<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="conn_auth_error_button_cancel">Utzi</string>
    <string name="conn_auth_error_button_retry">Saiatu berriro</string>
    <string name="conn_auth_error_message">Ezin izan da saioa hasi Google Talk zerbitzuan. Google Apps kontua erabiltzen ari bazara, egiaztatu kontuak Txat zerbitzua gaituta duela.</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_ticker">Ezin izan da Google Talk autentifikatu</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_title">Ezin izan da Google Talk autentifikatu</string>
    <string name="conn_auth_error_title">Autentifikazio-arazo bat gertatu da</string>
    <string name="create">Sortu</string>
    <string name="date_separator">/</string>
    <string name="default_decline_reason">Okupatuta nago.</string>
    <string name="downloading_remaining_mb">^1 MB geratzen dira</string>
    <string name="downloading_update_description">Egunean egotea garrantzitsua da. Sistemaren software berria dago erabilgarri eta deskargatzen ari da. Automatikoki aplikatuko da deskargatzen bukatzean</string>
    <string name="end_cause_network_problem_video">Ezin izan duzu %1$s erabiltzailearekin bideo-txata hasi sarean arazo bat gertatu delako. Saiatu berriro.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_voice">Ezin izan duzu %1$s erabiltzailearekin ahots-txata hasi sarean arazo bat gertatu delako. Saiatu berriro.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_video">%1$s erabiltzaileak bideo-txata amaitu du.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_voice">%1$s erabiltzaileak ahots-txata amaitu du.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_video">%1$s erabiltzailearekin hasitako bideo-txata amaitu duzu.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_voice">%1$s erabiltzailearekin hasitako ahots-txata amaitu duzu.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_video">%1$s erabiltzailea ez zegoen libre bideo-txata hasteko.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_voice">%1$s erabiltzailea ez zegoen libre ahots-txata hasteko.</string>
    <string name="error_limited_user_message">Telefonoaren jabeak web-sarbidea desgaitu du. Baldintzak berrikus ditzakezu jabearen Ezarpenak atalean.</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_title">Google-ren lege-oharrak</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_unsuccessful_message">Ez duzu datuen zerbitzurako konexiorik. Informazioa ikusteko, joan %s orrira Internetera konektatutako edozein ordenagailu erabilita.</string>
    <string name="group_chat_invite_dialog_text">%s erabiltzaileak taldeko txat batean sartzeko gonbidapena bidali dizu.</string>
    <string name="group_chat_invite_notify_text">%s erabiltzaileak taldeko txat baterako gonbidapena bidali dizu.</string>
    <string name="gsf_label">Google zerbitzuen plataforma</string>
    <string name="location_allow_access_cancel">Orain ez</string>
    <string name="location_allow_access_dialog_body">Aurreko Android bertsio batean, Google aplikazio guztiei zure kokapena atzitzeko aukera desaktibatu zenien. Berriro aktibatu nahi duzu?</string>
    <string name="location_allow_access_turn_on">Bai</string>
    <string name="message_too_long">Ezin duzu 2.000 karaktere baino gehiagoko mezurik bidali.</string>
    <string name="missed_video_chat_message">%1$s zurekin bideo-txat bat hasten saiatu da.</string>
    <string name="missed_video_chat_message_no_wifi">%1$s zurekin bideo-txat bat hasten saiatu da Wi-Fi sarera konektatu gabe zeundenean.</string>
    <string name="missed_video_chat_notification">Bideo-txat batean sartzeko gonbidapena galdu duzu</string>
    <string name="missed_video_chat_notification_no_wifi">Bideo-txat batean sartzeko gonbidapena galdu duzu ez zeundelako Wi-Fi sarera konektatuta.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message">%1$s zurekin ahots-txat bat hasten saiatu da.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message_no_wifi">%1$s zurekin ahots-txat bat hasten saiatu da Wi-Fi sarera konektatu gabe zeundenean.</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification">Ahots-txat batera batzeko gonbidapena galdu duzu</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification_no_wifi">Ahots-txat batera batzeko gonbidapena galdu duzu ez zeundelako Wi-Fira konektatuta.</string>
    <string name="multi_account_format" formatted="false">%s > %s</string>
    <string name="network_settings">Sarearen ezarpenak</string>
    <string name="new_software_description">Sistemaren software berria deskargatu da. Gailua automatikoki berrabiaraziko da eguneratzea instalatzeko.</string>
    <string name="notification_format" formatted="false">%s: %s</string>
    <string name="notify_groupchat_label">Taldeko txaterako gonbidapena</string>
    <string name="password">Pasahitza</string>
    <string name="percent_progress">% ^1</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_desc">Internetetik jasotako datu-mezuak igor ditzake mezu horiek jasotzeko erregistratuta dauden aplikazioetara.</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_label">Igorri datu-mezuak aplikazioetara.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_desc">Hodeitik gailurako mezuak onartzea baimentzen die aplikazioei. Zerbitzua erabiltzen bada, datu-konexioa erabiliko da. Asmo txarreko aplikazioek datuen gehiegizko erabilera eragin dezakete.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_label">jaso Interneteko datuak</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_desc">XMPP mezuak Google zerbitzarietara bidaltzea eta Google zerbitzarietatik jasotzea baimentzen die Google aplikazioei.</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_label">bidali eta jaso XMPP mezuak Google zerbitzarietara eta Google zerbitzarietatik</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_desc">XMPP mezuak Google zerbitzarietara bidaltzea eta Google zerbitzarietatik jasotzea baimentzen die Google aplikazioei.</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_label">bidali eta jaso XMPP mezuak Google zerbitzarietara eta Google zerbitzarietatik</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_desc">Google zerbitzarietatik jasotako XMPP mezuak igor ditzake mezu horiek jasotzeko erregistratuta dauden aplikazioetara.</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_label">Igorri XMPP mezuak aplikazioetara.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_desc">Google zerbitzarietatik jasotako XMPP mezuak igor ditzake aplikazioetara.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_label">Igorri XMPP mezuak aplikazioetara.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth">Konfiguratu dituzun Google kontuetako erabiltzaile-izenak (helbide elektronikoak) ikustea baimentzen die aplikazioei.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ALL">Android gailu honetan gordetako kontuen bidez, Google zerbitzu GUZTIETAN saioa hastea baimentzen die aplikazioei.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_OTHER">Android gailu honetan gordetako kontuen bidez, zenbait Google zerbitzutan saioa hastea baimentzen die aplikazioei.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_YouTubeUser">Android gailuan gordeta dauden Google kontuekin lotutako YouTube erabiltzaile-izenak ikustea baimentzen die aplikazioei.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adsense">Android gailuan gordeta dauden kontuen bidez, Google AdSense zerbitzuan saioa hastea baimentzen die aplikazioei.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adwords">Android gailuan gordeta dauden kontuen bidez, Google AdWords zerbitzuan saioa hastea baimentzen die aplikazioei.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ah">Android gailuan gordeta dauden kontuen bidez, Google App Engine zerbitzuan saioa hastea baimentzen die aplikazioei.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_android">Android gailu honetan gordetako kontuen bidez, Android zerbitzuetan saioa hastea baimentzen die aplikazioei.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_blogger">Android gailuan gordeta dauden kontuen bidez, Blogger zerbitzuan saioa hastea baimentzen die aplikazioei.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cl">Android gailuan gordeta dauden kontuen bidez, Google Calendar zerbitzuan saioa hastea baimentzen die aplikazioei.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cp">Android gailuan gordeta dauden kontuetako kontaktuen eta profilaren informazioa atzitzea baimentzen die aplikazioei.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_dodgeball">Android gailuan gordeta dauden kontuen bidez, Dodgeball zerbitzuan saioa hastea baimentzen die aplikazioei.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_finance">Android gailuan gordeta dauden kontuen bidez, Google Finance zerbitzuan saioa hastea baimentzen die aplikazioei.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_gbase">Android gailuan gordeta dauden kontuen bidez, Google Base zerbitzuan saioa hastea baimentzen die aplikazioei.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_grandcentral">Android gailuan gordeta dauden kontuen bidez, Google Voice zerbitzuan saioa hastea baimentzen die aplikazioei.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_groups2">Android gailuan gordeta dauden kontuen bidez, Google Taldeak zerbitzuan saioa hastea baimentzen die aplikazioei.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_health">Android gailuan gordeta dauden kontuen bidez, Google Health zerbitzuan saioa hastea baimentzen die aplikazioei.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ig">Android gailuan gordeta dauden kontuen bidez, iGoogle zerbitzuan saioa hastea baimentzen die aplikazioei.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_jotspot">Android gailuan gordeta dauden kontuen bidez, JotSpot zerbitzuan saioa hastea baimentzen die aplikazioei.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_knol">Android gailuan gordeta dauden kontuen bidez, Knol zerbitzuan saioa hastea baimentzen die aplikazioei.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_lh2">Android gailuan gordeta dauden kontuen bidez, Picasa Web Albums zerbitzuan saioa hastea baimentzen die aplikazioei.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_local">Android gailuan gordeta dauden kontuen bidez, Google Maps zerbitzuan saioa hastea baimentzen die aplikazioei.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mail">Android gailuan gordeta dauden kontuen bidez, Google Mail zerbitzuan saioa hastea baimentzen die aplikazioei.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mobile">Android gailuan gordeta dauden kontuen bidez, mugikorretarako Google aplikazioen zerbitzuan saioa hastea baimentzen die aplikazioei.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_news">Android gailuan gordeta dauden kontuen bidez, Google Albisteak zerbitzuan saioa hastea baimentzen die aplikazioei.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_notebook">Android gailuan gordeta dauden kontuen bidez, Google Notebook zerbitzuan saioa hastea baimentzen die aplikazioei.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_orkut">Android gailuan gordeta dauden kontuen bidez, Orkut zerbitzuan saioa hastea baimentzen die aplikazioei.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_print">Android gailuan gordeta dauden kontuen bidez, Google Book Search zerbitzuan saioa hastea baimentzen die aplikazioei.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierra">Android gailuan gordeta dauden kontuen bidez, Google Checkout zerbitzuan saioa hastea (eta agian, erosketak egitea) baimentzen die aplikazioei.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierraqa">Android gailuan gordeta dauden kontuen bidez, Google Checkout QA zerbitzuan saioa hastea baimentzen die aplikazioei.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierrasandbox">Android gailuan gordeta dauden kontuen bidez, Google Checkout Sandbox zerbitzuan saioa hastea baimentzen die aplikazioei.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sitemaps">Android gailuan gordeta dauden kontuen bidez, Google Webmaster Tools zerbitzuan saioa hastea baimentzen die aplikazioei.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speech">Android gailuan gordetako kontuen bidez Google Ahots bidezko bilaketan saioa hastea baimentzen die aplikazioei.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speechpersonalization">Android gailuan gordeta dauden kontuen bidez, Ahots-hautemate pertsonalizatua zerbitzuan saioa hastea baimentzen die aplikazioei.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_talk">Android gailuan gordeta dauden kontuen bidez, Google Talk zerbitzuan saioa hastea baimentzen die aplikazioei.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wifi">Android gailuan gordeta dauden kontuen bidez, Google Wi-Fi zerbitzuan saioa hastea baimentzen die aplikazioei.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wise">Android gailuan gordeta dauden kontuen bidez, Google kalkulu-orriak zerbitzuan saioa hastea baimentzen die aplikazioei.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_writely">Android gailuan gordeta dauden kontuen bidez, Google Dokumentuak zerbitzuan saioa hastea baimentzen die aplikazioei.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_youtube">Android gailuan gordeta dauden kontuen bidez, YouTube zerbitzuan saioa hastea baimentzen die aplikazioei.</string>
    <string name="permdesc_heartbeat">Taupada-pakete bat bidal dezake Google Talk zerbitzarira konexioaren kalitatea bermatzeko.</string>
    <string name="permdesc_intentVendingOnly">Igorpenak bidal ditzake Android Market zerbitzura aplikazioak instalatzea eta kentzea eskatzeko.</string>
    <string name="permdesc_readGservices">Google zerbitzuen konfigurazio-datuak irakurtzea baimentzen dio aplikazioari.</string>
    <string name="permdesc_readGsettings">Google ezarpenak irakurtzea baimentzen dio aplikazioari.</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">Google zerbitzuen konfigurazio-datuak aldatzea baimentzen dio aplikazioari.</string>
    <string name="permdesc_writeGsettings">Google ezarpenak aldatzea baimentzen dio aplikazioari.</string>
    <string name="permlab_googleAuth">Ikusi konfiguratutako kontuak</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ALL">Atzitu Google zerbitzu guztiak</string>
    <string name="permlab_googleAuth_OTHER">Atzitu Google-ren beste zerbitzu batzuk</string>
    <string name="permlab_googleAuth_YouTubeUser">YouTube erabiltzaile-izenak</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adsense">AdSense</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adwords">AdWords</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ah">Google App Engine</string>
    <string name="permlab_googleAuth_android">Android zerbitzuak</string>
    <string name="permlab_googleAuth_blogger">Blogger</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cl">Google Calendar</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cp">Google kontuetako kontaktuen datuak</string>
    <string name="permlab_googleAuth_dodgeball">Dodgeball</string>
    <string name="permlab_googleAuth_finance">Google Finance</string>
    <string name="permlab_googleAuth_gbase">Google Base</string>
    <string name="permlab_googleAuth_grandcentral">Google Voice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_groups2">Google Taldeak</string>
    <string name="permlab_googleAuth_health">Google Health</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ig">iGoogle kontuak</string>
    <string name="permlab_googleAuth_jotspot">JotSpot</string>
    <string name="permlab_googleAuth_knol">Knol</string>
    <string name="permlab_googleAuth_lh2">Picasa Web Albums</string>
    <string name="permlab_googleAuth_local">Google Maps</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mail">Google Mail</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mobile">Mugikorretarako Google aplikazioak</string>
    <string name="permlab_googleAuth_news">Google Albisteak</string>
    <string name="permlab_googleAuth_notebook">Google Notebook</string>
    <string name="permlab_googleAuth_orkut">Orkut</string>
    <string name="permlab_googleAuth_print">Google Book Search</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierra">Google Checkout kontuak</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierraqa">Google Checkout QA kontuak</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierrasandbox">Google Checkout Sandbox kontuak</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sitemaps">Google Webmaster Tools</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speech">Google Ahozko bilaketa</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speechpersonalization">Ahots-hautemate pertsonalizatua</string>
    <string name="permlab_googleAuth_talk">Google Talk</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wifi">Google Wi-Fi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wise">Google kalkulu-orriak</string>
    <string name="permlab_googleAuth_writely">Google Dokumentuak</string>
    <string name="permlab_googleAuth_youtube">YouTube</string>
    <string name="permlab_heartbeat">Bidali taupada-paketea Google Talk zerbitzarira</string>
    <string name="permlab_intentVendingOnly">Bidali igorpenak Android Market zerbitzura.</string>
    <string name="permlab_readGservices">Irakurri Google zerbitzuen konfigurazioa</string>
    <string name="permlab_readGsettings">Irakurri Google ezarpenak</string>
    <string name="permlab_writeGservices">Aldatu Google zerbitzuen konfigurazioa</string>
    <string name="permlab_writeGsettings">Aldatu Google ezarpenak</string>
    <string name="probelem_downloading">Arazo bat izan da software-eguneratzea deskargatzean. Eguneratzea garrantzitsua denez, aplikatzen ez bada, ezin izango duzu jarraitu.</string>
    <string name="provider_label">Push-harpidetzak</string>
    <string name="restarting_format">Eguneratzea ^1 segundo barru instalatuko da.</string>
    <string name="ro_perm_desc">Google Talk eduki-hornitzailearen datuak irakurtzea baimentzen die aplikazioei.</string>
    <string name="ro_perm_label">Irakurri istanteko mezuak</string>
    <string name="search_chats">"Bilatu '%1$s'
txatetan"</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_desc">Hodeitik gailurako mezuen zerbitzarietarako eta sinkronizazio-jakinarazpenetarako erabiltzen da. Google Talk erabiltzean, zerbitzu hau erabiltzen da mezuak trukatzeko eta presentzia-egoera sinkronizatzeko. Asmo txarreko aplikazioek zerbitzua erabil lezakete gehiegizko datu kopuruak transmititzeko.</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_label">Mezuak trukatzen ditu eta sinkronizazio-jakinarazpenak jasotzen ditu Google zerbitzarietatik.</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Atzera</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Aurrera</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Google zerbitzuak</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Baliteke telefono honek Google-ren, operadorearen eta telefonoaren fabrikatzailearen eguneratzeak eta aplikazioak jaso eta instalatzea. Jarraituz gero, baliteke zenbait aplikazio deskargatu eta instalatzea. Edonoiz kendu ahal izango dituzu.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Egin telefonoko aplikazio, aplikazioetako datu, ezarpen, hiztegi pertsonal eta Wi‑Fi sareen pasahitzen babeskopiak</b> Google kontua erabilita, behar duzunean leheneratu ahal izan ditzazun. <annotation id="backup_details">Lortu informazio gehiago</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Egin aplikazio, aplikazioetako datu, ezarpen, hiztegi pertsonal eta Wi‑Fi sareen pasahitzen babeskopiak</b> Google kontua erabilita, behar duzunean leheneratu ahal izan ditzazun.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Babeskopiak automatikoki egiteko aukera aktibatzean, gailuko datuak Google kontuan gordetzen dira aldizka. Babeskopietan aplikazioen datuen karpetetako informazioa sar daiteke, besteak beste, hobespenak, ezarpenak, mezuak, argazkiak eta beste fitxategi batzuk.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Datuen artean daude aplikazioak, aplikazioen ezarpenak, sistemaren ezarpenak eta Wi-Fi pasahitzak.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Babeskopiak eta leheneratzea</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Komunikazioa</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Zerbitzuek zuretzat lanean jartzen dute Google eta edonoiz aktiba edo desaktiba ditzakezu. Datuak Google-ren <annotation id="google_privacy">Pribatutasun-gidalerroen</annotation> arabera erabiliko dira.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Google kokapen-zerbitzuak Wi-Fi konexioa eta bestelako seinaleak erabiltzen ditu kokapena zehatzago eta bizkorrago aurkitzeko. GPSak baino energia gutxiago erabili ohi du horrek. Agian datu batzuk gordeko dira gailuan. Datuak bil daitezke aplikaziorik exekutatzen ari ez denean ere.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Kokapena</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Erabili Google-ren kokapen-zerbitzua</b> aplikazioei kokapena zehazten laguntzeko. Zerbitzuak kokapen-datu anonimoak bidaliko dizkio Google-ri, baita aplikaziorik exekutatzen ari ez denean ere. <annotation id="location_details">Lortu informazio gehiago</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Google-ren kokapen-zerbitzuek Wi-Fi sareak eta sare mugikorrak erabiltzen dituzte, besteak beste, gailuaren kokapena arinago eta zehatzago kalkulatzeko. Google-ren kokapen-zerbitzuak aktibatzen dituzunean, kokapen-informazioa hornitzeko Wi-Fi sarea eta sare mugikorra erabiltzen dituen modu batean ezartzen da gailua. Aukera hori kokapenaren ezarpenetan desgai dezakezu, GPSa bakarrik erabiltzen duen modu bat aukeratuta. Modu horri \"Gailua soilik\" deritzo batzuetan.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Lagundu kokapen-zerbitzuak hobetzen</b>, aplikazioei eta zerbitzuei Wi-Fi sareak bilatzeko aukera emanez, baita Wi-Fi konexioa desaktibatuta dagoenean ere.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Eman Google Play-ko albiste eta eskaintzen berri</b>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Lagundu Android esperientzia hobetzen,</b> diagnostikoak eta erabilerari buruzko datuak automatikoki bidalita. Informazio hori ez da zu identifikatzeko erabiliko; aldiz, oso lagungarria izango da bateriaren iraupenarekin, aplikazioen errendimenduarekin eta Google eginbide berriekin lan egiten duten taldeentzat. <annotation id="usage_reporting_details">Lortu informazio gehiago</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Gailuari eta hura erabiltzeari buruzko informazio orokorra da (besteak beste, bateria-maila, aplikazioak erabiltzeko maiztasuna eta Wi-Fi, Bluetooth eta gainerako sareko konexioen kalitatea eta iraupena), baita hutsegite-txostenak ere, gauzek behar bezala funtzionatzen ez dutenean. Google-ren produktuak eta zerbitzuak guztiontzat hobetzeko erabiliko dira datuok, eta ez zaizkio zure Google kontuari lotuko. Emandako informazioak bazkideei ere lagunduko die; esaterako, Android garatzaileei, eurek ere beren aplikazioak eta produktuak hobetzeko erabiliko dutelako.

Edonoiz aktiba edo desaktiba dezakezu aukera hau. Datuen bidalketak ez dio eragiten gailuak oinarrizko zerbitzuak, hala nola sistemaren eguneratzeak eta segurtasun-funtzioak, jasotzeko duen gaitasunari."</string>
    <string name="setup_wizard_title">Konfigurazio-morroia</string>
    <string name="sharedUserLabel">Google zerbitzuak</string>
    <string name="software_update_ready">Software-eguneratzea prest dago</string>
    <string name="software_update_title">Software-eguneratzea</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="subscription_notify_text">%s erabiltzaileak txateatzeko gai izan nahi du</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_charging_text">Bateria gutxiegi dago sistemaren eguneratzea instalatzeko. Itxaron bateria behar beste kargatu arte.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_text">Bateria gutxiegi dago sistemaren eguneratzea instalatzeko. Jarraitzeko, konektatu kargagailua.</string>
    <string name="system_update_activity_name">Sistemaren eguneratzeak</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text">Ezin dira sistemaren eguneratzeak ibiltaritzan deskargatu.</string>
    <string name="system_update_activity_title">Sistemaren eguneratzeak</string>
    <string name="system_update_check_now_button_text">Egiaztatu</string>
    <string name="system_update_complete_label">Sistemaren eguneratzea</string>
    <string name="system_update_complete_ok_button">Ados</string>
    <string name="system_update_connection_lost_button_text">Konektatu Wi-Fi sare batera</string>
    <string name="system_update_connection_lost_text">Interneteko konexioa eten da</string>
    <string name="system_update_countdown_cancel_button">Utzi instalazioa</string>
    <string name="system_update_countdown_complete">Itzaltzen…</string>
    <string name="system_update_download_button_text">Deskargatu</string>
    <string name="system_update_download_failed_no_space_status_text">Ez dago behar adina leku deskarga gauzatzeko.</string>
    <string name="system_update_download_failed_status_text">Ezin izan da deskargatu</string>
    <string name="system_update_download_retry_button_text">Saiatu berriro deskargatzen</string>
    <string name="system_update_download_waiting_status_text">Deskargatzeko zain</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_text">"^1 minutu behar izan ditzake.

Eguneratzea deskargatzen denean, telefonoa automatikoki berrabiaraziko da."</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_title">Eguneratzea deskargatzen…</string>
    <string name="system_update_downloading_status_text">Deskargatzen</string>
    <string name="system_update_downloading_wifi_status2_text">Wi-Fi bidez data/ordu honetara arte soilik: ^1</string>
    <string name="system_update_install_button_text">Berrabiarazi eta instalatu</string>
    <string name="system_update_installing_update_text">"5 minutura arte luza daiteke.

Ondoren, telefonoa konfiguratzen amaitu ahal izango duzu."</string>
    <string name="system_update_installing_update_title">Eguneratzea instalatzen…</string>
    <string name="system_update_last_checkin">Eguneratzeen azken bilaketa (^1).</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text">Sistema eguneratuta duzu.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_message">Ezin izan da deskargatu. Saiatu berriro.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_title">Ezin izan da sistemaren eguneratzea deskargatu</string>
    <string name="system_update_not_owner_text">Sistemaren software-eguneratze bat dago erabilgarri, baina jabeak soilik instala dezake.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_text">Orain, telefonoa berrabiaraziko da eguneratzea osatzeko.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_title">Berrabiarazten…</string>
    <string name="system_update_requires_restart_status_text">Berrabiaraztea eskatzen du</string>
    <string name="system_update_restart_button_text">Berrabiarazi (^1)</string>
    <string name="system_update_update_available_download_message">Ukitu deskargatzeko.</string>
    <string name="system_update_update_available_notification_title">Sistemaren eguneratzea erabilgarri dago</string>
    <string name="system_update_update_download_failure_no_space_notification_message">Ez dago behar adina toki sistemaren eguneratzea deskargatzeko.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_install_message">Ukitu instalatzeko.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_notification_title">Sistemaren eguneratzea deskargatu da</string>
    <string name="system_update_verification_failed_text">Egiaztapenak huts egin du</string>
    <string name="system_update_verified_status_text">Deskargatuta eta egiaztatuta</string>
    <string name="system_update_verifying_status_text">Egiaztatzen</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="text_obfuscation_toggle_caption">Ezkutatu pasahitza</string>
    <string name="time_separator">:</string>
    <string name="try_again">Saiatu berriro</string>
    <string name="unable_to_download">Ezin da deskargatu eguneratzea</string>
    <string name="username">Erabiltzaile-izena</string>
    <string name="verify_network">Egiaztatu sarearen ezarpenak eta saiatu berriro.</string>
    <string name="verifying">Egiaztatzen</string>
    <string name="verifying_description">Egunean egotea garrantzitsua da. Sistemaren software berria dago erabilgarri eta deskargatzen ari da. Automatikoki aplikatuko da deskargatzen bukatzean.</string>
    <string name="wo_perm_desc">Datuak Google Talk eduki-hornitzailean idaztea baimentzen die aplikazioei.</string>
    <string name="wo_perm_label">idatzi istanteko mezuak</string>
</resources>
