<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="conn_auth_error_button_cancel">Ghairi</string>
    <string name="conn_auth_error_button_retry">Jaribu tena</string>
    <string name="conn_auth_error_message">Haikuweza kuingia kwenye Google Talk. Kama hii ni akaunti ya Google Apps, thibitisha kwamba huduma ya Gumzo imewezeshwa kwa akaunti hii.</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_ticker">Haiwakuweza kuthibitisha Google Talk</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_title">Haikuweza kuthibitisha Google Talk</string>
    <string name="conn_auth_error_title">Tatizo la uthibitishaji</string>
    <string name="create">Unda</string>
    <string name="date_separator">/</string>
    <string name="default_decline_reason">Nina shughuli sasa hivi.</string>
    <string name="downloading_remaining_mb">Imesalia MB ^1</string>
    <string name="downloading_update_description">Kusasisha kila wakati ni muhimu. Programu mpya ya mfumo inapatikana na sasa inapakuliwa. Itasasishwa kiotomatiki itakapomaliza kupakuliwa.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_video">Hungeweza kupiga gumzo la video na %1$s kwa sababu ya tatizo la mtandao . Jaribu tena.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_voice">Hungeweza kupiga gumzo la sauti na %1$s kwa sababu ya tatizo la mtandao . Jaribu tena.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_video">%1$s amemaliza Gumzo la video.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_voice">%1$s alimaliza Gumzo la sauti.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_video">Umemaliza Gumzo la video na %1$s.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_voice">Ulimaliza Gumzo la sauti na %1$s.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_video">%1$s hakupatikana kwa gumzo la video.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_voice">%1$s hakupatikana kwa gumzo la sauti.</string>
    <string name="error_limited_user_message">Ufikiaji kwenye wavuti umezimwa na mmiliki wa simu. Unaweza kukagua masharti chini ya Mipangilio kwa mmiliki.</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_title">Google sheria</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_unsuccessful_message">Hujaunganishwa kwa huduma ya data. Ili kuona maelezo haya sasa, nenda kwa %s kutoka kwa kompyuta yoyote iliyounganishwa kwenye mtandao.</string>
    <string name="group_chat_invite_dialog_text">%s anakualika kujinga na Gumzo la kikundi.</string>
    <string name="group_chat_invite_notify_text">Umepokea mwaliko wa kosogoa katika kikundi kutoka kwa %s.</string>
    <string name="gsf_label">Huduma za Google za Eneo kazi</string>
    <string name="location_allow_access_cancel">Siyo sasa</string>
    <string name="location_allow_access_dialog_body">Katika toleo la awali la Android, ulizima ufikiaji wa mahali uliko kwa programu zote za Google. Ungependa kuwasha ufikiaji tena?</string>
    <string name="location_allow_access_turn_on">Ndiyo</string>
    <string name="message_too_long">Huwezi kutuma jumbe za zaidi ya vibambo 2000 kwa urefu.</string>
    <string name="missed_video_chat_message">%1$s alijaribu kuanzisha gumzo la video nawe.</string>
    <string name="missed_video_chat_message_no_wifi">%1$s alijaribu kuanzisha gumzo la video na wewe wakati hukuwa umeunganishwa kwenye Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_video_chat_notification">Ulikosa mwaliko wa kupiga gumzo la video</string>
    <string name="missed_video_chat_notification_no_wifi">Ulikosa mwaliko wa kupiga gumzo la video kwa sababu hukuwa umeunganishwa kwenye Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message">%1$s alijaribu kuanzisha gumzo la sauti nawe.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message_no_wifi">%1$s alijaribu kuanzisha gumzo la sauti na wewe wakati hukuwa umeunganishwa kwenye mtandao wa Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification">Ulikosa mwaliko wa kupiga gumzo kwa video</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification_no_wifi">Ulikosa kupokea mwaliko wa kupiga gumzo ya sauti kwa sababu hukuwa umeunganishwa kwenye Wi-Fi.</string>
    <string name="multi_account_format" formatted="false">%s kwa %s</string>
    <string name="network_settings">Mipangilio ya mtandao</string>
    <string name="new_software_description">Programu ya mfumo mpya imepakuliwa. Kifaa chako kitaanza upya kiotomatiki ili kusakinisha sasisho.</string>
    <string name="notification_format" formatted="false">%s: %s</string>
    <string name="notify_groupchat_label">Mwaliko wa kikundi cha kupiga gumzo</string>
    <string name="password">Nenosiri</string>
    <string name="percent_progress">^1 %</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_desc">Inaweza kutangaza jumbe za data zilizopokelewa kutoka kwa Mtandao kwa programu za kompyuta zilizosajiliwa kuzisikiliza.</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_label">Tangaza jumbe za data kwa programu.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_desc">Huruhusu programu kukubali mawasiliano kutoka wingu hadi kifaa yaliyotumwa na huduma ya programu. Kutumia huduma hii kutasababisha matumizi ya data. Programu hasidi zinaweza kusababisha matumizi ya data kupita kiasi.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_label">kupokea data kutoka Mtandaoni</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_desc">Inaruhusu programu za Google kutuma na kupokea jumbe za XMPP kwa na kutoka seva za Google.</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_label">Tuma na pokea ujumbe wa XMPP kwa na kutoka kwa seva za Google</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_desc">Inaruhusu programu za Google kutuma na kupokea jumbe za XMPP kwenye na kutoka kwa seva za Google.</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_label">Tuma na upokee jumbe za XMPP kwa na kutoka kwa seva za Google</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_desc">Inaweza kutangaza jumbe za XMPP zilizopokewa kutoka kwa seva za Google kwa programu zilizosajiliwa kuzisikiliza.</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_label">Tangaza jumbe za XMPP kwa programu.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_desc">Inaweza kutangaza jumbe za XMPP zilizopokewa kutoka seva za Google hadi kwa programu.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_label">Tangaza jumbe za XMPP kwa Programu.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth">Inaruhusu programu kuona majina ya mtumiaji (anwani za barua pepe) za akaunti za Google ulizosanidi.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ALL">Inaruhusu programu kuingia kwenye huduma ZOTE za Google kwa kutumia akaunti zilizohifadhiwa kwenye kifaa hiki cha Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_OTHER">Inaruhusu programu kuingia kwenye huduma za Google ambazo hazijabainishwa kwa kutumia akaunti zilizohifadhiwa kwenye kifaa hiki cha Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_YouTubeUser">Inaruhusu programu kuona majina ya watumiaji wa YouTube yanayohusishwa na akaunti ya Google zilizohifadhiwa kwenye kifaa hiki cha Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adsense">Inaruhusu programu kuingia kwenye Google AdSense kwa kutumia akaunti zilizohifadhiwa kwenye kifaa hiki cha Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adwords">Inaruhusu programu kuingia kwenye Google AdWords kwa kutumia akaunti zilizohifadhiwa kwenye kifaa hiki cha Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ah">Huruhusu programu kuingia kwenye Google App Engine kwa kutumia akaunti zilizohifadhiwa kwenye kifaa hiki cha Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_android">Inaruhusu programu kuingia kwenye huduma za Android kwa kutumia akaunti zilizohifadhiwa kwenye kifaa hiki cha Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_blogger">Inaruhusu programu kuingia kwenye Blogger kwa kutumia akaunti zilizohifadhiwa kwenye simu hii.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cl">Inaruhusu programu kuingia kwenye Kalenda ya Google kwa kutumia akaunti zilizohifadhiwa kwenye kifaa hiki cha Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cp">Inaruhusu programu kufikia anwani na taarifa ya maelezo mafupi ya akaunti zilizohifadhiwa kwenye kifaa hiki cha Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_dodgeball">Inaruhusu programu kuingia kwenye Dodgeball kwa kutumia akaunti zilizohifadhiwa kwenye kifaa hiki cha Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_finance">Inaruhusu programu kuingia kwenye Google Finance kwa kutumia akaunti zilizohifadhiwa kwenye kifaa hiki cha Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_gbase">Inaruhusu programu kuingia kwenye Google Base kwa kutumia akaunti zilizohifadhiwa kwenye kifaa hiki cha Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_grandcentral">Inaruhusu programu kuingia kwenye Google Voice kwa kutumia akaunti zilizohifadhiwa kwenye kifaa hiki cha Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_groups2">Inaruhusu programu kuingia kwenye Google Groups kwa kutumia akaunti zilizohifadhiwa kwenye kifaa hiki cha Android</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_health">Inaruhusu programu kuingia kwenye Google Afya kwa kutumia akaunti zilizohifadhiwa kwenye kifaa hiki cha Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ig">Inaruhusu programu kuingia kwenye iGoogle kwa kutumia akaunti zilizohifadhiwa kwenye kifaa hiki cha Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_jotspot">Inaruhusu programu kuingia kwenye JotSpot kwa kutumia akaunti zilizohifadhiwa kwenye kifaa hiki cha Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_knol">Inaruhusu programu kuingia kwenye Knol kwa kutumia akaunti zilizohifadhiwa kwenye kifaa hiki cha Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_lh2">Inaruhusu programu kuingia kwenye Albamu za Wavuti za Picasa kwa kutumia akaunti zilizohifadhiwa kwenye kifaa hiki cha Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_local">Inaruhusu programu kuingia kwenye Google Maps kwa kutumia akaunti zilizohifadhiwa kwenye kifaa hiki cha Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mail">Inaruhusu programu kuingia kwenye huduma za barua za Google kwa kutumia akaunti zilizohifadhiwa kwenye kifaa hiki cha Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mobile">Inaruhusu programu kuingia kwenye programu za simu za Google kwa kutumia akaunti zilizohifadhiwa kwenye kifaa hiki cha Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_news">Inaruhusu programu kuingia kwenye Google News kwa kutumia akaunti zilizohifadhiwa kwenye kifaa hiki cha Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_notebook">Inaruhusu programu kuingia kwenye Google Notebook kwa kutumia akaunti zilizohifadhiwa kwenye kifaa hiki cha Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_orkut">Inaruhusu programu kuingia kwenye Orkut kwa kutumia akaunti zilizohifadhiwa kwenye kifaa hiki cha Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_print">Inaruhusu programu kuingia kwenye Utafutaji wa Kitabu cha Google kwa kutumia akaunti zilizohifadhiwa kwenye kifaa hiki cha Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierra">Inaruhusu programu kuingia kwenye Google Checkout (na kuweza kufanya ununuzi) kwa kutumia akaunti zilizohifadhiwa kwenye kifaa hiki cha Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierraqa">Inaruhusu programu kuingia kwenye Google Checkout QA kwa kutumia akaunti zilizohifadhiwa kwenye kifaa hiki cha Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierrasandbox">Inaruhusu programu kuingia kwenye Google Checkout Sandbox kwa kutumia akaunti zilizohifadhiwa kwenye kifaa hiki cha Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sitemaps">Huruhusu programu kuingia kwenye Zana za Wasimamizi wa tovuti kutoka Google kwa kutumia akaunti zilizohifadhiwa kwenye kifaa hiki cha Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speech">Inaruhusu programu kuingia kwenye Utafutaji wa Google kwa Sauti kwa kutumia akaunti zilizohifadhiwa kwenye kifaa hiki cha Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speechpersonalization">Inaruhusu programu kuingia kwenye huduma Iliyobinafsishwa ya Kutambua Usemi kwa kutumia akaunti zilizohifadhiwa kwenye kifaa hiki cha Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_talk">Inaruhusu programu kuingia kwenye Google Talk kwa kutumia akaunti zilizohifadhiwa kwenye kifaa hiki cha Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wifi">Inaruhusu programu kuingia kwenye Google Wi-Fi kwa kutumia akaunti zilizohifadhiwa kwenye kifaa hiki cha Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wise">Inaruhusu programu kuingia kwenye Lohojedwaji za Google kwa kutumia akaunti zilizohifadhiwa kwenye kifaa hiki cha Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_writely">Inaruhusu programu kuingia kwenye Hati za Google kwa kutumia akaunti zilizohifadhiwa kwenye kifaa hiki cha Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_youtube">Inaruhusu programu kuingia kwenye YouTube kwa kutumia akaunti zilizohifadhiwa kwenye kifaa hiki cha Android.</string>
    <string name="permdesc_heartbeat">Inaweza kutuma pakiti ya mpigo chapu kwa seva ya Mazungumzo ya Google kwa kuhakikisha afya ya muunganisho.</string>
    <string name="permdesc_intentVendingOnly">Inaweza kutuma matangazo kwa Soko la Android ikiomba usanidi au uondoaji wa programu.</string>
    <string name="permdesc_readGservices">Inaruhusu programu hii kusoma data ya kusanidi ya huduma ya Google.</string>
    <string name="permdesc_readGsettings">Inaruhusu programu hii kusoma mipangilio ya Google.</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">Huruhusu programu hii kurekebisha data ya kusanidi huduma ya Google.</string>
    <string name="permdesc_writeGsettings">Inaruhusu programu hii kurekebisha mipangilio ya Google.</string>
    <string name="permlab_googleAuth">Kuona akaunti zilizosanidiwa</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ALL">fikia huduma zote za Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_OTHER">kufikia huduma nyingine za Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_YouTubeUser">Majina ya watumiaji ya YouTube</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adsense">AdSense</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adwords">AdWords</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ah">Ingini ya Google App</string>
    <string name="permlab_googleAuth_android">Huduma za android</string>
    <string name="permlab_googleAuth_blogger">Blogger</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cl">Kalenda ya Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cp">Data ya mawasiliano katika akaunti za Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_dodgeball">Dodgeball</string>
    <string name="permlab_googleAuth_finance">Google Finance</string>
    <string name="permlab_googleAuth_gbase">Google Makao</string>
    <string name="permlab_googleAuth_grandcentral">Google Voice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_groups2">Vikundi vya Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_health">Google Afya</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ig">Akaunti za iGoogle</string>
    <string name="permlab_googleAuth_jotspot">JotSpot</string>
    <string name="permlab_googleAuth_knol">Knol</string>
    <string name="permlab_googleAuth_lh2">Albamu za Wavuti wa Picasa</string>
    <string name="permlab_googleAuth_local">Ramani za Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mail">Barua ya Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mobile">Programu za Google kwa simu za mkononi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_news">Habari mpya ya Google.</string>
    <string name="permlab_googleAuth_notebook">Google Notebook</string>
    <string name="permlab_googleAuth_orkut">Orkut</string>
    <string name="permlab_googleAuth_print">Google Book Search</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierra">Akaunti za Google Checkout</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierraqa">Ukaguzi wa akaunti QA za Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierrasandbox">Akaunti za Google Checkout Sandbox</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sitemaps">Zana za Wasimamizi Tovuti kutoka Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speech">Utafutaji wa Google kwa Sauti</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speechpersonalization">Utambuzi wa matamshi uliogeuzwa ili kukufaa</string>
    <string name="permlab_googleAuth_talk">Mazungumzo ya Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wifi">Google Wi-Fi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wise">Lahajedwali za Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_writely">Hati za Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_youtube">YouTube</string>
    <string name="permlab_heartbeat">Tuma mpigo wa moyo kwa seva ya Mazungumzo ya Google</string>
    <string name="permlab_intentVendingOnly">Tuma vipeperusho kwa Soko la Android.</string>
    <string name="permlab_readGservices">kusoma mipangilio ya huduma za Google</string>
    <string name="permlab_readGsettings">Soma mipangilio ya Google</string>
    <string name="permlab_writeGservices">Rekebisha usanidi wa huduma ya Google</string>
    <string name="permlab_writeGsettings">Rekebisha mipangilio ya Google</string>
    <string name="probelem_downloading">Kulikuwa na tatizo wakati wa kupakua sasisho la programu. Kutokana na umuhimu wa sasisho, litahitajika lipakuliwe na programu isasishwe kabla hujaweza kuendelea.</string>
    <string name="provider_label">Sukuma usajili</string>
    <string name="restarting_format">Inasakinisha sasisho baada ya sekunda ^1.</string>
    <string name="ro_perm_desc">Inaruhusu programu kusoma data kutoka kwa kitoa maudhui cha Google Talk.</string>
    <string name="ro_perm_label">soma ujumbe wa papo hapo</string>
    <string name="search_chats">"Tafuta maongezi
 ya %1$s"</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_desc">Hutumiwa kwa wingu la seva hadi jumbe za kifaa na notisi za ulandanishi. Google Talk hutumia huduma hii ili kubadilishana jumbe na kulandanisha hali ya uwepo. Programu hasidi zinaweza kutumia huduma hii ili kupitisha data ya ziada.</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_label">Hubadilishana ujumbe na kupokea notisi za usawazishaji kutoka seva za Google.</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Nyuma</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Inayofuata</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Huduma za Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Simu hii pia inaweza kupokea na kusanikisha sasisho na programu kutoka Google, mtoa huduma, na mtengenezaji wa simu yako. Baadhi ya programu zinaweza kupakuliwa na kusanikishwa ikiwa utaendelea, na unaweza kuziondoa wakati wowote.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Hifadhi nakala rudufu za simu yako za programu, data ya programu, mipangilio, kamusi za binafsi na manenosiri ya Wi-Fi</b>"  kwa kutumia Akaunti yako ya Google ili uweze kurejesha kwa urahisi baadaye. "<annotation id="backup_details">Pata maelezo zaidi</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Hifadhi nakala rudufu za programu zako, data ya programu, mipangilio, kamusi za binafsi na manenosiri ya Wi-Fi</b> kwa kutumia Akaunti yako ya Google ili uweze kurejesha kwa urahisi baadaye.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Unapowasha uhifadhi otomatiki wa nakala rudufu, data ya kifaa chako huhifadhiwa mara kwa mara kwenye Akaunti yako ya Google. Nakala rudufu zinaweza kujumuisha maelezo katika folda za data za programu yako, kama vile mapendeleo, mipangilio, ujumbe, picha, na faili nyinginezo.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Data hujumuisha programu, mipangilio ya programu, mipangilio ya mfumo, na manenosiri ya Wi-Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Hifadhi nakala na urejeshe</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Mawasiliano</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Huduma hizi hufanya Google ikufanyie kazi, na unaweza kuziwasha au kuzizima wakati wowote. Data itatumika kulingana na <annotation id="google_privacy">Sera ya Faragha</annotation> ya Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Huduma ya Google ya kutambua eneo hutumia Wi-Fi na mawimbi mengine kugundua eneo kwa usahihi na kwa haraka zaidi, mara nyingi ikitumia kiasi kidogo cha nishati ikilinganishwa na GPS. Baadhi ya data inaweza kuwa imehifadhiwa kwenye kifaa chako. Data inaweza kukusanywa hata wakati hakuna programu zinazotumika.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Mahali</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Tumia huduma ya Google ya utambuzi wa eneo</b> ili usaidie programu kutambua ulipo. Hii inamaanisha kutuma data ya eneo kwa Google bila kukutambulisha, hata wakati hakuna programu zinazofanya kazi. <annotation id="location_details">Pata maelezo zaidi</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Huduma ya Google ya utambuzi wa eneo hutumia vyanzo kama Wi-Fi na mitandao ya simu za mkononi ili kusaidia kukisia mahali kifaa chako kilipo kwa haraka na kwa usahihi zaidi. Unapowasha huduma za utambuzi wa eneo za Google, kifaa chako huingia katika hali ambayo hutumia Wi-Fi na mitandao ya simu za mkononi kutoa taarifa za mahali. Unaweza kuzima hii kwenye mipangilio ya mahali kwa kuchagua hali ambayo hutumia GPRS pekee, ambayo wakati mwingine huitwa hali ya Kifaa tu.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Saidia kuboresha huduma za utambuzi wa eneo</b> kwa kuruhusu programu na huduma ziangalie mitandao hata wakati Wi-Fi imezimwa.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Nipe taarifa za punde zaidi</b> kuhusu habari na ofa kutoka Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Saidia kuboresha Android yako</b> kwa kuitumia Google data ya uchunguzi na matumizi moja kwa moja. Maelezo haya hayatatumika kukutambua na husaidia timu zinazofanyia kazi masuala kama muda wa matumizi ya betri, ubora wa programu na vipengele vipya vya Google.<annotation id="usage_reporting_details">Pata maelezo zaidi</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Haya ni maelezo ya jumla kuhusu kifaa chako na namna unavyokitumia, kama vile kiwango cha betri,huwa unatumia programu zako mara ngapi, ubora na muda wa miunganisho yako ya mtandao (kama ya simu za mkononi, Wi-Fi, na Bluetooth), na ripoti za kushindwa kufanya kazi ikiwa mambo hayafanyiki inavyopaswa. Yatatumika kuboresha bidhaa na huduma za Google kwa kila mtu, na hayatahusishwa na Akaunti yako ya Google. Baadhi ya maelezo yaliyojumuishwa yatawasaidia washirika, kama vile wasanidi programu wa Android, kutengeneza programu zao na bidhaa vyema pia.

Unaweza kuwasha au kuzima kipengele hiki wakati wowote kwenye programu ya Mipangilio ya Google. Hii haiathiri uwezo wa kifaa chako wa kutuma maelezo kinachohitaji ili kipokee huduma muhimu kama vile sasisho za mfumo na usalama."</string>
    <string name="setup_wizard_title">Utaratibu Uliofupishwa wa Kusanidi</string>
    <string name="sharedUserLabel">Huduma za Google</string>
    <string name="software_update_ready">Sasisho la programu liko tayari</string>
    <string name="software_update_title">Sasisho la programu</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="subscription_notify_text">%s Inataka kuweza kupiga gumzo</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_charging_text">Sasisho la mfumo haliwezi kusakinishwa kwa sababu betri haina chaji ya kutosha. Subiri betri ipate chaji.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_text">Betri iko chini sana haiwezi kusakinisha sasisho la mfumo. Unganisha chaja ili kuendelea.</string>
    <string name="system_update_activity_name">Masasisho ya mfumo</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text">Sasishi za mfumo haziwezi kupakuliwa zikinguruma.</string>
    <string name="system_update_activity_title">Masisho ya mfumo</string>
    <string name="system_update_check_now_button_text">Kagua sasa</string>
    <string name="system_update_complete_label">Sasisho la mfumo</string>
    <string name="system_update_complete_ok_button">Sawa</string>
    <string name="system_update_connection_lost_button_text">Unganisha kwenye Wi-Fi</string>
    <string name="system_update_connection_lost_text">Haijaunganishwa kwenye Intaneti tena</string>
    <string name="system_update_countdown_cancel_button">Ghairi kusakinisha</string>
    <string name="system_update_countdown_complete">Inafunga...</string>
    <string name="system_update_download_button_text">Pakua</string>
    <string name="system_update_download_failed_no_space_status_text">Nafasi inayopatikana haitoshi kwa upakuaji</string>
    <string name="system_update_download_failed_status_text">Imeshindwa kupakua</string>
    <string name="system_update_download_retry_button_text">Jaribu tena kupakua</string>
    <string name="system_update_download_waiting_status_text">Inasubiri ili kupakua</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_text">"Hatua hii inaweza kuchukua hadi ^dakika 1.

Sasisho yako itakapopakuliwa, simu yako itazimwa na kuwashwa tena kiotomatiki."</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_title">Inapakua kisasishi...</string>
    <string name="system_update_downloading_status_text">Inapakua</string>
    <string name="system_update_downloading_wifi_status2_text">Kupitia mtandao wa Wi-Fi tu mpaka ^ 1</string>
    <string name="system_update_install_button_text">Washa tena na usakinishe</string>
    <string name="system_update_installing_update_text">"Hatua hii inaweza kuchukua hadi dakika 5. 
 
Baadaye, utaweza kukamilisha kusanidi simu yako."</string>
    <string name="system_update_installing_update_title">Inasakinisha usasishiji...</string>
    <string name="system_update_last_checkin">Mara ya mwisho kuangalia iwapo kuna sasisho ^1.</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text">Mfumo wako umesasishwa.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_message">Kupakua hakukufaulu. Jaribu tena.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_title">Haikuweza kupakua sasisho la mfumo</string>
    <string name="system_update_not_owner_text">Sasisho ya programu ya mfumo inapatikana, lakini mmiliki tu ndiye anayeweza kuisakinisha.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_text">Simu yako itazimwa na kuwashwa upya sasa ili isasishwe.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_title">Inazima na kuwasha upya...</string>
    <string name="system_update_requires_restart_status_text">Inahitaji kuwezeshwa upya</string>
    <string name="system_update_restart_button_text">Anza upya (^1)</string>
    <string name="system_update_update_available_download_message">Gusa ili kupakua.</string>
    <string name="system_update_update_available_notification_title">Sasisho la mfumo linapatikana</string>
    <string name="system_update_update_download_failure_no_space_notification_message">Nafasi haitoshi kupakua sasisho ya mfumo.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_install_message">Gusa ili kusakinisha.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_notification_title">Sasisho la mfumo limepakuliwa</string>
    <string name="system_update_verification_failed_text">Uthibitishaji umeshindikana</string>
    <string name="system_update_verified_status_text">Imepakuliwa na kuthibitishwa</string>
    <string name="system_update_verifying_status_text">Inathibitisha</string>
    <string name="talk">Mazungumzo ya Google</string>
    <string name="text_obfuscation_toggle_caption">Ficha nenosiri</string>
    <string name="time_separator">:</string>
    <string name="try_again">Jaribu tena</string>
    <string name="unable_to_download">Haiwezi kupakua sasisho</string>
    <string name="username">Jina la mtumiaji</string>
    <string name="verify_network">Thibitisha mipangilio ya mtandao wako na ujaribu tena.</string>
    <string name="verifying">Inathibitisha</string>
    <string name="verifying_description">Kusasisha kila wakati ni muhimu. Programu mpya ya mfumo inapatikana na sasa inapakuliwa. Itasasishwa kiotomatiki itakapomaliza kupakuliwa.</string>
    <string name="wo_perm_desc">Inaruhusu programu kuandika data kwa mtoa huduma ya maudhui ya Google Talk.</string>
    <string name="wo_perm_label">andika ujumbe wa papo hapo</string>
</resources>
