<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="carrier_settings_label">Configuración del proveedor</string>
    <string name="view_detail_label">Ver detalle</string>
    <string name="reset_default_label">Restablecer valores predeterminados</string>
    <string name="update_prl_label">Actualizar PRL</string>
    <string name="device_config_label">Actualizar configuración del dispositivo</string>
    <string name="enter_msl_message">Ingresa el código de servicio.</string>
    <string name="incorrect_msl">Código incorrecto</string>
    <string name="incorrect_msl_text">El código de servicio ingresado no es correcto. Vuelve a intentarlo.</string>
    <string name="incorrect_msl_text_reboot">Se ingresó un código de servicio incorrecto varias veces. Se está desactivando el dispositivo.</string>
    <string name="reset_device">Restablecer dispositivo</string>
    <string name="reset_device_text">Esta acción restablecerá el dispositivo. Todos los datos del usuario se eliminarán.</string>
    <string name="reset_button">Restablecer</string>
    <string name="cancel_button">Cancelar</string>
    <string name="skip_button">Omitir</string>
    <string name="emergency_call_button">Llamada de emergencia</string>
    <string name="emergency_action">Emergencia</string>
    <string name="network_error_67">Es necesario restablecer el dispositivo porque detectó un error al intentar conectarse a la red. ¿Quieres restablecer el dispositivo? Este proceso eliminará la cuenta del dispositivo, pero no eliminará los datos personales.</string>
    <string name="cidc_nidc_alert">La red está preparando tus servicios. Espera…</string>
    <string name="missing_provisioning_info">No se pudo completar la actualización del perfil. Vuelve a intentarlo más tarde. Si el problema persiste, es posible que tengas que comunicarte con el servicio de atención al cliente.</string>
    <string name="hfa_title">Activación del modo manos libres</string>
    <string name="hfa_message">"Configurando la voz y los datos en el dispositivo.
Espera…"</string>
    <string name="contacting_network">Estableciendo contacto con la red…</string>
    <string name="device_activated">El dispositivo se activó. Presiona Aceptar para continuar.</string>
    <string name="waiting_for_retry">Esperando reintento…</string>
    <string name="retry_n_of_5">%1$d de 5 reintentos</string>
    <string name="update_prl_message">Comprobando actualización de la PRL…</string>
    <string name="prl_updated_message">Se actualizó la lista de roaming preferida (PRL). Presiona Aceptar para continuar.</string>
    <string name="no_prl_update_message">No hay actualizaciones de la lista de roaming preferida (PRL) disponibles.</string>
    <string name="checking_for_fumo_message">Comprobando actualización del firmware. Espera…</string>
    <string name="no_fumo_update_message">No hay actualizaciones del firmware disponibles.</string>
    <string name="hfa_failure_message">Se produjo un error al activar el dispositivo. Si el problema persiste, es posible que tengas que comunicarte con el servicio de atención al cliente.</string>
    <string name="scrtn_message">"Advertencia: SCRTN ejecutará la siguiente operación y reiniciará el teléfono. ¿Confirmas que quieres continuar?
Restablece la configuración de fábrica del número de dispositivo móvil.
Restablece la configuración de fábrica del ID de estación móvil.
Restablece la configuración de fábrica de Slot 1 NAI.
Restablece la configuración de fábrica de la contraseña de Slot 1 NAI."</string>
    <string name="notification_title">Configurando tu red móvil</string>
    <string name="notification_msg">Durante la configuración, es posible que el servicio de datos móviles no esté disponible temporalmente. Solo demorará unos minutos.</string>
    <string name="notification_channel_mobile_service_update">Actualización: servicio móvil</string>
</resources>
