<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="conn_auth_error_button_cancel">Annuleren</string>
    <string name="conn_auth_error_button_retry">Opnieuw proberen</string>
    <string name="conn_auth_error_message">Kan niet inloggen bij Google Talk. Als dit een Google Apps-account is, moet je controleren of de chatservice voor dit account is ingeschakeld.</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_ticker">Kan Google Talk niet verifiëren</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_title">Kan Google Talk niet verifiëren</string>
    <string name="conn_auth_error_title">Authenticatieprobleem</string>
    <string name="create">Maken</string>
    <string name="date_separator">-</string>
    <string name="default_decline_reason">Ik ben nu bezig.</string>
    <string name="downloading_remaining_mb">^1 MB over</string>
    <string name="downloading_update_description">Up-to-date blijven is belangrijk. Er is nieuwe systeemsoftware beschikbaar en deze wordt nu gedownload. De update wordt automatisch toegepast zodra het downloaden is voltooid.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_video">Je kunt niet videochatten met %1$s wegens een netwerkprobleem. Probeer het opnieuw.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_voice">Je kunt niet voicechatten met %1$s wegens een netwerkprobleem. Probeer het opnieuw.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_video">%1$s heeft de videochat beëindigd.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_voice">%1$s heeft de videochat beëindigd.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_video">Je hebt de videochat met %1$s beëindigd.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_voice">Je heeft de voicechat met %1$s beëindigd.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_video">%1$s was niet beschikbaar voor een videochat.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_voice">%1$s is niet beschikbaar voor een voicechat.</string>
    <string name="error_limited_user_message">"Internettoegang is uitgeschakeld door de eigenaar van de telefoon. Je kunt de voorwaarden bekijken bij 'Instellingen' voor de eigenaar."</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_title">Juridische informatie van Google</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_unsuccessful_message">Je hebt geen verbinding met een gegevensservice. Als je deze informatie nu wilt weergeven, ga je naar %s vanaf een computer die is verbonden met internet.</string>
    <string name="group_chat_invite_dialog_text">%s heeft je uitgenodigd deel te nemen aan een groepschat</string>
    <string name="group_chat_invite_notify_text">Je hebt een uitnodiging voor een groepschat ontvangen van %s.</string>
    <string name="gsf_label">Google Services Framework</string>
    <string name="location_allow_access_cancel">Niet nu</string>
    <string name="location_allow_access_dialog_body">In een eerdere versie van Android heb je toegang tot je locatie uitgeschakeld voor alle Google-apps. Wil je dit weer inschakelen?</string>
    <string name="location_allow_access_turn_on">Ja</string>
    <string name="message_too_long">Je kunt geen berichten verzenden die langer zijn dan 2000 tekens.</string>
    <string name="missed_video_chat_message">%1$s heeft geprobeerd een videochat met je te beginnen.</string>
    <string name="missed_video_chat_message_no_wifi">%1$s heeft geprobeerd een videochat met je te starten toen je geen verbinding had via wifi.</string>
    <string name="missed_video_chat_notification">Je hebt een uitnodiging voor een videochat gemist</string>
    <string name="missed_video_chat_notification_no_wifi">Je hebt een uitnodiging voor een videochat gemist omdat je geen verbinding had via wifi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message">%1$s heeft geprobeerd een voicechat met je te beginnen.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message_no_wifi">%1$s heeft geprobeerd een voicechat met je te starten toen je geen verbinding had via wifi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification">Je hebt een uitnodiging voor een voicechat gemist</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification_no_wifi">Je hebt een uitnodiging voor een voicechat gemist omdat je geen verbinding had via wifi.</string>
    <string name="multi_account_format" formatted="false">%s naar %s</string>
    <string name="network_settings">Netwerkinstellingen</string>
    <string name="new_software_description">De nieuwe systeemsoftware is gedownload. Je apparaat wordt automatisch opnieuw opgestart om de update te installeren.</string>
    <string name="notification_format" formatted="false">%s: %s</string>
    <string name="notify_groupchat_label">Uitnodiging voor groepschat</string>
    <string name="password">Wachtwoord</string>
    <string name="percent_progress">^1 %</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_desc">Kan van internet gegevensberichten verzenden naar geregistreerde luisterende apps.</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_label">Gegevensberichten verzenden naar apps.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_desc">Toestaan dat apps cloud-naar-apparaat-berichten ontvangen die worden verzonden door de service van de app. Het gebruik van deze service leidt tot gegevensgebruik. Schadelijke apps kunnen overmatig gegevensgebruik veroorzaken.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_label">gegevens van internet ontvangen</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_desc">Toestaan dat Google-apps XMPP-berichten uitwisselen met Google-servers.</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_label">XMPP-berichten uitwisselen met Google-servers</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_desc">Toestaan dat Google-apps XMPP-berichten uitwisselen met Google-servers.</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_label">XMPP-berichten uitwisselen met Google-servers</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_desc">Kan van Google-servers ontvangen XMPP-berichten verzenden naar geregistreerde luisterende apps.</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_label">XMPP-berichten verzenden naar apps.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_desc">Kan van Google-servers ontvangen XMPP-berichten verzenden naar apps.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_label">XMPP-berichten verzenden naar apps.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth">Toestaan dat apps de gebruikersnamen (e-mailadressen) weergeven van de Google-accounts die je hebt geconfigureerd.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ALL">Toestaan dat apps inloggen bij ALLE Google-services via de accounts die op dit Android-apparaat zijn opgeslagen.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_OTHER">Toestaan dat apps inloggen bij niet-opgegeven Google-services via de accounts die op dit Android-apparaat zijn opgeslagen.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_YouTubeUser">Toestaan dat apps de YouTube-gebruikersnamen weergeven die zijn gekoppeld aan de Google-accounts die op dit Android-apparaat zijn opgeslagen.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adsense">Toestaan dat apps inloggen bij Google AdSense via de accounts die op dit Android-apparaat zijn opgeslagen.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adwords">Toestaan dat apps inloggen bij Google AdWords via de accounts die op dit Android-apparaat zijn opgeslagen.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ah">Toestaan dat apps inloggen bij Google App Engine via de accounts die op dit Android-apparaat zijn opgeslagen.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_android">Toestaan dat apps inloggen bij Android-services via de accounts die op dit Android-apparaat zijn opgeslagen.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_blogger">Toestaan dat apps inloggen bij Blogger via de accounts die op dit Android-apparaat zijn opgeslagen.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cl">Toestaan dat apps inloggen bij Google Agenda via de accounts die op dit Android-apparaat zijn opgeslagen.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cp">Toestaan dat apps toegang krijgen tot de gegevens van contacten en profielen via de accounts die op dit Android-apparaat zijn opgeslagen.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_dodgeball">Toestaan dat apps inloggen bij Dodgeball via de accounts die op dit Android-apparaat zijn opgeslagen.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_finance">Toestaan dat apps inloggen bij Google Finance via de accounts die op dit Android-apparaat zijn opgeslagen.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_gbase">Toestaan dat apps inloggen bij Google Base via de accounts die op dit Android-apparaat zijn opgeslagen.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_grandcentral">Toestaan dat apps inloggen bij Google Voice via de accounts die op dit Android-apparaat zijn opgeslagen.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_groups2">Toestaan dat apps inloggen bij Google Discussiegroepen via de accounts die op dit Android-apparaat zijn opgeslagen.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_health">Toestaan dat apps inloggen bij Google Health via de accounts die op dit Android-apparaat zijn opgeslagen.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ig">Toestaan dat apps inloggen bij iGoogle via de accounts die op dit Android-apparaat zijn opgeslagen.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_jotspot">Toestaan dat apps inloggen bij JotSpot via de accounts die op dit Android-apparaat zijn opgeslagen.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_knol">Toestaan dat apps inloggen bij Knol via de accounts die op dit Android-apparaat zijn opgeslagen.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_lh2">Toestaan dat apps inloggen bij Picasa Webalbums via de accounts die op dit Android-apparaat zijn opgeslagen.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_local">Toestaan dat apps inloggen bij Google Maps via de accounts die op dit Android-apparaat zijn opgeslagen.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mail">Toestaan dat apps inloggen bij e-mailservices van Google via de accounts die op dit Android-apparaat zijn opgeslagen.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mobile">Toestaan dat apps inloggen bij Google-apps voor mobiel via de accounts die op dit Android-apparaat zijn opgeslagen.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_news">Toestaan dat apps inloggen bij Google Nieuws via de accounts die op dit Android-apparaat zijn opgeslagen.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_notebook">Toestaan dat apps inloggen bij Google Kladblok via de accounts die op dit Android-apparaat zijn opgeslagen.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_orkut">Toestaan dat apps inloggen bij orkut via de accounts die op dit Android-apparaat zijn opgeslagen.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_print">Toestaan dat apps inloggen bij Google Boeken via de accounts die op dit Android-apparaat zijn opgeslagen.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierra">Toestaan dat apps inloggen bij Google Checkout (en eventueel aankopen doen) via de accounts die op dit Android-apparaat zijn opgeslagen.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierraqa">Toestaan dat apps inloggen bij Google Checkout QA via de accounts die op dit Android-apparaat zijn opgeslagen.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierrasandbox">Toestaan dat apps inloggen bij Google Checkout Sandbox via de accounts die op dit Android-apparaat zijn opgeslagen.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sitemaps">Toestaan dat apps inloggen bij de Google Search Console via de accounts die op dit Android-apparaat zijn opgeslagen.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speech">Toestaan dat apps inloggen bij Google Gesproken zoekopdrachten via de accounts die op dit Android-apparaat zijn opgeslagen.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speechpersonalization">Toestaan dat apps inloggen bij de gepersonaliseerde service voor spraakherkenning via de accounts die op dit Android-apparaat zijn opgeslagen.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_talk">Toestaan dat apps inloggen bij Google Talk via de accounts die op dit Android-apparaat zijn opgeslagen.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wifi">Toestaan dat apps inloggen bij Google wifi via de accounts die op dit Android-apparaat zijn opgeslagen.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wise">Toestaan dat apps inloggen bij Google Spreadsheets via de accounts die op dit Android-apparaat zijn opgeslagen.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_writely">Toestaan dat apps inloggen bij Google Documenten via de accounts die op dit Android-apparaat zijn opgeslagen.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_youtube">Toestaan dat apps inloggen bij YouTube via de accounts die op dit Android-apparaat zijn opgeslagen.</string>
    <string name="permdesc_heartbeat">Kan een hartslagpakket verzenden naar de Google Talk-server om de gezondheid van de verbinding te garanderen.</string>
    <string name="permdesc_intentVendingOnly">Kan berichten verzenden naar Android Market om de installatie en verwijdering van apps te verzoeken.</string>
    <string name="permdesc_readGservices">Toestaan dat deze app Google-serviceconfiguratiegegevens leest.</string>
    <string name="permdesc_readGsettings">Toestaan dat deze app Google-instellingen leest.</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">Toestaan dat deze app Google-serviceconfiguratiegegevens aanpast.</string>
    <string name="permdesc_writeGsettings">Toestaan dat deze app Google-instellingen aanpast.</string>
    <string name="permlab_googleAuth">geconfigureerde accounts weergeven</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ALL">toegang tot alle Google-services</string>
    <string name="permlab_googleAuth_OTHER">toegang tot andere Google-services</string>
    <string name="permlab_googleAuth_YouTubeUser">YouTube-gebruikersnamen</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adsense">AdSense</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adwords">AdWords</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ah">Google App Engine</string>
    <string name="permlab_googleAuth_android">Android-services</string>
    <string name="permlab_googleAuth_blogger">Blogger</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cl">Google Agenda</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cp">gegevens van contacten in Google-accounts</string>
    <string name="permlab_googleAuth_dodgeball">Dodgeball</string>
    <string name="permlab_googleAuth_finance">Google Finance</string>
    <string name="permlab_googleAuth_gbase">Google Base</string>
    <string name="permlab_googleAuth_grandcentral">Google Voice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_groups2">Google Discussiegroepen</string>
    <string name="permlab_googleAuth_health">Google Health</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ig">iGoogle-accounts</string>
    <string name="permlab_googleAuth_jotspot">JotSpot</string>
    <string name="permlab_googleAuth_knol">Knol</string>
    <string name="permlab_googleAuth_lh2">Picasa Webalbums</string>
    <string name="permlab_googleAuth_local">Google Maps</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mail">Google mail</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mobile">Google-apps voor mobiel</string>
    <string name="permlab_googleAuth_news">Google Nieuws</string>
    <string name="permlab_googleAuth_notebook">Google Kladblok</string>
    <string name="permlab_googleAuth_orkut">Orkut</string>
    <string name="permlab_googleAuth_print">Google Boeken</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierra">Google Checkout-accounts</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierraqa">Google Checkout QA-accounts</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierrasandbox">Google Checkout Sandbox-accounts</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sitemaps">Google Search Console</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speech">Google Gesproken zoekopdrachten</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speechpersonalization">Personalized Speech Recognition</string>
    <string name="permlab_googleAuth_talk">Google Talk</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wifi">Google WiFi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wise">Google Spreadsheets</string>
    <string name="permlab_googleAuth_writely">Google Documenten</string>
    <string name="permlab_googleAuth_youtube">YouTube</string>
    <string name="permlab_heartbeat">Hartslag verzenden naar Google Talk-server</string>
    <string name="permlab_intentVendingOnly">Berichten naar Android Market verzenden.</string>
    <string name="permlab_readGservices">Google-serviceconfiguratie lezen</string>
    <string name="permlab_readGsettings">Google-instellingen lezen</string>
    <string name="permlab_writeGservices">Google-serviceconfiguratie aanpassen</string>
    <string name="permlab_writeGsettings">Google-instellingen aanpassen</string>
    <string name="probelem_downloading">Er is een probleem opgetreden bij het downloaden van de software-update. Wegens het belang van de update moet deze worden toegepast voordat je kunt doorgaan.</string>
    <string name="provider_label">Abonnementen doorvoeren</string>
    <string name="restarting_format">Update wordt geïnstalleerd over ^1 seconden.</string>
    <string name="ro_perm_desc">Toestaan dat apps gegevens lezen van de inhoudsprovider van Google Talk.</string>
    <string name="ro_perm_label">Chats lezen</string>
    <string name="search_chats">"Chats zoeken
voor '%1$s'"</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_desc">Gebruikt voor pushberichten van de server en voor synchronisatiemeldingen. Google Talk gebruikt deze service om berichten uit te wisselen en om de aanwezigheidsstatus te synchroniseren. Schadelijke apps kunnen deze service gebruiken om zeer grote hoeveelheden gegevens te verzenden.</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_label">Berichten uitwisselen en synchronisatiemeldingen van de Google-servers ontvangen.</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Terug</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Volgende</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Google-services</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Deze telefoon ontvangt en installeert mogelijk ook updates en apps van Google, uw provider en de fabrikant van de telefoon. Als u doorgaat, worden sommige apps mogelijk gedownload en geïnstalleerd. U kunt ze op elk gewenst moment weer verwijderen.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Maak een back-up van de apps, app-gegevens, instellingen, persoonlijke woordenboeken en wifi-wachtwoorden op uw telefoon</b> met uw Google-account zodat u deze later gemakkelijk kunt herstellen. <annotation id="backup_details">Meer informatie</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Maak een back-up van de apps, app-gegevens, instellingen, persoonlijke woordenboeken en wifi-wachtwoorden</b> met uw Google-account zodat u deze later gemakkelijk kunt herstellen.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">"Wanneer u automatische back-up inschakelt, worden de gegevens van uw apparaat periodiek opgeslagen in uw Google-account. Back-ups kunnen informatie omvatten uit uw mappen met app-gegevens, zoals voorkeuren, instellingen, berichten, foto's en andere bestanden."</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Gegevens omvatten apps, app-instellingen, systeeminstellingen en wifi-wachtwoorden.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Back-up en herstel</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Communicatie</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Deze services zetten Google voor u aan het werk, en u kunt ze op elk gewenst moment in- en uitschakelen. Gegevens worden in overeenstemming met het <annotation id="google_privacy">Privacybeleid</annotation> gebruikt.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">De locatieservice van Google gebruikt wifi en andere signalen om de locatie nauwkeuriger en sneller te bepalen, vaak met een lager energieverbruik dan bij GPS. Bepaalde gegevens kunnen worden opgeslagen op uw apparaat. Er kunnen ook gegevens worden verzameld wanneer er geen apps worden uitgevoerd.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Locatie</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Gebruik de locatieservice van Google</b> om apps te helpen uw locatie te bepalen. Dit houdt in dat anonieme locatiegegevens naar Google worden verzonden, zelfs wanneer er geen apps actief zijn. <annotation id="location_details">Meer informatie</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">"De locatieservice van Google maakt gebruik van bronnen zoals wifi en draadloze netwerken, zodat de locatie van uw apparaat sneller en nauwkeuriger kan worden bepaald. Wanneer u de locatieservices van Google inschakelt, wordt uw apparaat ingesteld op een modus waarbij wifi en draadloze netwerken worden gebruikt om locatiegegevens te bieden. U kunt deze functie uitschakelen in de locatie-instellingen door een modus te kiezen waarbij alleen GPS wordt gebruikt (soms ook 'Alleen apparaat' genoemd)."</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Help bij het verbeteren van locatieservices</b> door apps en services naar wifi-netwerken te laten scannen, zelfs wanneer wifi is uitgeschakeld.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Houd me op de hoogte</b> met nieuws en aanbiedingen van Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Help bij het verbeteren van uw Android-ervaring</b> door automatisch diagnostische en gebruiksgegevens naar Google te verzenden. Deze gegevens worden niet gebruikt om u te identificeren en helpen teams die onder andere werken aan de accuduur, app-prestaties en nieuwe Google-functies. <annotation id="usage_reporting_details">Meer informatie</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Het betreft algemene gegevens over uw apparaat en hoe u het gebruikt, zoals accuniveau, hoe vaak u uw apps gebruikt, de kwaliteit en duur van uw netwerkverbindingen (zoals mobiel, wifi en Bluetooth) en crashrapporten wanneer dingen niet werken zoals het hoort. De gegevens worden gebruikt om de producten en services van Google voor iedereen te verbeteren, en ze worden niet gekoppeld aan uw Google-account. Sommige verzamelde gegevens helpen partners, zoals Android-ontwikkelaars, bij het verbeteren van hun apps en producten.

U kunt deze instelling op elk gewenste moment in- of uitschakelen in de app 'Google-instellingen'. Dit heeft geen invloed op de mogelijkheid van uw apparaat om de benodigde gegevens te verzenden zodat het essentiële services kan ontvangen, zoals service-updates en beveiliging."</string>
    <string name="setup_wizard_title">Installatiewizard</string>
    <string name="sharedUserLabel">Google Services</string>
    <string name="software_update_ready">Software-update gereed</string>
    <string name="software_update_title">Software-update</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="subscription_notify_text">%s wil kunnen chatten</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_charging_text">Onvoldoende batterijlading om systeemupdate te installeren. Wacht totdat de batterij voldoende is opgeladen.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_text">Onvoldoende acculading om systeemupdate te installeren. Sluit de oplader aan om door te gaan.</string>
    <string name="system_update_activity_name">Systeemupdates</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text">Systeemupdates kunnen niet worden gedownload tijdens roaming.</string>
    <string name="system_update_activity_title">Systeemupdates</string>
    <string name="system_update_check_now_button_text">Nu controleren</string>
    <string name="system_update_complete_label">Systeemupdate</string>
    <string name="system_update_complete_ok_button">OK</string>
    <string name="system_update_connection_lost_button_text">Verbinding maken met wifi</string>
    <string name="system_update_connection_lost_text">Niet langer verbonden met internet</string>
    <string name="system_update_countdown_cancel_button">Installatie annuleren</string>
    <string name="system_update_countdown_complete">Uitschakelen...</string>
    <string name="system_update_download_button_text">Downloaden</string>
    <string name="system_update_download_failed_no_space_status_text">Onvoldoende ruimte beschikbaar om te downloaden</string>
    <string name="system_update_download_failed_status_text">Kan niet downloaden</string>
    <string name="system_update_download_retry_button_text">Downloaden opnieuw proberen</string>
    <string name="system_update_download_waiting_status_text">Wachten op downloaden</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_text">"Dit kan tot ^1 minuten duren.

Zodra de update is gedownload, wordt je telefoon automatisch opnieuw opgestart."</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_title">Update downloaden…</string>
    <string name="system_update_downloading_status_text">Downloaden</string>
    <string name="system_update_downloading_wifi_status2_text">Via wifi alleen tot ^1</string>
    <string name="system_update_install_button_text">Opnieuw opstarten en installeren</string>
    <string name="system_update_installing_update_text">"Dit duurt maximaal 5 minuten.

Hierna kun je het configureren van je telefoon voltooien."</string>
    <string name="system_update_installing_update_title">Update installeren…</string>
    <string name="system_update_last_checkin">Laatst gecontroleerd op updates ^1</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text">Je systeem is up-to-date</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_message">Het downloaden is mislukt. Probeer het opnieuw.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_title">Kan systeemupdate niet downloaden</string>
    <string name="system_update_not_owner_text">Er is een update van de systeemsoftware beschikbaar, maar alleen de eigenaar kan deze installeren.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_text">Je telefoon wordt nu opnieuw opgestart om geüpdatet te worden.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_title">Opnieuw opstarten…</string>
    <string name="system_update_requires_restart_status_text">Opnieuw opstarten vereist</string>
    <string name="system_update_restart_button_text">Opnieuw opstarten (^1)</string>
    <string name="system_update_update_available_download_message">Tik om te downloaden.</string>
    <string name="system_update_update_available_notification_title">Systeemupdate beschikbaar</string>
    <string name="system_update_update_download_failure_no_space_notification_message">Onvoldoende ruimte beschikbaar om de systeemupdate te downloaden.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_install_message">Tik om te installeren.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_notification_title">Systeemupdate gedownload</string>
    <string name="system_update_verification_failed_text">Verificatie mislukt</string>
    <string name="system_update_verified_status_text">Update gedownload &amp; geverifieerd</string>
    <string name="system_update_verifying_status_text">Bevestigen</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="text_obfuscation_toggle_caption">Wachtwoord verbergen</string>
    <string name="time_separator">:</string>
    <string name="try_again">Opnieuw proberen</string>
    <string name="unable_to_download">Kan update niet downloaden</string>
    <string name="username">Gebruikersnaam</string>
    <string name="verify_network">Controleer je netwerkinstellingen en probeer het opnieuw.</string>
    <string name="verifying">Verifiëren</string>
    <string name="verifying_description">Up-to-date blijven is belangrijk. Er is nieuwe systeemsoftware beschikbaar en deze wordt nu gedownload. De update wordt automatisch toegepast zodra deze is gedownload.</string>
    <string name="wo_perm_desc">Toestaan dat apps gegevens schrijven naar de inhoudsprovider van Google Talk.</string>
    <string name="wo_perm_label">Chats schrijven</string>
</resources>
