<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="conn_auth_error_button_cancel">Batal</string>
    <string name="conn_auth_error_button_retry">Coba Lagi</string>
    <string name="conn_auth_error_message">Tidak dapat masuk ke Google Talk. Jika ini adalah akun Google Apps, konfirmasikan bahwa layanan Chat diaktifkan untuk akun ini.</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_ticker">Tidak dapat mengautentikasi Google Talk</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_title">Tidak dapat mengautentikasi Google Talk</string>
    <string name="conn_auth_error_title">Masalah autentikasi</string>
    <string name="create">Buat</string>
    <string name="date_separator">/</string>
    <string name="default_decline_reason">Saya sibuk sekarang.</string>
    <string name="downloading_remaining_mb">^tersisa 1 MB</string>
    <string name="downloading_update_description">Terus menggunakan versi terbaru amatlah penting. Software sistem baru telah tersedia dan sedang diunduh saat ini. Software ini akan diterapkan secara otomatis setelah selesai diunduh</string>
    <string name="end_cause_network_problem_video">Anda tidak dapat melakukan obrolan video dengan %1$s karena masalah jaringan. Coba lagi.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_voice">Anda tidak dapat melakukan obrolan suara dengan %1$s karena masalah jaringan. Coba lagi.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_video">%1$s mengakhiri obrolan video.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_voice">%1$s mengakhiri obrolan suara.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_video">Anda mengakhiri obrolan video dengan %1$s.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_voice">Anda mengakhiri obrolan suara dengan %1$s.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_video">%1$s tidak sedang tersedia untuk obrolan video.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_voice">%1$s tidak tersedia untuk obrolan suara.</string>
    <string name="error_limited_user_message">Akses web dinonaktifkan oleh pemilik ponsel. Anda dapat meninjau persyaratan di Setelan untuk pemilik.</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_title">Google hukum</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_unsuccessful_message">Ponsel Anda tidak tersambung ke layanan data. Untuk melihat informasi ini sekarang, buka %s dari komputer mana pun yang tersambung ke internet.</string>
    <string name="group_chat_invite_dialog_text">%s mengundang Anda untuk bergabung ke ngobrol berkelompok.</string>
    <string name="group_chat_invite_notify_text">Anda telah menerima undangan ngobrol berkelompok dari %s.</string>
    <string name="gsf_label">Kerangka Kerja Layanan Google</string>
    <string name="location_allow_access_cancel">Lain kali</string>
    <string name="location_allow_access_dialog_body">Di versi Android sebelumnya, Anda menonaktifkan akses ke lokasi untuk semua aplikasi Google. Aktifkan kembali?</string>
    <string name="location_allow_access_turn_on">Ya</string>
    <string name="message_too_long">Anda tidak dapat mengirimkan pesan lebih dari 2000 karakter.</string>
    <string name="missed_video_chat_message">%1$s mencoba memulai obrolan video dengan Anda.</string>
    <string name="missed_video_chat_message_no_wifi">%1$s mencoba memulai obrolan video dengan Anda ketika Anda tidak tersambung ke Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_video_chat_notification">Anda melewatkan undangan obrolan video</string>
    <string name="missed_video_chat_notification_no_wifi">Anda melewatkan undangan obrolan video karena tidak tersambung ke Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message">%1$s mencoba memulai obrolan suara dengan Anda.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message_no_wifi">%1$s mencoba untuk memulai obrolan suara dengan Anda ketika Anda tidak tersambung ke Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification">Anda undangan melewatkan obrolan suara</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification_no_wifi">Anda melewatkan undangan obrolan suara karena tidak terhubung ke Wi-Fi.</string>
    <string name="multi_account_format" formatted="false">%s ke %s</string>
    <string name="network_settings">Setelan jaringan</string>
    <string name="new_software_description">Software sistem baru telah diunduh. Perangkat Anda akan otomatis dimulai ulang untuk memasang pembaruan.</string>
    <string name="notification_format" formatted="false">%s: %s</string>
    <string name="notify_groupchat_label">Undangan ngobrol berkelompok</string>
    <string name="password">Sandi</string>
    <string name="percent_progress">^1 %</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_desc">Dapat menyiarkan pesan data yang diterima dari internet ke apl yang didaftarkan untuk menyimaknya.</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_label">Siarkan pesan data ke apl.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_desc">Mengizinkan apl menerima pesan dari gemawan ke perangkat, yang dikirimkan oleh layanan apl. Layanan ini akan menyebabkan penggunaan data. Apl berbahaya dapat menyebabkan penggunaan data yang berlebihan.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_label">terima data dari internet</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_desc">Mengizinkan apl Google mengirim dan menerima pesan XMPP dari dan ke server Google.</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_label">kirim dan terima pesan XMPP ke dan dari server Google</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_desc">Mengizinkan apl Google mengirim dan menerima pesan XMPP dari dan ke server Google.</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_label">mengirim dan menerima pesan XMPP ke dan dari server Google</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_desc">Dapat menyiarkan pesan XMPP yang diterima dari server Google ke apl yang terdaftar untuk menyimaknya.</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_label">Siarkan pesan XMPP ke apl.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_desc">Dapat menyiarkan pesan XMPP yang diterima dari server Google ke apl.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_label">Siarkan pesan XMPP ke apl.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth">Mengizinkan apl melihat nama pengguna (alamat email) akun Google yang telah Anda konfigurasikan.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ALL">Mengizinkan apl masuk ke SEMUA layanan Google menggunakan akun yang tersimpan di perangkat Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_OTHER">Mengizinkan apl masuk ke layanan Google yang tidak ditentukan menggunakan akun yang tersimpan di perangkat Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_YouTubeUser">Mengizinkan apl melihat nama pengguna YouTube yang terkait dengan akun Google yang tersimpan di perangkat Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adsense">Mengizinkan apl masuk ke Google AdSense menggunakan akun yang tersimpan di perangkat Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adwords">Mengizinkan apl masuk ke Google AdWords menggunakan akun yang tersimpan di perangkat Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ah">Mengizinkan apl masuk ke Mesin Google Apps menggunakan akun yang disimpan di perangkat Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_android">Mengizinkan apl masuk ke layanan Android menggunakan akun yang tersimpan di perangkat Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_blogger">Mengizinkan apl masuk ke Blogger menggunakan akun yang tersimpan di perangkat Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cl">Mengizinkan apl masuk ke Google Kalender menggunakan akun yang tersimpan di perangkat Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cp">Mengizinkan apl mengakses kontak dan informasi profil dari akun yang disimpan di perangkat Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_dodgeball">Mengizinkan apl masuk ke Dodgeball menggunakan akun yang tersimpan di perangkat Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_finance">Mengizinkan apl masuk ke Google Finance menggunakan akun yang tersimpan di perangkat Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_gbase">Mengizinkan apl masuk ke Google Base menggunakan akun yang tersimpan di perangkat Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_grandcentral">Mengizinkan apl masuk ke Google Voice menggunakan akun yang tersimpan pada perangkat Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_groups2">Mengizinkan apl masuk ke Google Grup menggunakan akun yang tersimpan di perangkat Android ini</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_health">Mengizinkan apl masuk ke Google Health menggunakan akun yang tersimpan di perangkat Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ig">Mengizinkan apl masuk ke iGoogle menggunakan akun yang tersimpan di perangkat Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_jotspot">Mengizinkan apl masuk ke JotSpot menggunakan akun yang tersimpan di perangkat Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_knol">Mengizinkan apl masuk ke Knol menggunakan akun yang tersimpan di perangkat Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_lh2">Mengizinkan apl masuk ke Album Web Picasa menggunakan akun yang tersimpan di perangkat Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_local">Mengizinkan apl masuk ke Google Maps menggunakan akun yang tersimpan di perangkat Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mail">Mengizinkan apl masuk ke layanan email Google menggunakan akun yang tersimpan di perangkat Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mobile">Mengizinkan apl masuk ke apl seluler Google menggunakan akun yang tersimpan di perangkat Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_news">Mengizinkan apl masuk ke Google Berita menggunakan akun yang tersimpan di perangkat Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_notebook">Mengizinkan apl masuk ke Google Notes menggunakan akun yang tersimpan di perangkat Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_orkut">Mengizinkan apl masuk ke Orkut menggunakan akun yang tersimpan di perangkat Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_print">Mengizinkan apl masuk ke Penelusuran Buku Google menggunakan akun yang tersimpan di perangkat Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierra">Mengizinkan apl masuk ke Google Checkout (dan kemungkinan melakukan pembelian) menggunakan akun yang disimpan di perangkat Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierraqa">Mengizinkan apl masuk ke Google Checkout QA menggunakan akun yang tersimpan di perangkat Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierrasandbox">Mengizinkan apl masuk ke Google Checkout Sandbox menggunakan akun yang tersimpan di perangkat Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sitemaps">Mengizinkan apl masuk ke Google Search Console menggunakan akun yang disimpan di perangkat Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speech">Memungkinkan aplikasi masuk ke Google Penelusuran Suara menggunakan akun yang tersimpan di perangkat Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speechpersonalization">Mengizinkan apl masuk ke layanan Pengenalan Suara Hasil Personalisasi menggunakan akun yang tersimpan di perangkat Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_talk">Mengizinkan apl masuk ke Google Talk menggunakan akun yang tersimpan di perangkat Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wifi">Mengizinkan apl masuk ke Google Wi-Fi menggunakan akun yang disimpan di perangkat Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wise">Mengizinkan apl masuk ke Google Spreadsheet menggunakan akun yang tersimpan di perangkat Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_writely">Mengizinkan apl masuk ke Google Dokumen menggunakan akun yang tersimpan di perangkat Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_youtube">Mengizinkan apl masuk ke YouTube menggunakan akun yang tersimpan di perangkat Android ini.</string>
    <string name="permdesc_heartbeat">Dapat mengirimkan paket denyut jantung ke server Google Talk untuk memastikan kesehatan sambungan.</string>
    <string name="permdesc_intentVendingOnly">Dapat mengirimkan siaran ke Android Market untuk meminta pemasangan dan penghapusan apl.</string>
    <string name="permdesc_readGservices">Mengizinkan apl membaca data konfigurasi layanan Google.</string>
    <string name="permdesc_readGsettings">Mengizinkan apl ini membaca setelan Google.</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">Mengizinkan apl memodifikasi data konfigurasi layanan Google.</string>
    <string name="permdesc_writeGsettings">Mengizinkan apl memodifikasi setelan Google.</string>
    <string name="permlab_googleAuth">lihat akun yang dikonfigurasi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ALL">akses semua layanan Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_OTHER">akses layanan Google lainnya</string>
    <string name="permlab_googleAuth_YouTubeUser">Nama pengguna YouTube</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adsense">AdSense</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adwords">AdWords</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ah">Google App Engine</string>
    <string name="permlab_googleAuth_android">Layanan Android</string>
    <string name="permlab_googleAuth_blogger">Blogger</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cl">Google Kalender</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cp">kontak dalam akun Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_dodgeball">Dodgeball</string>
    <string name="permlab_googleAuth_finance">Google Finance</string>
    <string name="permlab_googleAuth_gbase">Google Base</string>
    <string name="permlab_googleAuth_grandcentral">Google Voice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_groups2">Google Grup</string>
    <string name="permlab_googleAuth_health">Google Health</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ig">Akun iGoogle</string>
    <string name="permlab_googleAuth_jotspot">JotSpot</string>
    <string name="permlab_googleAuth_knol">Knol</string>
    <string name="permlab_googleAuth_lh2">Album Web Picasa</string>
    <string name="permlab_googleAuth_local">Google Maps</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mail">Google mail</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mobile">Apl seluler Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_news">Google Berita</string>
    <string name="permlab_googleAuth_notebook">Google Notes</string>
    <string name="permlab_googleAuth_orkut">Orkut</string>
    <string name="permlab_googleAuth_print">Penelusuran Buku Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierra">Akun Google Checkout</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierraqa">Akun QA Google Checkout</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierrasandbox">Akun Sandbox Google Checkout</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sitemaps">Google Search Console</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speech">Google Penelusuran Suara</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speechpersonalization">Pengenalan Ucapan Hasil Personalisasi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_talk">Google Talk</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wifi">Google Wi-Fi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wise">Google Spreadsheet</string>
    <string name="permlab_googleAuth_writely">Google Dokumen</string>
    <string name="permlab_googleAuth_youtube">YouTube</string>
    <string name="permlab_heartbeat">Kirim denyut jantung ke server Google Talk</string>
    <string name="permlab_intentVendingOnly">Kirim siaran ke Android Market.</string>
    <string name="permlab_readGservices">baca konfigurasi layanan Google</string>
    <string name="permlab_readGsettings">Baca setelan Google</string>
    <string name="permlab_writeGservices">Ubah konfigurasi layanan Google.</string>
    <string name="permlab_writeGsettings">Ubah setelan Google</string>
    <string name="probelem_downloading">Terjadi masalah saat mengunduh pembaruan software. Mengingat pentingnya hal ini, pembaruan perlu diterapkan sebelum Anda dapat melanjutkan.</string>
    <string name="provider_label">Langganan push</string>
    <string name="restarting_format">Memasang pembaruan dalam ^1 detik.</string>
    <string name="ro_perm_desc">Mengizinkan apl membaca data dari penyedia konten Google Talk.</string>
    <string name="ro_perm_label">baca pesan instan</string>
    <string name="search_chats">"Telusuri obrolan
untuk '%1$s'"</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_desc">Digunakan untuk pesan dari gemawan server ke perangkat dan pemberitahuan sinkronisasi. Google Talk menggunakan layanan ini untuk bertukar pesan dan menyinkronkan status keberadaan. Apl berbahaya dapat menggunakan layanan ini untuk mengirimkan data berlebih.</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_label">Saling bertukar pesan dan menerima pemberitahuan sinkronisasi dari server Google.</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Kembali</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Berikutnya</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Layanan Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Ponsel ini juga dapat menerima dan memasang pembaruan dan aplikasi dari Google, operator, dan produsen ponsel Anda. Beberapa aplikasi juga dapat diunduh dan dipasang jika Anda melanjutkannya, dan Anda dapat membuangnya kapan saja.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Cadangkan aplikasi, data aplikasi, setelan, kamus pribadi, dan sandi Wi‑Fi ponsel</b> menggunakan Akun Google agar Anda nanti dapat memulihkannya dengan mudah. <annotation id="backup_details">Pelajari lebih lanjut</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Cadangkan aplikasi, data aplikasi, setelan, kamus pribadi, dan sandi Wi‑Fi</b> menggunakan Akun Google agar Anda nanti dapat memulihkannya dengan mudah.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Jika Anda mengaktifkan pencadangan otomatis, data perangkat akan disimpan ke Akun Google secara berkala. Pencadangan dapat meliputi informasi di folder data aplikasi Anda, seperti preferensi, setelan, pesan, foto, dan file lainnya.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Data meliputi aplikasi, setelan aplikasi, setelan sistem, dan sandi Wi-Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Pencadangan &amp; pemulihan</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Komunikasi</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Layanan ini membuat Google bekerja untuk Anda dan Anda dapat mengaktifkan atau menonaktifkan kapan saja. Data akan digunakan sesuai <annotation id="google_privacy">Kebijakan Privasi</annotation>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Layanan lokasi Google menggunakan Wi-Fi dan sinyal lainnya untuk menentukan lokasi dengan lebih akurat dan cepat, sering kali dengan penggunaan daya yang lebih rendah daripada GPS. Beberapa data mungkin disimpan di perangkat Anda. Data dapat dikumpulkan bahkan saat aplikasi tidak berjalan.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Lokasi</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Gunakan layanan lokasi Google</b> untuk membantu aplikasi menentukan lokasi. Ini artinya mengirimkan data lokasi anonim ke Google bahkan saat tidak ada aplikasi yang berjalan. <annotation id="location_details">Pelajari lebih lanjut</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Layanan lokasi Google menggunakan sumber seperti jaringan Wi-Fi dan seluler untuk membantu memperkirakan lokasi perangkat Anda dengan lebih cepat dan akurat. Saat Anda mengaktifkan layanan lokasi Google, perangkat memasuki mode yang menggunakan jaringan Wi-Fi dan seluler untuk memberikan informasi lokasi. Anda dapat menonaktifkannya di setelan lokasi dengan memilih mode yang hanya menggunakan GPS, terkadang disebut mode Khusus perangkat.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Bantu sempurnakan layanan lokasi</b> dengan mengizinkan aplikasi dan layanan memindai jaringan Wi-Fi bahkan saat Wi-Fi nonaktif.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Selalu kabarkan kepada saya</b> berita dan penawaran terbaru dari Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Bantu sempurnakan pengalaman Android Anda</b> dengan mengirimkan data penggunaan dan diagnostik ke Google secara otomatis. Informasi ini tidak akan digunakan untuk mengidentifikasi Anda dan membantu tim untuk meningkatkan hal seperti masa pakai baterai, kinerja aplikasi, dan fitur Google yang baru. <annotation id="usage_reporting_details">Pelajari lebih lanjut</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Ini adalah informasi umum tentang perangkat dan cara Anda menggunakannya, seperti tingkat baterai, seberapa sering Anda menggunakan aplikasi, kualitas dan durasi sambungan jaringan Anda (seperti seluler, Wi-Fi, dan Bluetooth), serta laporan kerusakan saat hal-hal tersebut tidak berkerja dengan semestinya. Informasi itu akan digunakan untuk meningkatkan layanan dan produk Google untuk semua orang, dan tidak akan dikaitkan dengan Akun Google Anda. Beberapa informasi yang terkumpul akan membantu mitra, misalnya pengembang Android, membuat aplikasi dan produknya menjadi lebih baik juga.

Anda dapat mengaktifkan atau menonaktifkannya kapan saja di aplikasi Setelan Google. Hal ini tidak akan memengaruhi kemampuan perangkat untuk mengirim informasi yang dibutuhkan guna menerima layanan penting seperti keamanan dan pembaruan sistem."</string>
    <string name="setup_wizard_title">Wizard Penyiapan</string>
    <string name="sharedUserLabel">Layanan Google</string>
    <string name="software_update_ready">Pembaruan software siap</string>
    <string name="software_update_title">Pembaruan software</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="subscription_notify_text">%s ingin dapat mengobrol</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_charging_text">Baterai terlalu lemah untuk memasang pembaruan sistem. Tunggu sampai daya baterai cukup terisi.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_text">Baterai terlalu lemah untuk memasang pembaruan sistem. Hubungkan dengan pengisi daya untuk melanjutkan.</string>
    <string name="system_update_activity_name">Pembaruan sistem</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text">Pembaruan sistem tidak dapat mengunduh ketika roaming.</string>
    <string name="system_update_activity_title">Pembaruan sistem</string>
    <string name="system_update_check_now_button_text">Periksa sekarang</string>
    <string name="system_update_complete_label">Pembaruan sistem</string>
    <string name="system_update_complete_ok_button">Oke</string>
    <string name="system_update_connection_lost_button_text">Sambungkan ke Wi-Fi</string>
    <string name="system_update_connection_lost_text">Tidak lagi tersambung ke internet</string>
    <string name="system_update_countdown_cancel_button">Batalkan pemasangan</string>
    <string name="system_update_countdown_complete">Sedang mematikan...</string>
    <string name="system_update_download_button_text">Download</string>
    <string name="system_update_download_failed_no_space_status_text">Tidak cukup ruang untuk mengunduh</string>
    <string name="system_update_download_failed_status_text">Tidak dapat mengunduh</string>
    <string name="system_update_download_retry_button_text">Coba mengunduh sekali lagi</string>
    <string name="system_update_download_waiting_status_text">Menunggu diunduh</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_text">"Tindakan ini dapat memakan waktu hingga ^1 menit.

Setelah pembaruan diunduh, ponsel Anda akan otomatis dimulai kembali."</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_title">Mengunduh pembaruan...</string>
    <string name="system_update_downloading_status_text">Mendownload</string>
    <string name="system_update_downloading_wifi_status2_text">Melalui Wi-Fi hanya sampai ^1</string>
    <string name="system_update_install_button_text">Mulai ulang &amp; instal</string>
    <string name="system_update_installing_update_text">"Ini bisa berlangsung selama 5 menit.

Setelah itu, Anda dapat menyelesaikan penyiapan ponsel."</string>
    <string name="system_update_installing_update_title">Memasang pembaruan...</string>
    <string name="system_update_last_checkin">Terakhir diperiksa untuk update ^1.</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text">Sistem Anda sudah mutakhir.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_message">Unduhan gagal. Coba lagi.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_title">Tidak dapat mengunduh pembaruan sistem.</string>
    <string name="system_update_not_owner_text">Tersedia pembaruan software sistem, namun hanya pemilik yang dapat memasangnya.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_text">Ponsel Anda sekarang akan dimulai ulang untuk memperba.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_title">Memulai kembali…</string>
    <string name="system_update_requires_restart_status_text">Memerlukan mulai ulang</string>
    <string name="system_update_restart_button_text">Mulai ulang (^1)</string>
    <string name="system_update_update_available_download_message">Sentuh untuk mengunduh.</string>
    <string name="system_update_update_available_notification_title">Pembaruan sistem tersedia</string>
    <string name="system_update_update_download_failure_no_space_notification_message">Tidak cukup ruang untuk mengunduh pembaruan sistem.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_install_message">Sentuh untuk memasang.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_notification_title">Pembaruan sistem diunduh</string>
    <string name="system_update_verification_failed_text">Verifikasi gagal</string>
    <string name="system_update_verified_status_text">Diunduh dan diverifikasi</string>
    <string name="system_update_verifying_status_text">Memverifikasi</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="text_obfuscation_toggle_caption">Sembunyikan sandi</string>
    <string name="time_separator">:</string>
    <string name="try_again">Coba lagi</string>
    <string name="unable_to_download">Tidak dapat mengunduh pembaruan</string>
    <string name="username">Nama Pengguna</string>
    <string name="verify_network">Verifikasikan pengaturan jaringan dan coba lagi.</string>
    <string name="verifying">Memverifikasi</string>
    <string name="verifying_description">Terus menggunakan versi terbaru amatlah penting. Software sistem baru telah tersedia dan sedang diunduh saat ini. Software ini akan diterapkan secara otomatis setelah pengunduhan selesai.</string>
    <string name="wo_perm_desc">Mengizinkan apl menulis data ke penyedia konten Google Talk.</string>
    <string name="wo_perm_label">tulis pesan instan</string>
</resources>
