<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="conn_auth_error_button_cancel">Tühista</string>
    <string name="conn_auth_error_button_retry">Proovi uuesti</string>
    <string name="conn_auth_error_message">Google Talki ei saanud sisse logida. Kui see on Google Appsi konto, siis kinnitage, et vestlusteenus on selle konto jaoks lubatud.</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_ticker">Google Talki ei saanud autentida</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_title">Google Talki ei saanud autentida</string>
    <string name="conn_auth_error_title">Autentimise probleem</string>
    <string name="create">Loo</string>
    <string name="date_separator">.</string>
    <string name="default_decline_reason">Olen praegu hõivatud.</string>
    <string name="downloading_remaining_mb">Alles on ^1 MB</string>
    <string name="downloading_update_description">Tarkvara ajakohasena hoidmine on oluline. Uus süsteemitarkvara on saadaval ja see laaditakse nüüd alla. Kui allalaadimine on lõppenud, toimub rakendamine automaatselt.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_video">Videovestlus kasutajaga %1$s ebaõnnestusvõrguprobleemi tõttu. Proovige uuesti.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_voice">Häälvestlus kasutajaga %1$s ebaõnnestusvõrguprobleemi tõttu. Proovige uuesti.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_video">%1$s lõpetas videovestluse.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_voice">%1$s lõpetas häälvestluse.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_video">Lõpetasite videovestluse kasutajaga %1$s.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_voice">Lõpetasite häälvestluse kasutajaga %1$s.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_video">%1$s ei olnud videovestluseks saadaval.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_voice">%1$s ei olnud häälvestluseks saadaval.</string>
    <string name="error_limited_user_message">Telefoni omanik on juurdepääsu veebile keelanud. Saate omaniku tingimusi vaadata menüüs Seaded.</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_title">"Google'i juriidiline teave"</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_unsuccessful_message">Teil ei ole andmesideteenusega ühendust. Kohe selle teabe vaatamiseks minge Interneti-ühendusega arvutist aadressile %s.</string>
    <string name="group_chat_invite_dialog_text">%s kutsub teid grupivestlusega liituma.</string>
    <string name="group_chat_invite_notify_text">Kasutaja %s saatis teile grupivestluse kutse.</string>
    <string name="gsf_label">Google Services Framework</string>
    <string name="location_allow_access_cancel">Mitte praegu</string>
    <string name="location_allow_access_dialog_body">"Androidi eelmises versioonis lülitasite kõikide Google'i rakenduste puhul välja juurdepääsu asukohale. Kas soovite selle uuesti sisse lülitada?"</string>
    <string name="location_allow_access_turn_on">Jah</string>
    <string name="message_too_long">Saata ei saa sõnumeid, milles on rohkem kui 2000 tähemärki.</string>
    <string name="missed_video_chat_message">%1$s üritas teiega videovestlust alustada.</string>
    <string name="missed_video_chat_message_no_wifi">%1$s püüdis alustada teiega videovestlust, kui te polnud WiFi-ga ühendatud.</string>
    <string name="missed_video_chat_notification">Te ei vastanud videovestluse kutsele.</string>
    <string name="missed_video_chat_notification_no_wifi">Te ei saanud videovestluse kutsele vastata, sest te polnud ühendatud WiFi-ga.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message">%1$s üritas teiega häälvestlust alustada.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message_no_wifi">%1$s püüdis alustada teiega häälvestlust, kui te ei olnud WiFi-ga ühendatud.</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification">Te ei vastanud häälvestluse kutsele</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification_no_wifi">Te ei saanud häälvestluse kutsele vastata, sest te polnud ühendatud WiFi-ga.</string>
    <string name="multi_account_format" formatted="false">%s-lt %s-le</string>
    <string name="network_settings">Võrgustikuseaded</string>
    <string name="new_software_description">Uus süsteemitarkvara on alla laaditud. Teie seade taaskäivitub automaatselt värskenduse installimiseks.</string>
    <string name="notification_format" formatted="false">%s: %s</string>
    <string name="notify_groupchat_label">Rühmavestluse kutse</string>
    <string name="password">Parool</string>
    <string name="percent_progress">^1%</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_desc">Saab saata Internetist saadud andmesõnumeid rakendustele, mis on registreeritud neid kuulama.</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_label">Andmesõnumite saatmine rakendustele.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_desc">"Võimaldab  rakendustel vastu võtta rakenduse teenusest saadetud „pilvest seadmesse” sõnumeid. Teenuse kasutamine mõjutab andmekasutust. Pahatahtlikud rakendused võivad andmekasutust ülemäära suurendada."</string>
    <string name="perm_receive_data_message_label">võta Internetist andmeid vastu</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_desc">"Võimaldab Google'i rakendustel saata XMPP-sõnumeid Google'i serveritesse ja neid sealt vastu võtta."</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_label">"XMPP-sõnumite saatmine Google'i serveritesse ja sealt vastuvõtmine"</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_desc">"Võimaldab Google'i rakendustel saata XMPP-sõnumeid Google'i serveritesse ja neid sealt vastu võtta."</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_label">"XMPP-sõnumite saatmine Google'i server. ja vastuv."</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_desc">"Saab edastada Google'i serveritest vastuvõetud XMPP-sõnumeid rakendustesse, mis on registr. kuulama."</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_label">XMPP-sõnumite saatmine rakendustele.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_desc">"Saab edastada Google'i serveritest vastuvõetud XMPP-sõnumeid rakendustesse."</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_label">XMPP-sõnumite saatmine rakendustele.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth">"Võimaldab rakendustel näha teie seadistatud Google'i kontode kasutajanimesid (e-posti aadresse)."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ALL">"Lubab rakendustel sellesse Android-seadmesse salvestatud kontode abil KÕIKIDESSE Google'i teenustesse sisse logida."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_OTHER">"Lubab rakendustel sellesse Android-seadmesse salvestatud kontode abil Google'i määramata teenustesse sisse logida."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_YouTubeUser">"Lubab rakendustel sellesse Android-seadmesse salvestatud Google'i kontodega seotud YouTube'i kasutajanimesid näha."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adsense">"Lubab rakendustel sellesse Android-seadmesse salvestatud kontode abil Google AdSense'i sisse logida."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adwords">Lubab rakendustel sellesse Android-seadmesse salvestatud kontode abil rakendusse Google AdWords sisse logida.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ah">Lubab rakendustel sellesse Android-seadmesse salvestatud kontode abil rakendusse Google App Engine sisse logida.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_android">Lubab rakendustel sellesse Android-seadmesse salvestatud kontode abil Android-teenustesse sisse logida.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_blogger">Lubab rakendustel sellesse Android-seadmesse salvestatud kontode abil Bloggerisse sisse logida.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cl">Lubab rakendustel sellesse Android-seadmesse salvestatud kontode abil Google Calendari sisse logida.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cp">Lubab rakendustel sellesse Android-seadmesse salvestatud kontode kontakti- ja profiiliteabele juurde pääseda.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_dodgeball">Lubab rakendustel sellesse Android-seadmesse salvestatud kontode abil rakendusse Dodgeball sisse logida.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_finance">Lubab rakendustel sellesse Android-seadmesse salvestatud kontode abil rakendusse Google Finance sisse logida.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_gbase">"Lubab rakendustel sellesse Android-seadmesse salvestatud kontode abil Google Base'i sisse logida."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_grandcentral">Lubab rakendustel sellesse Android-seadmesse salvestatud kontode abil rakendusse Google Voice sisse logida.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_groups2">"Lubab rakendustel sellesse Android-seadmesse salvestatud kontode abil rakendusse Google'i grupid sisse logida."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_health">Lubab rakendustel sellesse Android-seadmesse salvestatud kontode abil rakendusse Google Health sisse logida.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ig">Lubab rakendustel sellesse Android-seadmesse salvestatud kontode abil rakendusse iGoogle sisse logida.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_jotspot">Lubab rakendustel sellesse Android-seadmesse salvestatud kontode abil rakendusse JotSpot sisse logida.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_knol">Lubab rakendustel sellesse Android-seadmesse salvestatud kontode abil rakendusse Knol sisse logida.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_lh2">Lubab rakendustel sellesse Android-seadmesse salvestatud kontode abil rakendusse Picasa Web Albums sisse logida.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_local">Lubab rakendustel sellesse Android-seadmesse salvestatud kontode abil rakendusse Google Maps sisse logida.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mail">"Lubab rakendustel sellesse Android-seadmesse salvestatud kontode abil Google'i meiliteenustesse sisse logida."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mobile">"Lubab rakendustel sellesse Android-seadmesse salvestatud kontode abil Google'i mobiilirakendustesse sisse logida."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_news">Lubab rakendustel sellesse Android-seadmesse salvestatud kontode abil rakendusse Google News sisse logida.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_notebook">"Lubab rakendustel sellesse Android-seadmesse salvestatud kontode abil rakendusse Google'i märkmik sisse logida."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_orkut">Lubab rakendustel sellesse Android-seadmesse salvestatud kontode abil Orkutisse sisse logida.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_print">Lubab rakendustel sellesse Android-seadmesse salvestatud kontode abil rakendusse Google Book Search sisse logida.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierra">Lubab rakendustel sellesse Android-seadmesse salvestatud kontode abil Google Checkouti sisse logida (ja potentsiaalselt oste sooritada).</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierraqa">Lubab rakendustel sellesse Android-seadmesse salvestatud kontode abil rakendusse Google Checkout QA sisse logida.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierrasandbox">Lubab rakendustel sellesse Android-seadmesse salvestatud kontode abil rakendusse Google Checkout Sandbox sisse logida.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sitemaps">Lubab rakendustel sellesse Android-seadmesse salvestatud kontode abil rakendusse Google Webmaster Tools sisse logida.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speech">"Lubab rakendustel sellesse Android-seadmesse salvestatud konto(de) abil rakendusse Google'i häälotsing sisse logida."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speechpersonalization">Lubab rakendustel sellesse Android-seadmesse salvestatud kontode abil isikupärastatud kõnetuvastuse teenusesse sisse logida.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_talk">Lubab rakendustel sellesse Android-seadmesse salvestatud kontode abil rakendusse Google Talk sisse logida.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wifi">Lubab rakendustel sellesse Android-seadmesse salvestatud kontode abil Google WiFi-sse sisse logida.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wise">Lubab rakendustel sellesse Android-seadmesse salvestatud kontode abil rakendusse Google Spreadsheets sisse logida.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_writely">"Lubab rakendustel sellesse Android-seadmesse salvestatud kontode abil rakendusse Google'i dokumendid sisse logida."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_youtube">"Lubab rakendustel sellesse Android-seadmesse salvestatud kontode abil YouTube'i sisse logida."</string>
    <string name="permdesc_heartbeat">Saab saata südamelöökide paketi Google Talki serverisse ühenduse toimivuse kontrollimiseks.</string>
    <string name="permdesc_intentVendingOnly">Saab saata teadaandeid Android Marketisse rakenduse installimise ja eemaldamise taotlusega.</string>
    <string name="permdesc_readGservices">"Võimaldab sellel rakendusel lugeda Google'i teenuse konfigureerimise andmeid."</string>
    <string name="permdesc_readGsettings">"Võimaldab rakendusel Google'i seadeid lugeda."</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">"Võimaldab sellel rakendusel muuta Google'i teenuse konfigureerimise andmeid."</string>
    <string name="permdesc_writeGsettings">"Võimaldab rakendusel Google'i seadeid muuta."</string>
    <string name="permlab_googleAuth">seadistatud kontode vaatamine</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ALL">"juurdepääs kõigile Google'i teenustele"</string>
    <string name="permlab_googleAuth_OTHER">"juurdepääs teistele Google'i teenustele"</string>
    <string name="permlab_googleAuth_YouTubeUser">"YouTube'i kasutajanimed"</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adsense">AdSense</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adwords">AdWords</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ah">Google App Engine</string>
    <string name="permlab_googleAuth_android">Android-teenused</string>
    <string name="permlab_googleAuth_blogger">Blogger</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cl">Google Calendar</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cp">"kontaktide andmed Google'i kontodes"</string>
    <string name="permlab_googleAuth_dodgeball">Dodgeball</string>
    <string name="permlab_googleAuth_finance">Google Finance</string>
    <string name="permlab_googleAuth_gbase">Google Base</string>
    <string name="permlab_googleAuth_grandcentral">Google Voice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_groups2">"Google'i rühmad"</string>
    <string name="permlab_googleAuth_health">Google Health</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ig">"iGoogle'i kontod"</string>
    <string name="permlab_googleAuth_jotspot">JotSpot</string>
    <string name="permlab_googleAuth_knol">Knol</string>
    <string name="permlab_googleAuth_lh2">Picasa Web Albums</string>
    <string name="permlab_googleAuth_local">Google Maps</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mail">Google Mail</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mobile">"Google'i mobiilirakendused"</string>
    <string name="permlab_googleAuth_news">Google News</string>
    <string name="permlab_googleAuth_notebook">Google Notebook</string>
    <string name="permlab_googleAuth_orkut">Orkut</string>
    <string name="permlab_googleAuth_print">Google Book Search</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierra">Google Checkouti kontod</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierraqa">Google Checkout QA kontod</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierrasandbox">Google Checkout Sandboxi kontod</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sitemaps">Google Webmaster Tools</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speech">"Google'i häälotsing"</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speechpersonalization">Isikupärastatud kõnetuvastus</string>
    <string name="permlab_googleAuth_talk">Google Talk</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wifi">Google WiFi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wise">Google Spreadsheets</string>
    <string name="permlab_googleAuth_writely">"Google'i dokumendid"</string>
    <string name="permlab_googleAuth_youtube">YouTube</string>
    <string name="permlab_heartbeat">Elumärgi saatmine Google Talki serverisse</string>
    <string name="permlab_intentVendingOnly">Teadaannete saatmine Android Marketisse.</string>
    <string name="permlab_readGservices">"Google'i teenuse seadistamise lugemine"</string>
    <string name="permlab_readGsettings">"Google'i seadete lugemine"</string>
    <string name="permlab_writeGservices">"Google'i teenuse seadistuse muutmine"</string>
    <string name="permlab_writeGsettings">"Google'i seadete muutmine"</string>
    <string name="probelem_downloading">Tarkvaravärskenduse allalaadimisel ilmnes probleem. Tegemist on olulise värskendusega, nii et te ei saa jätkata enne selle rakendamist.</string>
    <string name="provider_label">Tõuketellimused</string>
    <string name="restarting_format">Värskenduse installimine jõuab lõpule ^1 sekundi pärast.</string>
    <string name="ro_perm_desc">Võimaldab rakendustel lugeda andmeid Google Talki sisuteenuse pakkujalt.</string>
    <string name="ro_perm_label">Kiirsõnumite lugemine</string>
    <string name="search_chats">"Otsige vestlusi
termini „%1$s” kohta"</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_desc">Kasutatakse serveripilve puhul seadme sõnumite ja sünkroonimisteatiste jaoks. Google Talk kasutab seda teenust sõnumite vahetamiseks ja kohaloleku sünkroonimiseks. Pahatahtlikud rakendused võivad kasutada seda teenust andmete liigseks edastamiseks.</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_label">"Sõnumite vahetamine ja sünkroonimisteatiste vastuvõtmine Google'i serveritelt."</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Tagasi</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Edasi</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">"Google'i teenused"</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">"Telefon võib samuti saada Google'ilt, operaatorilt ja telefoni tootjalt värskendusi ning rakendusi ja võib need installida. Kui jätkate, võidakse mõni rakendus alla laadida ja installida, kuid võite rakenduse igal ajal eemaldada."</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Varundage telefoni rakendused, rakenduse andmed, seaded, isiklikud sõnastikud ja WiFi-paroolid</b>" oma Google'i konto abil, nii et saate need edaspidi lihtsalt taastada."<annotation id="backup_details">Lisateave</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Varundage oma rakendused, rakenduse andmed, seaded, isiklikud sõnastikud ja WiFi-paroolid</b>" oma Google'i konto abil, nii et saate need edaspidi lihtsalt taastada."</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">"Kui lülitate sisse automaatse varundamise, siis salvestatakse teie seadme andmed regulaarselt Google'i kontole. Varukoopiad võivad sisaldada rakenduste andmekaustade teavet, nt eelistusi, seadeid, sõnumeid, fotosid ja muid faile."</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Andmete hulka kuuluvad rakendused, rakenduste seaded, süsteemiseaded ja WiFi-paroolid.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Varundamine ja taastamine</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Suhtlemine</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">"Kui kasutate neid teenuseid, siis töötab Google teie huvides, ning saate need igal ajal sisse või välja lülitada. Andmeid kasutatakse Google'i "<annotation id="google_privacy">privaatsuseeskirjade</annotation> järgi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">"Google'i asukohateenused tuvastavad asukoha täpsemalt ja kiiremalt WiFi- ning muude signaalide abil, kasutades selleks sageli vähem toidet kui GPS. Mõned andmed võidakse salvestada teie seadmesse. Andmeid võidakse koguda ka siis, kui ükski rakendus ei tööta."</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Asukoht</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>"Kasutage Google'i asukohateenuseid"</b>", et aidata rakendustel teie asukohta tuvastada. See tähendab, et Google'ile saadetakse anonüümseid asukohaandmeid isegi siis, kui ükski rakendus ei tööta. "<annotation id="location_details">Lisateave</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">"Google'i asukohateenused kasutavad allikaid, nagu WiFi- ja mobiilsidevõrgud, teie seadme asukoha kiiremaks ja täpsemaks tuvastamiseks. Kui lülitate Google'i asukohateenused sisse, siis rakendab seade režiimi, mis kasutab WiFi- ja mobiilsidevõrke asukohateabe pakkumiseks. Saate selle välja lülitada asukohaseadetes, kui valige režiimi, mis kasutab ainult GPS-i. Mõnikord nimetatakse seda režiimiks Ainult seade."</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Aidake parandada asukohateenuseid</b>, lubades rakendustel ja teenustel skannida WiFi-võrkude tuvastamiseks isegi siis, kui WiFi on välja lülitatud.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Hoia mind kursis</b> Google Play uudiste ja pakkumistega.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Aidake parandada Androidi kasutuskogemust</b>", saates Google'ile automaatselt diagnostika- ja kasutusandmeid. Seda teavet ei kasutata teie tuvastamiseks ja see aitab tiime, kes tegelevad selliste teemadega nagu aku kestus, rakenduste toimivus ja Google'i uued funktsioonid. "<annotation id="usage_reporting_details">Lisateave</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Tegemist on üldise teabega teie seadme ja selle kasutamise kohta, nt aku tase, kui sageli te rakendusi kasutate, võrguühenduse (nt mobiil, WiFi, Bluetooth) kvaliteet ja ühenduse kasutamise kestus ning krahhiaruanded, kui asjad ei toimi soovitud moel. Seda teavet kasutatakse ka Google'i toodete ja teenuste parandamiseks ega seostata teie Google'i kontoga. Teatud koondatud teave aitab ka partnereid, nt Androidi arendajaid, nende rakenduste ja toodete täiustamisel.

Võite selle igal ajal sisse või välja lülitada rakenduses Google'i seaded. See ei mõjuta teie seadme suutlikkust saata teavet, mida see vajab oluliste teenuste (nt süsteemivärskenduste ja turvalisuse) kasutamiseks."</string>
    <string name="setup_wizard_title">Seadistusviisard</string>
    <string name="sharedUserLabel">"Google'i teenused"</string>
    <string name="software_update_ready">Tarkvaravärskendus on saadaval</string>
    <string name="software_update_title">Tarkvaravärskendus</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="subscription_notify_text">%s soovib vestelda</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_charging_text">Aku energiatase on liiga madal, et seda süsteemivärskendust installida. Oodake, kuni aku on piisavalt laetud.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_text">Aku energiatase on süsteemivärskenduse installimiseks liiga madal. Jätkamiseks ühendage laadija.</string>
    <string name="system_update_activity_name">Süsteemivärskendused</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text">Süsteemivärskendusi ei saa rändluse ajal alla laadida.</string>
    <string name="system_update_activity_title">Süsteemivärskendused</string>
    <string name="system_update_check_now_button_text">Kontrolli kohe</string>
    <string name="system_update_complete_label">Süsteemivärskendus</string>
    <string name="system_update_complete_ok_button">OK</string>
    <string name="system_update_connection_lost_button_text">Ühenduse loomine WiFi-võrguga</string>
    <string name="system_update_connection_lost_text">Pole enam Internetti ühendatud</string>
    <string name="system_update_countdown_cancel_button">Tühista installimine</string>
    <string name="system_update_countdown_complete">Väljalülitamine ...</string>
    <string name="system_update_download_button_text">Laadi alla</string>
    <string name="system_update_download_failed_no_space_status_text">Allalaadimiseks pole piisavalt ruumi</string>
    <string name="system_update_download_failed_status_text">Ei saanud alla laadida.</string>
    <string name="system_update_download_retry_button_text">Proovi uuesti alla laadida</string>
    <string name="system_update_download_waiting_status_text">Allalaadimise ootel</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_text">"See võib võtta aega kuni ^1 minut.

Kui värskendus on alla laaditud, siis taaskäivitub telefon automaatselt."</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_title">Värskenduse allalaadimine ...</string>
    <string name="system_update_downloading_status_text">Allalaadimine</string>
    <string name="system_update_downloading_wifi_status2_text">WiFi kaudu ainult kuni ^1</string>
    <string name="system_update_install_button_text">Taaskäivita ja installi</string>
    <string name="system_update_installing_update_text">"Selleks võib kuluda kuni 5 minutit.

Pärast seda saate lõpule viia telefoni seadistamise."</string>
    <string name="system_update_installing_update_title">Värskenduse installimine …</string>
    <string name="system_update_last_checkin">Viimati otsiti värskendusi ^1.</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text">Teie süsteem on ajakohane.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_message">Laadimine ebaõnnestus, proovige uuesti.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_title">Süsteemivärskendust ei saa alla laadida</string>
    <string name="system_update_not_owner_text">Saadaval on süsteemitarkvara värskendus, kuid selle saab installida ainult omanik.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_text">Telefon taaskäivitub nüüd värskendamiseks.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_title">Taaskäivitamine ...</string>
    <string name="system_update_requires_restart_status_text">Taaskäivitus kohustuslik</string>
    <string name="system_update_restart_button_text">Taaskäivitumine (^1)</string>
    <string name="system_update_update_available_download_message">Puudutage allalaadimiseks.</string>
    <string name="system_update_update_available_notification_title">Süsteemivärskendus on saadaval</string>
    <string name="system_update_update_download_failure_no_space_notification_message">Süsteemivärskenduse allalaadimiseks pole piisavalt vaba ruumi.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_install_message">Puudutage installimiseks.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_notification_title">Süsteemivärskendus on alla laaditud</string>
    <string name="system_update_verification_failed_text">Kinnitamine ebaõnnestus</string>
    <string name="system_update_verified_status_text">Alla laaditud ja kontrollitud</string>
    <string name="system_update_verifying_status_text">Kinnitamas</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="text_obfuscation_toggle_caption">Peida parool</string>
    <string name="time_separator">:</string>
    <string name="try_again">Proovi uuesti</string>
    <string name="unable_to_download">Värskendust ei õnnestu alla laadida</string>
    <string name="username">Kasutajanimi</string>
    <string name="verify_network">Võrgustikuseadete kontrollimine ja uuesti proovimine.</string>
    <string name="verifying">Kontrollimine</string>
    <string name="verifying_description">Tarkvara ajakohasena hoidmine on oluline. Uus süsteemitarkvara on saadaval ja see laaditakse nüüd alla. Kui allalaadimine on lõppenud, toimub rakendamine automaatselt.</string>
    <string name="wo_perm_desc">Võimaldab rakendustel kirjutada andmeid Google Talki sisuteenuse pakkujale.</string>
    <string name="wo_perm_label">Kiirsõnumite kirjutamine</string>
</resources>
