<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="conn_auth_error_button_cancel">Откажи</string>
    <string name="conn_auth_error_button_retry">Пробај поново</string>
    <string name="conn_auth_error_message">Није могуће пријавити се на Google Talk. Ако је ово Google Apps налог, потврдите да је услуга Ћаскање омогућена за овај налог.</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_ticker">Није могуће потврдити аутентичност Google Talk-а</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_title">Није могуће потврдити аутентичност Google Talk-а</string>
    <string name="conn_auth_error_title">Проблем са потврдом аутентичности</string>
    <string name="create">Отвори</string>
    <string name="date_separator">.</string>
    <string name="default_decline_reason">Tренутно сам заузет/а.</string>
    <string name="downloading_remaining_mb">Остало је још ^1 MB</string>
    <string name="downloading_update_description">Ажурирања су важна. Нови системски софтвер је доступан и тренутно се преузима. Примениће се аутоматски чим се преузимање заврши</string>
    <string name="end_cause_network_problem_video">Нисте могли да видео ћаскате са корисником %1$s због проблема са мрежом. Пробајте поново.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_voice">Нисте могли да ћаскате помоћу аудио ћаскања са корисником %1$s због проблема са мрежом. Пробајте поново.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_video">%1$s је прекинуо/ла видео ћаскање.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_voice">%1$s је завршио/ла аудио ћаскање.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_video">Завршили сте видео ћаскање са %1$s.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_voice">Завршили сте аудио ћаскање са корисником %1$s.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_video">%1$s није био/ла доступан/на за видео ћаскање.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_voice">%1$s није доступан/на за аудио ћаскање.</string>
    <string name="error_limited_user_message">Власник телефона је онемогућио приступ вебу. Можете да прегледате услове у одељку Подешавања за власника.</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_title">Google правне информације</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_unsuccessful_message">Нисте повезани са услугом преноса података. Да бисте одмах видели ове информације, идите на страницу %s са било ког рачунара повезаног са интернетом.</string>
    <string name="group_chat_invite_dialog_text">%s вас позива да се придружите групном ћаскању.</string>
    <string name="group_chat_invite_notify_text">Примили сте позивницу за групно ћаскање од корисника %s.</string>
    <string name="gsf_label">Оквир за Google услуге</string>
    <string name="location_allow_access_cancel">Не сада</string>
    <string name="location_allow_access_dialog_body">У претходној верзији Android-а сте искључили приступ својој локацији за све Google апликације. Желите ли да га укључите поново?</string>
    <string name="location_allow_access_turn_on">Да</string>
    <string name="message_too_long">Не можете да шаљете поруке дуже од 2000 знакова.</string>
    <string name="missed_video_chat_message">%1$s је покушао/ла да започне видео ћаскање са вама.</string>
    <string name="missed_video_chat_message_no_wifi">%1$s је покушао/ла да започне видео ћаскање са вама док нисте били повезани са Wi-Fi мрежом.</string>
    <string name="missed_video_chat_notification">Пропустили сте позив за видео ћаскање</string>
    <string name="missed_video_chat_notification_no_wifi">Пропустили сте позив за видео ћаскање јер нисте били повезани са Wi-Fi мрежом.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message">%1$s је покушао/ла да започне аудио ћаскање са вама.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message_no_wifi">%1$s је покушао/ла да започне аудио ћаскање са вама док нисте били повезани са Wi-Fi мрежом.</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification">Пропустили сте позив за аудио ћаскање</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification_no_wifi">Пропустили сте позив за аудио ћаскање јер нисте били повезани са Wi-Fi мрежом.</string>
    <string name="multi_account_format" formatted="false">%s до %s</string>
    <string name="network_settings">Подешавања мреже</string>
    <string name="new_software_description">Нови системски софтвер је преузет. Уређај ће се аутоматски поново покренути да би се инсталирало ажурирање.</string>
    <string name="notification_format" formatted="false">%s: %s</string>
    <string name="notify_groupchat_label">Позивница за групно ћаскање</string>
    <string name="password">Лозинка</string>
    <string name="percent_progress">^1 %</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_desc">Може да емитује поруке са подацима примљене са Интернета апликацијама регистрованим да их слушају.</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_label">Емитовање порука са подацима апликацијама.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_desc">Дозвољава апликацијама да прихватају поруке са сервера на уређај које шаље услуга апликације. Коришћење ове услуге повлачи коришћење података. Злонамерне апликације могу да доведу до прекомерног коришћења података.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_label">пријем података са Интернета</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_desc">Дозвољава Google апликацијама да шаљу и примају XMPP поруке на Google сервере и са њих.</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_label">шаљи и примај XMPP поруке на и са Google сервера</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_desc">Дозвољава Google апликацијама да шаљу и примају XMPP поруке на Google сервере и са њих.</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_label">шаљи и примај XMPP поруке на Google сервере и са њих</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_desc">Може да емитује XMPP поруке примљене са Google сервера апликацијама регистрованим да их слушају.</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_label">Емитовање XMPP порука апликацијама.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_desc">Може да емитује апликацијама XMPP поруке примљене са Google сервера.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_label">Емитовање XMPP порука апликацијама.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth">Дозвољава апликацијама да виде корисничка имена (имејл адресе) Google налога које сте конфигурисали.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ALL">Дозвољава апликацијама да се пријављују на СВЕ Google услуге помоћу налога ускладиштених на овом Android уређају.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_OTHER">Дозвољава апликацијама да се пријављују на ненаведене Google услуге помоћу налога ускладиштених на овом Android уређају.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_YouTubeUser">Дозвољава апликацијама да виде YouTube корисничка имена повезана са Google налозима ускладиштеним на овом Android уређају.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adsense">Дозвољава апликацијама да се пријављују на Google AdSense помоћу налога ускладиштених на овом Android уређају.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adwords">Дозвољава апликацијама да се пријављују на Google AdWords помоћу налога ускладиштених на овом Android уређају.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ah">Дозвољава апликацијама да се пријављују на Google App Engine помоћу налога ускладиштених на овом Android уређају.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_android">Дозвољава апликацијама да се пријављују на Android услуге помоћу налога ускладиштених на овом Android уређају.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_blogger">Дозвољава апликацијама да се пријављују на Blogger помоћу налога ускладиштених на овом Android уређају.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cl">Дозвољава апликацијама да се пријављују на Google календар помоћу налога ускладиштених на овом Android уређају.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cp">Дозвољава апликацијама да приступају информацијама о контактима и профилима за налоге ускладиштене на овом Android уређају.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_dodgeball">Дозвољава апликацијама да се пријављују на Dodgeball помоћу налога ускладиштених на овом Android уређају.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_finance">Дозвољава апликацијама да се пријављују на Google Finance помоћу налога ускладиштених на овом Android уређају.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_gbase">Дозвољава апликацијама да се пријављују на Google Base помоћу налога ускладиштених на овом Android уређају.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_grandcentral">Дозвољава апликацијама да се пријављују на Google Voice помоћу налога ускладиштених на овом Android уређају.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_groups2">Дозвољава апликацијама да се пријављују на Google групе помоћу налога ускладиштених на овом Android уређају</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_health">Дозвољава апликацијама да се пријављују на Google Health помоћу налога ускладиштених на овом Android уређају.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ig">Дозвољава апликацијама да се пријављују на iGoogle помоћу налога ускладиштених на овом Android уређају.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_jotspot">Дозвољава апликацијама да се пријављују на JotSpot помоћу налога ускладиштених на овом Android уређају.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_knol">Дозвољава апликацијама да се пријављују на Knol помоћу налога ускладиштених на овом Android уређају.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_lh2">Дозвољава апликацијама да се пријављују на Picasa веб-албуме помоћу налога ускладиштених на овом Android уређају.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_local">Дозвољава апликацијама да се пријављују на Google мапе помоћу налога ускладиштених на овом Android уређају.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mail">Дозвољава апликацијама да се пријављују на Google услуге за пошту помоћу налога ускладиштених на овом Android уређају.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mobile">Дозвољава апликацијама да се пријављују на Google апликације за мобилне уређаје помоћу налога ускладиштених на овом Android уређају.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_news">Дозвољава апликацијама да се пријављују на Google вести помоћу налога ускладиштених на овом Android уређају.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_notebook">Дозвољава апликацијама да се пријављују на Google бележницу помоћу налога ускладиштених на овом Android уређају.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_orkut">Дозвољава апликацијама да се пријављују на Orkut помоћу налога ускладиштених на овом Android уређају.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_print">Дозвољава апликацијама да се пријављују на Google претрагу књига помоћу налога ускладиштених на овом Android уређају.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierra">Дозвољава апликацијама да се пријављују на Google Checkout (и евентуално купују) помоћу налога ускладиштених на овом Android уређају.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierraqa">Дозвољава апликацијама да се пријављују на Google Checkout QA помоћу налога ускладиштених на овом Android уређају.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierrasandbox">Дозвољава апликацијама да се пријављују на Google Checkout Sandbox помоћу налога ускладиштених на овом Android уређају.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sitemaps">Дозвољава апликацијама да се пријављују на Google Search Console помоћу налога ускладиштених на овом Android уређају.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speech">Дозвољава апликацијама да се пријављују на Google гласовну претрагу помоћу налога ускладиштених на овом Android уређају.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speechpersonalization">Дозвољава апликацијама да се пријављују на услугу Персонализовано препознавање говора помоћу налога ускладиштених на овом Android уређају.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_talk">Дозвољава апликацијама да се пријављују на Google Talk помоћу налога ускладиштених на овом Android уређају.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wifi">Дозвољава апликацијама да се пријаве на Google Wi-Fi помоћу налога сачуваних на овом Android уређају.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wise">Дозвољава апликацијама да се пријављују на Google табеле помоћу налога ускладиштених на овом Android уређају.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_writely">Дозвољава апликацијама да се пријављују на Google документе помоћу налога ускладиштених на овом Android уређају.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_youtube">Дозвољава апликацијама да се пријављују на YouTube помоћу налога ускладиштених на овом Android уређају.</string>
    <string name="permdesc_heartbeat">Може да пошаље сигнални пакет Google Talk серверу ради утврђивања поуздане везе.</string>
    <string name="permdesc_intentVendingOnly">Може да шаље емитовања на Android Market и захтева инсталирање и уклањање апликације.</string>
    <string name="permdesc_readGservices">Дозвољава овој апликацији да чита податке конфигурације Google услуга.</string>
    <string name="permdesc_readGsettings">Дозвољава овој апликацији да чита Google подешавања.</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">Дозвољава овој апликацији да мења податке конфигурације Google услуга.</string>
    <string name="permdesc_writeGsettings">Дозвољава овој апликацији да мења Google подешавања.</string>
    <string name="permlab_googleAuth">приказ конфигурисаних налога</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ALL">приступ свим Google услугама</string>
    <string name="permlab_googleAuth_OTHER">приступ осталим Google услугама</string>
    <string name="permlab_googleAuth_YouTubeUser">Корисничка имена за YouTube</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adsense">AdSense</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adwords">AdWords</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ah">Google App Engine</string>
    <string name="permlab_googleAuth_android">Android услуге</string>
    <string name="permlab_googleAuth_blogger">Blogger</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cl">Google календар</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cp">подаци о контактима на Google налозима</string>
    <string name="permlab_googleAuth_dodgeball">Dodgeball</string>
    <string name="permlab_googleAuth_finance">Google Finance</string>
    <string name="permlab_googleAuth_gbase">Google Base</string>
    <string name="permlab_googleAuth_grandcentral">Google Voice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_groups2">Google групе</string>
    <string name="permlab_googleAuth_health">Google Health</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ig">iGoogle налози</string>
    <string name="permlab_googleAuth_jotspot">JotSpot</string>
    <string name="permlab_googleAuth_knol">Knol</string>
    <string name="permlab_googleAuth_lh2">Picasa веб-албуми</string>
    <string name="permlab_googleAuth_local">Google мапе</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mail">Google Mail</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mobile">Google апликације за мобилне уређаје</string>
    <string name="permlab_googleAuth_news">Google вести</string>
    <string name="permlab_googleAuth_notebook">Google бележница</string>
    <string name="permlab_googleAuth_orkut">Orkut</string>
    <string name="permlab_googleAuth_print">Google претрага књига</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierra">Google Checkout налози</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierraqa">Google Checkout QA налози</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierrasandbox">Google Checkout Sandbox налози</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sitemaps">Google Search Console</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speech">Google гласовна претрага</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speechpersonalization">Персонализовано препознавање говора</string>
    <string name="permlab_googleAuth_talk">Google Talk</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wifi">Google Wi-Fi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wise">Google табеле</string>
    <string name="permlab_googleAuth_writely">Google документи</string>
    <string name="permlab_googleAuth_youtube">YouTube</string>
    <string name="permlab_heartbeat">Слање сигнала Google Talk серверу</string>
    <string name="permlab_intentVendingOnly">Слање емитовања на Android Market.</string>
    <string name="permlab_readGservices">прочитајте конфигурацију Google услуга</string>
    <string name="permlab_readGsettings">Читање Google подешавања</string>
    <string name="permlab_writeGservices">Измена конфигурације Google услуга</string>
    <string name="permlab_writeGsettings">Измена Google подешавања</string>
    <string name="probelem_downloading">Дошло је до проблема при преузимању софтверског ажурирања. Пошто је ово ажурирање важно, треба да се примени да бисте могли да наставите.</string>
    <string name="provider_label">Пријаве за Push</string>
    <string name="restarting_format">Ажурирање ће се инсталирати за ^1 сек.</string>
    <string name="ro_perm_desc">Дозвољава апликацијама да читају податке добављача Google Talk садржаја.</string>
    <string name="ro_perm_label">Читање тренутних порука</string>
    <string name="search_chats">"Претрага
 термина „%1$s“ у ћаскањима"</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_desc">Користи се за пренос порука са сервера на уређај и за обавештења о синхронизацији. Google Talk користи ову услугу за размену порука и синхронизацију статуса присутности. Злонамернe апликацијe могу преко ове услуге да пренесу прекомерну количину података.</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_label">Размењује поруке и прима обавештења о синхронизацији са Google сервера.</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Назад</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Даље</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Google услуге</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Овај телефон такође може да прима и инсталира ажурирања и апликације које шаљу Google, мобилни оператер и произвођач телефона. Ако наставите, неке апликације ће можда бити преузете и инсталиране и у сваком тренутку можете да их уклоните.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Правите резервне копије апликација, података о апликацијама, подешавања, личних речника и лозинки за Wi‑Fi на телефону</b> помоћу Google налога да бисте лако могли да их вратите касније. <annotation id="backup_details">Сазнајте више</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Правите резервне копије апликација, података о апликацијама, подешавања, личних речника и лозинки за Wi‑Fi</b> помоћу Google налога да бисте лако могли да их вратите касније.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Када укључите аутоматско прављење резервних копија, подаци уређаја се повремено чувају на Google налогу. Резервне копије могу да обухватају информације у директоријумима података апликације, као што су подешавања, поруке, слике и друге датотеке.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Подаци обухватају апликације, подешавања апликација, системска подешавања и лозинке за Wi‑Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Резервна копија и ресетовање</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Комуникација</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Када користите ове услуге, Google ће радити за вас и у сваком тренутку можете да их укључите или искључите. Користићемо податке у складу са Google-овом <annotation id="google_privacy">политиком приватности</annotation>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Google-ова услуга лоцирања користи Wi‑Fi и друге сигнале да би прецизније и брже одредила локацију и притом често троши мање енергије од GPS-а. Неки подаци могу да буду сачувани на уређају. Подаци могу да се прикупљају чак и када нема покренутих апликација.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Локација</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Користите Google-ову услугу лоцирања</b> да бисте помогли апликацијама да одреде локацију. То значи да ћете слати Google-у анонимне податке о локацији, чак и када не користите ниједну апликацију. <annotation id="location_details">Сазнајте више</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Google-ова услуга лоцирања користи изворе попут Wi‑Fi-ја и мобилних мрежа да би брже и прецизније одредила приближну локацију уређаја. Када укључите Google-ове услуге лоцирања, уређај улази у режим који користи Wi‑Fi и мобилне мреже за пружање информација о локацијама. То можете да искључите у подешавањима локације ако изаберете режим који користи само GPS, а који се понекад зове Само уређај.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Помозите нам да побољшамо услуге лоцирања</b> тако што ћете омогућити апликацијама и услугама да траже Wi‑Fi мреже чак и када је Wi‑Fi искључен.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Обавештавај ме</b> и шаљи вести и понуде са Google Play-а.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Помозите нам да побољшамо Android доживљај</b> тако што ћете аутоматски слати Google-у дијагностику и податке о коришћењу. Те информације нећемо да користимо да бисмо вас идентификовали, а помоћи ће тимовима који раде на стварима попут века трајања батерије, перформанси апликација и нових Google функција. <annotation id="usage_reporting_details">Сазнајте више</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"То су опште информације о уређају и начину на који га користите, попут нивоа батерије, података о томе колико често користите апликације и квалитета и трајања мрежних веза (попут мобилних веза, Wi-Fi-ја и Bluetooth-а), и извештаји о отказивању када ствари не функционишу како би требало. Користићемо их да бисмо побољшали Google-ове производе и услуге за свакога и нећемо их повезивати са вашим Google налогом. Неке прикупљене информације ће помоћи и партнерима, попут Android програмера, да побољшају апликације и производе.

Ово можете да укључите или искључите у било ком тренутку у апликацији Google подешавања. То не утиче на могућност уређаја да шаље информације које су му потребне за добијање основних услуга, попут ажурирања и заштите система."</string>
    <string name="setup_wizard_title">Чаробњак за подешавање</string>
    <string name="sharedUserLabel">Google услуге</string>
    <string name="software_update_ready">Софтверско ажурирање је спремно</string>
    <string name="software_update_title">Софтверско ажурирање</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="subscription_notify_text">%s жели да ћаска</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_charging_text">Није могуће инсталирати ажурирање система јер немате довољно батерије. Сачекајте да се батерија довољно напуни.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_text">Није могуће инсталирати ажурирање система јер немате довољно батерије. Прикључите пуњач да бисте наставили.</string>
    <string name="system_update_activity_name">Ажурирања система</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text">Није могуће преузети ажурирања система у ромингу.</string>
    <string name="system_update_activity_title">Ажурирања система</string>
    <string name="system_update_check_now_button_text">Провери одмах</string>
    <string name="system_update_complete_label">Ажурирање система</string>
    <string name="system_update_complete_ok_button">Потврди</string>
    <string name="system_update_connection_lost_button_text">Повежи са Wi-Fi мрежом</string>
    <string name="system_update_connection_lost_text">Нисте више повезани са интернетом</string>
    <string name="system_update_countdown_cancel_button">Откажи инсталацију</string>
    <string name="system_update_countdown_complete">Искључивање…</string>
    <string name="system_update_download_button_text">Преузми</string>
    <string name="system_update_download_failed_no_space_status_text">Нема довољно слободног простора за преузимање</string>
    <string name="system_update_download_failed_status_text">Преузимање није могуће</string>
    <string name="system_update_download_retry_button_text">Поново покушај преузимање</string>
    <string name="system_update_download_waiting_status_text">Чека се преузимање</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_text">"Ово би могло да потраје и до ^1 минута.

Када преузмете ажурирање, телефон ће се аутоматски поново покренути."</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_title">Преузимање ажурирања...</string>
    <string name="system_update_downloading_status_text">Преузимање</string>
    <string name="system_update_downloading_wifi_status2_text">Преко Wi-Fi-ја само до ^1</string>
    <string name="system_update_install_button_text">Поново покрени и инсталирај</string>
    <string name="system_update_installing_update_text">"Ово би могло да потраје до 5 минута.

Након тога ћете моћи да довршите подешавање телефона."</string>
    <string name="system_update_installing_update_title">Инсталирање ажурирања...</string>
    <string name="system_update_last_checkin">Последњи пут је проверено да ли има ажурирања ^1.</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text">Систем је ажуриран.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_message">Преузимање није успело. Пробајте поново.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_title">Није могуће преузети ажурирање система</string>
    <string name="system_update_not_owner_text">Ажурирање системског софтвера је доступно, али само власник може да га инсталира.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_text">Телефон ће се сада поново покренути да би се ажурирао.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_title">Поновно покретање...</string>
    <string name="system_update_requires_restart_status_text">Захтева поновно покретање</string>
    <string name="system_update_restart_button_text">Поново покрени (^1)</string>
    <string name="system_update_update_available_download_message">Додирните да бисте преузели.</string>
    <string name="system_update_update_available_notification_title">Доступно је ажурирање система</string>
    <string name="system_update_update_download_failure_no_space_notification_message">Нема довољно слободног простора за преузимање ажурирања система.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_install_message">Додирните да бисте инсталирали.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_notification_title">Преузето је ажурирање система</string>
    <string name="system_update_verification_failed_text">Верификација није успела.</string>
    <string name="system_update_verified_status_text">Преузето и верификовано</string>
    <string name="system_update_verifying_status_text">Провера</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="text_obfuscation_toggle_caption">Сакриј лозинку</string>
    <string name="time_separator">:</string>
    <string name="try_again">Пробајте поново</string>
    <string name="unable_to_download">Није могуће преузети ажурирање</string>
    <string name="username">Корисничко име</string>
    <string name="verify_network">Верификујте подешавања мреже, па покушајте поново.</string>
    <string name="verifying">Верификовање</string>
    <string name="verifying_description">Ажурирања су важна. Нови системски софтвер је доступан и тренутно се преузима. Примениће се аутоматски чим се преузимање заврши.</string>
    <string name="wo_perm_desc">Дозвољава апликацијама да уписују податке код добављача Google Talk садржаја.</string>
    <string name="wo_perm_label">Писање тренутних порука</string>
</resources>
