<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="conn_auth_error_button_cancel">Anulați</string>
    <string name="conn_auth_error_button_retry">Încercați din nou</string>
    <string name="conn_auth_error_message">Conectarea la Google Talk a eșuat. Dacă acesta este un cont Google Apps, confirmați dacă are serviciul de chat activat.</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_ticker">Google Talk nu s-a putut autentifica</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_title">Google Talk nu s-a putut autentifica</string>
    <string name="conn_auth_error_title">Problemă la autentificare</string>
    <string name="create">Creați</string>
    <string name="date_separator">/</string>
    <string name="default_decline_reason">Acum sunt ocupat(ă).</string>
    <string name="downloading_remaining_mb">Rămas: ^1 MB</string>
    <string name="downloading_update_description">Actualizarea este importantă. Un nou software de sistem este disponibil și se descarcă acum. După finalizarea descărcării, acesta va fi aplicat automat.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_video">Chatul video cu %1$s nu a reușit din cauza unei probleme de rețea. Încercați din nou.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_voice">Chatul vocal cu %1$s nu a reușit din cauza unei probleme de rețea. Încercați din nou.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_video">%1$s a încheiat conversația prin chat video.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_voice">%1$s a încheiat conversația prin chat vocal.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_video">Ați încheiat conversația prin chat video cu %1$s.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_voice">Ați încheiat conversația prin chat vocal cu %1$s.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_video">%1$s nu a fost disponibil pentru chat video.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_voice">%1$s nu a fost disponibil(ă) pentru chat vocal.</string>
    <string name="error_limited_user_message">Accesul web este dezactivat de proprietarul acestui telefon. Puteți consulta termenii la Setările corespunzătoare proprietarului.</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_title">Aspecte juridice Google</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_unsuccessful_message">Nu sunteți conectat(ă) la un serviciu de date. Pentru a vedea aceste informații acum, accesați %s de pe orice computer conectat la internet.</string>
    <string name="group_chat_invite_dialog_text">%s vă invită să vă alăturați la o conversație de grup.</string>
    <string name="group_chat_invite_notify_text">Ați primit o invitație la un chat de grup de la %s.</string>
    <string name="gsf_label">Google Services Framework</string>
    <string name="location_allow_access_cancel">Nu acum</string>
    <string name="location_allow_access_dialog_body">Într-o versiune anterioară de Android ați dezactivat accesul la locația dvs. pentru toate aplicațiile Google. Doriți să-l reactivați?</string>
    <string name="location_allow_access_turn_on">Da</string>
    <string name="message_too_long">Nu puteți trimite mesaje cu o lungime mai mare de 2000 de caractere.</string>
    <string name="missed_video_chat_message">%1$s a încercat să inițieze un chat video cu dvs.</string>
    <string name="missed_video_chat_message_no_wifi">%1$s a încercat să pornească un chat video cu dvs. cât timp nu erați conectat(ă) la Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_video_chat_notification">Ați ratat o invitație prin chat video</string>
    <string name="missed_video_chat_notification_no_wifi">Ați ratat o invitație prin chat video, pentru că nu ați fost conectat(ă) la Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message">%1$s a încercat să inițieze un chat vocal cu dvs.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message_no_wifi">%1$s a încercat să pornească un chat vocal cu dvs. cât timp nu erați conectat(ă) la Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification">Ați ratat o invitație prin chat vocal</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification_no_wifi">Ați ratat o invitație prin chat vocal, pentru că nu ați fost conectat(ă) la Wi-Fi.</string>
    <string name="multi_account_format" formatted="false">%s către %s</string>
    <string name="network_settings">Setările pentru rețea</string>
    <string name="new_software_description">Noul software de sistem s-a descărcat. Dispozitivul va reporni automat pentru a instala actualizarea.</string>
    <string name="notification_format" formatted="false">%s: %s</string>
    <string name="notify_groupchat_label">Invitație la conversație de grup prin chat</string>
    <string name="password">Parolă</string>
    <string name="percent_progress">^1%</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_desc">Puteți difuza mesajele de date primite de pe internet, către aplicații înregistrate să le asculte.</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_label">Difuzați mesajele de date către aplicații.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_desc">Permite aplicațiilor să accepte mesaje Cloud to Device, trimise prin serviciul aplicației. Utilizarea acestui serviciu presupune utilizarea datelor, iar aplicațiile rău-intenționate ar putea provoca utilizarea în exces a datelor.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_label">primirea datelor prin internet</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_desc">Permite aplicațiilor Google să trimită la și să primească de la serverele Google mesaje XMPP.</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_label">trimiteți și primiți mesaje XMPP la și de la serverele Google</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_desc">Permite aplicațiilor Google să trimită la și să primească de la serverele Google mesaje XMPP.</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_label">trim. și prim. mes. XMPP la și de la serv. Google</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_desc">Puteți difuza mesaje XMPP primite de la serverele Google către aplicații înregistrate să le asculte.</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_label">Difuzați mesaje XMPP către aplicații.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_desc">Poate difuza mesaje XMPP primite de la serverele Google către aplicații.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_label">Difuzați mesaje XMPP către aplicații.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth">Permite aplicațiilor să vadă numele de utilizator (adresele de e-mail) ale conturilor Google pe care le-ați configurat.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ALL">Permite aplicațiilor să se conecteze la TOATE serviciile Google utilizând conturile stocate pe acest dispozitiv Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_OTHER">Permite aplicațiilor să se conecteze la servicii Google nespecificate utilizând conturile stocate pe acest dispozitiv Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_YouTubeUser">Permite aplicațiilor să vadă numele de utilizator YouTube asociate conturilor Google stocate pe acest dispozitiv Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adsense">Permite aplicațiilor să se conecteze la Google AdSense utilizând conturile stocate pe acest dispozitiv Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adwords">Permite aplicațiilor să se conecteze la Google AdWords utilizând conturile stocate pe acest dispozitiv Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ah">Permite aplicațiilor să se conecteze la Google App Engine utilizând conturile stocate pe acest dispozitiv Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_android">Permite aplicațiilor să se conecteze la serviciile Android utilizând conturile stocate pe acest dispozitiv Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_blogger">Permite aplicațiilor să se conecteze la Blogger utilizând conturile stocate pe acest dispozitiv Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cl">Permite aplicațiilor să se conecteze la Google Calendar utilizând conturile stocate pe acest dispozitiv Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cp">Permite aplicațiilor să acceseze informații despre persoanele din agendă și despre profil, pentru conturile stocate pe acest dispozitiv Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_dodgeball">Permite aplicațiilor să se conecteze la Dodgeball utilizând conturile stocate pe acest dispozitiv Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_finance">Permite aplicațiilor să se conecteze la Google Finance utilizând conturile stocate pe acest dispozitiv Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_gbase">Permite aplicațiilor să se conecteze la Google Base utilizând conturile stocate pe acest dispozitiv Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_grandcentral">Permite aplicațiilor să se conecteze la Google Voice utilizând conturile stocate pe acest dispozitiv Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_groups2">Permite aplicațiilor să se conecteze la Grupuri Google utilizând conturile stocate pe acest dispozitiv Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_health">Permite aplicațiilor să se conecteze la Google Health utilizând conturile stocate pe acest dispozitiv Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ig">Permite aplicațiilor să se conecteze la iGoogle utilizând conturile stocate pe acest dispozitiv Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_jotspot">Permite aplicațiilor să se conecteze la JotSpot utilizând conturile stocate pe acest dispozitiv Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_knol">Permite aplicațiilor să se conecteze la Knol utilizând conturile stocate pe acest dispozitiv Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_lh2">Permite aplicațiilor să se conecteze la Picasa Web Albums utilizând conturile stocate pe acest dispozitiv Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_local">Permite aplicațiilor să se conecteze la Hărți Google utilizând conturile stocate pe acest dispozitiv Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mail">Permite aplicațiilor să se conecteze la serviciile de e-mail Google utilizând conturile stocate pe acest dispozitiv Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mobile">Permite aplicațiilor să se conecteze la aplicații Google Mobil utilizând conturile stocate pe acest dispozitiv Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_news">Permite aplicațiilor să se conecteze la Știri Google utilizând conturile stocate pe acest dispozitiv Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_notebook">Permite aplicațiilor să se conecteze la Blocnotes Google utilizând conturile stocate pe acest dispozitiv Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_orkut">Permite aplicațiilor să se conecteze la orkut utilizând conturile stocate pe acest dispozitiv Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_print">Permite aplicațiilor să se conecteze la Google Căutare de cărți utilizând conturile stocate pe acest dispozitiv Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierra">Permite aplicațiilor să se conecteze la Google Checkout (și eventual să efectueze achiziții) utilizând conturile stocate pe acest dispozitiv Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierraqa">Permite aplicațiilor să se conecteze la Google Checkout QA utilizând conturile stocate pe acest dispozitiv Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierrasandbox">Permite aplicațiilor să se conecteze la Google Checkout Sandbox utilizând conturile stocate pe acest dispozitiv Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sitemaps">Permite aplicațiilor să se conecteze la Search Console utilizând conturile stocate pe acest dispozitiv Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speech">Permite aplicațiilor să se conecteze la Căutare vocală Google utilizând conturile stocate pe acest dispozitiv Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speechpersonalization">Permite aplicațiilor să se conecteze la serviciul Personalized Speech Recognition utilizând conturile stocate pe acest dispozitiv Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_talk">Permite aplicațiilor să se conecteze la Google Talk utilizând conturile stocate pe acest dispozitiv Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wifi">Permite aplicațiilor să se conecteze la Google Wi-Fi utilizând conturile stocate pe acest dispozitiv Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wise">Permite aplicațiilor să se conecteze la Foi de calcul Google utilizând conturile stocate pe acest dispozitiv Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_writely">Permite aplicațiilor să se conecteze la Documente Google utilizând conturile stocate pe acest dispozitiv Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_youtube">Permite aplicațiilor să se conecteze la YouTube utilizând conturile stocate pe acest dispozitiv Android.</string>
    <string name="permdesc_heartbeat">Poate trimite un pachet de mesaje de difuzare către serverul Google Talk pentru a fi siguri de integritatea conexiunii.</string>
    <string name="permdesc_intentVendingOnly">Poate trimite mesaje difuzate în Android Market care să solicite instalarea și eliminarea aplicațiilor.</string>
    <string name="permdesc_readGservices">Permite acestei aplicații să citească datele de configurare ale serviciului Google.</string>
    <string name="permdesc_readGsettings">Permite acestei aplicații să citească setările Google.</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">Permite acestei aplicații să modifice datele de configurare ale serviciului Google.</string>
    <string name="permdesc_writeGsettings">Permite acestei aplicații să modifice setările Google.</string>
    <string name="permlab_googleAuth">vizualizați conturile configurate</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ALL">accesați toate serviciile Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_OTHER">accesați alte servicii Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_YouTubeUser">Nume de utilizator YouTube</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adsense">AdSense</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adwords">AdWords</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ah">Google App Engine</string>
    <string name="permlab_googleAuth_android">Servicii Android</string>
    <string name="permlab_googleAuth_blogger">Blogger</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cl">Google Calendar</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cp">date de contact în Conturile Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_dodgeball">Dodgeball</string>
    <string name="permlab_googleAuth_finance">Google Finance</string>
    <string name="permlab_googleAuth_gbase">Google Base</string>
    <string name="permlab_googleAuth_grandcentral">Google Voice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_groups2">Grupuri Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_health">Google Health</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ig">conturi iGoogle</string>
    <string name="permlab_googleAuth_jotspot">JotSpot</string>
    <string name="permlab_googleAuth_knol">Knol</string>
    <string name="permlab_googleAuth_lh2">Picasa Web Albums</string>
    <string name="permlab_googleAuth_local">Google Maps</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mail">Google Mail</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mobile">Aplicații Google Mobil</string>
    <string name="permlab_googleAuth_news">Știri Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_notebook">Blocnotes Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_orkut">orkut</string>
    <string name="permlab_googleAuth_print">Google Căutare de cărți</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierra">Conturi Google Checkout</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierraqa">conturi Google Checkout QA</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierrasandbox">Conturi Google Checkout Sandbox</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sitemaps">Search Console</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speech">Căutare vocală Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speechpersonalization">Recunoașterea vocală personalizată</string>
    <string name="permlab_googleAuth_talk">Google Talk</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wifi">Google Wi-Fi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wise">Google Spreadsheets</string>
    <string name="permlab_googleAuth_writely">Documente Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_youtube">YouTube</string>
    <string name="permlab_heartbeat">Trimiteți un mesaj de difuzare către serverul Google Talk</string>
    <string name="permlab_intentVendingOnly">Trimiteți emisiunile către Android Market.</string>
    <string name="permlab_readGservices">citirea configurării serviciului Google</string>
    <string name="permlab_readGsettings">Citiți setările Google</string>
    <string name="permlab_writeGservices">Modificați configurația serviciului Google</string>
    <string name="permlab_writeGsettings">Modificați setările Google</string>
    <string name="probelem_downloading">A apărut o problemă la descărcarea actualizării de software. Deoarece actualizarea este importantă, aceasta va trebui să fie aplicată înainte să puteți continua.</string>
    <string name="provider_label">Abonamente de tip push</string>
    <string name="restarting_format">Actualizarea se instalează peste ^1 secunde.</string>
    <string name="ro_perm_desc">Permite aplicațiilor să citească date de la furnizorul de conținut Google Talk.</string>
    <string name="ro_perm_label">citire mesaje instant</string>
    <string name="search_chats">"Căutați conversații
pentru „%1$s”"</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_desc">Utilizat pentru mesajele de server cloud to device și pentru notificările de sincronizare. Google Talk utilizează acest serviciu pentru a schimba mesaje și pentru a sincroniza starea curentă. Aplicațiile rău-intenționate pot utiliza acest serviciu pentru a transmite date în exces.</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_label">Schimbă mesaje și primește notificări de sincronizare de la serverele Google.</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Înapoi</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Înainte</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Servicii Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Acest telefon poate primi și instala actualizări și aplicații de la Google, de la operatorul dvs. și de la producătorul dispozitivului. Unele aplicații ar putea fi descărcate și instalate dacă veți continua, dar le puteți elimina oricând.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Faceți backup pentru aplicațiile telefonului, pentru datele aplicațiilor, pentru setări, pentru dicționarele personale și pentru parolele Wi‑Fi</b> folosind Contul Google, pentru a le putea restabili cu ușurință ulterior. <annotation id="backup_details">Aflați mai multe</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Faceți backup pentru aplicații, pentru datele aplicațiilor, pentru setări, pentru dicționarele personale și pentru parolele Wi‑Fi</b> folosind Contul Google, pentru a le putea restabili cu ușurință ulterior.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Când activați funcția de backup automat, datele de pe dispozitiv sunt salvate periodic în Contul Google. Backupurile pot include informații din dosarele cu datele aplicațiilor, cum ar fi preferințe, setări, mesaje, fotografii și alte fișiere.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Datele includ aplicații, setări de aplicații, setări de sistem și parole Wi-Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Backup și restabilire</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Comunicare</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Aceste servicii vă oferă posibilitatea de a beneficia la maximum de avantajele oferite de Google și le puteți activa sau dezactiva oricând. Datele vor fi utilizate în conformitate cu <annotation id="google_privacy">Politica de confidențialitate</annotation> Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Serviciul de localizare Google utilizează Wi-Fi și alte semnale pentru a determina locația mai precis și mai rapid, de multe ori cu consum de energie mai mic decât prin GPS. Unele date pot fi stocate pe dispozitiv. Pot fi culese date chiar și atunci când nu rulează nicio aplicație.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Locație</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Utilizați serviciul de localizare Google</b> pentru a ajuta aplicațiile la determinarea locației. Aceasta înseamnă trimiterea datelor de localizare în mod anonim la Google, chiar și atunci când nu rulează nicio aplicație. <annotation id="location_details">Aflați mai multe</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Serviciul de localizare Google utilizează surse cum ar fi Wi-Fi și rețelele celulare pentru a ajuta la estimarea locației dispozitivului mai rapid și mai precis. Când activați serviciile de localizare Google, dispozitivul intră într-un mod care utilizează Wi-Fi și rețelele celulare pentru a furniza informații despre locație. Îl puteți dezactiva în setările de localizare, selectând un mod care utilizează numai GPS-ul, uneori numit modul „Numai cu ajutorul dispozitivului”.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Contribuiți la îmbunătățirea serviciilor de localizare</b> permițând aplicațiilor și serviciilor să caute rețele Wi-Fi chiar și atunci când funcția Wi‑Fi este dezactivată.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Doresc să primesc actualizări</b> despre noutăți și oferte de la Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Contribuiți la îmbunătățirea experienței Android</b> trimițând automat datele de diagnostic și de utilizare la Google. Aceste informații nu vor fi utilizate pentru a vă identifica și ajută echipele care lucrează la îmbunătățirea performanței aplicației, a autonomiei bateriei și la funcții noi Google. <annotation id="usage_reporting_details">Aflați mai multe</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Acestea sunt informații generale despre dispozitiv și despre modul în care îl utilizați, cum ar fi: nivelul bateriei, cât de des folosiți aplicațiile, calitatea și durata conexiunii la rețea (de ex., date mobile, Wi-Fi și Bluetooth) și rapoartele de blocare generate la apariția erorilor. Acestea vor fi utilizate pentru a îmbunătăți produsele și serviciile Google în beneficiul tuturor utilizatorilor și nu vor fi asociate contului dvs. Google. Unele informații agregate vor fi utile pentru parteneri, cum ar fi dezvoltatorii Android și vor contribui la îmbunătățirea aplicațiilor și produselor acestora.

Puteți activa sau dezactiva oricând trimiterea informațiilor în aplicația Setări Google. Nu va fi afectată capacitatea dispozitivului de a trimite informațiile necesare pentru primirea serviciilor de bază, cum ar fi actualizările de sistem și de securitate."</string>
    <string name="setup_wizard_title">Asistent de configurare</string>
    <string name="sharedUserLabel">Servicii Google</string>
    <string name="software_update_ready">Actualizarea de software este gata</string>
    <string name="software_update_title">Actualizare de software</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="subscription_notify_text">%s dorește să poată conversa</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_charging_text">Bateria este prea descărcată pentru a instala actualizarea de sistem. Așteptați până ce bateria se va încărca suficient.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_text">Bateria este prea descărcată pentru a instala actualizarea de sistem. Conectați un încărcător pentru a continua.</string>
    <string name="system_update_activity_name">Actualizări de sistem</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text">Actualizările de sistem nu se pot descărca în roaming.</string>
    <string name="system_update_activity_title">Actualizări de sistem</string>
    <string name="system_update_check_now_button_text">Verificați acum</string>
    <string name="system_update_complete_label">Actualizare sistem</string>
    <string name="system_update_complete_ok_button">OK</string>
    <string name="system_update_connection_lost_button_text">Conectați-vă la o rețea Wi-Fi</string>
    <string name="system_update_connection_lost_text">Nu mai sunteți conectat(ă) la internet</string>
    <string name="system_update_countdown_cancel_button">Anulați instalarea</string>
    <string name="system_update_countdown_complete">Se închide...</string>
    <string name="system_update_download_button_text">Descărcați</string>
    <string name="system_update_download_failed_no_space_status_text">Spațiu disponibil insuficient pentru descărcare</string>
    <string name="system_update_download_failed_status_text">Nu s-a putut descărca.</string>
    <string name="system_update_download_retry_button_text">Încercați din nou descărcarea</string>
    <string name="system_update_download_waiting_status_text">Se așteaptă descărcarea</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_text">"Aceasta poate dura cel mult ^1 minute.

După ce se descarcă actualizarea, telefonul va reporni automat."</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_title">Se descarcă actualizarea…</string>
    <string name="system_update_downloading_status_text">Se descarcă...</string>
    <string name="system_update_downloading_wifi_status2_text">Numai prin Wi-Fi până la ^1</string>
    <string name="system_update_install_button_text">Reporniți și instalați</string>
    <string name="system_update_installing_update_text">"Această operație ar putea dura până la 5 minute.

După aceasta, veți putea finaliza configurarea telefonului."</string>
    <string name="system_update_installing_update_title">Se instalează actualizarea…</string>
    <string name="system_update_last_checkin">Ultima căutare de actualizări a avut loc ^1.</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text">Sistemul dvs. este actualizat.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_message">Descărcarea nu a reușit. Încercați din nou.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_title">Nu s-au putut descărca actualizări ale sistemului</string>
    <string name="system_update_not_owner_text">Este disponibilă o actualizare de software de sistem, dar numai proprietarul o poate instala.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_text">Telefonul va reporni acum pentru actualizare.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_title">Repornește…</string>
    <string name="system_update_requires_restart_status_text">Este necesară repornirea</string>
    <string name="system_update_restart_button_text">Repornește (^1)</string>
    <string name="system_update_update_available_download_message">Atingeți pentru a descărca.</string>
    <string name="system_update_update_available_notification_title">Actualizare de sistem disponibilă</string>
    <string name="system_update_update_download_failure_no_space_notification_message">Nu este suficient spațiu disponibil pentru a descărca actualizarea de sistem.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_install_message">Atingeți pentru a instala.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_notification_title">Actualizare de sistem descărcată</string>
    <string name="system_update_verification_failed_text">Verificarea a eșuat</string>
    <string name="system_update_verified_status_text">Descărcat și verificat</string>
    <string name="system_update_verifying_status_text">Se verifică</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="text_obfuscation_toggle_caption">Ascunde parola</string>
    <string name="time_separator">:</string>
    <string name="try_again">Încercați din nou</string>
    <string name="unable_to_download">Actualizarea nu poate fi descărcată</string>
    <string name="username">Nume de utilizator</string>
    <string name="verify_network">Verificați setările pentru rețea și încercați din nou.</string>
    <string name="verifying">Se verifică</string>
    <string name="verifying_description">Actualizarea este importantă. Un nou software de sistem este disponibil și se descarcă acum. După finalizare, acesta va fi aplicat automat.</string>
    <string name="wo_perm_desc">Permite aplicațiilor să scrie date către furnizorul de conținut Google Talk.</string>
    <string name="wo_perm_label">scriere mesaje instant</string>
</resources>
