<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="conn_auth_error_button_cancel">अभी नहीं</string>
    <string name="conn_auth_error_button_retry">पुन: प्रयास करें</string>
    <string name="conn_auth_error_message">Google टॉक में प्रवेश नहीं किया जा सका. य‍‍दि यह Google Apps खाता है, तो यह दुबारा पूछें कि इस खाते के लिए बातचीत सेवा सक्षम है.</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_ticker">Google टॉक प्रमाणीकृत नहीं किया जा सका</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_title">Google टॉक प्रमाणीकृत नहीं किया जा सका</string>
    <string name="conn_auth_error_title">प्रमाणीकरण समस्या</string>
    <string name="create">बनाएं</string>
    <string name="date_separator">/</string>
    <string name="default_decline_reason">मैं अभी व्यस्त हूं.</string>
    <string name="downloading_remaining_mb">^1 MB शेष</string>
    <string name="downloading_update_description">अद्यतित रखना महत्वपूर्ण है. नया सिस्टम सॉफ़्टवेयर उपलब्ध है और अब डाउनलोड हो रहा है. डाउनलोड पूर्ण हो जाने के बाद यह अपने आप ही लागू हो जाएगा</string>
    <string name="end_cause_network_problem_video">आप नेटवर्क समस्या के कारण %1$s से वीडियो बातचीत नहीं कर सके. पुन: प्रयास करें.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_voice">आप नेटवर्क समस्या के कारण %1$s से ध्वनि बातचीत नहीं कर सके. पुन: प्रयास करें.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_video">"%1$s ने  पर वीडियो बातचीत समाप्त कर दी."</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_voice">%1$s ने ध्वनि बातचीत समाप्त कर दी.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_video">आपने %1$s के साथ वीडियो बातचीत समाप्त की.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_voice">आपने %1$s के साथ ध्वनि बातचीत समाप्त की.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_video">%1$s वीडियो बातचीत के लिए उपलब्‍ध नहीं था/थी.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_voice">%1$s ध्वनि बातचीत के लिए उपलब्ध नहीं था/थी.</string>
    <string name="error_limited_user_message">फ़ोन के स्वामी के द्वारा वेब एक्सेस अक्षम कर दिया गया है. आप स्वामी की सेटिंग के अंतर्गत शर्तों की समीक्षा कर सकते हैं.</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_title">Google विधिक</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_unsuccessful_message">आप किसी डेटा सेवा से कनेक्ट नहीं हैं. इस जानकारी को अभी देखने के लिए, इंटरनेट से कनेक्ट किसी भी कंप्यूटर से %s पर जाएं.</string>
    <string name="group_chat_invite_dialog_text">%s ने आपको समूह बातचीत में शामिल होने के लिए आमंत्रित किया है.</string>
    <string name="group_chat_invite_notify_text">आपको %s की ओर से समूह बातचीत आमंत्रण मिला है.</string>
    <string name="gsf_label">Google Services फ्रेमवर्क</string>
    <string name="location_allow_access_cancel">अभी नहीं</string>
    <string name="location_allow_access_dialog_body">Android के पिछले वर्शन में, आपने अपने स्थान की एक्सेस सभी Google ऐप्स के लिए बंद कर दी थी. उसे वापस चालू करें?</string>
    <string name="location_allow_access_turn_on">हां</string>
    <string name="message_too_long">आप 2000 से अधिक वर्ण वाले संदेश नहीं भेज सकते.</string>
    <string name="missed_video_chat_message">%1$s ने आपके साथ एक वीडियो बातचीत प्रारंभ करने का प्रयास किया</string>
    <string name="missed_video_chat_message_no_wifi">"जब आप वाई-फ़ाई  से कनेक्ट नहीं थे, तब %1$s ने आपके साथ वीडियो बातचीत प्रारंभ करने का प्रयास किया था."</string>
    <string name="missed_video_chat_notification">आपका वीडियो बातचीत आमंत्रण छूट गया</string>
    <string name="missed_video_chat_notification_no_wifi">"आपका एक वीडियो बातचीत आमंत्रण छूट गया क्‍योंकि आप वाई-फ़ाई  से कनेक्‍ट नहीं थे"</string>
    <string name="missed_voice_chat_message">%1$s ने आपके साथ एक ध्वनि बातचीत प्रारंभ करने का प्रयास किया.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message_no_wifi">"जब आप वाई-फ़ाई  से कनेक्ट नहीं थे, तो %1$s ने आपके साथ ध्वनि बातचीत प्रारंभ करने का प्रयास किया."</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification">आपका ध्वनि बातचीत आमंत्रण छूट गया</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification_no_wifi">"वाई-फ़ाई  से कनेक्‍ट न होने के कारण आपसे एक ध्वनि बातचीत आमंत्रण छूट गया है."</string>
    <string name="multi_account_format" formatted="false">%s से %s</string>
    <string name="network_settings">नेटवर्क सेटिंग</string>
    <string name="new_software_description">नया सिस्टम सॉफ़्टवेयर डाउनलोड किया गया है. अपडेट इंस्टॉल करने के लिए आपका डिवाइस अपने आप पुन: प्रारंभ हो जाएगा.</string>
    <string name="notification_format" formatted="false">%s: %s</string>
    <string name="notify_groupchat_label">समूह बातचीत आमंत्रण</string>
    <string name="password">पासवर्ड</string>
    <string name="percent_progress">^1 %</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_desc">"इंटरनेट से प्राप्त डेटा संदेशों को, उन्हें सुनने के लिए पंजीकृत ऐप्स  पर प्रसारित कर सकता है."</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_label">"ऐप्स  पर डेटा संदेश प्रसारित करें."</string>
    <string name="perm_receive_data_message_desc">"ऐप्स  को ऐप्स  की सेवा से भेजे गए क्लाउड टू डिवाइस संदेशों को स्वीकार करने देता है. इस सेवा का उपयोग करने से डेटा का उपयोग भी होता है. दुर्भावनापूर्ण ऐप्स  बहुत अधिक डेटा का उपयोग कर सकते हैं."</string>
    <string name="perm_receive_data_message_label">इंटरनेट से डेटा प्राप्‍त करें</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_desc">Google ऐप्स को Google सर्वर पर XMPP संदेश भेजने और उनसे प्राप्त करने देता है.</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_label">Google सर्वर पर XMPP संदेश भेजें और उनसे XMPP संदेश प्राप्त करें</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_desc">Google ऐप्स को Google सर्वर पर XMPP संदेश भेजने और उनसे प्राप्त करने देता है.</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_label">Google सर्वर पर XMPP संदेश भेजें और उनसे XMPP संदेश प्राप्त करें</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_desc">"Google सर्वर से प्राप्त XMPP संदेशों को, उन्हें सुनने के लिए पंजीकृत ऐप्स  पर प्रसारित कर सकता है."</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_label">"XMPP संदेशों को ऐप्स  पर प्रसारित करें."</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_desc">Google सर्वर से प्राप्त XMPP संदेशों को एप्‍लि‍केशन पर प्रसारि‍त कर सकता है.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_label">"XMPP संदेशों को ऐप्स  पर प्रसारित करें."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth">"ऐप्स  को आपके द्वारा कॉन्फ़िगर किए गए Google खाते (खातों) के उपयोगकर्ता नाम (ईमेल पते) देखने देता है."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ALL">"ऐप्स  को इस Android डिवाइस पर संग्रहित खाते (खातों) का उपयोग करके सभी Google सेवाओं में प्रवेश करने देता है."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_OTHER">"ऐप्स  को इस Android डिवाइस पर संग्रहित खाते (खातों) का उपयोग करके अनिर्दिष्ट Google सेवाओं में प्रवेश करने देता है."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_YouTubeUser">ऐप्स को इस Android डिवाइस पर संग्रहित Google खाते (खातों) से संबद्ध YouTube उपयोगकर्ता नाम देखने देता है.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adsense">"ऐप्स  को इस Android डिवाइस पर संग्रहित खाते (खातों) का उपयोग करके Google AdSense में प्रवेश करने देता है."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adwords">"ऐप्स  को इस Android डिवाइस पर संग्रहित खाते (खातों) का उपयोग करके Google AdWords में प्रवेश करने देता है."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ah">"ऐप्स  को इस Android डिवाइस पर संग्रहित खाते (खातों) का उपयोग करके Google App Engine में प्रवेश करने देता है."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_android">"ऐप्स  को इस Android डिवाइस पर संग्रहित खाते (खातों) का उपयोग करके Android सेवाओं में प्रवेश करने देता है."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_blogger">"ऐप्स  को इस Android डिवाइस पर संग्रहित खाते (खातों) का उपयोग करके ब्लॉगर में प्रवेश करने देता है."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cl">"ऐप्स  को इस Android डिवाइस पर संग्रहित खाते (खातों) का उपयोग करके Google कैलेंडर में प्रवेश करने देता है."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cp">"ऐप्स  को इस Android डिवाइस पर संग्रहित खाते (खातों) के संपर्कों और प्रोफ़ाइल जानकारी में पहुंचने देता है."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_dodgeball">"ऐप्स  को इस Android डिवाइस पर संग्रहित खाते (खातों) का उपयोग करके Dodgeball में प्रवेश करने देता है."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_finance">"ऐप्स  को इस Android डिवाइस पर संग्रहित खाते (खातों) का उपयोग करके Google वित्त में प्रवेश करने देता है."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_gbase">"ऐप्स  को इस Android डिवाइस पर संग्रहित खाते (खातों) का उपयोग करके Google Base में प्रवेश करने देता है."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_grandcentral">"ऐप्स  को इस Android डिवाइस पर संग्रहित खाते (खातों) का उपयोग करके Google Voice में प्रवेश करने देता है."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_groups2">"ऐप्स  को इस Android डिवाइस पर संग्रहित खाते (खातों) का उपयोग करके Google समूह में प्रवेश करने देता है."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_health">"ऐप्स  को इस Android डिवाइस पर संग्रहित खाते (खातों) का उपयोग करके Google स्वास्थ्य में प्रवेश करने देता है."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ig">"ऐप्स  को इस Android डिवाइस पर संग्रहित खाते (खातों) का उपयोग करके iGoogle में प्रवेश करने देता है."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_jotspot">"ऐप्स  को इस Android डिवाइस पर संग्रहित खाते (खातों) का उपयोग करके JotSpot में प्रवेश करने देता है."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_knol">"ऐप्स  को इस Android डिवाइस पर संग्रहित खाते (खातों) का उपयोग करके Knol में प्रवेश करने देता है."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_lh2">"ऐप्स  को इस Android डिवाइस पर संग्रहित खाते (खातों) का उपयोग करके Picasa वेब एल्बम में प्रवेश करने देता है."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_local">"ऐप्स  को इस Android डिवाइस पर संग्रहित खाते (खातों) का उपयोग करके Google मैप में प्रवेश करने देता है."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mail">"ऐप्स  को इस Android डिवाइस पर संग्रहित खाते (खातों) का उपयोग करके Google मेल सेवाओं में प्रवेश करने देता है."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mobile">"ऐप्स  को इस Android डिवाइस पर संग्रहित खाते/खातों का उपयोग कर Google मोबाइल ऐप्स  पर प्रवेश करने देता है."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_news">"ऐप्स  को इस Android डिवाइस पर संग्रहित खाते (खातों) का उपयोग करके Google समाचार में प्रवेश करने देता है."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_notebook">"ऐप्स  को इस Android डिवाइस पर संग्रहित खाते (खातों) का उपयोग करके Google Notebook में प्रवेश करने देता है."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_orkut">"ऐप्स  को इस Android डिवाइस पर संग्रहित खाते (खातों) का उपयोग करके Orkut में प्रवेश करने देता है."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_print">"ऐप्स  को इस Android डिवाइस पर संग्रहित खाते (खातों) का उपयोग करके Google Book Search में प्रवेश करने देता है."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierra">"ऐप्स  को इस Android डिवाइस पर संग्रहित खाते (खातों) का उपयोग करके Google Checkout में प्रवेश (और संभवत: खरीदारी) करने देता है."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierraqa">"ऐप्स  को इस Android डिवाइस पर संग्रहित खाते (खातों) का उपयोग करके Google Checkout QA में प्रवेश करने देता है."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierrasandbox">"ऐप्स  को इस Android डिवाइस पर संग्रहित खाते (खातों) का उपयोग करके Google Checkout Sandbox में प्रवेश करने देता है."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sitemaps">"ऐप्स  को इस Android डिवाइस पर संग्रहित खाते (खातों) का उपयोग करके Google Search Console में प्रवेश करने देता है."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speech">"ऐप्स  को इस Android डिवाइस पर संग्रहित खाते (खातों) का उपयोग करके Google बोलकर खोजें में प्रवेश करने देता है."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speechpersonalization">"ऐप्स  को इस Android डिवाइस पर संग्रहित खाते (खातों) का उपयोग करके व्यक्तिगत बोली पहचान सेवा में प्रवेश करने देता है."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_talk">"ऐप्स  को इस Android डिवाइस पर संग्रहित खाते (खातों) का उपयोग करके Google टॉक में प्रवेश करने देता है."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wifi">"ऐप्स को इस Android डिवाइस पर सहेजे गए खाते (खातों) का उपयोग करके Google वाई-फ़ाई  में प्रवेश करने देता है."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wise">"ऐप्स  को इस Android डिवाइस पर संग्रहित खाते (खातों) का उपयोग करके Google Spreadsheets में प्रवेश करने देता है."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_writely">"ऐप्स  को इस Android डिवाइस पर संग्रहित खाते (खातों) का उपयोग करके Google  दस्तावेज़ में प्रवेश करने देता है."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_youtube">"ऐप्स  को इस Android डिवाइस पर संग्रहित खाते (खातों) का उपयोग करके YouTube में प्रवेश करने देता है."</string>
    <string name="permdesc_heartbeat">कनेक्शन की अच्छी स्थिति सुनिश्चित करने के लिए Google टॉक सर्वर को एक हार्टबीट पैकेट भेज सकता है.</string>
    <string name="permdesc_intentVendingOnly">"ऐप्स  इंस्टॉलेशन और निकालने का अनुरोध करते हुए Android Market को प्रसारण भेज सकता है."</string>
    <string name="permdesc_readGservices">"इस ऐप्स  को Google सेवा कॉन्फ़िगरेशन डेटा पढ़ने देता है."</string>
    <string name="permdesc_readGsettings">"इस ऐप्स  को Google सेटिंग पढ़ने देता है."</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">"इस ऐप्स  को Google सेवा कॉन्फ़िगरेशन डेटा संशोधित करने देता है."</string>
    <string name="permdesc_writeGsettings">"इस ऐप्स  को Google सेटिंग संशोधित करने देता है."</string>
    <string name="permlab_googleAuth">कॉन्फ़िगर किए गए खाते देखें</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ALL">सभी Google सेवाओं में पहुंच प्राप्त करें</string>
    <string name="permlab_googleAuth_OTHER">अन्‍य Google सेवाओं पर पहुंच प्राप्त करें</string>
    <string name="permlab_googleAuth_YouTubeUser">YouTube उपयोगकर्ताओं के नाम</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adsense">AdSense</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adwords">AdWords</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ah">Google App इंजन</string>
    <string name="permlab_googleAuth_android">Android सेवाएं</string>
    <string name="permlab_googleAuth_blogger">ब्लॉगर</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cl">Google कैलेंडर</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cp">Google खाते में संपर्क डेटा</string>
    <string name="permlab_googleAuth_dodgeball">Dodgeball</string>
    <string name="permlab_googleAuth_finance">Google Finance</string>
    <string name="permlab_googleAuth_gbase">Google Base</string>
    <string name="permlab_googleAuth_grandcentral">Google Voice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_groups2">Google समूह</string>
    <string name="permlab_googleAuth_health">Google स्वास्थ्य</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ig">iGoogle खाते</string>
    <string name="permlab_googleAuth_jotspot">JotSpot</string>
    <string name="permlab_googleAuth_knol">Knol</string>
    <string name="permlab_googleAuth_lh2">Picasa वेब एल्बम</string>
    <string name="permlab_googleAuth_local">Google मैप</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mail">Google Mail</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mobile">Google मोबाइल ऐप्स</string>
    <string name="permlab_googleAuth_news">Google समाचार</string>
    <string name="permlab_googleAuth_notebook">Google Notebook</string>
    <string name="permlab_googleAuth_orkut">orkut</string>
    <string name="permlab_googleAuth_print">Google Book Search</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierra">Google Checkout खाते</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierraqa">Google Checkout QA खाते</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierrasandbox">Google Checkout Sandbox खाते</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sitemaps">Google वेबमास्टर डिवाइस</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speech">Google बोलकर खोजें</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speechpersonalization">व्यक्तिगत बोली पहचान</string>
    <string name="permlab_googleAuth_talk">Google टॉक</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wifi">Google वाई-फ़ाई</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wise">Google स्प्रैडशीट</string>
    <string name="permlab_googleAuth_writely">"Google  दस्तावेज़"</string>
    <string name="permlab_googleAuth_youtube">YouTube</string>
    <string name="permlab_heartbeat">Google टॉक सर्वर पर हार्टबीट भेजें</string>
    <string name="permlab_intentVendingOnly">Android Market को प्रसारण भेजें.</string>
    <string name="permlab_readGservices">Google सेवा कॉन्फ़िगरेशन पढ़ें</string>
    <string name="permlab_readGsettings">Google सेटिंग पढ़ें</string>
    <string name="permlab_writeGservices">Google सेवा कॉन्फ़िगरेशन को बदलें</string>
    <string name="permlab_writeGsettings">Google सेटिंग बदलें</string>
    <string name="probelem_downloading">सॉफ़्टवेयर अपडेट डाउनलोड करने में कोई समस्या थी. चूंकि अपडेट महत्पूर्ण है, इसलिए आपके जारी रखने से पहले उसे लागू करना होगा.</string>
    <string name="provider_label">पुश सदस्यता</string>
    <string name="restarting_format">अपडेट ^1 सेकंड में इंस्टॉल हो रहा है.</string>
    <string name="ro_perm_desc">ऐप्स को Google टॉक सामग्री प्रदाता का डेटा पढ़ने देता है.</string>
    <string name="ro_perm_label">झटपट संदेशों को पढ़ें</string>
    <string name="search_chats">"'%1$s' के लिए
चैट खोजें"</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_desc">"सर्वर क्लाउड टू डिवाइस संदेशों और समन्वयन नोटिफ़िकेशन के लिए उपयोग किया जाता है. Google टॉक इस सेवा का उपयोग संदेशों का आदान-प्रदान करने और उपस्थिति स्थिति को समन्वयित करने में करता है. दुर्भावनापूर्ण ऐप्स  अत्यधिक डेटा संप्रेषित करने के लिए इस सेवा का उपयोग कर सकता है."</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_label">Google सर्वर से संदेशों का आदान-प्रदान करता है और समन्वयन नोटिफ़िकेशन प्राप्‍त करता है.</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">वापस जाएं</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">आगे</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Google सेवाएं</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">यह फ़ोन Google, आपके वाहक, और आपके फ़ोन के निर्माता से अपडेट और ऐप्‍स को प्राप्त एवं इंस्‍टॉल भी कर सकता है. यदि आप जारी रखते हैं, तो कुछ ऐप्‍स डाउनलोड और इंस्‍टॉल हो सकते हैं, और आप उन्‍हें किसी भी समय निकाल सकते हैं.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup">अपने Google खाते का उपयोग करके <b>अपने फ़ोन के ऐप्‍स, ऐप डेटा, सेटिंग, व्‍यक्‍तिगत शब्‍दकोश और वाई-फ़ाई पासवर्ड का बैक अप लें</b> ताकि आप बाद में आसानी से पुनर्स्‍थापित कर सकें. <annotation id="backup_details">और जानें</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore">अपने Google खाते का उपयोग करके <b>अपने ऐप्‍स, ऐप डेटा, सेटिंग, व्‍यक्‍तिगत शब्‍दकोश और वाई-फ़ाई पासवर्ड का बैक अप लें</b> ताकि आप बाद में आसानी से पुनर्स्‍थापित कर सकें.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">जब आप स्वचालित बैकअप चालू करते हैं, तो आपके डिवाइस का डेटा समय-समय पर आपके Google खाते में सहेजा जाता है. बैकअप में आपके ऐप्स डेटा फ़ोल्डर की जानकारी जैसे प्राथमिकताएं, सेटिंग, संदेश, फ़ोटो और अन्य फ़ाइलें शामिल हो सकती हैं.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">डेटा में ऐप्स, ऐप्स सेटिंग, सिस्टम सेटिंग, और Wi‑Fi पासवर्ड शामिल हैं</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">बैकअप लें और पुनर्स्‍थापित करें</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">संचार</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Google की और से ये सेवाएं उपलब्‍ध हैं,और आप उन्‍हें किसी भी समय चालू या बंद कर सकते हैं. डेटा का उपयोग Google की <annotation id="google_privacy">गोपनीयता नीति</annotation> के अनुसार किया जाएगा.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">स्थान का अधिक सटीकता और तेज़ी से निर्धारण करने के लिए, Google की स्थान सेवा, अक्सर GPS की तुलना में कम पावर उपयोग के साथ Wi Fi और अन्य सिग्नल का उपयोग करती है. कुछ डेटा आपके डिवाइस पर संगृहीत हो सकता है. किसी भी ऐप्स के न चलने पर भी डेटा एकत्रित हो सकता है.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">स्थान</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing">स्‍थान निर्धारित करने में ऐप्‍स की सहायता करने के लिए <b>Google की स्‍थान सेवा का उपयोग करें</b>. इसका अर्थ है Google को उस गुमनाम स्‍थान के बारे में डेटा भेजना, भले ही कोई भी ऐप्‍स नहीं चल रहे हो. <annotation id="location_details">और जानें</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Google की स्‍थान सेवा आपके डिवाइस के स्‍थान का तेज़ी और अधिक सटीकता से अनुमान लगाने में सहायता करने के लिए Wi‑Fi और सेल्‍युलर नेटवर्क जैसे स्रोतों का उपयोग करती है. आपके द्वारा Google की स्‍थान सेवाओं को चालू करने पर, आपका डिवाइस ऐसे मोड में प्रवेश करता है जो स्‍थान जानकारी प्रदान करने के लिए Wi‑Fi और सेल्‍युलर नेटवर्क का उपयोग करता है. आप ऐसे मोड को चुनकर जो केवल GPS का उपयोग करता है जिसे कभी-कभी केवल डिवाइस मोड भी कहा जाता है, स्‍थान सेटिंग में इसे बंद कर सकते हैं.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan">वाई-फ़ाई के बंद होने पर भी ऐप्स और सेवाओं को वाई-फ़ाई नेटवर्क स्कैन करने की अनुमति देकर <b>स्थान सेवाओं को बेहतर बनाने मे सहायता करें</b>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play">Google Play के समाचार और ऑफ़र से <b>मुझे अद्यतित रखें</b>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting">Google को अपने आप निदान और उपयोग संबंधी डेटा भेजकर <b>अपने Android अनुभव को बेहतर बनाने में सहायता करें</b>. इस जानकारी का उपयोग आपकी पहचान करने के लिए नहीं किया जाएगा और यह जानकारी बैटरी के जीवनकाल, ऐप्‍स के निष्‍पादन, और नई Google सुविधाओं के लिए कार्य करने वाली टीम की सहायता करने में उपयोग की जाएगी. <annotation id="usage_reporting_details">और जानें</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"यह आपके डिवाइस और आपके द्वारा उसका उपयोग किए जाने के तरीके, जैसे बैटरी का स्तर, आप अपने ऐप्स का उपयोग कितनी बार करते हैं, आपके नेटवर्क कनेक्शन (जैसे cell, वाई-फ़ाई  और ब्लूटूथ) की गुणवत्ता और अवधि और चीजों के वांछित तरह से कार्य नहीं करने पर क्रैश रिपोर्ट के बारे में सामान्य जानकारी है. इसका उपयोग सभी के लिए Google के उत्‍पादों और सेवाओं को बेहतर बनाने के लिए किया जाएगा, और उसे आपके Google खाते से संबद्ध नहीं किया जाएगा. कुछ एकीकृत जानकारी से Android डेवलपर जैसे सहयोगियों को अपने ऐप्स और उत्पादों को बेहतर बनाने में भी सहायता मिलेगी.

आप Google सेटिंग ऐप्‍स में इसे किसी भी समय चालू या बंद कर सकते हैं. इससे आपके डिवाइस की ऐसी जानकारी भेजने की क्षमता प्रभावित नहीं होगी जिसकी आवश्यकता उसे सिस्टम अपडेट और सुरक्षा जैसी आवश्यक सेवाएं प्राप्त करने के लिए होती है."</string>
    <string name="setup_wizard_title">सेटअप विज़ार्ड</string>
    <string name="sharedUserLabel">Google Services</string>
    <string name="software_update_ready">सॉफ़्टवेयर अपडेट तैयार है</string>
    <string name="software_update_title">सॉफ़्टवेयर अपडेट</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="subscription_notify_text">%s बातचीत करने में सक्षम होना चाहते हैं</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_charging_text">सिस्‍टम में नई जानकारी पाने के लिए बैटरी बहुत कम है. बैटरी के पर्याप्‍त रूप से चार्ज होने की प्रतीक्षा करें.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_text">सिस्टम में नई जानकारी इंस्टॉल करने के लिए बैटरी बहुत कम है. जारी रखने के लिए चार्जर कनेक्ट करें.</string>
    <string name="system_update_activity_name">सिस्‍टम के लिए नई जानकारी</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text">रोमिंग के समय सिस्‍टम से नई जानकारी डाउनलोड नहीं किया जा सकता.</string>
    <string name="system_update_activity_title">सिस्‍टम के लिए नई जानकारी</string>
    <string name="system_update_check_now_button_text">अभी देखें</string>
    <string name="system_update_complete_label">सिस्‍टम के लिए नई जानकारी</string>
    <string name="system_update_complete_ok_button">ठीक है</string>
    <string name="system_update_connection_lost_button_text">"वाई-फ़ाई  से कनेक्ट करें"</string>
    <string name="system_update_connection_lost_text">अब इंटरनेट से कनेक्ट नहीं</string>
    <string name="system_update_countdown_cancel_button">इंस्टॉल न करें</string>
    <string name="system_update_countdown_complete">शट डाउन हो रहा है...</string>
    <string name="system_update_download_button_text">डाउनलोड करें</string>
    <string name="system_update_download_failed_no_space_status_text">डाउनलोड करने के लिए पर्याप्त स्थान उपलब्ध नहीं है</string>
    <string name="system_update_download_failed_status_text">डाउनलोड नहीं किया जा सका</string>
    <string name="system_update_download_retry_button_text">डाउनलोड के लिए पुन: प्रयास करें</string>
    <string name="system_update_download_waiting_status_text">डाउनलोड करने के लिए प्रतीक्षारत</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_text">"इसमें ^1 मिनट तक का समय लग सकता है.

अपडेट के डाउनलोड हो जाने पर, आपका फ़ोन अपने आप पुन: प्रारंभ हो जाएगा."</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_title">नई जानकारी डाउनलोड किया जा रहा है…</string>
    <string name="system_update_downloading_status_text">डाउनलोड कर रहा है</string>
    <string name="system_update_downloading_wifi_status2_text">"^1 तक केवल वाई-फ़ाई  के द्वारा"</string>
    <string name="system_update_install_button_text">पुन: प्रारंभ करें और इंस्टॉल करें</string>
    <string name="system_update_installing_update_text">"इसमें 5 मिनट तक लग सकते हैं.

उसके बाद, आप आपके फ़ोन को सेट करने का काम समाप्त कर सकेंगे."</string>
    <string name="system_update_installing_update_title">नई जानकारी इंस्टॉल किया जा रहा है…</string>
    <string name="system_update_last_checkin">नई जानकारी के लिए अंतिम बार जाँच की गई: ^1.</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text">आपका सिस्‍टम अप टू डेट है.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_message">डाउनलोड विफल था. पुन: प्रयास करें.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_title">सिस्टम के बारे में नई जानकारी डाउनलोड नहीं किया जा सका</string>
    <string name="system_update_not_owner_text">एक सिस्टम सॉफ़्टवेयर के बारे में नई जानकारी उपलब्ध है, लेकिन केवल मालिक ही इसे इंस्टॉल कर सकता है.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_text">अब आपका फ़ोन अपडेट होने के लिए पुन: प्रारंभ हाेगा.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_title">फिर चालू हो रहा है…</string>
    <string name="system_update_requires_restart_status_text">पुन: प्रारंभ करने की आवश्‍यकता है</string>
    <string name="system_update_restart_button_text">फिर से प्रारंभ करें (^1)</string>
    <string name="system_update_update_available_download_message">डाउनलोड करने के लिए स्पर्श करें.</string>
    <string name="system_update_update_available_notification_title">सिस्टम के बारे में नई जानकारी उपलब्‍ध है</string>
    <string name="system_update_update_download_failure_no_space_notification_message">सिस्टम अपडेट डाउनलोड करने के लिए पर्याप्त स्थान उपलब्ध नहीं है.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_install_message">इंस्टॉल करने के लिए स्पर्श करें.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_notification_title">सिस्टम के बारे में नई जानकारी डाउनलोड किया गया</string>
    <string name="system_update_verification_failed_text">सत्यापन विफल</string>
    <string name="system_update_verified_status_text">डाउनलोड और सत्‍यापित किया गया</string>
    <string name="system_update_verifying_status_text">सत्यापन हो रहा है</string>
    <string name="talk">Google टॉक</string>
    <string name="text_obfuscation_toggle_caption">पासवर्ड छिपाएं</string>
    <string name="time_separator">:</string>
    <string name="try_again">पुन: प्रयास करें</string>
    <string name="unable_to_download">अपडेट डाउनलोड करने में असमर्थ</string>
    <string name="username">उपयोगकर्ता नाम</string>
    <string name="verify_network">अपनी नेटवर्क सेटिंग सत्यापित करें और फिर से प्रयास करें.</string>
    <string name="verifying">सत्यापन हो रहा है</string>
    <string name="verifying_description">अद्यतित रखना महत्वपूर्ण है. नया सिस्टम सॉफ़्टवेयर उपलब्ध है और अब डाउनलोड हो रहा है. पूर्ण हो जाने के बाद यह अपने आप लागू हो जाएगा.</string>
    <string name="wo_perm_desc">"ऐप्स  को Google टॉक सामग्री प्रदाता में डेटा लिखने देता है."</string>
    <string name="wo_perm_label">झटपट संदेश लिखें</string>
</resources>
