<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="conn_auth_error_button_cancel">Avbryt</string>
    <string name="conn_auth_error_button_retry">Försök igen</string>
    <string name="conn_auth_error_message">Det gick inte att logga in på Google Talk. Om det här är ett Google Apps-konto bekräftar du att chattjänsten är aktiverad för kontot.</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_ticker">Det gick inte att autentisera Google Talk</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_title">Det gick inte att autentisera Google Talk</string>
    <string name="conn_auth_error_title">Autentiseringsproblem</string>
    <string name="create">Skapa</string>
    <string name="date_separator">/</string>
    <string name="default_decline_reason">Jag är upptagen just nu.</string>
    <string name="downloading_remaining_mb">^ 1 MB återstår</string>
    <string name="downloading_update_description">Uppdateringar är viktiga. Det finns ny systemprogramvara som just nu laddas ned. När nedladdningen är klar tillämpas den nya programvaran automatiskt</string>
    <string name="end_cause_network_problem_video">Du kunde inte videochatta med %1$s på grund av ett problem med nätverket. Försök igen.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_voice">Du kunde inte röstchatta med %1$s på grund av ett problem med näverket. Försök igen.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_video">%1$s avslutade videochatten.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_voice">%1$s avslutade röstchatten.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_video">Du avslutade videochatten med %1$s.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_voice">Du avslutade röstchatten med %1$s.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_video">%1$s var inte tillgänglig för videochatt.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_voice">%1$s var inte tillgänglig för röstchatt.</string>
    <string name="error_limited_user_message">Webbåtkomsten har inaktiverats av mobilens ägare. Du kan läsa villkoren under Inställningar för ägaren.</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_title">Google Legal</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_unsuccessful_message">Din enhet är inte ansluten till en datatjänst. Besök %s på en dator som är ansluten till Internet om du vill visa informationen nu.</string>
    <string name="group_chat_invite_dialog_text">%s har bjudit in dig till en gruppchatt.</string>
    <string name="group_chat_invite_notify_text">Du har fått en inbjudan till gruppchatt från %s.</string>
    <string name="gsf_label">Ramverk för tjänster från Google</string>
    <string name="location_allow_access_cancel">Inte nu</string>
    <string name="location_allow_access_dialog_body">I en tidigare Android-version inaktiverade du åtkomsten till din plats för alla appar från Google. Vill du aktivera den igen?</string>
    <string name="location_allow_access_turn_on">Ja</string>
    <string name="message_too_long">Det går inte att skicka meddelanden som innehåller mer än 2 000 tecken.</string>
    <string name="missed_video_chat_message">%1$s försökte starta en videochatt med dig.</string>
    <string name="missed_video_chat_message_no_wifi">%1$s försökte inleda en videochatt med dig när din enhet inte var ansluten till ett Wi-Fi-nätverk.</string>
    <string name="missed_video_chat_notification">Du missade en inbjudan till videochatt</string>
    <string name="missed_video_chat_notification_no_wifi">Du missade en inbjudan till en videochatt eftersom enheten inte var ansluten till ett Wi-Fi-nätverk.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message">%1$s försökte starta en röstchatt med dig.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message_no_wifi">%1$s försökte inleda en röstchatt med dig när din enhet inte var ansluten till ett Wi-Fi-nätverk.</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification">Du missade en inbjudan till röstchatt</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification_no_wifi">Du missade en inbjudan till en röstchatt eftersom enheten inte var ansluten till ett Wi-Fi-nätverk.</string>
    <string name="multi_account_format" formatted="false">%s till %s</string>
    <string name="network_settings">Nätverksinställningar</string>
    <string name="new_software_description">Den nya systemprogramvaran har hämtats. Enheten startas om automatiskt för att installera uppdateringen.</string>
    <string name="notification_format" formatted="false">%s: %s</string>
    <string name="notify_groupchat_label">Inbjudan till gruppchatt</string>
    <string name="password">Lösenord</string>
    <string name="percent_progress">^ 1 %</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_desc">Kan sända datameddelanden som tagits emot från Internet till appar som har registrerats för att lyssna efter dem.</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_label">Sända datameddelanden till appar.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_desc">Tillåter att appen tar emot meddelanden från moln till enheter skickade via appens tjänst. Tjänsten innebär dataanvändning. Skadliga appar kan orsaka överdriven dataanvändning.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_label">ta emot data från Internet</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_desc">Tillåter att appar från Google kan skicka och ta emot XMPP-meddelanden till och från Googles servrar.</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_label">skicka och ta emot XMPP till och från Googles servrar</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_desc">Innebär att appar från Google kan skicka och ta emot XMPP-meddelanden till och från Googles servrar.</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_label">skicka/ta emot XMPP till och från Googles servrar</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_desc">XMPP-meddelanden från Googles servrar kan sändas till appar som registrerats för att identifiera dem.</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_label">Sänd XMPP-meddelanden till appar.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_desc">XMPP-meddelanden från Googles servrar kan sändas till appar.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_label">Sända XMPP-meddelanden till appar.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth">Tillåter att appar ser användarnamnen (e-postadresserna) till de Google-konton du har konfigurerat.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ALL">Tillåter att appar loggar in på ALLA tjänster från Google med konton som sparats på den här Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_OTHER">Tillåter att appar loggar in på ospecificerade tjänster från Google med konton som sparats på den här Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_YouTubeUser">Tillåter att appar ser YouTube-användarnamnet som är kopplat till Google-konton som sparats på den här Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adsense">Tillåter att appar loggar in på Google AdSense med konton som sparats på den här Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adwords">Tillåter att appar loggar in på Google AdWords med konton som sparats på den här Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ah">Tillåter att appar loggar in på Google App Engine med konton som sparats på den här Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_android">Tillåter att appar loggar in på Android-tjänster med konton som sparats på den här Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_blogger">Tillåter att appar loggar in på Blogger med konton som sparats på den här Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cl">Tillåter att appar loggar in på Google Kalender med konton som sparats på den här Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cp">Tillåter att appar får åtkomst till kontaktuppgifter och profilinformation i konton som sparats på den här Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_dodgeball">Tillåter att appar loggar in på Dodgeball med konton som sparats på den här Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_finance">Tillåter att appar loggar in på Google Ekonomi med konton som sparats på den här Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_gbase">Tillåter att appar loggar in på Google Base med konton som sparats på den här Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_grandcentral">Tillåter att appar loggar in på Google Voice med konton som sparats på den här Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_groups2">Tillåter att appar loggar in på Google Grupper med konton som sparats på den här Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_health">Tillåter att appar loggar in på Google Hälsa med konton som sparats på den här Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ig">Tillåter att appar loggar in på iGoogle med konton som sparats på den här Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_jotspot">Tillåter att appar loggar in på JotSpot med konton som sparats på den här Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_knol">Tillåter att appar loggar in på Knol med konton som sparats på den här Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_lh2">Tillåter att appar loggar in på Picasa webbalbum med konton som sparats på den här Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_local">Tillåter att appar loggar in på Google Maps med konton som sparats på den här Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mail">Tillåter att appar loggar in på Googles e-posttjänster med konton som sparats på den här Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mobile">Tillåter att appar loggar in på Googles mobilappar med konton som sparats på den här Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_news">Tillåter att appar loggar in på Google Nyheter med konton som sparats på den här Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_notebook">Tillåter att appar loggar in på Google Anteckningsblock med konton som sparats på den här Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_orkut">Tillåter att appar loggar in på Orkut med konton som sparats på den här Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_print">Tillåter att appar loggar in på Google Böcker med konton som sparats på den här Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierra">Tillåter att appar loggar in på Google Checkout (och eventuellt handlar) med konton som sparats på den här Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierraqa">Tillåter att appar loggar in på Google Checkout QA med konton som sparats på den här Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierrasandbox">Tillåter att appar loggar in på Google Checkouts sandlåda med konton som sparats på den här Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sitemaps">Tillåter att appar loggar in på Google Search Console med konton som sparats på den här Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speech">Gör att appar kan logga in på Google Röstsökning med de konton som sparats på den här Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speechpersonalization">Tillåter att appar loggar in på tjänsten för anpassad taligenkänning med konton som sparats på den här Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_talk">Tillåter att appar loggar in på Google Talk med konton som sparats på den här Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wifi">Tillåter att appar loggar in på Google Wi-Fi med konton som sparats på den här Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wise">Tillåter att appar loggar in på Google Kalkylark med konton som sparats på den här Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_writely">Tillåter att appar loggar in på Google Dokument med konton som sparats på den här Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_youtube">Tillåter att appar loggar in på YouTube med konton som sparats på den här Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_heartbeat">Kan skicka ett pulspaket till Google Talk-servern för att kontrollera anslutningens status.</string>
    <string name="permdesc_intentVendingOnly">Kan skicka sändningar till Android Market och begära att appar installeras eller tas bort.</string>
    <string name="permdesc_readGservices">Tillåter att appen läser konfigurationsdata för tjänster från Google.</string>
    <string name="permdesc_readGsettings">Tillåter att appen läser Googles inställningar.</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">Tillåter att appar ändrar konfigurationsdata för tjänster från Google.</string>
    <string name="permdesc_writeGsettings">Tillåter att appen ändrar inställningarna för Google.</string>
    <string name="permlab_googleAuth">visa konfigurerade konton</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ALL">åtkomst till alla tjänster från Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_OTHER">åtkomst till andra tjänster från Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_YouTubeUser">YouTube-användarnamn</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adsense">AdSense</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adwords">AdWords</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ah">Google App Engine</string>
    <string name="permlab_googleAuth_android">Android-tjänster</string>
    <string name="permlab_googleAuth_blogger">Blogger</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cl">Google Kalender</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cp">kontaktuppgifter i Google-konton</string>
    <string name="permlab_googleAuth_dodgeball">Dodgeball</string>
    <string name="permlab_googleAuth_finance">Google Ekonomi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_gbase">Google Base</string>
    <string name="permlab_googleAuth_grandcentral">Google Voice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_groups2">Google Grupper</string>
    <string name="permlab_googleAuth_health">Google Hälsa</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ig">iGoogle-konton</string>
    <string name="permlab_googleAuth_jotspot">JotSpot</string>
    <string name="permlab_googleAuth_knol">Knol</string>
    <string name="permlab_googleAuth_lh2">Picasa webbalbum</string>
    <string name="permlab_googleAuth_local">Google Maps</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mail">Googles e-posttjänster</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mobile">Googles mobilappar</string>
    <string name="permlab_googleAuth_news">Google Nyheter</string>
    <string name="permlab_googleAuth_notebook">Google Anteckningsblock</string>
    <string name="permlab_googleAuth_orkut">Orkut</string>
    <string name="permlab_googleAuth_print">Google Böcker</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierra">Google Checkout-konto</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierraqa">Konto för Google Checkout QA</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierrasandbox">Konto för Google Checkouts sandlåda</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sitemaps">Google Search Console</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speech">Google Röstsökning</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speechpersonalization">Anpassad taligenkänning</string>
    <string name="permlab_googleAuth_talk">Google Talk</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wifi">Google Wi-Fi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wise">Google Dokument</string>
    <string name="permlab_googleAuth_writely">Google Dokument</string>
    <string name="permlab_googleAuth_youtube">YouTube</string>
    <string name="permlab_heartbeat">Skicka puls till Google Talk-server</string>
    <string name="permlab_intentVendingOnly">Skicka sändningar till Android Market.</string>
    <string name="permlab_readGservices">läs om konfiguration av tjänster från Google</string>
    <string name="permlab_readGsettings">Läs Googles inställningar</string>
    <string name="permlab_writeGservices">Ändra konfiguration av tjänster från Google</string>
    <string name="permlab_writeGsettings">Ändra inställningar för Google</string>
    <string name="probelem_downloading">Ett problem uppstod när programvaruuppdateringen hämtades. Eftersom uppdateringen är viktig måste den tillämpas innan du kan fortsätta.</string>
    <string name="provider_label">Push-prenumerationer</string>
    <string name="restarting_format">Installerar uppdatering om ^1 sekunder.</string>
    <string name="ro_perm_desc">Tillåter att appar läser data från innehållsleverantören för Google Talk.</string>
    <string name="ro_perm_label">läsa snabbmeddelanden</string>
    <string name="search_chats">"Sök i chattar
efter %1$s"</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_desc">Används för att skicka moln till enhetsmeddelanden från servrar och för synkroniseringsmeddelanden. Google Talk använder den här tjänsten för att skicka och ta emot meddelanden och för att synkronisera närvarostatus. Skadliga appar kan använda den här tjänsten och orsaka överdriven dataanvändning.</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_label">Meddelanden skickas och tas emot och synkroniseringsmeddelanden tas emot från Googles servrar.</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Föregående</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Nästa</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Googles tjänster</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Den här mobilen kan även ta emot och installera uppdateringar och appar från Google, din operatör och mobilens tillverkare. Om du fortsätter kan det hända att några appar laddas ned och installeras. Du kan ta bort dem när som helst.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Säkerhetskopiera appar, appdata, inställningar, egna ordlistor och Wi‑Fi-lösenord på mobilen</b> till ditt Google-konto så att du enkelt kan återställa dem senare. <annotation id="backup_details">Läs mer</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Säkerhetskopiera appar, appdata, inställningar, egna ordlistor och Wi‑Fi-lösenord</b> till ditt Google-konto så att du enkelt kan återställa dem senare.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">När du aktiverar automatisk säkerhetskopiering sparas uppgifter på enheten i ditt Google-konto med jämna mellanrum. Bland annat information i mapparna för appdata kan säkerhetskopieras, som inställningar, meddelanden, foton och andra filer.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Till data räknas appar, appinställningar, systeminställningar och Wi-Fi-lösenord.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Säkerhetskopiera och återställ</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Kommunikation</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Detta är tjänster från Google som du när som helst kan aktivera eller inaktivera. Data används i enlighet med Googles <annotation id="google_privacy">sekretesspolicy</annotation>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Googles platstjänst använder Wi-Fi och andra signaler för att snabbare och mer exakt kunna avgöra var du befinner dig. Det innebär ofta lägre strömförbrukning än när GPS används. Vissa uppgifter kan lagras på enheten, och data kan samlas in även när ingen app körs.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Plats</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing">Med <b>Googles platstjänst</b> får dina appar hjälp att fastställa var du befinner dig. Det innebär att du skickar anonym platsinformation till Google, även när inga appar är igång. <annotation id="location_details">Mer information</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Googles platstjänst använder källor som Wi-Fi och mobilnät för att uppskatta enhetens läge snabbare och mer exakt. När du aktiverar Googles platstjänster sätts din enhet i ett läge som tillhandahåller platsinformation med hjälp av Wi-Fi och mobilnätverk. Du kan stänga av detta i platsinställningarna genom att välja ett läge som endast använder GPS och ibland heter Endast enheten.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Hjälp till att förbättra platstjänsterna</b> genom att låta appar och tjänster söka efter Wi-Fi-nätverk även när Wi-Fi är avstängt.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Jag vill ta emot</b> nyheter och erbjudanden från Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Hjälp till att förbättra din Android-upplevelse</b> genom att automatiskt skicka diagnostik och användningsuppgifter till Google. Den här informationen kommer inte att användas för att identifiera dig, utan är till hjälp för teamen som arbetar med exempelvis batteritid, apprestanda och nya funktioner i Google. <annotation id="usage_reporting_details">Läs mer</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Det här är allmän information om din enhet och hur du använder den, exempelvis batterinivå, hur ofta du använder dina appar, kvaliteten och längden på dina nätverksanslutningar (exempelvis mobilanslutning, Wi-Fi och Bluetooth), samt felrapporter när saker och ting inte fungerar som de ska. Den kommer att användas för att förbättra Googles produkter och tjänster för alla och kommer inte att kopplas till ditt Google-konto. En del sammanställd information kommer också att hjälpa partner, exempelvis Android-utvecklare, att förbättra sina appar och produkter.

Du kan aktivera eller inaktivera den när som helst i appen Google Inställningar. Det här påverkar inte din enhets möjligheter att skicka nödvändig information och ta emot viktiga tjänster, till exempel systemuppdateringar och säkerhet."</string>
    <string name="setup_wizard_title">Installationsguide</string>
    <string name="sharedUserLabel">Google-tjänster</string>
    <string name="software_update_ready">Programvaruuppdateringen är klar</string>
    <string name="software_update_title">Programvaruuppdatering</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="subscription_notify_text">%s vill kunna chatta</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_charging_text">Du har för lite batteri för att installera systemuppdateringen. Vänta tills batteriet är laddat.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_text">Det finns för lite batteri för att installera systemuppdateringen. Anslut laddaren om du vill fortsätta.</string>
    <string name="system_update_activity_name">Systemuppdateringar</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text">Det går inte att ladda ned systemuppdateringar vid roaming.</string>
    <string name="system_update_activity_title">Systemuppdateringar</string>
    <string name="system_update_check_now_button_text">Kontrollera nu</string>
    <string name="system_update_complete_label">Systemuppdatering</string>
    <string name="system_update_complete_ok_button">OK</string>
    <string name="system_update_connection_lost_button_text">Ansluta till Wi-Fi</string>
    <string name="system_update_connection_lost_text">Ingen internetanslutning</string>
    <string name="system_update_countdown_cancel_button">Avbryt installationen</string>
    <string name="system_update_countdown_complete">Avslutar …</string>
    <string name="system_update_download_button_text">Ladda ned</string>
    <string name="system_update_download_failed_no_space_status_text">Inte tillräckligt med utrymme för att ladda ned uppdateringen</string>
    <string name="system_update_download_failed_status_text">Det gick inte att ladda ned.</string>
    <string name="system_update_download_retry_button_text">Försök ladda ned igen</string>
    <string name="system_update_download_waiting_status_text">Väntar på att ladda ned</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_text">"Det kan ta upp till ^1 minuter.

När uppdateringen har laddats ned startas mobilen om automatiskt."</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_title">Uppdateringen hämtas …</string>
    <string name="system_update_downloading_status_text">Hämtar</string>
    <string name="system_update_downloading_wifi_status2_text">Endast via Wi-Fi t.o.m. ^1</string>
    <string name="system_update_install_button_text">Starta om och installera</string>
    <string name="system_update_installing_update_text">"Det här kan ta upp till fem minuter.

Efteråt kan du slutföra konfigurationen av mobilen."</string>
    <string name="system_update_installing_update_title">Uppdateringen installeras …</string>
    <string name="system_update_last_checkin">Senaste sökningen efter uppdateringar gjordes ^1.</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text">Ditt system är uppdaterat.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_message">Det gick inte att ladda ned. Försök igen.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_title">Det gick inte att ladda ned systemuppdateringen</string>
    <string name="system_update_not_owner_text">En uppdatering av systemprogramvaran är tillgänglig, men det är bara ägaren som kan installera den.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_text">Mobilen startas nu om för att uppdateras.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_title">Startar om …</string>
    <string name="system_update_requires_restart_status_text">Kräver en omstart</string>
    <string name="system_update_restart_button_text">Starta om (^1)</string>
    <string name="system_update_update_available_download_message">Ladda ned genom att trycka här.</string>
    <string name="system_update_update_available_notification_title">Systemuppdatering tillgänglig</string>
    <string name="system_update_update_download_failure_no_space_notification_message">Du har inte tillräckligt med utrymme för att ladda ned systemuppdateringen.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_install_message">Installera genom att trycka här.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_notification_title">Systemuppdateringen laddades ned</string>
    <string name="system_update_verification_failed_text">Det gick inte att verifiera</string>
    <string name="system_update_verified_status_text">Nedladdad och verifierad</string>
    <string name="system_update_verifying_status_text">Bekräftar</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="text_obfuscation_toggle_caption">Dölj lösenord</string>
    <string name="time_separator">:</string>
    <string name="try_again">Försök igen</string>
    <string name="unable_to_download">Det går inte att ladda ned uppdateringen</string>
    <string name="username">Användarnamn</string>
    <string name="verify_network">Kontrollera nätverksinställningarna och försök igen.</string>
    <string name="verifying">Bekräftar</string>
    <string name="verifying_description">Uppdateringar är viktiga. Det finns ny systemprogramvara som just nu hämtas. Den kommer att tillämpas automatiskt när hämtningen är klar.</string>
    <string name="wo_perm_desc">Tillåter att appar skriver data till innehållsleverantören för Google Talk.</string>
    <string name="wo_perm_label">skriva snabbmeddelanden</string>
</resources>
