<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="conn_auth_error_button_cancel">Ləğv et</string>
    <string name="conn_auth_error_button_retry">Yenidən cəhd edin</string>
    <string name="conn_auth_error_message">Google Söhbət giriş edə bilmədi. Bu, Google Apps hesabıdırsa, Çat xidmətinin bu hesab üçün aktiv olmasını təsdiq edin.</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_ticker">Google Söhbət doğrulana bilmədi</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_title">Google Söhbət identifikasiya edilə bilmədi</string>
    <string name="conn_auth_error_title">Autentifikasiya problemi</string>
    <string name="create">Yarat</string>
    <string name="date_separator">/</string>
    <string name="default_decline_reason">Mən indi məşğulam.</string>
    <string name="downloading_remaining_mb">^1 MB qalıb</string>
    <string name="downloading_update_description">Güncəlləşdirmə önəmlidir. Yeni sistem proqramı əlçatandır və indi endirilir. Tamamlanan kimi avtomatik tətbiq olunacaq.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_video">Üzr istəyirik! %1$s ilə video çat şəbəkə probleminə görə alınmadı. Yenidən cəhd etməyinizi xahiş edirik.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_voice">Üzr istəyirik! %1$s ilə video çat şəbəkə probleminə görə alınmadı. Yenidən cəhd etməyinizi xahiş edirik.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_video">%1$s video çatı sonlandırdı.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_voice">%1$s video çatı sonlandırdı.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_video">Siz %1$s ilə video çatı sonlandırdınız.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_voice">Siz %1$s ilə səsli çatı sonlandırdınız.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_video">%1$s video çat üçün əlçatımlı deyildi.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_voice">%1$s səsli çat üçün əlçatımlı deyildi.</string>
    <string name="error_limited_user_message">Veb Girişi telefon sahibi tərəfindən deaktiv edildi. Siz sahiblər üçün şərtləri Parametrlər bölməsində nəzərdən keçirə bilərsiniz.</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_title">Google leqal</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_unsuccessful_message">Siz data servisinə bağlanmamısınız. Bu informasiyanı indi görmək üçün internetə qoşulmuş kompüterdən %s keçin.</string>
    <string name="group_chat_invite_dialog_text">%s Sizi çata qoşulmağa dəvət edir.</string>
    <string name="group_chat_invite_notify_text">Siz %s tərəfindən qrup çat dəvəti aldınız.</string>
    <string name="gsf_label">Google Services Framework</string>
    <string name="location_allow_access_cancel">İndi yox</string>
    <string name="location_allow_access_dialog_body">Androidin öncəki versiyasında bütün Google tətbiqləri üçün məkan girişini deaktiv etmişdiniz. Aktiv edilsin?</string>
    <string name="location_allow_access_turn_on">Bəli</string>
    <string name="message_too_long">2000 simvoldan uzun mesaj göndərə bilməzsiniz.</string>
    <string name="missed_video_chat_message">%1$s Sizinlə video əlaqə yaratmağa çalışdı</string>
    <string name="missed_video_chat_message_no_wifi">Wi-Fi şəbəkəsinə qoşulu olmadığınız müddətdə %1$s Sizinlə səsli çata başlamağa cəhd etmişdi.</string>
    <string name="missed_video_chat_notification">Siz video çat dəvətini əldən verdiniz</string>
    <string name="missed_video_chat_notification_no_wifi">Wi-Fi şəbəkəsinə qoşulmadığınız üçün video çat dəvətini əldən verdiniz.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message">%1$s Sizinlə səsli çat əlaqəsi yaratmağa çalışdı.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message_no_wifi">Wi-Fi şəbəkəsinə qoşulu olmadığınız müddətdə %1$s Sizinlə səsli çata başlamağa cəhd etmişdi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification">Siz video çat dəvətini əldən verdiniz</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification_no_wifi">Wi-Fi şəbəkəsinə qoşulmadığınız üçün video çat dəvətini əldən verdiniz.</string>
    <string name="multi_account_format" formatted="false">%s adlı şəxsdən %s adlı şəxsə</string>
    <string name="network_settings">Şəbəkə ayarları</string>
    <string name="new_software_description">Yeni sistem proqramı endirildi. Güncəlləşdirməni quraşdırmaq üçün cihazınız avtomatik sönüb-yanacaq.</string>
    <string name="notification_format" formatted="false">%s : %s</string>
    <string name="notify_groupchat_label">Qrup çata dəvət</string>
    <string name="password">Parol</string>
    <string name="percent_progress">^1 %</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_desc">İnternetdən əldə edilmiş data mesajlarını dinləmək üçün onlara abunə olan tətbiqlərə yayımlaya bilir</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_label">Data mesajlarını tətbiqlərə yayımlayın.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_desc">Apps app xidmət tərəfindən göndərilən cihaz mesajlar bulud qəbul etməyə imkan verir. Bu xidmətdən istifadə veri istifadə ortaya edəcək. Zərərli apps artıq veri istifadə səbəb ola bilər.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_label">İnternetdən data qəbul edin</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_desc">Google tətbiqlərinə Google serverlərinə və Google serverlərindən XMPP mesajları göndərməyə və qəbul etməyə icazə verin.</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_label">Google serverlərinə və Google serverlərindən XMPP mesajları göndərin və qəbul etməyə icazə verin.</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_desc">Google tətbiqlərinə Google serverlərinə və Google serverlərindən XMPP mesajları göndərməyə və qəbul etməyə icazə verin.</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_label">Google serverlərinə və Google serverlərindən XMPP mesajları göndərin və qəbul edin</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_desc">Google serverlərindən alınmış XMPP mesajlarını tətbiqlərə yayımlaya bilir.</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_label">XMPP mesajlarını tətbiqlərə yayımlayın.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_desc">Google serverlərindən alınmış XMPP mesajlarını tətbiqlərə yayımlaya bilir.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_label">XMPP mesajlarını tətbiqlərə yayımlayın.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth">Tətbiqlərə quraşdırdığınız Google hesabları istifadəçi adlarını (e-poçt ünvanlarını) görməyə imkan verir.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ALL">Bu Android cihazında saxlanmış tətbiqlərə BÜTÜN Google xidmətlərinə daxil olmağa imkan verir.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_OTHER">Bu Android cihazında saxlanmış tətbiqlərə göstərilməmiş Google xidmətlərinə daxil olmağa imkan verir.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_YouTubeUser">Tətbiqlərə bu Android cihazında saxlanılan Google hesabları ilə əlaqədar olan YouTube istifadəçi adlarını görməyə imkan verir.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adsense">Bu Android cihazında saxlanmış tətbiqlərə Google AdSense xidmətlərinə daxil olmağa imkan verir.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adwords">Bu Android cihazında saxlanmış tətbiqlərə Google AdWords xidmətlərinə daxil olmağa imkan verir.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ah">Tətbiqlərə bu Android cihazında saxlanmış hesabları istifadə etməklə Google App Engine xidmətlərinə daxil olmağa imkan verir.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_android">Tətbiqlərə bu Android cihazında saxlanmış hesabları istifadə etməklə Android xidmətlərinə daxil olmağa imkan verir.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_blogger">Tətbiqlərə bu Android cihazında saxlanmış hesabları istifadə etməklə Blogger xidmətinə daxil olmağa imkan verir.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cl">Bu Android cihazında saxlanmış tətbiqlərə Google Təqvim xidmətlərinə daxil olmağa imkan verir.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cp">Tətbiqlərə bu Android cihazında saxlanmış kontaktlara və profil məlumatlarına daxil olmağa imkan verir.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_dodgeball">"Tətbiqlərə bu Android cihazında saxlanmış hesabları istifadə etməklə Dodgeball'a daxil olmağa imkan verir."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_finance">Bu Android cihazında saxlanmış tətbiqlərə Google Maliyyə xidmətlərinə daxil olmağa imkan verir.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_gbase">Bu Android cihazında saxlanmış tətbiqlərə Google Base xidmətlərinə daxil olmağa imkan verir.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_grandcentral">Bu Android cihazında saxlanmış tətbiqlərə Google Səs xidmətlərinə daxil olmağa imkan verir.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_groups2">Tətbiqlərə bu Android cihazında saxlanmış hesabları istifadə etməklə Google Qrup xidmətlərinə daxil olmağa imkan verir.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_health">Bu Android cihazında saxlanmış tətbiqlərə Google Sağlıq xidmətlərinə daxil olmağa imkan verir.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ig">"Tətbiqlərə bu Android cihazında saxlanmış hesabları istifadə etməklə iGoogle'a daxil olmağa imkan verir."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_jotspot">"Tətbiqlərə bu Android cihazında saxlanmış hesabları istifadə etməklə JotSpot'a daxil olmağa imkan verir."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_knol">"Tətbiqlərə bu Android cihazında saxlanmış hesabları istifadə etməklə Knol'a daxil olmağa imkan verir."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_lh2">Bu Android cihazında saxlanmış tətbiqlərə Picasa Veb Albomlarına daxil olmağa imkan verir.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_local">Bu Android cihazında saxlanmış tətbiqlərə Google Xəritə xidmətlərinə daxil olmağa imkan verir.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mail">Bu Android cihazında saxlanmış tətbiqlərə Google poçt xidmətlərinə daxil olmağa imkan verir.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mobile">Bu Android cihazında saxlanmış tətbiqlərə Google mobil tətbiqlər xidmətlərinə daxil olmağa imkan verir.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_news">Bu Android cihazında saxlanmış tətbiqlərə Google Xəbər xidmətlərinə daxil olmağa imkan verir.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_notebook">Bu Android cihazında saxlanmış tətbiqlərə Google Notebook xidmətlərinə daxil olmağa imkan verir.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_orkut">Tətbiqlərə bu Android cihazında saxlanmış hesabları istifadə etməklə Orkut xidmətlərinə daxil olmağa imkan verir.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_print">Tətbiqlərə bu Android cihazında saxlanmış hesabları istifadə etməklə Google Kitab Axtarışı xidmətlərinə daxil olmağa imkan verir.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierra">Tətbiqlərə bu Android cihazında saxlanılan hesabları istifadə etməklə, Google Checkout xidmətlərinə daxil olmağa (və potensial olaraq alış-veriş etməyə) imkan verir.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierraqa">Tətbiqlərə bu Android cihazında saxlanılan hesabları istifadə etməklə, Google Checkout QA xidmətlərinə daxil olmağa imkan verir.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierrasandbox">Tətbiqlərə bu Android cihazında saxlanılan hesabları istifadə etməklə, Google Checkout Sandbox xidmətlərinə daxil olmağa imkan verir.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sitemaps">Bu Android cihazında saxlanmış tətbiqlərə Google Webmaster Alətləri xidmətlərinə daxil olmağa imkan verir.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speech">Tətbiqlərə bu Android cihazında saxlanmış hesabları istifadə etməklə Google Səsli Axtarışı xidmətlərinə daxil olmağa imkan verir.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speechpersonalization">Bu Android cihazında saxlanmış tətbiqlərə Fərdiləşdirilmiş Nitq Tanıma xidmətlərinə daxil olmağa imkan verir.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_talk">Bu Android cihazında saxlanmış hesabları istifadə etməklə tətbiqlərə Google Söhbət xidmətlərinə daxil olmağa imkan verir.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wifi">Bu Android cihazında saxlanmış tətbiqlərə Google Wi-Fi xidmətinə daxil olmağa imkan verir.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wise">Bu Android cihazında saxlanmış tətbiqlərə Google Cədvəl xidmətlərinə daxil olmağa imkan verir.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_writely">Tətbiqlərə bu Android cihazında saxlanmış hesabları istifadə etməklə Google Sənəd xidmətlərinə daxil olmağa imkan verir.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_youtube">"Tətbiqlərə bu Android cihazında saxlanmış hesabları istifadə etməklə YouTube'a daxil olmağa imkan verir."</string>
    <string name="permdesc_heartbeat">Bağlantını təmin etmək üçün Google Söhbət serverinə ürək döyüntüsü bağlaması göndərə bilər.</string>
    <string name="permdesc_intentVendingOnly">Tətbiqi quraşdırma və sistemdən silmə sorğusu göndərməklə, Android Marketə yayımları göndərə bilər.</string>
    <string name="permdesc_readGservices">Bu tətbiqə Google xidmət konfiqurasiya datasını oxumağa imkan verir.</string>
    <string name="permdesc_readGsettings">Bu tətbiqə Google ayarlarınız oxumağa imkan verir.</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">Bu tətbiqə Google xidmət konfiqurasiya datasını dəyişməyə imkan verir.</string>
    <string name="permdesc_writeGsettings">Bu tətbiqə Google ayarlarınızı dəyişməyə imkan verir.</string>
    <string name="permlab_googleAuth">quraşdırılmış hesabları görüntüləyin</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ALL">bütün Google xidmətlərinə giriş</string>
    <string name="permlab_googleAuth_OTHER">digər Google xidmətlərinə giriş</string>
    <string name="permlab_googleAuth_YouTubeUser">YouTube istifadəçi adları</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adsense">AdSense</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adwords">AdWords</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ah">Google App Engine</string>
    <string name="permlab_googleAuth_android">Android xidmətləri</string>
    <string name="permlab_googleAuth_blogger">Blogger</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cl">Google Təqvim</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cp">Google hesabında data ilə əlaqə yaradır</string>
    <string name="permlab_googleAuth_dodgeball">Dodgeball</string>
    <string name="permlab_googleAuth_finance">Google Maliyyə</string>
    <string name="permlab_googleAuth_gbase">Google Base</string>
    <string name="permlab_googleAuth_grandcentral">Google Səs</string>
    <string name="permlab_googleAuth_groups2">Google Qrup</string>
    <string name="permlab_googleAuth_health">Google Sağlıq</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ig">iGoogle hesabları</string>
    <string name="permlab_googleAuth_jotspot">JotSpot</string>
    <string name="permlab_googleAuth_knol">Knol</string>
    <string name="permlab_googleAuth_lh2">Picasa Veb Albomları</string>
    <string name="permlab_googleAuth_local">Google Xəritə</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mail">Google poçt</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mobile">Google mobil tətbiqlər</string>
    <string name="permlab_googleAuth_news">Google Xəbər</string>
    <string name="permlab_googleAuth_notebook">Google Bloknot</string>
    <string name="permlab_googleAuth_orkut">Orkut</string>
    <string name="permlab_googleAuth_print">Google Kitab Axtarış</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierra">Google Checkout hesabları</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierraqa">Google Checkout QA hesabları</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierrasandbox">Google Checkout Sandbox hesabları</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sitemaps">Google Webmaster Alətləri</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speech">Google Səsli Axtarış</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speechpersonalization">Fərdiləşdirilmiş Nitq Tanınması</string>
    <string name="permlab_googleAuth_talk">Google Söhbət</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wifi">Google Wi-Fi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wise">Google Cədvəllər</string>
    <string name="permlab_googleAuth_writely">Google Sənəd</string>
    <string name="permlab_googleAuth_youtube">YouTube</string>
    <string name="permlab_heartbeat">Google Söhbət serverinə ürək döyüntüsü göndərin</string>
    <string name="permlab_intentVendingOnly">Yayımları Android Marketə göndərin.</string>
    <string name="permlab_readGservices">Google xidmət konfiqurasiyasını oxuyun</string>
    <string name="permlab_readGsettings">Google parametrlərini oxuyun</string>
    <string name="permlab_writeGservices">Google xidmət konfiqurasiyasını dəyişin</string>
    <string name="permlab_writeGsettings">Google parametrlərini dəyişin</string>
    <string name="probelem_downloading">Proqram güncəlləşdirməsini endirərkən problem baş verdi. Güncəlləşdirmənin vacibliyini nəzərə alaraq, davam etməmişdən əvvəl onun tətbiq olunmağı lazımdır.</string>
    <string name="provider_label">Abunəliklərə basın</string>
    <string name="restarting_format">Güncəlləşdirmə ^1 saniyəyə quraşdırılacaq.</string>
    <string name="ro_perm_desc">Tətbiqə Google Söhbət məzmun provayderindən datanı oxumağa imkan verir.</string>
    <string name="ro_perm_label">ani mesajları oxuyun</string>
    <string name="search_chats">"'%1$s' üçün 
 çat axtarın"</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_desc">Cihaz mesajlarına server buludu üçün və bildirişlərin sinxronlaşması üçün istifadə olunurdu. Google Söhbət bu xidməti mesajları mübadilə etmək və mövcudluq statusunu sinxronlaşdırmaq üçün istifadə edir. Ziyanverici tətbiqlər bu xidmətdən sui-istifadə edərək xeyli data keçirə bilərlər.</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_label">Google xidmətlərindən sinxronizasiya bildirişləri alır və mesajları mübadilə edir.</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Geriyə</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Növbəti</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Google xidmətləri</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Bu telefon həmçinin Google, operator və cihaz istehsalçısından güncəlləşmələr və tətbiqlər qəbul edə və quraşdıra bilər. Davam etdiyiniz halda bəzi tətbiqlər endirilə və quraşdırıla bilər, sonra Siz onları silə bilərsiniz.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Google Hesabınızdan istifadə edərək telefonunuzun proqramları, proqram məlumatı, şəxsi lüğətlər, parametrlər və Wi‑Fi parollarını</b> nüsxələyin və onları daha sonra asanlıqla bərpa edin. <annotation id="backup_details">Daha çox öyrən</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b> Google Hesabınızdan istifadə edərək proqramları, proqram məlumatı, şəxsi lüğətlər, parametrlər və Wi‑Fi parollarını</b> nüsxələyin və onları daha sonra asanlıqla bərpa edin.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Avtomatik yedəkləməni aktiv etdiyiniz halda, cihazınızın datası müntəzəm olaraq Google Hesabınızda saxlanır. Bunlar yedəklənə bilər: tətbiq data qovluqları, tərcihlər, ayarlar, mesajlar, fotolar və sair.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Data tətbiqləri, tətbiq ayarlarını, sistem ayarlarını və Wi-Fi şifrələrini içərir.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Yedək və bərpa</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Rabitə</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">"Bu xidmətlər Google'un Sizin üçün işləməsinə yardım edir və onları istənilən vaxt aktiv və ya deaktiv edə bilərsiniz. Data Google'un "<annotation id="google_privacy">Məxfilik Siyasətinə</annotation> uyğun olaraq istifadə ediləcək.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Google məkan xidməti GPS-dən daha az enerji istifadəsi ilə məkanın daha dəqiq və sürətli müəyyən edilməsi üçün Wi-Fi və digər siqnallardan istifadə edir. Bəzi məlumatlar cihazınızda saxlanıla bilər. Heç bir tətbiq işləmədiyi zamanlarda belə data toplanıla bilər.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Məkan</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>"Google'un məkan xidmətini istifadə edin"</b>" ki, tətbiqlərə məkanı müəyyən etmək mümkün olsun. Bu o deməkdir ki, hətta tətbiqlər işləməyən zamanda Google'a məkan haqqında anonim məlumat göndəriləcək. "<annotation id="location_details">Ətraflı məlumat</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">"Google'un məkan xidməti cihazın yerini daha tez və dəqiq müəyyən etmək üçün Wi‑Fi və mobil şəbəkə kimi mənbələrdən istifadə edir. Google'un məkan xidmətlərini aktiv etdiyiniz zaman cihazınız yerləşdiyi yer haqqında məlumatı vermək üçün Wi‑Fi və mobil şəbəkə istifadə edən rejimə keçir. Bu rejimi məkan ayarlarında deaktiv edə bilərsiniz ki, məkan haqqında məlumat yalnız GPS vasitəsilə (buna Yalnız-Cihaz rejimi də deyilir) ötürülsün."</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan">Hətta Wi‑Fi deaktiv olan zaman tətbiqlərə və xidmətlərə Wi‑Fi şəbəkəsini axtarmağa icazə verməklə, <b>məkan xidmətlərinin</b> inkişaf etməsinə yardımçı olun.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play">Google Play xəbərləri və təklifləri haqqında <b>məni güncəl saxla</b>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting">"Google'a diaqnostika və istifadə datasını avtomatik göndərməklə, "<b>Android təcrübənizi inkişaf etdirməyə yardım edin</b>. Bu məlumat kimliyinizin müəyyən edilməsi üçün istifadə edilməyəcək və enerji sərfiyyatı, tətbiq performansı, və yeni Google özəllikləri kimi texniki göstəricilər üzərində işləyən komandaya, gələcəkdə daha keyfiyyətli nəticələr əldə etmək üçün təqdim ediləcək. <annotation id="usage_reporting_details">Learn more</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Bu, cihazınız haqqında ümumi məlumatdır ki, bu məlumata batareya səviyyəsi, tətbiqlərdən istifadə tezliyi, şəbəkə bağlantılarının keyfiyyəti və müddəti, və işləməli olan halda, işləməyən tətbiqlərə dair qəza raportları kimi göstəricilər daxildir. Bu məlumat Google'un məhsullarının və xidmətlərinin inkişaf etdirilməsi üçün istifadə ediləcək və Google Hesabınızla əlaqəli olmayacaq. Bəzi ümumi məlumatlar Android developerləri kimi əməkdaşlara tətbiqlərin hazırlanması və keyfiyyətin artırılması üçün yardımçı ola bilər. 

Bu funksiyanı Google Ayarları tətbiqində istənilən zaman aktiv və ya deaktiv edə bilərsiniz. Bu funksiyanın deaktiv edilməsi cihazınıza lazım olan zaman sistem güncəlləşmələri və güvənlik kimi xidmətlərin qəbul edilməsinə və bunun üçün gərəkli məlumatların göndərilməsinə heç bir təsir etməyəcək."</string>
    <string name="setup_wizard_title">Quraşdırma Sehrbazı</string>
    <string name="sharedUserLabel">Google Xidmətləri</string>
    <string name="software_update_ready">Proqram güncəlləşdirməsi hazırdır</string>
    <string name="software_update_title">Proqram güncəlləşdirməsi</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="subscription_notify_text">%s söhbət etmək istəyir.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_charging_text">Sistem güncəllənməsini quraşdırmaq üçün batareya çox boşalıb. Batareyanın dolmasını gözləyin.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_text">Sistem güncəlləşdirilməsini quraşdırmaq üçün batareya çox boşalıb. Lütfən, davam etmək üçün cihazı elektrik şəbəkəsinə qoşun.</string>
    <string name="system_update_activity_name">Sistem güncəlləmələri</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text">Rominq zamanı sistem güncəlləşmələri endirilə bilməz.</string>
    <string name="system_update_activity_title">Sistem güncəlləmələri</string>
    <string name="system_update_check_now_button_text">İndi yoxlayın</string>
    <string name="system_update_complete_label">Sistem güncəllənməsi</string>
    <string name="system_update_complete_ok_button">OK</string>
    <string name="system_update_connection_lost_button_text">Wi-Fi ilə qoşulun</string>
    <string name="system_update_connection_lost_text">Daha internetə birləşməyib</string>
    <string name="system_update_countdown_cancel_button">Quraşdırmanı ləğv edin</string>
    <string name="system_update_countdown_complete">Söndürülür...</string>
    <string name="system_update_download_button_text">Endir</string>
    <string name="system_update_download_failed_no_space_status_text">Endirmək üçün yaddaş ehtiyatı çatmır</string>
    <string name="system_update_download_failed_status_text">Endirilmədi</string>
    <string name="system_update_download_retry_button_text">Endirməyə yenidən cəhd edin</string>
    <string name="system_update_download_waiting_status_text">Endirmək üçün gözlənilir</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_text">"^1 dəqiqəyə qədər vaxt apara bilər.

Güncəlləşmə endiriləndən sonra telefonunuz avtomatik olaraq sönüb yanacaq."</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_title">Gencəlləmə endirilir...</string>
    <string name="system_update_downloading_status_text">Endirilir</string>
    <string name="system_update_downloading_wifi_status2_text">Yalnız Wi-Fi vasitəsilə ^1 qədər</string>
    <string name="system_update_install_button_text">Yenidən başladın və quraşdırın</string>
    <string name="system_update_installing_update_text">"Bu, 5 dəqiqə vaxt ala bilər.

Sonra cihazınızın quraşdırılmasını tamamlaya biləcəksiniz."</string>
    <string name="system_update_installing_update_title">Sistem güncəlləməsi quraşdırılır...</string>
    <string name="system_update_last_checkin">Sonuncu dəfə ^1 güncəllənməsi üçün yoxlanılıb.</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text">Sisteminiz hazırda güncəldir</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_message">Endirmə uğursuz oldu. Yenidən cəhd edin.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_title">Sistem güncəlləməsini endirmək olmadı.</string>
    <string name="system_update_not_owner_text">Sistem proqram təminatı güncəllənməsi əlçatımlıdır, lakin yalnız sahib onları quraşdıra bilər.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_text">Telefonunuz güncəlləşmək üçün indi sönüb yanacaq.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_title">Yenidən başlanır...</string>
    <string name="system_update_requires_restart_status_text">Yenidən başlatma tələb olunur</string>
    <string name="system_update_restart_button_text">Yenidən başladın (^1)</string>
    <string name="system_update_update_available_download_message">Endirmək üçün toxunun.</string>
    <string name="system_update_update_available_notification_title">Sistem güncəllənməsi əlçatımlıdır</string>
    <string name="system_update_update_download_failure_no_space_notification_message">Sistem güncəlləşməsini endirmək üçün yaddaş ehtiyatı çatmır</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_install_message">Quraşdırmaq üçün toxunun.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_notification_title">Sistem güncəllənməsi endirilib</string>
    <string name="system_update_verification_failed_text">Doğrulanma alınmadı</string>
    <string name="system_update_verified_status_text">Endirilib və təsdiqlənib</string>
    <string name="system_update_verifying_status_text">Təsdiqləmə</string>
    <string name="talk">Google Söhbət</string>
    <string name="text_obfuscation_toggle_caption">Şifrəni gizlət</string>
    <string name="time_separator">:</string>
    <string name="try_again">Bir daha yoxlayın</string>
    <string name="unable_to_download">Güncəlləməni endirmək mümkün deyil</string>
    <string name="username">İstifadəçi adı</string>
    <string name="verify_network">Şəbəkə ayarlarını yoxlayın və yenidən cəhd edin.</string>
    <string name="verifying">Doğrulanır</string>
    <string name="verifying_description">Güncəlləşdirmə önəmlidir. Yeni sistem proqramı əlçatandır və indi endirilir. Tamamlanan kimi avtomatik tətbiq olunacaq.</string>
    <string name="wo_perm_desc">Tətbiqə Google Söhbət məzmun provayderindən datanı oxumağa imkan verir.</string>
    <string name="wo_perm_label">ani mesaj yazın</string>
</resources>
