<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="compose_modes">
        <item>ဖြေကြားရန်</item>
        <item>အားလုံးထံစာပြန်ရန်</item>
        <item>ဆက်ပို့ရန်</item>
    </string-array>
    <string-array name="prefEntries_autoAdvance">
        <item>ပိုသစ်သော</item>
        <item>ပိုဟောင်းသော</item>
        <item>စာတွဲ စာရင်း</item>
    </string-array>
    <string-array name="prefEntries_removal_action">
        <item>သိမ်းဆည်းရန်</item>
        <item>ဖျက်ရန်</item>
    </string-array>
    <string-array name="prefSummaries_autoAdvance">
        <item>သင် သိမ်းပြီး သို့မဟုတ် ဖျက်ပြီးနောက် ပိုသစ်သော စာတွဲကို ပြပါ</item>
        <item>သင် သိမ်းပြီး သို့မဟုတ် ဖျက်ပြီးနောက် ပိုဟောင်းသော စာတွဲကို ပြပါ</item>
        <item>သင် သိမ်းပြီး သို့မဟုတ် ဖျက်ပြီးနောက် စာတွဲစာရင်းကို ပြပါ။</item>
    </string-array>
    <string-array name="prefSummaries_removal_action_summary">
        <item>သိမ်းဆည်းရန်</item>
        <item>ဖျက်ရန်</item>
    </string-array>
    <string-array name="priority_array">
        <item>ထိပ်တန်း</item>
        <item>ပုံမှန်</item>
        <item>နိမ့်</item>
    </string-array>
    <string-array name="promote_calendar_event_text">
        <item>ယခု email တွင်ပါရှိသော အစီအစဉ်များနှင့် ကြိုတင်မှာက​ြားမှုများအား Google ပြက္ခဒိန်က အလိုအလျောက်မှတ်ထားပေးပါသည်။</item>
        <item>Gmail မှ အစီအစဉ်အများကို သင့်ပြက္ခဒိန်သို့ အလိုအလျောက် ပ​ေါင်းထည့်နိုင်ပါသည်။</item>
        <item>Google ပြက္ခဒိန်တွင် အစီအစဉ်များနှင့်ကြိုတင်မှာကြားမှုများကို အလိုအလျောက်မှတ်သားပေးပါသည်။</item>
    </string-array>
    <string-array name="promote_calendar_event_title">
        <item>ဒီအစီအစဉ်မတိုင်ခင် အချိန်မီအကြောင်းကြားမှု ရယူပါ။</item>
        <item>ဒီအစီအစဉ်ကို Google ပြက္ခဒိန်ထဲ မှတ်လိုက်ရမှာလား။</item>
        <item>သင့်အစီအစဉ်ကို မမေ့ပါနှင့်။</item>
    </string-array>
    <string-array name="promote_calendar_flight_text">
        <item>Google ပြက္ခဒိန်သည် လေကြောင်းခရီးစဉ်များနှင့် အခြားကြိုတင်မှာကြားထားသော အစီအစဉ်များအားလုံးကို သင့်ပြက္ခဒိန်သို့ အလိုအလျောက် ပေါင်းထည့်ပေးပါသည်။</item>
        <item>Google ပြက္ခဒိန်သည် လေကြောင်းခရီးစဉ်များနှင့် အခြားကြိုတင်မှာကြားထားသော အစီအစဉ်များအားလုံးကို သင့်ပြက္ခဒိန်သို့ အလိုအလျောက် ပေါင်းထည့်ပေးပါသည်။</item>
        <item>"Gmail မှ အစီအစဉ်များကို  Google ပြက္ခဒိန်အက်ပ်မှ သင့်ပြက္ဒဒိန်သို့ အလိုအလျောက် ပေါင်းထည့်ပေးနိုင်ပါသည်။"</item>
        <item>လေကြောင်းခရီးစဉ်၊ ဟိုတယ်နှင့် စားသောက်ဆိုင် ကြိုတင်နေရာမှာကြားမှုများကို ပြက္ခဒိန်ထဲတွင် အလိုအလျောက်မှတ်သားထားလိုက်ပါ။</item>
    </string-array>
    <string-array name="promote_calendar_flight_title">
        <item>အခြားလေကြောင်းခရီးစဉ်ကို မလွတ်ပါစေနှင့်။</item>
        <item>အခြားလေကြောင်းခရီးစဉ်ကို မလွတ်ပါစေနှင့်။</item>
        <item>ဒီလေကြောင်းခရီးစဉ်ကို ပြက္ခဒိန်ထဲမှာ မှတ်လိုက်ရမှာလား။</item>
        <item>သင့် Google ပြက္ခဒိန်တွင် လေယာဉ်ခရီးစဉ်များကို ရှာယူပါ။</item>
    </string-array>
    <string-array name="promote_calendar_hotel_text">
        <item>Gmail မှ အစီအစဉ်များကို Google ပြက္ခဒိန်အက်ပ် အသုံးပြု၍ သင့်ပြက္ခဒိန်သို့ အလိုအလျောက်ထည့်ပေးပါသည်။</item>
        <item>သင့်email မှ ဟိုတယ်နှင့် အခြားကြိုတင်မှာကြားထားသော အစီအစဉ်များအားလုံးကို Google ပြက္ခဒိန်က အလိုအလျောက် ပေါင်းထည့်ပေးပါသည်။</item>
    </string-array>
    <string-array name="promote_calendar_hotel_title">
        <item>ယခု ဟိုတယ်ကြိုတင်စာရင်းသွင်းမှုကို Google ပြက္ခဒိန်ထဲ မှတ်လိုက်ရမှာလား။</item>
        <item>ပြက္ခဒိန်တွင် ကြိုတင်စာရင်းသွင်းမှုများ အလိုအလျောက် ရချင်ပါသလား။</item>
    </string-array>
    <string-array name="promote_calendar_mixed_text">
        <item>လေကြာင်းခရီးစဉ်၊ ဟိုတယ် နှင့်စားသောက်ဆိုင် ကြိုတင်မှာကြားထားမှုများကို Google ပြက္ခဒိန်တွင်အလိုအလျောက် မှတ်ထားပါ။</item>
        <item>Gmail မှ အစီအစဉ်များကို သင့်ပြက္ခဒိန်သို့ အလိုအလျောက် ပေါင်းထည့်နိုင်ပါသည်။</item>
    </string-array>
    <string-array name="promote_calendar_mixed_title">
        <item>သင့်အစီအစဉ်များအားလုံးကို တစ်နေရာတည်းတွင် ကြည့်ပါ။</item>
        <item>ဒီ အစီအစဉ်တွေအားလုံးကို Google ပြက္ခဒိန်ထဲမှာ ပေါင်းထည့်မှာလား။</item>
    </string-array>
    <string-array name="promote_calendar_restaurant_text">
        <item>Google ပြက္ခဒိန်သည် စားသောက်ဆိုင်ကြိုတင်နေရာယူမှုများနှင့်အခြားအစီအစဉ်များအား သင့်ပြက္ခဒိန်သို့ အလိုအလျောက် ပေါင်းထည့်ပေးပါသည်။</item>
        <item>Gmail မှ အစီအစဉ်များကို သင့်ပြက္ခဒိန်သို့ အလိုအလျောက်ပ​ေါင်းထည့်နိုင်ပါသည်။</item>
        <item>လေကြောင်းခရီးစဉ်၊ ဟိုတယ်နှင့်စားသောက်ဆိုင်ကြိုတင်နေရာယူမှု အစီအစဉ်အားလုံးကို ပြက္ခဒိန်တွင်း အလိုအလျောက် မှတ်ပေးထားပါ။</item>
    </string-array>
    <string-array name="promote_calendar_restaurant_title">
        <item>စားသောက်ချိန် မရောက်ခင် အချိန်မီ အကြောင်းကြားမှုရယူပါ။</item>
        <item>ယခု စားသောက်ဆိုင် ကြိုတင်နေရာမှာကြားထားမှုကို Google ပြက္ခဒိန်ထဲ မှတ်လိုက်ရမှာလား။</item>
        <item>စားသောက်ဆိုင် ကြိုတင်နေရာမှာကြားမှုများကို Google ပြက္ခဒိန်တွင် အလိုအလျောက်လုပ်ပေးနိုင်ပါသည်။</item>
    </string-array>
    <string-array name="recurrence_freq">
        <item>နေ့စဉ်ထပ်လုပ်ပါ</item>
        <item>အပတ်စဉ်ထပ်လုပ်ပါ</item>
        <item>လစဉ်ထပ်လုပ်ပါ</item>
        <item>နှစ်စဉ်ထပ်လုပ်ပါ</item>
    </string-array>
    <string-array name="repeat_by_nth_fri">
        <item>ပထမသောကြာနေ့တိုင်း</item>
        <item>ဒုတိယသောကြာနေ့တိုင်း</item>
        <item>တတိယသောကြာနေ့တိုင်း</item>
        <item>စတုတ္ထသောကြာနေ့တိုင်း</item>
        <item>နောက်ဆုံးသောကြာနေ့တိုင်း</item>
    </string-array>
    <string-array name="repeat_by_nth_mon">
        <item>ပထမတနင်္လာနေ့တိုင်း</item>
        <item>ဒုတိယတနင်္လာနေ့တိုင်း</item>
        <item>တတိယတနင်္လာနေ့တိုင်း</item>
        <item>စတုတ္ထတနင်္လာနေ့တိုင်း</item>
        <item>နောက်ဆုံးတနင်္လာနေ့တိုင်း</item>
    </string-array>
    <string-array name="repeat_by_nth_sat">
        <item>ပထမစနေနေ့တိုင်း</item>
        <item>ဒုတိယစနေနေ့တိုင်း</item>
        <item>တတိယစနေနေ့တိုင်း</item>
        <item>စတုတ္ထစနေနေ့တိုင်း</item>
        <item>နောက်ဆုံးစနေနေ့တိုင်း</item>
    </string-array>
    <string-array name="repeat_by_nth_sun">
        <item>ပထမတနင်္ဂနွေနေ့တိုင်း</item>
        <item>ဒုတိယတနင်္ဂနွေနေ့တိုင်း</item>
        <item>တတိယတနင်္ဂနွေနေ့တိုင်း</item>
        <item>စတုတ္ထတနင်္ဂနွေနေ့တိုင်း</item>
        <item>နောက်ဆုံးတနင်္ဂနွေနေ့တိုင်း</item>
    </string-array>
    <string-array name="repeat_by_nth_thurs">
        <item>ပထမကြာသပတေးနေ့တိုင်း</item>
        <item>ဒုတိယကြာသပတေးနေ့တိုင်း</item>
        <item>တတိယကြာသပတေးနေ့တိုင်း</item>
        <item>စတုတ္ထကြာသပတေးနေ့တိုင်း</item>
        <item>နောက်ဆုံးကြာသပတေးနေ့တိုင်း</item>
    </string-array>
    <string-array name="repeat_by_nth_tues">
        <item>ပထမအင်္ဂါနေ့တိုင်း</item>
        <item>ဒုတိယအင်္ဂါနေ့တိုင်း</item>
        <item>တတိယအင်္ဂါနေ့တိုင်း</item>
        <item>စတုတ္ထအင်္ဂါနေ့တိုင်း</item>
        <item>နောက်ဆုံးအင်္ဂါနေ့တိုင်း</item>
    </string-array>
    <string-array name="repeat_by_nth_wed">
        <item>ပထမဗုဒ္ဓဟူးနေ့တိုင်း</item>
        <item>ဒုတိယဗုဒ္ဓဟူးနေ့တိုင်း</item>
        <item>တတိယဗုဒ္ဓဟူးနေ့တိုင်း</item>
        <item>စတုတ္ထဗုဒ္ဓဟူးနေ့တိုင်း</item>
        <item>နောက်ဆုံးဗုဒ္ဓဟူးနေ့တိုင်း</item>
    </string-array>
    <string-array name="swipe_actions_perf_entries">
        <item>သိမ်းဆည်းရန်</item>
        <item>ဖျက်ရန်</item>
        <item>ဖတ်ပြီး/မဖတ်ရသေး</item>
        <item>အောက်ပါသို့ ရွှေ့ရန်</item>
        <item>ဆိုင်းထားရန်</item>
        <item>မရှိ</item>
    </string-array>
    <string-array name="sync_status">
        <item>အောင်မြင်သည်</item>
        <item>ချိတ်ဆက်မှု မရှိပါ</item>
        <item>မှန်ကန်သည့် အထောက်အထားများ လိုအပ်သည်</item>
        <item>လုံခြုံရေး အမှား</item>
        <item>စင့်က် မလုပ်နိုင်ခဲ့ပါ</item>
        <item>ဆာဗာ လွဲချော်မှုဖြစ်နေပါသည်။</item>
        <item>အတွင်းပိုင်း မှားယွင်းမှု</item>
    </string-array>
</resources>
