<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="conn_auth_error_button_cancel">منسوخ کریں</string>
    <string name="conn_auth_error_button_retry">دوبارہ کوشش کریں</string>
    <string name="conn_auth_error_message">‏Google Talk میں سائن ان نہیں کر سکا۔ اگر یہ ایک Google ایپس اکاؤنٹ ہے تو اس اکاؤنٹ کیلئے چیٹ سروس فعال ہونے کی توثیق کریں۔</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_ticker">‏Google Talk کی توثیق نہیں ہو سکی</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_title">‏Google Talk کی توثیق نہیں ہو سکی</string>
    <string name="conn_auth_error_title">توثیق کا مسئلہ</string>
    <string name="create">بنائیں</string>
    <string name="date_separator">/</string>
    <string name="default_decline_reason">میں ابھی مصروف ہوں۔</string>
    <string name="downloading_remaining_mb">‎^1 MB باقی ہے</string>
    <string name="downloading_update_description">اپ ٹو ڈیٹ رکھنا اہم ہے۔ نیا سسٹم سافٹ ویئر دستیاب ہے اور اب ڈاؤن لوڈ کیا جا رہا ہے۔ ڈاؤن لوڈ ہو جانے پر یہ خود بخود لاگو کر دیا جائے گا</string>
    <string name="end_cause_network_problem_video">آپ ایک نیٹ ورک مسئلہ کی وجہ سے %1$s کے ساتھ ویڈیو چیٹ نہیں کر سکے۔دوبارہ کوشش کریں۔</string>
    <string name="end_cause_network_problem_voice">آپ ایک نیٹ ورک مسئلہ کی وجہ سے %1$s کے ساتھ صوتی چیٹ نہیں کر سکے۔دوبارہ کوشش کریں۔</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_video">%1$s نے ویڈیو چیٹ ختم کر دی۔</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_voice">%1$s نے صوتی چیٹ ختم کر دی۔</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_video">آپ نے %1$s کے ساتھ ویڈیو چیٹ ختم کر دی۔</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_voice">آپ نے %1$s کے ساتھ صوتی چیٹ ختم کر دی۔</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_video">%1$s ویڈیو چیٹ کیلئے دستیاب نہیں تھا۔</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_voice">%1$s ویڈیو صوتی کیلئے دستیاب نہیں تھا۔</string>
    <string name="error_limited_user_message">فون کے مالک نے ویب رسائی کو غیر فعال کر دیا ہے۔ آپ مالک کیلئے ترتیبات کے تحت شرائط کا جائزہ لے سکتے ہیں۔</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_title">‏Google قانونی</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_unsuccessful_message">آپ ایک ڈیٹا سروس سے مربوط نہیں ہیں۔ یہ معلومات ابھی دیکھنے کیلئے، انٹرنیٹ سے مربوط کسی بھی کمپیوٹر سے %s پر جائیں۔</string>
    <string name="group_chat_invite_dialog_text">%s آپ کو ایک گروپ چیٹ میں شامل ہونے کی دعوت دیتا ہے۔</string>
    <string name="group_chat_invite_notify_text">آپ نے %s سے ایک گروپ چیٹ کی دعوت موصول کی ہے۔</string>
    <string name="gsf_label">‏Google سروسز فریم ورک</string>
    <string name="location_allow_access_cancel">ابھی نہیں</string>
    <string name="location_allow_access_dialog_body">‏Android کے ایک سابقہ ورژن میں، آپ نے سبھی Google ایپس کیلئے اپنے مقام تک رسائی کو آف کر دیا۔ اسے دوبارہ آن کریں؟</string>
    <string name="location_allow_access_turn_on">ہاں</string>
    <string name="message_too_long">آپ لمبائی میں 2000 حروف سے زیادہ والے پیغامات نہیں بھیج سکتے ہیں۔</string>
    <string name="missed_video_chat_message">%1$s نے آپ کے ساتھ ایک ویڈیو چیٹ شروع کرنے کی کوشش کی۔</string>
    <string name="missed_video_chat_message_no_wifi">‏جب آپ Wi-Fi سے مربوط نہیں تھے تو %1$s نے آپ کے ساتھ ایک ویڈیو چیٹ شروع کرنے کی کوشش کی۔</string>
    <string name="missed_video_chat_notification">آپ سے ایک ویڈیو چیٹ کی دعوت چھوٹ گئی</string>
    <string name="missed_video_chat_notification_no_wifi">‏آپ سے ایک ویڈیو چیٹ کی دعوت چھوٹ گئی کیونکہ آپ Wi-Fi سے مربوط نہیں تھے۔</string>
    <string name="missed_voice_chat_message">%1$s نے آپ کے ساتھ ایک صوتی چیٹ شروع کرنے کی کوشش کی۔</string>
    <string name="missed_voice_chat_message_no_wifi">‏جب آپ Wi-Fi سے مربوط نہیں تھے تو %1$s نے آپ کے ساتھ ایک صوتی چیٹ شروع کرنے کی کوشش کی۔</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification">آپ سے ایک صوتی چیٹ کی دعوت چھوٹ گئی</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification_no_wifi">‏آپ سے ایک صوتی چیٹ کی دعوت چھوٹ گئی کیونکہ آپ Wi-Fi سے مربوط نہیں تھے۔</string>
    <string name="multi_account_format" formatted="false">%s سے %s تک</string>
    <string name="network_settings">نیٹ ورک کی ترتیبات</string>
    <string name="new_software_description">نیا سسٹم سافٹ ویئر ڈاؤن لوڈ کر دیا گیا ہے۔ اپ ڈیٹ کو انسٹال کرنے کیلئے آپ کا آلہ خود بخود دوبارہ سٹارٹ ہو جائے گا۔</string>
    <string name="notification_format" formatted="false">%s: %s</string>
    <string name="notify_groupchat_label">گروپ چیٹ کی دعوت</string>
    <string name="password">پاس ورڈ</string>
    <string name="percent_progress">‎^1 %‎</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_desc">انٹرنیٹ سے موصول ہوئے ڈیٹا کے پیغامات کو ان کے سننے کیلئے رجسٹرڈ ایپس پر براڈکاسٹ کر سکتا ہے۔</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_label">ڈیٹا کے پیغامات کو ایپس پر براڈکاسٹ کریں۔</string>
    <string name="perm_receive_data_message_desc">ایپس کو ایپ کی سروس کے ذریعے کلاؤڈ سے آلہ کو بھیجے گئے پیغامات قبول کرنے کی اجازت دیتا ہے۔ اس سروس کا استعمال کرنے سے ڈیٹا کا استعمال ہوگا۔ نقصان دہ ایپس ڈیٹا کے اضافی استعمال کا سبب بن سکتی ہیں۔</string>
    <string name="perm_receive_data_message_label">انٹرنیٹ سے ڈیٹا موصول کریں</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_desc">‏Google ایپس کو Google سرورز پر اور اس سے XMPP پیغامات بھیجنے اور موصول کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_label">‏Google سرورز پر اور اس سے XMPP پیغامات بھیجیں اور موصول کریں</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_desc">‏Google ایپس کو Google سرورز پر اور اس سے XMPP پیغامات بھیجنے اور موصول کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_label">‏Google سرورز پر اور اس سے XMPP پیغامات بھیجیں و وصول کریں</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_desc">‏Google سرورز سے موصول ہوئے XMPP پیغامات کو ان کے سننے کیلئے رجسٹرڈ ایپس پر براڈکاسٹ کر سکتا ہے ۔</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_label">‏XMPP پیغامات کو ایپس پر براڈکاسٹ کریں۔</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_desc">‏Google سرورز سے موصول ہوئے XMPP پیغامات کو ایپس پر براڈکاسٹ کر سکتا ہے۔</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_label">‏XMPP پیغامات کو ایپس پر براڈکاسٹ کریں۔</string>
    <string name="permdesc_googleAuth">‏ایپس کو آپ کے ذریعے کنفیگر کیے گئے Google اکاؤنٹ (اکاؤنٹس) کے صارف نام (ای میل پتے) دیکھنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ALL">‏ایپس کو اس Android آلہ پر اسٹور کردہ اکاؤنٹ (اکاؤنٹس) کا استعمال کرکے سبھی Google سروسز میں سائن ان کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_OTHER">‏ایپس کو اس Android آلہ پر اسٹور کردہ اکاؤنٹ (اکاؤنٹس) کا استعمال کرکے غیر متعین Google سروسز میں سائن ان کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_YouTubeUser">‏ایپس کو اس Android آلہ پر اسٹور کردہ Google اکاؤنٹ (اکاؤنٹس) سے متعلقہ YouTube صارف نام(ناموں) کو دیکھنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adsense">‏ایپس کو اس Android آلہ پر اسٹور کردہ اکاؤنٹ (اکاؤنٹس) کا استعمال کرکے Google AdSense میں سائن ان کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adwords">‏ایپس کو اس Android آلہ پر اسٹور کردہ اکاؤنٹ (اکاؤنٹس) کا استعمال کرکے Google AdWords میں سائن ان کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ah">‏ایپس کو اس Android آلہ پر اسٹور کردہ اکاؤنٹ (اکاؤنٹس) کا استعمال کرکے Google App Engine میں سائن ان کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_android">‏ایپس کو اس Android آلہ پر اسٹور کردہ اکاؤنٹ (اکاؤنٹس) کا استعمال کرکے Android سروسز میں سائن ان کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_blogger">‏ایپس کو اس Android آلہ پر اسٹور کردہ اکاؤنٹ (اکاؤنٹس) کا استعمال کرکے Blogger میں سائن ان کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cl">‏ایپس کو اس Android آلہ پر اسٹور کردہ اکاؤنٹ (اکاؤنٹس) کا استعمال کرکے Google کیلنڈر میں سائن ان کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cp">‏ایپس کو اس Android آلہ پر اسٹور کردہ اکاؤنٹ (اکاؤنٹس) کے رابطوں اور پروفائل کی معلومات تک رسائی کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_dodgeball">‏ایپس کو اس Android آلہ پر اسٹور کردہ اکاؤنٹ (اکاؤنٹس) کا استعمال کرکے Dodgeball میں سائن ان کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_finance">‏ایپس کو اس Android آلہ پر اسٹور کردہ اکاؤنٹ (اکاؤنٹس) کا استعمال کرکے Google Finance میں سائن ان کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_gbase">‏ایپس کو اس Android آلہ پر اسٹور کردہ اکاؤنٹ (اکاؤنٹس) کا استعمال کرکے Google Base میں سائن ان کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_grandcentral">‏ایپس کو اس Android آلہ پر اسٹور کردہ اکاؤنٹ (اکاؤنٹس) کا استعمال کرکے Google Voice میں سائن ان کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_groups2">‏ایپس کو اس Android آلہ پر اسٹور کردہ اکاؤنٹ (اکاؤنٹس) کا استعمال کرکے Google گروپس میں سائن ان کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_health">‏ایپس کو اس Android آلہ پر اسٹور کردہ اکاؤنٹ (اکاؤنٹس) کا استعمال کرکے Google Health میں سائن ان کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ig">‏ایپس کو اس Android آلہ پر اسٹور کردہ اکاؤنٹ (اکاؤنٹس) کا استعمال کرکے iGoogle میں سائن ان کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_jotspot">‏ایپس کو اس Android آلہ پر اسٹور کردہ اکاؤنٹ (اکاؤنٹس) کا استعمال کرکے JotSpot میں سائن ان کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_knol">‏ایپس کو اس Android آلہ پر اسٹور کردہ اکاؤنٹ (اکاؤنٹس) کا استعمال کرکے Knol میں سائن ان کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_lh2">‏ایپس کو اس Android آلہ پر اسٹور کردہ اکاؤنٹ (اکاؤنٹس) کا استعمال کرکے Picasa Web Albums میں سائن ان کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_local">‏ایپس کو اس Android آلہ پر اسٹور کردہ اکاؤنٹ (اکاؤنٹس) کا استعمال کرکے Google Maps میں سائن ان کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mail">‏ایپس کو اس Android آلہ پر اسٹور کردہ اکاؤنٹ (اکاؤنٹس) کا استعمال کرکے Google میل سروسز میں سائن ان کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mobile">‏ایپس کو اس Android آلہ پر اسٹور کردہ اکاؤنٹ (اکاؤنٹس) کا استعمال کرکے Google موبائل ایپس میں سائن ان کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_news">‏ایپس کو اس Android آلہ پر اسٹور کردہ اکاؤنٹ (اکاؤنٹس) کا استعمال کرکے Google News میں سائن ان کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_notebook">‏ایپس کو اس Android آلہ پر اسٹور کردہ اکاؤنٹ (اکاؤنٹس) کا استعمال کرکے Google Notebook میں سائن ان کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_orkut">‏ایپس کو اس Android آلہ پر اسٹور کردہ اکاؤنٹ (اکاؤنٹس) کا استعمال کرکے Orkut میں سائن ان کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_print">‏ایپس کو اس Android آلہ پر اسٹور کردہ اکاؤنٹ (اکاؤنٹس) کا استعمال کرکے Google Book Search میں سائن ان کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierra">‏ایپس کو اس Android آلہ پر اسٹور کردہ اکاؤنٹ (اکاؤنٹس) کا استعمال کرکے Google Checkout میں سائن ان کرنے (اور ممکنہ طور پر خریداری کرنے) کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierraqa">‏ایپس کو اس Android آلہ پر اسٹور کردہ اکاؤنٹ (اکاؤنٹس) کا استعمال کرکے Google Checkout QA میں سائن ان کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierrasandbox">‏ایپس کو اس Android آلہ پر اسٹور کردہ اکاؤنٹ (اکاؤنٹس) کا استعمال کرکے Google Checkout Sandbox میں سائن ان کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sitemaps">‏ایپس کو اس Android آلہ پر اسٹور کردہ اکاؤنٹ (اکاؤنٹس) کا استعمال کرکے Google Webmaster Tools میں سائن ان کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speech">‏ایپس کو اس Android آلہ پر اسٹور کردہ اکاؤنٹ (اکاؤنٹس) کا استعمال کرکے Google Voice تلاش میں سائن ان کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speechpersonalization">‏ایپس کو اس Android آلہ پر اسٹور کردہ اکاؤنٹ (اکاؤنٹس) کا استعمال کرکے Personalized Speech Recognition میں سائن ان کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_talk">‏ایپس کو اس Android آلہ پر اسٹور کردہ اکاؤنٹ (اکاؤنٹس) کا استعمال کرکے Google Talk میں سائن ان کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wifi">‏ایپس کو اس Android آلہ پر اسٹور کردہ اکاؤنٹ (اکاؤنٹس) کا استعمال کرکے Google Wi-Fi میں سائن ان کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wise">‏ایپس کو اس Android آلہ پر اسٹور کردہ اکاؤنٹ (اکاؤنٹس) کا استعمال کرکے Google Spreadsheets میں سائن ان کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_writely">‏ایپس کو اس Android آلہ پر اسٹور کردہ اکاؤنٹ (اکاؤنٹس) کا استعمال کرکے Google Docs میں سائن ان کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_youtube">‏ایپس کو اس Android آلہ پر اسٹور کردہ اکاؤنٹ (اکاؤنٹس) کا استعمال کرکے YouTube میں سائن ان کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_heartbeat">‏کنکشن کی حیثیت کو یقینی بنانے کیلئے Google Talk سرور پر ایک ہارٹ بیٹ پیکٹ بھیج سکتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_intentVendingOnly">‏ایپ کو انسٹال کرنے اور ہٹانے کی درخواست کرنے کیلئے Android مارکیٹ کو براڈکاسٹس بھیج سکتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_readGservices">‏اس ایپ کو Google سروس کا کنفگریشن ڈیٹا پڑھنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_readGsettings">‏اس ایپ کو Google ترتیبات پڑھنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">‏اس ایپ کو Google سروس کے کنفگریشن ڈیٹا میں ترمیم کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permdesc_writeGsettings">‏اس ایپ کو Google ترتیبات میں ترمیم کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permlab_googleAuth">کنفیگر کیے گئے اکاؤنٹس دیکھیں</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ALL">‏سبھی Google سروسز تک رسائی حاصل کریں</string>
    <string name="permlab_googleAuth_OTHER">‏دیگر Google سروسز تک رسائی حاصل کریں</string>
    <string name="permlab_googleAuth_YouTubeUser">‏YouTube کے صارف نام</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adsense">AdSense</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adwords">AdWords</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ah">Google App Engine</string>
    <string name="permlab_googleAuth_android">‏Android سروسز</string>
    <string name="permlab_googleAuth_blogger">Blogger</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cl">‏Google کیلنڈر</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cp">‏Google اکاؤنٹس میں رابطوں کا ڈیٹا</string>
    <string name="permlab_googleAuth_dodgeball">Dodgeball</string>
    <string name="permlab_googleAuth_finance">Google Finance</string>
    <string name="permlab_googleAuth_gbase">Google Base</string>
    <string name="permlab_googleAuth_grandcentral">Google Voice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_groups2">‏Google گروپس</string>
    <string name="permlab_googleAuth_health">Google Health</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ig">‏iGoogle اکاؤنٹس</string>
    <string name="permlab_googleAuth_jotspot">JotSpot</string>
    <string name="permlab_googleAuth_knol">Knol</string>
    <string name="permlab_googleAuth_lh2">Picasa Web Albums</string>
    <string name="permlab_googleAuth_local">Google Maps</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mail">‏Google میل</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mobile">‏Google موبائل ایپس</string>
    <string name="permlab_googleAuth_news">Google News</string>
    <string name="permlab_googleAuth_notebook">Google Notebook</string>
    <string name="permlab_googleAuth_orkut">Orkut</string>
    <string name="permlab_googleAuth_print">Google Book Search</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierra">‏Google Checkout اکاؤنٹس</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierraqa">‏Google Checkout QA اکاؤنٹس</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierrasandbox">‏Google Checkout Sandbox اکاؤنٹس</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sitemaps">Google Webmaster Tools</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speech">‏Google Voice تلاش</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speechpersonalization">Personalized Speech Recognition</string>
    <string name="permlab_googleAuth_talk">Google Talk</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wifi">Google Wi-Fi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wise">Google Spreadsheets</string>
    <string name="permlab_googleAuth_writely">Google Docs</string>
    <string name="permlab_googleAuth_youtube">YouTube</string>
    <string name="permlab_heartbeat">‏Google Talk سرور پر ہارٹ بیٹ بھیجیں</string>
    <string name="permlab_intentVendingOnly">‏Android مارکیٹ پر براڈکاسٹس بھیجیں۔</string>
    <string name="permlab_readGservices">‏Google سروس کنفگریشن پڑھیں</string>
    <string name="permlab_readGsettings">‏Google ترتیبات پڑھیں</string>
    <string name="permlab_writeGservices">‏Google سروس کنفگریشن میں ترمیم کریں</string>
    <string name="permlab_writeGsettings">‏Google ترتیبات میں ترمیم کریں</string>
    <string name="probelem_downloading">سافٹ ویئر اپ ڈیٹ ڈاؤن لوڈ کرنے میں ایک مسئلہ تھا۔ اپ ڈیٹ کی اہمیت کی وجہ سے، اسے لاگو کرنے کی ضرورت ہوگی اس کے بعد ہی آپ جاری رکھ پائیں گے۔</string>
    <string name="provider_label">پُش سبسکرپشنز</string>
    <string name="restarting_format">‎^1 سیکنڈ میں اپ ڈیٹ کو انسٹال کیا جائے گا۔</string>
    <string name="ro_perm_desc">‏ایپس کو Google Talk کے مواد فراہم کنندہ سے ڈیٹا پڑھنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="ro_perm_label">فوری پیغامات پڑھیں</string>
    <string name="search_chats">"چیٹس تلاش کریں
برائے '%1$s'"</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_desc">‏سرور کلاؤڈ سے آلہ کے پیغامات اور مطابقت پذیری کی اطلاعات کیلئے استعمال کیا گیا۔ Google Talk پیغامات کے تبادلہ اور موجودگی کے اسٹیٹس کی مطابقت پذیری کرنے کیلئے اس سروس کا استعمال کرتا ہے۔ نقصاندہ ایپس اضافی ڈیٹا کو منتقل کرنے کیلئے اس سروس کا استعمال کر سکتی ہیں۔</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_label">‏Google سرورز سے پیغامات تبدیل کرتا ہے اور مطابقت پذیری کی اطلاعات موصول کرتا ہے۔</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">پیچھے</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">آگے</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">‏Google سروسز</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">‏یہ فون Google، آپ کے کیریئر اور آپ کے آلہ کے مینوفیکچرر سے اپ ڈیٹس اور ایپس بھی موصول اور انسٹال کر سکتا ہے۔ اگر آپ جاری رکھتے ہیں تو کچھ ایپس کو ڈاؤن لوڈ اور انسٹال کیا جا سکتا ہے، اور آپ کسی بھی وقت انہیں ہٹا سکتے ہیں۔</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup">‏اپنے Google اکاؤنٹ کا استعمال کر کے <b>اپنے فون کی ایپس، ایپ ڈیٹا، ترتیبات ذاتی لغات اور Wi‑Fi پاس ورڈز کا بیک اپ لیں</b> تاکہ آپ آسانی سے بعد میں بحالی کر سکیں۔ <annotation id="backup_details">مزید جانیں</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore">‏اپنے Google اکاؤنٹ کا استعمال کر کے <b>اپنی ایپس، ایپ ڈیٹا، ترتیبات ذاتی لغات اور Wi‑Fi پاس ورڈز کا بیک اپ لیں</b> تاکہ آپ آسانی سے بعد میں بحالی کر سکیں۔</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">‏جب آپ خود کار بیک اپ آن کرتے ہیں تو آپ کے آلہ کا ڈیٹا وقفہ وقفہ پر آپ کے Google اکاؤنٹ میں محفوظ کیا جاتا ہے۔ بیک اپس میں آپ کی ایپ کے ڈیٹا فولڈرز میں موجود معلومات، جیسے کہ ترجیحات، ترتیبات، پیغامات، تصاویر اور دیگر فائلیں شامل ہو سکتی ہیں۔</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">‏ڈیٹا میں ایپس، ایپ کی ترتیبات، سسٹم کی ترتیبات اور Wi‑Fi پاس ورڈز شامل ہوتے ہیں۔</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">بیک اپ لیں اور بحال کریں</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">مواصلت</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">‏یہ سروسز Google سے آپ کیلئے کام کراتی ہیں اور آپ انہیں کسی بھی وقت آن یا آف کر سکتے ہیں۔ ڈیٹا کا استعمال Google کی <annotation id="google_privacy">رازداری کی پالیسی</annotation> کے مطابق کیا جائے گا۔</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">‏Google کی مقام کی سروس مزید درست طریقے اور تیزی کے ساتھ مقام کا تعین کرنے کیلئے Wi‑Fi اور دیگر سگنلز استعمال کرتی ہے، اکثر GPS کی نسبت کم پاور کے استعمال کے ساتھ۔ کچھ ڈیٹا کو آپ کے آلہ پر اسٹور کیا جا سکتا ہے۔ ڈیٹا کو اس وقت بھی جمع کیا جا سکتا ہے جب کوئی ایپس نہ چل رہی ہوں۔</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">مقام</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing">‏مقام کا تعین کرنے میں ایپس کی مدد کرنے کیلئے <b>Google کی مقام کی سروس استعمال کریں</b>۔ اس کا مطلب ہے مقام کا گمنام ڈیٹا Google کو بھیجنا، اس وقت بھی جب کوئی ایپس نہ چل رہی ہوں۔ <annotation id="location_details">مزید جانیں</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">‏آپ کے آلہ کے مقام کا تیزی اور مزید درستگی کے ساتھ اندازہ لگانے میں مدد کرنے کیلئے Google کی مقام کی سروس Wi‑Fi اور سیلولر نیٹ ورکس جیسے ذرائع کا استعمال کرتی ہے۔ جب آپ Google کی مقام کی سروسز آن کرتے ہیں تو مقام کی معلومات فراہم کرنے کیلئے آپ کا آلہ ایسی وضع میں چلا جاتا ہے جو Wi‑Fi اور سیلولر نیٹ ورکس استعمال کرتی ہے۔ آپ صرف GPS استعمال کرنے والی ایک وضع، جسے کبھی کبھی صرف آلہ وضع کہا جاتا ہے، منتخب کر کے اسے مقام کی ترتیبات میں آف کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan">‏Wi‑Fi آف ہونے پر بھی ایپس اور سروسز کو Wi‑Fi نیٹ ورکس کو اسکین کرنے کی اجازت دے کر<b>مقام کی سروسز کو بہتر بنانے میں مدد کریں</b>۔</string>
    <string name="setup_wizard_services_play">‏Google Play کی جانب سے خبروں اور پیشکشوں کے ساتھ <b>مجھے اپ ٹو ڈیٹ رکھیں</b>۔</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting">‏Google کو خود کار طور پر ڈائیگناسٹک اور استعمال کا ڈیٹا بھیج کر <b>اپنے Android تجربہ کو بہتر بنانے میں مدد کریں</b>۔ اس معلومات کا استعمال آپ کی شناخت کیلئے نہیں کیا جائے گا اور یہ بیٹری کی میعاد، ایپ کی کارکردگی اور Google کی نئی خصوصیات جیسی چیزوں پر کام کرنے والی ٹیموں کی مدد کرتی ہے۔ <annotation id="usage_reporting_details">مزید جانیں</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"‏یہ آپ کے آلہ اور آپ کے اس کو استعمال کرنے کا طریقہ، جیسے بیٹری کی سطح، آپ اپنی ایپس کو کتنی بار استعمال کرتے ہیں، آپ کے نیٹ ورک کنکشنز کے معیار اور دورانیہ (مثلاً سیل، Wi-Fi اور بلوٹوتھ)، اور جب چیزیں اس طریقے سے کام نہ کر رہی ہوں جس طریقے سے انہیں کرنا چاہیے تو کریش رپورٹوں کے بارے میں عمومی معلومات ہوتی ہے۔ اسے ہر کسی کیلئے Google کے پروڈکٹس اور سروسز کو بہتر بنانے کیلئے استعمال کیا جائے گا اور آپ کے Google اکاؤنٹ سے وابستہ نہیں کیا جائے گا۔ کچھ مجموعی معلومات سے پارٹنرز، جیسے Android ڈیولپرز، کو اپنے پروڈکٹس کو بہتر بنانے میں بھی مدد ملے گی۔

آپ کسی بھی وقت Google ترتیبات ایپ میں اسے آن یا آف کر سکتے ہیں۔ اس سے سسٹم اپ ڈیٹس اور سیکیورٹی جیسی لازمی سروسز حاصل کرنے کیلئے درکار معلومات بھیجنے کی آپ کے آلہ کی اہلیت پر اثر نہیں پڑتا ہے۔"</string>
    <string name="setup_wizard_title">سیٹ اپ ویزرڈ</string>
    <string name="sharedUserLabel">‏Google سروسز</string>
    <string name="software_update_ready">سافٹ ویئر اپ ڈیٹ تیار ہے</string>
    <string name="software_update_title">سافٹ ویئر اپ ڈیٹ</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">+999</string>
    <string name="subscription_notify_text">%s چیٹ کرنے کا اہل ہونا چاہتا ہے</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_charging_text">سسٹم کی اپ ڈیٹ کو انسٹال کرنے کیلئے بیٹری بہت کم ہے۔ بیٹری کافی چارج ہونے تک انتظار کریں۔</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_text">سسٹم کی اپ ڈیٹ کو انسٹال کرنے کیلئے بیٹری بہت کم ہے۔ جاری رکھنے کیلئے چارجر لگائیں۔</string>
    <string name="system_update_activity_name">سسٹم اپ ڈیٹس</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text">رومنگ میں ہونے پر سسٹم اپ ڈیٹس کو ڈاؤن لوڈ نہیں کیا جا سکتا ہے۔</string>
    <string name="system_update_activity_title">سسٹم اپ ڈیٹس</string>
    <string name="system_update_check_now_button_text">ابھی چیک کریں</string>
    <string name="system_update_complete_label">سسٹم اپ ڈیٹ</string>
    <string name="system_update_complete_ok_button">ٹھیک ہے</string>
    <string name="system_update_connection_lost_button_text">‏Wi-Fi سے مربوط ہوں</string>
    <string name="system_update_connection_lost_text">انٹرنیٹ سے مزید مربوط نہیں ہے</string>
    <string name="system_update_countdown_cancel_button">انسٹال منسوخ کریں</string>
    <string name="system_update_countdown_complete">بند ہو رہا ہے…</string>
    <string name="system_update_download_button_text">ڈاؤن لوڈ کریں</string>
    <string name="system_update_download_failed_no_space_status_text">ڈاؤن لوڈ کرنے کیلئے ناکافی جگہ دستیاب ہے</string>
    <string name="system_update_download_failed_status_text">ڈاؤن لوڈ نہیں ہو سکا</string>
    <string name="system_update_download_retry_button_text">دوبارہ ڈاؤن لوڈ کرنے کی کوشش کریں</string>
    <string name="system_update_download_waiting_status_text">ڈاؤن لوڈ کرنے کا منتظر</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_text">"اس میں 1^ منٹ تک لگ سکتے ہیں۔

اپ ڈیٹ ڈاؤن لوڈ ہو جانے پر، آپ کا فون خود بخود دوبارہ سٹارٹ ہو جائے گا۔"</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_title">اپ ڈیٹ ڈاؤن لوڈ ہو رہا ہے…</string>
    <string name="system_update_downloading_status_text">ڈاؤن لوڈ ہو رہا ہے</string>
    <string name="system_update_downloading_wifi_status2_text">‏بذریعہ Wi-Fi صرف ‎^1 تک</string>
    <string name="system_update_install_button_text">دوبارہ سٹارٹ کریں اور انسٹال کریں</string>
    <string name="system_update_installing_update_text">"اس میں 5 منٹ تک لگ سکتے ہیں۔

اس کے بعد، آپ اپنے فون کی ترتیب مکمل کر سکیں گے۔"</string>
    <string name="system_update_installing_update_title">اپ ڈیٹ انسٹال ہو رہا ہے…</string>
    <string name="system_update_last_checkin">‏اپ ڈیٹ کیلئے آخری بار چیک کیا گیا ‎^1۔</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text">آپ کا سسٹم اپ ٹو ڈیٹ ہے۔</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_message">ڈاؤن لوڈ ناکام رہا۔ دوبارہ کوشش کریں۔</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_title">سسٹم اپ ڈیٹ ڈاؤن لوڈ نہیں کیا جا سکا</string>
    <string name="system_update_not_owner_text">سسٹم سافٹ ویئر کا ایک اپ ڈیٹ دستیاب ہے، لیکن صرف مالک اسے انسٹال کر سکتا ہے۔</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_text">آپ کا فون اب اپ ڈیٹ کرنے کیلئے دوبارہ سٹارٹ ہوگا۔</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_title">دوبارہ سٹارٹ ہو رہا ہے…</string>
    <string name="system_update_requires_restart_status_text">دوبارہ سٹارٹ کرنے کی ضرورت ہے</string>
    <string name="system_update_restart_button_text">‏دوبارہ سٹارٹ کریں (‎^1)</string>
    <string name="system_update_update_available_download_message">ڈاؤن لوڈ کرنے کیلئے ٹچ کریں</string>
    <string name="system_update_update_available_notification_title">سسٹم اپ ڈیٹ دستیاب ہے</string>
    <string name="system_update_update_download_failure_no_space_notification_message">سسٹم اپ ڈیٹ ڈاؤن لوڈ کرنے کیلئے کافی جگہ دستیاب نہیں ہے۔</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_install_message">انسٹال کرنے کیلئے ٹچ کریں۔</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_notification_title">سسٹم اپ ڈیٹ ڈاؤن لوڈ ہو گیا</string>
    <string name="system_update_verification_failed_text">توثیق ناکام ہو گئی</string>
    <string name="system_update_verified_status_text">ڈاؤن لوڈ کیا گیا اور توثیق کی گئی</string>
    <string name="system_update_verifying_status_text">توثیق ہو رہی ہے</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="text_obfuscation_toggle_caption">پاس ورڈ چھپائیں</string>
    <string name="time_separator">:</string>
    <string name="try_again">دوبارہ کوشش کریں</string>
    <string name="unable_to_download">اپ ڈیٹ ڈاؤن لوڈ کرنے سے قاصر</string>
    <string name="username">صارف نام</string>
    <string name="verify_network">اپنے نیٹ ورک کی ترتیبات کی توثیق کریں اور دوبارہ کوشش کریں۔</string>
    <string name="verifying">توثیق ہو رہی ہے</string>
    <string name="verifying_description">اپ ٹو ڈیٹ رکھنا اہم ہے۔ نیا سسٹم سافٹ ویئر دستیاب ہے اور اب ڈاؤن لوڈ کیا جا رہا ہے۔ مکمل ہو جانے پر یہ خود بخود لاگو کر دیا جائے گا۔</string>
    <string name="wo_perm_desc">‏ایپس کو Google Talk کے مواد فراہم کنندہ میں ڈیٹا لکھنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="wo_perm_label">فوری پیغامات لکھیں</string>
</resources>
