<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="conn_auth_error_button_cancel">Жокко чыгаруу</string>
    <string name="conn_auth_error_button_retry">Дагы бир жолу аракет кылуу</string>
    <string name="conn_auth_error_message">"Google Talk'ко кирген жоксуз. Эгер Google Apps каттоо эсеби менен кирип жатсаңыз, анда маектешүү мүмкүнчүлүгү иштетилгенин карап көрүңүз."</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_ticker">"Google Talk'тун аныктыгы текшерилген жок"</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_title">"Google Talk'тун аныктыгы текшерилген жок"</string>
    <string name="conn_auth_error_title">Аныктыгын текшерүүдөгү көйгөй</string>
    <string name="create">Түзүү</string>
    <string name="date_separator">/</string>
    <string name="default_decline_reason">Азыр бош эмесмин.</string>
    <string name="downloading_remaining_mb">^1 Мб калды</string>
    <string name="downloading_update_description">Программаны мезгил-мезгили менен жаңыртып туруу керек. Учурда жаңы тутумдук программа бар жана ал жүктөлүп алынганы турат. Жүктөлүп бүтөөрү менен, ал автоматтык түрдө иштей баштайт</string>
    <string name="end_cause_network_problem_video">"Тармактагы %1$s көйгөйдөн улам,  менен видео аркылуу баарлаша алган жоксуз. Дагы бир жолу аракет кылыңыз."</string>
    <string name="end_cause_network_problem_voice">Тармактагы көйгөйдөн улам, %1$s менен үндөшүп баарлаша алган жоксуз. Дагы бир жолу аракет кылыңыз.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_video">%1$s видео баарлашууну бүтүрдү.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_voice">%1$s үн баарлашуусун бүтүрдү.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_video">Сиз %1$s менен видео баарлашууну бүтүрдүңүз.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_voice">Сиз %1$s менен үн баарлашуусун бүтүрдүңүз.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_video">%1$s видео баарлашууга катыша алган жок.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_voice">%1$s үн баарлашуусуна катыша алган жок.</string>
    <string name="error_limited_user_message">Телефондун ээси Интернетке кирүү мүмкүнчүлүгүн өчүрүп салган. Телефондун ээсинин Жөндөөлөр шарттарын карап чыксаңыз болот.</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_title">Google юридикалык жобосу</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_unsuccessful_message">Дайындар кызматына туташкан эмессиз. Бул маалыматты карап көрүү үчүн, Интернетке туташкан компьютерден төмөнкү бетке өтүңүз %s.</string>
    <string name="group_chat_invite_dialog_text">%s сизди топтошкон баарлашууга чакырып жатат.</string>
    <string name="group_chat_invite_notify_text">%s топтошуп баарлашууга чакырды.</string>
    <string name="gsf_label">Google кызматтарынын алкагы</string>
    <string name="location_allow_access_cancel">Азыр эмес</string>
    <string name="location_allow_access_dialog_body">"Android'дин мурунку версиясында Google колдонмолору үчүн жайгашкан жериңизди колдонуу мүмкүнчүлүгүн өчүрүп койгонсуз. Ал кайра күйгүзүлсүнбү?"</string>
    <string name="location_allow_access_turn_on">Ооба</string>
    <string name="message_too_long">2000ден ашык белгилер камтылган билдирүүлөр жөнөтүлбөйт.</string>
    <string name="missed_video_chat_message">%1$s сиз менен видео баарлашууга аракет кылды.</string>
    <string name="missed_video_chat_message_no_wifi">"Wi-Fi'га туташпай турганда, %1$s сиз менен видео аркылуу баарлашууга аракет кылды."</string>
    <string name="missed_video_chat_notification">Видео баарлашууга чакырууну көрбөй калдыңыз</string>
    <string name="missed_video_chat_notification_no_wifi">"Wi-Fi'га туташпай тургандыктан, видео баарлашууга чакырууну көрбөй калдыңыз."</string>
    <string name="missed_voice_chat_message">%1$s сиз менен үн менен баарлашууга аракет кылды.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message_no_wifi">"Wi-Fi'га туташпай турганда, %1$s сиз менен үн менен баарлашууга аракет кылды."</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification">Үн менен баарлашууга чакырууну көрбөй калдыңыз</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification_no_wifi">"Wi-Fi'га туташпай тургандыктан, үн менен баарлашууга чакырууну көрбөй калдыңыз."</string>
    <string name="multi_account_format" formatted="false">Кимден %s кимге %s</string>
    <string name="network_settings">Тармак жөндөөлөрү</string>
    <string name="new_software_description">Жаңы тутумдук программа жүктөлүп алынды. Жаңыртууну орнотуу үчүн, түзмөгүңүз автоматтык түрдө өчүп-күйөт.</string>
    <string name="notification_format" formatted="false">%s: %s</string>
    <string name="notify_groupchat_label">Топтошуп баарлашууга чакыруу</string>
    <string name="password">Сырсөз</string>
    <string name="percent_progress">^1 %</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_desc">Интернеттен келген дайындар билдирүүлөрүн аларды уга алган колдонмолорго тарката алат.</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_label">Колдонмолорго дайындар билдирүүлөрүн таркатуу.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_desc">Колдонмолор кызматы тарабынан жөнөтүлгөн түзмөктөгү билдирүүлөргө булутту кабыл алууга мүмкүндүк берет. Бул кызматтын колдонулушу менен, дайындар да колдонулат. Кесепеттүү колдонмолордон улам, дайындар ашыкча колдонулушу мүмкүн.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_label">Интернеттен дайындарды алуу</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_desc">Google колдонмолоруна Google серверлерине XMPP билдирүүлөрүн жөнөтүп, алуу мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_label">Google серверлерине XMPP билдирүүлөрүн жөнөтүп, алуу</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_desc">Google колдонмолоруна Google серверлерине XMPP билдирүүлөрүн жөнөтүп, алуу мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_label">Google серверлерине XMPP билдирүүлөрүн жөнөтүп, алуу</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_desc">Google серверлеринен келген XMPP билдирүүлөрүн уга алган колдонмолорго тарката алат.</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_label">XMPP билдирүүлөрүн колдонмолорго таркатуу</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_desc">Google серверлеринен келген XMPP билдирүүлөрүн колдонмолорго тарката алат.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_label">XMPP билдирүүлөрүн колдонмолорго таркатуу</string>
    <string name="permdesc_googleAuth">Колдонмолорго конфигурацияланган Google каттоо эсебинин (-теринин) колдонуучу ысымдарын (электрондук почта даректерин) көрүү мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ALL">Колдонмолорго ушул Android түзмөгүндө сакталган каттоо эсеби (-тери) аркылуу БАРДЫК Google кызматтарына кирүү мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_OTHER">Колдонмолорго ушул Android түзмөгүндө сакталган каттоо эсеби (-тери) аркылуу так белгиленбеген Google кызматтарына кирүү мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_YouTubeUser">Колдонмолорго ушул Android түзмөгүндө сакталган Google каттоо эсебине (-терине) байланган YouTube колдонуучу ымсымын (-дарын) көрүү мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adsense">Колдонмолорго ушул Android түзмөгүндө сакталган каттоо эсеби (-тери) аркылуу Google AdSense кызматына кирүү мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adwords">Колдонмолорго ушул Android түзмөгүндө сакталган каттоо эсеби (-тери) аркылуу Google AdWords кызматына кирүү мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ah">Колдонмолорго ушул Android түзмөгүндө сакталган каттоо эсеби (-тери) аркылуу Google App Engine кызматына кирүү мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_android">Колдонмолорго ушул Android түзмөгүндө сакталган каттоо эсеби (-тери) аркылуу Android кызматтарына кирүү мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_blogger">Колдонмолорго ушул Android түзмөгүндө сакталган каттоо эсеби (-тери) аркылуу Blogger кызматына кирүү мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cl">Колдонмолорго ушул Android түзмөгүндө сакталган каттоо эсеби (-тери) аркылуу Google Жылнаамасына кирүү мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cp">Колдонмолорго ушул Android түзмөгүндө сакталган байланыштарды жана каттоо эсебинин (-теринин) профилдик маалыматын колдонуу мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_dodgeball">Колдонмолорго ушул Android түзмөгүндө сакталган каттоо эсеби (-тери) аркылуу Dodgeball кызматына кирүү мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_finance">Колдонмолорго ушул Android түзмөгүндө сакталган каттоо эсеби (-тери) аркылуу Google Каржы кызматына кирүү мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_gbase">Колдонмолорго ушул Android түзмөгүндө сакталган каттоо эсеби (-тери) аркылуу Google Base кызматына кирүү мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_grandcentral">Колдонмолорго ушул Android түзмөгүндө сакталган каттоо эсеби (-тери) аркылуу Google Voice кызматына кирүү мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_groups2">Колдонмолорго ушул Android түзмөгүндө сакталган каттоо эсеби (-тери) аркылуу Google Топторуна кирүү мүмкүнчүлүгүн берет</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_health">Колдонмолорго ушул Android түзмөгүндө сакталган каттоо эсеби (-тери) аркылуу Google Ден-соолук кызматына кирүү мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ig">Колдонмолорго ушул Android түзмөгүндө сакталган каттоо эсеби (-тери) аркылуу iGoogle кызматына кирүү мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_jotspot">Колдонмолорго ушул Android түзмөгүндө сакталган каттоо эсеби (-тери) аркылуу JotSpot кызматына кирүү мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_knol">Колдонмолорго ушул Android түзмөгүндө сакталган каттоо эсеби (-тери) аркылуу Knol кызматына кирүү мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_lh2">Колдонмолорго ушул Android түзмөгүндө сакталган каттоо эсеби (-тери) аркылуу Picasa веб альбомдоруна кирүү мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_local">Колдонмолорго ушул Android түзмөгүндө сакталган каттоо эсеби (-тери) аркылуу Google Карталарга кирүү мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mail">Колдонмолорго ушул Android түзмөгүндө сакталган каттоо эсеби (-тери) аркылуу Google почта кызматтарына кирүү мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mobile">Колдонмолорго ушул Android түзмөгүндө сакталган каттоо эсеби (-тери) аркылуу Google Мобилдик колдонмолоруна кирүү мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_news">Колдонмолорго ушул Android түзмөгүндө сакталган каттоо эсеби (-тери) аркылуу Google Жаңылыктар кызматына кирүү мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_notebook">Колдонмолорго ушул Android түзмөгүндө сакталган каттоо эсеби (-тери) аркылуу Google Жазуулар китепчесине кирүү мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_orkut">Колдонмолорго ушул Android түзмөгүндө сакталган каттоо эсеби (-тери) аркылуу Orkut кызматына кирүү мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_print">Колдонмолорго ушул Android түзмөгүндө сакталган каттоо эсеби (-тери) аркылуу Google Китеп издөө кызматына кирүү мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierra">Колдонмолорго ушул Android түзмөгүндө сакталган каттоо эсеби (-тери) аркылуу Google Checkout кызматына кирүү (ошондой эле ар кандай нерселерди сатып алуу) мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierraqa">Колдонмолорго ушул Android түзмөгүндө сакталган каттоо эсеби (-тери) аркылуу Google Checkout QA кызматына кирүү мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierrasandbox">Колдонмолорго ушул Android түзмөгүндө сакталган каттоо эсеби (-тери) аркылуу Google Checkout Sandbox кызматына кирүү мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sitemaps">Колдонмолорго ушул Android түзмөгүндө сакталган каттоо эсеби (-тери) аркылуу Google Веб чеберинин куралдарын колдонуу мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speech">Колдонмолорго ушул Android түзмөгүндө сакталган каттоо эсеби (-тери) аркылуу Google Үн менен издөө кызматына кирүү мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speechpersonalization">Колдонмолорго ушул Android түзмөгүндө сакталган каттоо эсеби (-тери) аркылуу Жекечелештирилген кеп таануу кызматына кирүү мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_talk">Колдонмолорго ушул Android түзмөгүндө сакталган каттоо эсеби (-тери) аркылуу Google Talk кызматына кирүү мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wifi">"Колдонмолорго ушул Android түзмөгүндө сакталган каттоо эсеби (-тери) аркылуу Google Wi-Fi'га туташуу мүмкүнчүлүгүн берет."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wise">Колдонмолорго ушул Android түзмөгүндө сакталган каттоо эсеби (-тери) аркылуу Google Электрондук жадыбалдар кызматына кирүү мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_writely">Колдонмолорго ушул Android түзмөгүндө сакталган каттоо эсеби (-тери) аркылуу Google Документтер кызматына кирүү мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_youtube">Колдонмолорго ушул Android түзмөгүндө сакталган каттоо эсеби (-тери) аркылуу YouTube кызматына кирүү мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="permdesc_heartbeat">"Байланыштын абалын текшерүү үчүн, Google Talk'ко мезгил-мезгили менен ишарат жөнөтүп турат."</string>
    <string name="permdesc_intentVendingOnly">Android Дүкөнүнө колдонмонун орнотулушун же алынып салынышын талап кылган таркатмаларды жөнөтө алат.</string>
    <string name="permdesc_readGservices">Колдонмого Google кызматынын конфигурациясынын дайындарын окуу мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="permdesc_readGsettings">Колдонмого Google жөндөөлөрүн окуу мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">Колдонмого Google кызматынын конфигурациясынын дайындарын өзгөртүү мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="permdesc_writeGsettings">Колдонмого Google жөндөөлөрүн өзгөртүү мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="permlab_googleAuth">конфигурацияланган каттоо эсептерин карап көрүү</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ALL">бардык Google кызматтарын колдонуу мүмкүнчүлүгү</string>
    <string name="permlab_googleAuth_OTHER">башка Google кызматтарын пайдалануу мүмкүнчүлүгү</string>
    <string name="permlab_googleAuth_YouTubeUser">YouTube колдонуучу ысымдары</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adsense">AdSense</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adwords">AdWords</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ah">Google App Engine</string>
    <string name="permlab_googleAuth_android">Android кызматтары</string>
    <string name="permlab_googleAuth_blogger">Blogger</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cl">Google Жылнаама</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cp">Google каттоо эсептериндеги байланыштардын дайындары</string>
    <string name="permlab_googleAuth_dodgeball">Dodgeball</string>
    <string name="permlab_googleAuth_finance">Google Каржы</string>
    <string name="permlab_googleAuth_gbase">Google Base</string>
    <string name="permlab_googleAuth_grandcentral">Google Voice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_groups2">Google Топтору</string>
    <string name="permlab_googleAuth_health">Google Ден-соолук</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ig">iGoogle каттоо эсептери</string>
    <string name="permlab_googleAuth_jotspot">JotSpot</string>
    <string name="permlab_googleAuth_knol">Knol</string>
    <string name="permlab_googleAuth_lh2">Picasa веб альбомдору</string>
    <string name="permlab_googleAuth_local">Google Карталар</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mail">Google почтасы</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mobile">Google мобилдик колдонмолору</string>
    <string name="permlab_googleAuth_news">Google Жаңылыктар</string>
    <string name="permlab_googleAuth_notebook">Google Жазуулар китепчеси</string>
    <string name="permlab_googleAuth_orkut">Orkut</string>
    <string name="permlab_googleAuth_print">Google Китеп издөө</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierra">Google Checkout каттоо эсептери</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierraqa">Google Checkout QA каттоо эсептери</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierrasandbox">Google Checkout Sandbox каттоо эсептери</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sitemaps">Google Веб чеберинин куралдары</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speech">Google Үн менен издөө</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speechpersonalization">Жекечелештирилген кеп таануу</string>
    <string name="permlab_googleAuth_talk">Google Talk</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wifi">Google Wi-Fi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wise">Google Электрондук жадыбалдар</string>
    <string name="permlab_googleAuth_writely">Google Документтер</string>
    <string name="permlab_googleAuth_youtube">YouTube</string>
    <string name="permlab_heartbeat">Google Talk серверине мезгил-мезгили менен ишарат жөнөтүү</string>
    <string name="permlab_intentVendingOnly">Android Дүкөнүнө таркатмаларды жөнөтүү.</string>
    <string name="permlab_readGservices">Google кызмат конфигурациясын окуу</string>
    <string name="permlab_readGsettings">Google жөндөөлөрүн окуу</string>
    <string name="permlab_writeGservices">Google кызмат конфигурациясын өзгөртүү</string>
    <string name="permlab_writeGsettings">Google жөндөөлөрүн өзгөртүү</string>
    <string name="probelem_downloading">Программанын жаңы версиясы жүктөлүп алынып жатканда көйгөй келип чыкты. Жаңы версия олуттуу нерсе болгондуктан, аны колдонмоюнча, ишиңизди уланта албайсыз.</string>
    <string name="provider_label">Жазылууларды көрсөтүү</string>
    <string name="restarting_format">^1 секунддан кийин жаңы версия орнотула баштайт.</string>
    <string name="ro_perm_desc">Колдонмолорго Google Talk мазмун жабдуучусундагы дайындарды окуу мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="ro_perm_label">ыкчам билдирүүлөрдү окуу</string>
    <string name="search_chats">"'%1$s' катышкан 
баарлашууларды издөө"</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_desc">Булут сервердеги түзмөк билдирүүлөрү жана шайкештештирүү эскертмелери үчүн колдонулат. Google Talk бул кызматты билдирүү алмашуу жана катышуу абалын шайкештештирүү үчүн колдонот. Кесепеттүү колдонмолор бул кызматты ашыкча дайындарды өткөрүү үчүн колдонушу мүмкүн.</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_label">Google серверлеринен билдирүүлөр менен алмашат жана шайкештештирүү эскертмелерин алат.</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Артка</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Кийинки</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Google кызматтары</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">"Бул телефон Google'дан, операторуңуздан жана телефонуңуздун өндүрүүчүсүнөн жаңыртуулар менен колдонмолорду алып, орнотушу мүмкүн. Эгер улантсаңыз, айрым колдонмолор жүктөлүп алынып, орнотулат жана аларды кийинчерээк каалаган убакта алып салсаңыз болот."</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Телефонуңуздагы колдонмолорду, колдонмо дайындарын, жөндөөлөрдү, жеке сөздүктөрдү жана Wi‑Fi сырсөздөрүн</b> кийинчерээк оңой калыбына келтирүү үчүн, Google Каттоо эсебиңиз аркылуу камдык көчүрмөлөрүн сактап коюңуз. <annotation id="backup_details">Көбүрөөк билүү</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Колдонмолорду, колдонмо дайындарын, жөндөөлөрдү, жеке сөздүктөрдү жана Wi‑Fi сырсөздөрүн</b> кийинчерээк оңой калыбына келтирүү үчүн, камдык көчүрмөлөрүн сактап коюңуз.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Автоматтык камдоону күйгүзгөнүңүздө, түзмөгүңүздүн дайындары маал-маалы менен Google каттоо эсебиңизге сакталат. Камдоолордо колдонмо дайындар куржундарыңыздагы жактыруулар, жөндөөлөр, билдирүүлөр, сүрөттөр жана башка файлдар сыяктуу маалымат камтылышы мүмкүн.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Берилиштерге колдонмолор, колдонмолордун тууралоолору, системдин тууралоолору, жана Wi‑Fi сырсөздөрү кирет.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Бэкап жана кайтаруу</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Байланыш</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">"Google сизге ушул кызматтар аркылуу кызмат кылат жана аларды каалаган учурда күйгүзүп же өчүрүп коё аласыз. Дайындар Google'дун "<annotation id="google_privacy">Купуялуулук саясаты</annotation> боюнча колдонулат.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">"Google'дун жайгаштыруу кызматы, орунду тагыраак аныктоо максатында Wi‑Fi жан башка сигналдарды колдонот жана GPS'ке караганда батарейди азыраак сарптайт. Кээ бир берилиштер сиздин түзмөгүңүзгө сакталат. Берилиштер, иштеп турган колдонмо жок болсо деле чогултула бериши мүмкүн."</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Жайгашуу</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>"Google'дун Жайгашкан жерди аныктоо кызматы аркылуу"</b>" колдонмолордун жайгашкан жерин аныктай аласыз. Ушуну менен, бир дагы колдонмо иштебей турганда Google'га жашыруун жайгашкан жериңизди жөнөтсөңүз болот."<annotation id="location_details">Көбүрөөк билүү</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">"Google'дун Жайгашкан жерди аныктоо кызматы түзмөгүңүздүн жайгашкан жерин тезирээк жана тагыраак аныктоо үчүн Wi‑Fi жана уюктук тармактар сыяктуу булактарды колдонот. Google'дун Жайгашкан жерди аныктоо кызматы иштетилгенде, түзмөгүңүз жайгашкан жер жөнүндө маалымат алуу үчүн Wi‑Fi жана уюктук тармактар колдонулган режимге өтөт. Аны жайгашкан жерди аныктоо жөндөөлөрүнөн \"GPS гана\" же \"Түзмөк гана\" деп аталган режимди тандап өчүрүп койсоңуз болот."</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan">Wi‑Fi өчүк болсо да, колдонмолор жана кызматтарга Wi‑Fi тармактарын издөөгө уруксат берүү менен, <b>Жайгашкан жерди аныктоо кызматын жакшыртууга кол кабыш кылыңыз</b>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play">Мага Google Play-деги жаңылыктарды жана сунуштарды <b>кабарлап тур</b>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting">"Мүчүлүштүктөрдү аныктоо жана колдонуу дайындарын автоматтык түрдө Google'га жөнөтүп, "<b>"Android'де иштөө тажрыйбаңызды өркүндөтүүгө кол кабыш кылыңыз"</b>. Бул маалымат инсандыгыңызды аныктоо үчүн колдонулбайт, ал батареянын кубатын үнөмдөө, колдонмонун ишинин майнаптуулугун арттыруу жана жаңы Google мүмкүнчүлүктөрү жаатында иштеген жумушчу топко тапшырылат. <annotation id="usage_reporting_details">Көбүрөөк билүү</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Ушуну менен, түзмөгүңүз жана анын колдонулушу, мисалы, батареянын кубатынын деңгээли, колдонмолордун канчалык көп пайдаланыла тургандыгы, тармактык туташууларыңыздын (уюктук, Wi-Fi жана Bluetooth сыяктуу) сапаты, ошондой эле каталар жөнүндө кабарларды камтыган жалпы маалымат берилет. Мындай маалымат Google өнүмдөрүн жана кызматтарын өркүндөтүү максатында колдонулуп, Google Каттоо эсебиңизге эч кандай тиешеси жок. Топтолгон маалыматтын айрымдары Android иштеп чыгуучулары сыяктуу өнөктөштөргө өз колдонмолорун жана өнүмдөрүн жакшыртууга жардам берет.

Бул мүмкүнчүлүктү каалаган учурда иштетип же өчүрүп салсаңыз болот. Ушуну менен, түзмөктүн тутум жаңыртуулары жана коопсуздугу сыяктуу негизги кызматтарды алуу үчүн талап кылынган маалыматты жөнөтүү мүмкүнчүлүгүнө эч кандай таасир келтирилбейт."</string>
    <string name="setup_wizard_title">Орнотуу Адиси</string>
    <string name="sharedUserLabel">Google кызматтары</string>
    <string name="software_update_ready">Программанын жаңы версиясы даяр</string>
    <string name="software_update_title">Программанын жаңы версиясы</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="subscription_notify_text">%s баарлашкысы келет</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_charging_text">Тутумдун жаңыртуусун орнотуу үчүн батареянын кубаты жетишсиз. Батарея бир аз кубатталгыча күтө туруңуз.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_text">Тутумдун жаңыртуусун орнотуу үчүн батареянын кубаты жетишсиз. Улантуу үчүн кубаттагычты туташтырыңыз.</string>
    <string name="system_update_activity_name">Тутум жаңыртуулары</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text">Роуминг учурунда тутум жаңыртуулары жүктөлүп алынбайт.</string>
    <string name="system_update_activity_title">Тутум жаңыртуулары</string>
    <string name="system_update_check_now_button_text">Азыр текшерүү</string>
    <string name="system_update_complete_label">Тутум жаңыртуусу</string>
    <string name="system_update_complete_ok_button">OK</string>
    <string name="system_update_connection_lost_button_text">"Wi-Fi'га туташуу"</string>
    <string name="system_update_connection_lost_text">Интернеттен ажырап калды</string>
    <string name="system_update_countdown_cancel_button">Орнотууну жокко чыгаруу</string>
    <string name="system_update_countdown_complete">Жабылууда…</string>
    <string name="system_update_download_button_text">Жүктөп алуу</string>
    <string name="system_update_download_failed_no_space_status_text">Жүктөп алуу үчүн орун жетишсиз</string>
    <string name="system_update_download_failed_status_text">Жүктөлүп алынган жок</string>
    <string name="system_update_download_retry_button_text">Дагы бир жолу жүктөп алуу</string>
    <string name="system_update_download_waiting_status_text">Жүктөп алуу аракетин күтүүдө</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_text">"Буга ^1 мүнөткө чейин убакыт кетиши мүмкүн.

Жаңы версия жүктөлүп алынгандан кийин, телефонуңуз автоматтык түрдө өчүп күйөт."</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_title">Жаңыртуу жүктөлүп алынууда…</string>
    <string name="system_update_downloading_status_text">Жүктөлүп алынууда</string>
    <string name="system_update_downloading_wifi_status2_text">^1 чейин Wi-Fi аркылуу гана</string>
    <string name="system_update_install_button_text">Өчүрүп күйгүзүү &amp; орнотуу</string>
    <string name="system_update_installing_update_text">"Буга 5 мүнөттөй убакыт талап кылынышы мүмкүн.

Андан соң, телефонуңузду аягына чейин орнотуп бүтөсүз."</string>
    <string name="system_update_installing_update_title">Жаңыртуу орнотулууда…</string>
    <string name="system_update_last_checkin">Жаңыртуу акыркы жолу изделген ^1.</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text">Тутумуңуз эскире элек.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_message">Жүктөлүп алынган жок. Дагы бир жолу аракет кылыңыз.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_title">Тутум жаңыртуусу жүктөлүп алынган жок</string>
    <string name="system_update_not_owner_text">Тутумдук программанын акыркы версиясы бар, бирок аны ээси гана орното алат.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_text">Телефонуңуз жаңыруу үчүн өчүп күйгөнү жатат.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_title">Өчүрүлүп күйгүзүлүүдө…</string>
    <string name="system_update_requires_restart_status_text">Өчүрүп-күйгүзүү керек</string>
    <string name="system_update_restart_button_text">Өчүрүп күйгүзүү (^1)</string>
    <string name="system_update_update_available_download_message">Жүктөп алуу үчүн тийип коюңуз.</string>
    <string name="system_update_update_available_notification_title">Тутум жаңыртуусу бар</string>
    <string name="system_update_update_download_failure_no_space_notification_message">Тутум жаңыртуусун жүктөп алуу үчүн орун жетишсиз.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_install_message">Орнотуу үчүн тийип коюңуз.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_notification_title">Тутум жаңыртуусу жүктөлүп алынды</string>
    <string name="system_update_verification_failed_text">Текшерилген жок</string>
    <string name="system_update_verified_status_text">Жүктөлүп алынды жана текшерилди</string>
    <string name="system_update_verifying_status_text">Текшерилүүдө</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="text_obfuscation_toggle_caption">Сырсөздү жашыруу</string>
    <string name="time_separator">:</string>
    <string name="try_again">Дагы бир жолу аракет кылыңыз</string>
    <string name="unable_to_download">Жаңы версияны жүктөп алуу мүмкүн болбой жатат</string>
    <string name="username">Колдонуучу ысымы</string>
    <string name="verify_network">Тармак жөндөөлөрүн текшерип туруп, кайра аракет кылыңыз.</string>
    <string name="verifying">Текшерилүүдө</string>
    <string name="verifying_description">Программаны мезгил-мезгили менен жаңыртып туруу керек. Учурда жаңы тутумдук программа бар жана ал жүктөлүп алынганы турат. Жүктөлүп бүтөөрү менен, ал автоматтык түрдө иштей баштайт</string>
    <string name="wo_perm_desc">Колдонмолорго Google Talk мазмун жабдуучусуна дайындарды жазуу мүмкүнчүлүгүн берет.</string>
    <string name="wo_perm_label">ыкчам билдирүүлөрдү жазуу</string>
</resources>
