<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="conn_auth_error_button_cancel">إلغاء</string>
    <string name="conn_auth_error_button_retry">إعادة المحاولة</string>
    <string name="conn_auth_error_message">‏تعذر تسجيل الدخول إلى Google Talk. إذا كان هذا حساب Google Apps، فتأكد من أن خدمة \"محادثة\" تم تمكينها لهذا الحساب.</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_ticker">‏تعذر مصادقة Google Talk</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_title">‏تعذر مصادقة Google Talk</string>
    <string name="conn_auth_error_title">حدثت مشكلة في المصادقة</string>
    <string name="create">إنشاء</string>
    <string name="date_separator">/</string>
    <string name="default_decline_reason">أنا مشغول الآن.</string>
    <string name="downloading_remaining_mb">يتبقى ^1 ميغابايت</string>
    <string name="downloading_update_description">إن البقاء محدّثًا يُعد أمرًا هامًا. تتوفر برامج نظام جديدة ويجري تنزيلها الآن. وسيتم تطبيقها تلقائيًا فور انتهاء التنزيل</string>
    <string name="end_cause_network_problem_video">تعذر عليك إجراء محادثة فيديو مع %1$s نظرًا لحدوث مشكلة في الشبكة. أعد المحاولة.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_voice">تعذر عليك إجراء محادثة صوتية مع %1$s نظرًا لحدوث مشكلة في الشبكة. أعد المحاولة.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_video">لقد أنهى %1$s محادثة الفيديو.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_voice">لقد أنهى %1$s المحادثة الصوتية.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_video">أنهيت محادثة الفيديو مع %1$s.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_voice">أنهيت المحادثة الصوتية مع %1$s.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_video">لم يكن %1$s متاحًا للمحادثة المرئية.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_voice">لم يكن %1$s متاحًا للمحادثة الصوتية.</string>
    <string name="error_limited_user_message">تم إيقاف الوصول إلى الويب بواسطة مالك الهاتف. يمكنك مراجعة البنود ضمن إعدادات هذا المالك.</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_title">‏معلومات قانونية من Google</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_unsuccessful_message">أنت غير متصل بخدمة بيانات. لعرض هذه المعلومات الآن، انتقل إلى %s من أي جهاز كمبيوتر متصل بالإنترنت.</string>
    <string name="group_chat_invite_dialog_text">%s يدعوك للانضمام إلى محادثة جماعية.</string>
    <string name="group_chat_invite_notify_text">تلقيت دعوة محادثة جماعية من %s.</string>
    <string name="gsf_label">Google Services Framework</string>
    <string name="location_allow_access_cancel">ليس الآن</string>
    <string name="location_allow_access_dialog_body">‏لقد أوقفت، في إصدار سابق من Android، الدخول إلى موقعك لجميع تطبيقات Google. هل تريد تشغيله مرة أخرى؟</string>
    <string name="location_allow_access_turn_on">نعم</string>
    <string name="message_too_long">لا يمكنك إرسال رسائل يزيد طولها عن 2000 حرف.</string>
    <string name="missed_video_chat_message">حاول %1$s بدء محادثة فيديو معك.</string>
    <string name="missed_video_chat_message_no_wifi">‏لقد حاول %1$s بدء محادثة فيديو معك بينما كنت غير متصل بشبكة Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_video_chat_notification">لقد فاتتك دعوة لمحادثة مرئية</string>
    <string name="missed_video_chat_notification_no_wifi">‏لقد فاتتك دعوة إلى محادثة فيديو لأنك لم تكن متصلاً بشبكة Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message">حاول %1$s بدء محادثة صوتية معك.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message_no_wifi">‏لقد حاول %1$s بدء محادثة صوتية معك بينما كنت غير متصل بشبكة Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification">لقد فاتتك دعوة لمحادثة صوتية</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification_no_wifi">‏لقد فاتتك دعوة إلى محادثة صوتية لأنك لم تكن متصلاً بشبكة Wi-Fi.</string>
    <string name="multi_account_format" formatted="false">%s إلى %s</string>
    <string name="network_settings">إعدادات الشبكة</string>
    <string name="new_software_description">تم تنزيل برامج نظام جديدة. ستتم إعادة تشغيل جهازك تلقائيًا لتثبيت التحديث.</string>
    <string name="notification_format" formatted="false">%s: %s</string>
    <string name="notify_groupchat_label">دعوة لمحادثة جماعية</string>
    <string name="password">كلمة المرور</string>
    <string name="percent_progress">^1 %</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_desc">يمكن بث رسائل البيانات التي يتم تلقيها من الإنترنت إلى التطبيقات المسجلة للاستماع إليها.</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_label">بث رسائل البيانات إلى التطبيقات.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_desc">للسماح للتطبيقات بقبول إرسال رسائل من السحاب إلى الجهاز من خلال خدمة التطبيق. سيؤدي استخدام هذه الخدمة إلى المزيد من نسبة استخدام البيانات، ويمكن أن تتسبب التطبيقات الضارة في حدوث استخدام زائد للبيانات.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_label">تلقي بيانات من الإنترنت</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_desc">‏للسماح لتطبيقات Google بإرسال وتلقي رسائل XMPP إلى ومن خوادم Google.</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_label">‏إرسال رسائل XMPP إلى خوادم Google وتلقيها منها</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_desc">‏للسماح لتطبيقات Google بإرسال وتلقي رسائل XMPP إلى ومن خوادم Google.</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_label">‏إرسال وتلقي رسائل XMPP من وإلى خوادم Google</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_desc">‏يمكن بث رسائل XMPP التي تم تلقيها من خوادم Google إلى التطبيقات المسجلة للاستماع إليها.</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_label">‏بث رسائل XMPP إلى التطبيقات.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_desc">‏يمكن بث رسائل XMPP التي يتم تلقيها من خوادم Google إلى التطبيقات.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_label">‏بث رسائل XMPP إلى التطبيقات.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth">‏للسماح للتطبيقات بمشاهدة أسماء المستخدمين (عناوين البريد الإلكتروني) لحسابات Google التي هيأتها.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ALL">‏للسماح للتطبيقات بتسجيل الدخول إلى جميع خدمات Google باستخدام الحسابات المخزنة على جهاز Android هذا.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_OTHER">‏للسماح للتطبيقات بتسجيل الدخول إلى خدمات Google غير المحددة باستخدام الحسابات المخزنة على جهاز Android هذا.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_YouTubeUser">‏للسماح للتطبيقات بمشاهدة أسماء مستخدمي YouTube المقترنة بحسابات Google المخزنة على جهاز Android هذا.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adsense">‏للسماح للتطبيقات بتسجيل الدخول إلى Google AdSense باستخدام الحسابات المخزنة على جهاز Android هذا.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adwords">‏للسماح للتطبيقات بتسجيل الدخول إلى Google AdWords باستخدام الحسابات المخزنة على جهاز Android هذا.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ah">‏للسماح للتطبيقات بتسجيل الدخول إلى Google App Engine باستخدام الحسابات المخزنة على جهاز Android هذا.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_android">‏للسماح للتطبيقات بتسجيل الدخول إلى خدمات Android باستخدام الحسابات المخزنة على جهاز Android هذا.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_blogger">‏للسماح للتطبيقات بتسجيل الدخول إلى Blogger باستخدام الحسابات المخزنة على جهاز Android هذا.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cl">‏للسماح للتطبيقات بتسجيل الدخول إلى تقويم Google باستخدام الحسابات المخزنة على جهاز Android هذا.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cp">‏للسماح للتطبيقات بالدخول إلى جهات الاتصال ومعلومات الملف الشخصي في الحسابات المخزنة على جهاز Android هذا.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_dodgeball">‏للسماح للتطبيقات بتسجيل الدخول إلى Dodgeball باستخدام الحسابات المخزنة على جهاز Android هذا.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_finance">‏للسماح للتطبيقات بتسجيل الدخول إلى Google Finance باستخدام الحسابات المخزنة على جهاز Android هذا.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_gbase">‏للسماح للتطبيقات بتسجيل الدخول إلى Google Base باستخدام الحسابات المخزنة على جهاز Android هذا.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_grandcentral">‏للسماح للتطبيقات بتسجيل الدخول إلى Google Voice باستخدام الحسابات المخزنة على جهاز Android هذا.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_groups2">‏للسماح للتطبيقات بتسجيل الدخول إلى مجموعات Google باستخدام الحسابات المخزنة على جهاز Android هذا</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_health">‏للسماح للتطبيقات بتسجيل الدخول إلى Google Health باستخدام الحسابات المخزنة على جهاز Android هذا.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ig">‏للسماح للتطبيقات بتسجيل الدخول إلى iGoogle باستخدام الحسابات المخزنة على جهاز Android هذا.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_jotspot">‏للسماح للتطبيقات بتسجيل الدخول إلى JotSpot باستخدام الحسابات المخزنة على جهاز Android هذا.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_knol">‏للسماح للتطبيقات بتسجيل الدخول إلى Knol باستخدام الحسابات المخزنة على جهاز Android هذا.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_lh2">‏للسماح للتطبيقات بتسجيل الدخول إلى ألبومات الويب بيكاسا باستخدام الحسابات المخزنة على جهاز Android هذا.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_local">‏للسماح للتطبيقات بتسجيل الدخول إلى خرائط Google باستخدام الحسابات المخزنة على جهاز Android هذا.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mail">‏للسماح للتطبيقات بتسجيل الدخول إلى خدمات بريد Google باستخدام الحسابات المخزنة على جهاز Android هذا.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mobile">‏للسماح للتطبيقات بتسجيل الدخول إلى تطبيقات Google للجوال باستخدام الحسابات المخزنة على جهاز Android هذا.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_news">‏للسماح للتطبيقات بتسجيل الدخول إلى أخبار Google باستخدام الحسابات المخزنة على جهاز Android هذا.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_notebook">‏للسماح للتطبيقات بتسجيل الدخول إلى مفكرة Google باستخدام الحسابات المخزنة على جهاز Android هذا.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_orkut">‏للسماح للتطبيقات بتسجيل الدخول إلى Orkut باستخدام الحسابات المخزنة على جهاز Android هذا.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_print">‏للسماح للتطبيقات بتسجيل الدخول إلى بحث الكتب من Google باستخدام الحسابات المخزنة على جهاز Android هذا.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierra">‏للسماح للتطبيقات بتسجيل الدخول إلى Google Checkout (وربما إجراء عمليات شراء) باستخدام الحسابات المخزنة على جهاز Android هذا.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierraqa">‏للسماح للتطبيقات بتسجيل الدخول إلى Google Checkout QA باستخدام الحسابات المخزنة على جهاز Android هذا.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierrasandbox">‏للسماح للتطبيقات بتسجيل الدخول إلى Google Checkout Sandbox باستخدام الحسابات المخزنة على جهاز Android هذا.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sitemaps">‏للسماح للتطبيقات بتسجيل الدخول إلى أدوات مشرفي المواقع من Google باستخدام الحسابات المخزنة على جهاز Android هذا.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speech">‏للسماح للتطبيقات بتسجيل الدخول إلى خدمة البحث الصوتي من Google باستخدام الحساب (الحسابات) المخزن على جهاز Android هذا.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speechpersonalization">‏للسماح للتطبيقات بتسجيل الدخول إلى خدمة التعرّف على الكلام المخصصة باستخدام الحسابات المخزنة على جهاز Android هذا.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_talk">‏للسماح للتطبيقات بتسجيل الدخول إلى Google Talk باستخدام الحسابات المخزنة على جهاز Android هذا.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wifi">‏للسماح للتطبيقات بتسجيل الدخول إلى شبكة Wi-Fi من Google باستخدام الحسابات المخزنة على جهاز Android هذا.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wise">‏للسماح للتطبيقات بتسجيل الدخول إلى جداول بيانات Google باستخدام الحسابات المخزنة على جهاز Android هذا.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_writely">‏للسماح للتطبيقات بتسجيل الدخول إلى مستندات Google باستخدام الحسابات المخزنة على جهاز Android هذا.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_youtube">‏للسماح للتطبيقات بتسجيل الدخول إلى YouTube باستخدام الحسابات المخزنة على جهاز Android هذا.</string>
    <string name="permdesc_heartbeat">‏يمكن إرسال حزمة نبضات إلى خادم Google Talk للتأكد من صحة الاتصال.</string>
    <string name="permdesc_intentVendingOnly">‏يمكن إرسال مجموعات بث إلى Android Market تطلب تثبيت التطبيق وإزالته.</string>
    <string name="permdesc_readGservices">‏للسماح لهذا التطبيق بقراءة بيانات تهيئة خدمة Google.</string>
    <string name="permdesc_readGsettings">‏للسماح لهذا التطبيق بقراءة إعدادات Google.</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">‏للسماح لهذا التطبيق بتعديل بيانات تهيئة خدمة Google.</string>
    <string name="permdesc_writeGsettings">‏للسماح لهذا التطبيق بتعديل إعدادات Google.</string>
    <string name="permlab_googleAuth">عرض الحسابات التي تمت تهيئتها</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ALL">‏الدخول إلى جميع خدمات Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_OTHER">‏الدخول إلى خدمات Google الأخرى</string>
    <string name="permlab_googleAuth_YouTubeUser">‏أسماء مستخدمين YouTube</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adsense">AdSense</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adwords">AdWords</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ah">Google App Engine</string>
    <string name="permlab_googleAuth_android">‏خدمات Android</string>
    <string name="permlab_googleAuth_blogger">Blogger</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cl">‏تقويم Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cp">‏بيانات جهات الاتصال في حسابات Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_dodgeball">Dodgeball</string>
    <string name="permlab_googleAuth_finance">Google Finance</string>
    <string name="permlab_googleAuth_gbase">Google Base</string>
    <string name="permlab_googleAuth_grandcentral">Google Voice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_groups2">‏مجموعات Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_health">Google Health</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ig">‏حسابات iGoogle</string>
    <string name="permlab_googleAuth_jotspot">JotSpot</string>
    <string name="permlab_googleAuth_knol">Knol</string>
    <string name="permlab_googleAuth_lh2">ألبومات الويب بيكاسا</string>
    <string name="permlab_googleAuth_local">‏خرائط Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mail">Google Mail</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mobile">‏تطبيقات Google للجوال</string>
    <string name="permlab_googleAuth_news">‏أخبار Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_notebook">‏مفكرة Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_orkut">Orkut</string>
    <string name="permlab_googleAuth_print">‏بحث الكتب من Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierra">‏حسابات Google Checkout</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierraqa">‏حسابات Google Checkout QA</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierrasandbox">‏حسابات Google Checkout Sandbox</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sitemaps">‏أدوات مشرفي المواقع من Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speech">‏البحث الصوتي من Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speechpersonalization">ميزة التعرف على الكلام المخصصة</string>
    <string name="permlab_googleAuth_talk">Google Talk</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wifi">Google Wi-Fi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wise">‏جداول بيانات Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_writely">‏مستندات Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_youtube">YouTube</string>
    <string name="permlab_heartbeat">‏إرسال نبضات إلى خادم Google Talk</string>
    <string name="permlab_intentVendingOnly">‏إرسال مجموعات بث إلى Android Market.</string>
    <string name="permlab_readGservices">‏قراءة خصائص خدمة Google</string>
    <string name="permlab_readGsettings">‏قراءة إعدادات Google</string>
    <string name="permlab_writeGservices">‏تعديل خصائص خدمة Google</string>
    <string name="permlab_writeGsettings">‏تعديل إعدادات Google</string>
    <string name="probelem_downloading">حدثت مشكلة أثناء تنزيل تحديث البرامج. ونظرًا لأهمية التحديث، فإنه يجب تطبيقه حتى تتمكن من المتابعة.</string>
    <string name="provider_label">اشتراكات يعرضها الناشر</string>
    <string name="restarting_format">جارٍ تثبيت التحديث خلال ^1 ثانية.</string>
    <string name="ro_perm_desc">‏للسماح للتطبيقات بقراءة بيانات من موفر محتوى Google Talk.</string>
    <string name="ro_perm_label">قراءة الرسائل الفورية</string>
    <string name="search_chats">"بحث عن دردشات
لـ '%1$s'"</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_desc">‏يتم استخدامها للرسائل من سحاب الخادم إلى الجهاز واشعارات المزامنة. تستخدم Google Talk هذه الخدمة لتبادل الرسائل ومزامنة حالة التواجد. يمكن أن تستخدم تطبيقات ضارة هذه الخدمة نقل بيانات زائدة.</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_label">‏لتبادل الرسائل وتلقي اشعارات المزامنة من خوادم Google.</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">رجوع</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">التالي</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">‏خدمات Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">‏قد يتلقى هذا الهاتف أيضًا تحديثات وتطبيقات من Google ومشغّل شبكة الجوّال ومصنّع الهاتف ويجري تثبيتها. ربما يتم تنزيل بعض التطبيقات وتثبيتها في حالة المتابعة، ويمكنك إزالتها في أي وقت.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup">‏<b>يمكنك الاحتفاظ بنسخة احتياطية من تطبيقات الهاتف وبيانات التطبيقات والإعدادات والقواميس الشخصية وكلمات مرور Wi-Fi</b> باستخدام حسابك في Google حتى تتمكن من استردادها بسهولة لاحقًا. <annotation id="backup_details">مزيد من المعلومات</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore">‏<b>يمكنك الاحتفاظ بنسخة احتياطية من التطبيقات وبيانات التطبيقات والإعدادات والقواميس الشخصية وكلمات مرور Wi-Fi</b> باستخدام حسابك في Google حتى تتمكن من استردادها بسهولة لاحقًا.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">‏عند تشغيل ميزة الاحتفاظ التلقائي بنسخة احتياطية، يتم حفظ بيانات جهازك بشكل دوري في حسابك في Google. وقد تتضمن النسخ الاحتياطية معلومات في مجلدات بيانات التطبيقات، مثل التفضيلات والإعدادات والرسائل والصور وملفات أخرى.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">‏تتضمن البيانات التطبيقات وإعدادات التطبيقات وإعدادات النظام وكلمات مرور شبكات Wi‑Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">النسخ الاحتياطي والاستعادة</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">الاتصال</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">‏تعمل هذه الخدمات على توظيف Google للعمل في خدمتك، ويُمكنك تمكينها أو تعطيلها متى شئت. علمًا بأن هذه البيانات سيتم استخدامها بما يتوافق مع <annotation id="google_privacy">سياسة خصوصية</annotation> Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">‏تستخدم خدمة الموقع من Google شبكة Wi‑Fi والإشارات الأخرى لتحديد موقعك بشكل أكثر دقة وسرعة، وغالبًا باستخدام أقل للطاقة مقارنة باستخدام نظام تحديد المواقع العالمي (GPS) للطاقة. قد يتم تخزين بعض البيانات على جهازك. وقد يتم تجميع البيانات حتى إذا لم تكن هناك تطبيقات قيد التشغيل.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">الموقع</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing">‏يمكنك <b>استخدام خدمة الموقع من Google</b> لمساعدة التطبيقات في تحديد الموقع. وهذا يعني إرسال بيانات الموقع المجهول إلى Google، حتى في حالة عدم تشغيل التطبيقات. <annotation id="location_details">مزيد من المعلومات</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">‏تستخدم خدمة الموقع من Google مصادر مثل شبكة Wi‑Fi والشبكات الخلوية للمساعدة في تقدير موقع جهازك بشكلٍ أسرع وأكثر دقة. عند تشغيل خدمات الموقع من Google، يدخل الجهاز إلى وضع يتم فيه استخدام شبكة Wi‑Fi والشبكات الخلوية لتقديم معلومات الموقع. ويمكنك إيقاف هذا في إعدادات الموقع من خلال اختيار وضع يستخدم نظام تحديد المواقع العالمي (GPS) فقط، يُسمى عادة وضع \"الجهاز فقط\".</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan">‏يمكنك <b>المساعدة في تحسين خدمات الموقع</b> من خلال السماح للتطبيقات والخدمات بالبحث عن شبكات Wi‑Fi حتى في حالة إيقاف Wi‑Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play">‏<b>إبقائي على علم بأحدث</b> الأخبار والعروض من Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting">‏يمكنك <b>المساعدة في تحسين تجربة Android</b> من خلال إرسال بيانات التشخيص والاستخدام تلقائيًا إلى Google. ولن يتم استخدام تلك المعلومات للتعريف عن هويتك وإنما تساعد فرق العمل في التعرف على أشياء مثل عمر البطارية وأداء التطبيقات وميزات Google الجديدة. <annotation id="usage_reporting_details">مزيد من المعلومات</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"‏تُعد هذه معلومات عامة حول جهازك وكيفية استخدامك للجهاز، مثل مستوى طاقة البطارية وعدد مرات استخدام التطبيقات وجودة اتصال الشبكة ومدة استمرار الاتصال بالشبكة (مثل الشبكة الخلوية وشبكة Wi-Fi وبلوتوث) وكذلك تقارير الأعطال التي تحدث عندما تكون هناك مشكلة ما. وسيتم استخدام هذه المعلومات في تحسين منتجات Google وخدماتها للجميع، وتجدر الإشارة إلى أنه لن يتم إقرانها بحسابك على Google. سيستفيد شركاء Google مثل مطوِّري برامج Android من بعض المعلومات المجمَّعة في تحسين تطبيقاتهم ومنتجاتهم كذلك.

يمكنك تمكين هذه الميزة أو تعطيلها متى شئت في تطبيق \"إعدادات Google\". ولن يؤثر ذلك في مدى قدرة جهازك على إرسال المعلومات التي يحتاج إلى إرسالها لتلقي الخدمات الأساسية مثل تحديثات النظام والأمان."</string>
    <string name="setup_wizard_title">معالج الإعداد</string>
    <string name="sharedUserLabel">‏خدمات Google</string>
    <string name="software_update_ready">تحديث البرامج جاهز</string>
    <string name="software_update_title">تحديث البرنامج</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="subscription_notify_text">يريد %s التمكن من المحادثة</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_charging_text">البطارية طاقتها منخفضة جدًا بدرجة لا تسمح بتثبيت تحديث النظام. انتظر حتى يتم شحن البطارية بدرجة كافية.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_text">البطارية طاقتها منخفضة جدًا بدرجة لا تسمح بتثبيت تحديث النظام. وصل شاحنًا بالجهاز للمتابعة.</string>
    <string name="system_update_activity_name">تحديثات النظام</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text">لا يمكن تنزيل تحديثات النظام أثناء التجوال.</string>
    <string name="system_update_activity_title">تحديثات النظام</string>
    <string name="system_update_check_now_button_text">التحقق الآن</string>
    <string name="system_update_complete_label">تحديث النظام</string>
    <string name="system_update_complete_ok_button">موافق</string>
    <string name="system_update_connection_lost_button_text">‏الاتصال بـ Wi-Fi</string>
    <string name="system_update_connection_lost_text">لم يعد يتوفر اتصال بالإنترنت</string>
    <string name="system_update_countdown_cancel_button">إلغاء التثبيت</string>
    <string name="system_update_countdown_complete">جارٍ إيقاف التشغيل…</string>
    <string name="system_update_download_button_text">تنزيل</string>
    <string name="system_update_download_failed_no_space_status_text">لا تتوفر مساحة كافية للتنزيل</string>
    <string name="system_update_download_failed_status_text">تعذر التنزيل.</string>
    <string name="system_update_download_retry_button_text">إعادة محاولة التنزيل</string>
    <string name="system_update_download_waiting_status_text">في انتظار التنزيل</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_text">"قد يستغرق هذا مدة تصل إلى ^1 من الدقائق.

بعد تنزيل التحديث، ستتم إعادة تشغيل الهاتف تلقائيًا."</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_title">جارٍ تنزيل التحديث…</string>
    <string name="system_update_downloading_status_text">جارٍ التنزيل</string>
    <string name="system_update_downloading_wifi_status2_text">‏عبر Wi-Fi فقط حتى ^1</string>
    <string name="system_update_install_button_text">إعادة تشغيل وتثبيت</string>
    <string name="system_update_installing_update_text">"قد يستغرق هذا ما يصل إلى 5 دقائق.

وبعدها ستتمكن من إنهاء إعداد هاتفك."</string>
    <string name="system_update_installing_update_title">جارٍ تثبيت التحديث...</string>
    <string name="system_update_last_checkin">تم إجراء آخر فحص بحثًا عن تحديثات ^1.</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text">النظام محدث.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_message">لم ينجح التنزيل. أعد المحاولة.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_title">تعذر تنزيل تحديث النظام</string>
    <string name="system_update_not_owner_text">يتوفر تحديث لبرامج النظام، ولكن لن يتمكن سوى المالك من تثبيته.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_text">ستتم إعادة تشغيل الهاتف للتحديث.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_title">جارٍ إعادة التشغيل…</string>
    <string name="system_update_requires_restart_status_text">يلزم إعادة التشغيل</string>
    <string name="system_update_restart_button_text">إعادة تشغيل (^1)</string>
    <string name="system_update_update_available_download_message">المس ليتم التنزيل.</string>
    <string name="system_update_update_available_notification_title">تحديث النظام متاح</string>
    <string name="system_update_update_download_failure_no_space_notification_message">لا تتوفر مساحة كافية لتنزيل تحديث النظام.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_install_message">المس ليتم التثبيت.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_notification_title">تم تنزيل تحديث النظام</string>
    <string name="system_update_verification_failed_text">تعذّر إتمام عملية التحقق</string>
    <string name="system_update_verified_status_text">تم تنزيله والتحقق من صحته</string>
    <string name="system_update_verifying_status_text">جارٍ التحقق</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="text_obfuscation_toggle_caption">إخفاء كلمة المرور</string>
    <string name="time_separator">:</string>
    <string name="try_again">إعادة المحاولة</string>
    <string name="unable_to_download">تعذر تنزيل التحديث</string>
    <string name="username">اسم المستخدم</string>
    <string name="verify_network">تحقق من إعدادات الشبكة وأعد المحاولة.</string>
    <string name="verifying">جارٍ التحقق</string>
    <string name="verifying_description">إن البقاء محدّثًا يُعد أمرًا هامًا. تتوفر برامج نظام جديدة ويجري تنزيلها الآن. وسيتم تطبيقها تلقائيًا فور الانتهاء.</string>
    <string name="wo_perm_desc">‏للسماح للتطبيقات بكتابة البيانات إلى موفر محتوى Google Talk.</string>
    <string name="wo_perm_label">كتابة رسائل فورية</string>
</resources>
