<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="carrier_settings_label">"Configuració de l'operador de telefonia mòbil"</string>
    <string name="view_detail_label">Mostra els detalls</string>
    <string name="reset_default_label">Restableix les opcions predeterminades</string>
    <string name="update_prl_label">Actualitza el PRL</string>
    <string name="device_config_label">Actualitza la configuració del dispositiu</string>
    <string name="enter_msl_message">Introdueix el codi de servei.</string>
    <string name="incorrect_msl">Codi incorrecte</string>
    <string name="incorrect_msl_text">Has introduït un codi de servei incorrecte. Torna-ho a provar.</string>
    <string name="incorrect_msl_text_reboot">"S'ha introduït diverses vegades un codi de servei que no era correcte. S'està desactivant el dispositiu."</string>
    <string name="reset_device">Restableix el dispositiu</string>
    <string name="reset_device_text">"Amb aquesta acció es restablirà el dispositiu. S'esborraran totes les dades d'usuari del dispositiu."</string>
    <string name="reset_button">Restableix</string>
    <string name="cancel_button">Cancel·la</string>
    <string name="skip_button">Omet</string>
    <string name="emergency_call_button">"Trucada d'emergència"</string>
    <string name="emergency_action">Emergència</string>
    <string name="network_error_67">"El dispositiu ha detectat un error en provar de connectar-se a la xarxa i s'ha de restablir. Vols restablir-lo? Se suprimirà el compte del dispositiu però no se suprimiran les teves dades personals."</string>
    <string name="cidc_nidc_alert">La xarxa està preparant els teus serveis. Espera…</string>
    <string name="missing_provisioning_info">"No s'ha pogut completar l'actualització del perfil. Torna-ho a provar més tard. Si el problema continua, contacta amb el Servei d'atenció al client."</string>
    <string name="hfa_title">Activació del mans lliures</string>
    <string name="hfa_message">"S'està configurant el dispositiu per a veu i dades.
Espera…"</string>
    <string name="contacting_network">"S'està connectant amb la xarxa…"</string>
    <string name="device_activated">"El dispositiu s'ha activat. Prem D'acord per continuar."</string>
    <string name="waiting_for_retry">"S'està esperant per tornar-ho a provar…"</string>
    <string name="retry_n_of_5">"S'ha tornat a provar %1$d de 5 vegades."</string>
    <string name="update_prl_message">"S'està cercant l'actualització de PRL…"</string>
    <string name="prl_updated_message">"El PRL s'ha actualitzat. Prem D'acord per continuar."</string>
    <string name="no_prl_update_message">No hi ha cap actualització de PRL disponible.</string>
    <string name="checking_for_fumo_message">"S'està cercant l'actualització de microprogramari. Espera…"</string>
    <string name="no_fumo_update_message">No hi ha cap actualització de microprogramari disponible.</string>
    <string name="hfa_failure_message">"S'ha produït un error amb l'activació del dispositiu. Si el problema continua, contacta amb el Servei d'atenció al client."</string>
    <string name="scrtn_message">"Advertiment: SCRTN executarà l'operació següent i reiniciarà el telèfon. Confirmes que vols continuar?
Restableix MDN a la configuració de fàbrica
Restableix MSID a la configuració de fàbrica
Restableix NAI de la ranura 1 a la configuració de fàbrica
Restableix la contrasenya NAI de la ranura 1 a la configuració de fàbrica"</string>
    <string name="notification_title">Configuració de la xarxa mòbil</string>
    <string name="notification_msg">Durant la configuració, és possible que el servei de dades mòbils no estigui disponible temporalment. Això només durarà uns quants minuts.</string>
    <string name="notification_channel_mobile_service_update">Actualització de serveis mòbils</string>
</resources>
