<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="conn_auth_error_button_cancel">Batal</string>
    <string name="conn_auth_error_button_retry">Cuba semula</string>
    <string name="conn_auth_error_message">Tidak dapat melog masuk ke Google Talk. Jika ini merupakan akaun Google Apps, sahkan bahawa perkhidmatan Sembang didayakan untuk akaun ini.</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_ticker">Tidak dapat mengesahkan Google Talk</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_title">Tidak dapat mengesahkan Google Talk</string>
    <string name="conn_auth_error_title">Masalah pengesahan</string>
    <string name="create">Buat</string>
    <string name="date_separator">/</string>
    <string name="default_decline_reason">Saya sibuk sekarang.</string>
    <string name="downloading_remaining_mb">Tinggal ^1 MB</string>
    <string name="downloading_update_description">Anda perlu mengemas kini. Perisian sistem baharu tersedia dan sedang dimuat turun. Perisian ini akan dipasang secara automatik sebaik sahaja muat turun selesai</string>
    <string name="end_cause_network_problem_video">Anda tidak dapat sembang video dengan %1$s kerana masalah rangkaian. Cuba lagi.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_voice">Anda tidak boleh sembang suara dengan %1$s kerana masalah rangkaian. Cuba lagi.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_video">%1$s menamatkan sembang video.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_voice">%1$s menamatkan sembang suara.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_video">Anda menamatkan sembang video dengan %1$s.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_voice">Anda menamatkan sembang suara dengan %1$s.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_video">%1$s tidak tersedia untuk sembang video.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_voice">%1$s tidak tersedia untuk sembang suara.</string>
    <string name="error_limited_user_message">Akses web dilumpuhkan oleh pemilik telefon. Anda boleh menyemak syarat di bawah Tetapan untuk pemilik.</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_title">Undang-undang Google</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_unsuccessful_message">Anda tidak disambungkan ke perkhidmatan data. Untuk melihat maklumat ini sekarang, pergi ke %s dari mana-mana komputer yang bersambung kepada Internet.</string>
    <string name="group_chat_invite_dialog_text">%s menjemput anda menyertai sembang kumpulan.</string>
    <string name="group_chat_invite_notify_text">Anda sudah menerima jemputan sembang kumpulan daripada %s.</string>
    <string name="gsf_label">Rangka Kerja Google Services</string>
    <string name="location_allow_access_cancel">Bukan sekarang</string>
    <string name="location_allow_access_dialog_body">Dalam versi Android yang terdahulu, anda mematikan akses kepada lokasi anda untuk semua apl Google. Hidupkan kembali?</string>
    <string name="location_allow_access_turn_on">Ya</string>
    <string name="message_too_long">Anda tidak boleh menghantar mesej yang panjangnya melebihi 2,000 aksara.</string>
    <string name="missed_video_chat_message">%1$s sedang mencuba untuk memulakan sembang video dengan anda.</string>
    <string name="missed_video_chat_message_no_wifi">%1$s cuba untuk memulakan sembang video dengan anda semasa anda tidak bersambung kepada Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_video_chat_notification">Anda telah terlepas jemputan sembang video</string>
    <string name="missed_video_chat_notification_no_wifi">Anda terlepas jemputan sembang video kerana anda tidak bersambung kepada Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message">%1$s sedang mencuba untuk memulakan sembang suara dengan anda.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message_no_wifi">%1$s cuba untuk memulakan sembang suara dengan anda semasa anda tidak bersambung kepada Wi-Fi</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification">Anda terlepas jemputan sembang suara</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification_no_wifi">Anda terlepas jemputan sembang suara kerana anda tidak bersambung kepada Wi-Fi</string>
    <string name="multi_account_format" formatted="false">%s kepada %s</string>
    <string name="network_settings">Tetapan rangkaian</string>
    <string name="new_software_description">Perisian sistem baharu telah dimuat turun. Peranti anda akan dimulakan semula secara automatik untuk memasang kemas kini itu.</string>
    <string name="notification_format" formatted="false">%s: %s</string>
    <string name="notify_groupchat_label">Jemputan sembang kumpulan</string>
    <string name="password">Kata laluan</string>
    <string name="percent_progress">^1 %</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_desc">Boleh menyiarkan mesej data yang diterima dari Internet kepada apl yang didaftarkan untuk mendengarnya.</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_label">Penyiaran data mesej kepada apl.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_desc">Membolehkan apl untuk menerima mesej awan ke peranti yang dihantar oleh perkhidmatan apl. Menggunakan perkhidmatan ini akan dikenakan caj penggunaan data. Apl hasad boleh menyebabkan penggunaan data yang berlebihan.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_label">menerima data dari Internet</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_desc">Membenarkan apl Google menghantar dan menerima mesej XMPP ke dan dari pelayan Google.</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_label">hantar dan terima mesej XMPP dari pelayan Google</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_desc">Membenarkan apl Google menghantar dan menerima mesej XMPP ke dan dari pelayan Google.</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_label">hantar dan terima mesej XMPP dari pelayan Google</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_desc">Boleh siarkan mesej XMPP yang diterima dari pelayan Google ke apl yg didaftar untuk mendengarnya.</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_label">Siarkan mesej XMPP ke apl.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_desc">Boleh menyiarkan mesej XMPP yang diterima dari pelayan Google ke apl.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_label">Siarkan mesej XMPP ke apl.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth">Membenarkan apl melihat nama pengguna (alamat e-mel) akaun Google yang anda telah konfigurasikan.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ALL">Membenarkan apl melog masuk ke SEMUA perkhidmatan Google menggunakan akaun yang disimpan pada peranti Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_OTHER">Membenarkan apl melog masuk ke perkhidmatan Google yang tidak ditentukan menggunakan akaun yang disimpan pada peranti Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_YouTubeUser">Membenarkan apl melihat nama pengguna YouTube yang dikaitkan dengan akaun Google yang disimpan pada peranti Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adsense">Membenarkan apl melog masuk ke Google AdSense menggunakan akaun yang disimpan pada peranti Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adwords">Membenarkan apl melog masuk ke Google AdWords menggunakan akaun yang disimpan pada peranti Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ah">Membenarkan apl melog masuk ke Google App Engine menggunakan akaun yang disimpan pada peranti Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_android">Membenarkan apl melog masuk ke perkhidmatan Android menggunakan akaun yang disimpan pada peranti Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_blogger">Membenarkan apl melog masuk ke Blogger menggunakan akaun yang disimpan pada peranti Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cl">Membenarkan apl melog masuk ke Google Calendar menggunakan akaun yang disimpan pada peranti Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cp">Membenarkan apl mengakses maklumat kenalan dan profil akaun yang disimpan pada peranti Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_dodgeball">Membenarkan apl melog masuk ke Dodgeball menggunakan akaun yang disimpan pada peranti Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_finance">Membenarkan apl melog masuk ke Google Finance menggunakan akaun yang disimpan pada peranti Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_gbase">Membenarkan apl melog masuk ke Google Base menggunakan akaun yang disimpan pada peranti Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_grandcentral">Membenarkan apl melog masuk ke Google Voice menggunakan akaun yang disimpan pada peranti Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_groups2">Membenarkan apl melog masuk ke Google Kumpulan menggunakan akaun yang disimpan pada peranti Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_health">Membenarkan apl melog masuk ke Google Health menggunakan akaun yang disimpan pada peranti Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ig">Membenarkan apl melog masuk ke iGoogle menggunakan akaun yang disimpan pada peranti Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_jotspot">Membenarkan apl melog masuk ke JotSpot menggunakan akaun yang disimpan pada peranti Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_knol">Membenarkan apl melog masuk ke Knol menggunakan akaun yang disimpan pada peranti Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_lh2">Membenarkan apl melog masuk ke Album Web Picasa menggunakan akaun yang disimpan pada peranti Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_local">Membenarkan apl melog masuk ke Peta Google menggunakan akaun yang disimpan pada peranti Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mail">Membenarkan apl melog masuk ke mel Google menggunakan akaun yang disimpan pada peranti Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mobile">Membenarkan apl melog masuk ke apl mudah alih Google menggunakan akaun yang disimpan pada peranti Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_news">Membenarkan apl melog masuk ke Google News menggunakan akaun yang disimpan pada peranti Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_notebook">Membenarkan apl melog masuk ke Google Notebook menggunakan akaun yang disimpan pada peranti Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_orkut">Membenarkan apl melog masuk ke Orkut menggunakan akaun yang disimpan pada peranti Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_print">Membenarkan apl melog masuk ke Google Book Search menggunakan akaun yang disimpan pada peranti Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierra">Membenarkan apl melog masuk ke Google Checkout (dan berpotensi untuk membuat pembelian) menggunakan akaun yang disimpan pada peranti Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierraqa">Membenarkan apl melog masuk ke Google Checkout QA menggunakan akaun yang disimpan pada peranti Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierrasandbox">Membenarkan apl melog masuk ke Google Checkout Sandbox menggunakan akaun yang disimpan pada peranti Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sitemaps">Membenarkan apl melog masuk ke Google Webmaster Tools menggunakan akaun yang disimpan pada peranti Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speech">Membenarkan apl melog masuk ke Carian Google Voice menggunakan akaun yang disimpan pada peranti Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speechpersonalization">Membenarkan apl melog masuk ke perkhidmatan Pengecaman Pertuturan Diperibadikan menggunakan akaun yang disimpan pada peranti Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_talk">Membenarkan apl melog masuk ke Bual Google menggunakan akaun yang disimpan pada peranti Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wifi">Membenarkan apl untuk melog masuk ke Google Wi-Fi menggunakan akaun yang disimpan pada peranti Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wise">Membenarkan apl melog masuk ke Google Spreadsheets menggunakan akaun yang disimpan pada peranti Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_writely">Membenarkan apl melog masuk ke Google Docs menggunakan akaun yang disimpan pada peranti Android ini.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_youtube">Membenarkan apl melog masuk ke YouTube menggunakan akaun yang disimpan pada peranti Android ini.</string>
    <string name="permdesc_heartbeat">Boleh menghantar bingkisan denyutan jantung ke pelayan Bual Google untuk memastikan kesihatan sambungan.</string>
    <string name="permdesc_intentVendingOnly">Boleh menghantar siaran ke Android Market untuk meminta pemasangan dan pengalihan keluar apl.</string>
    <string name="permdesc_readGservices">Membenarkan apl ini membaca data konfigurasi perkhidmatan Google.</string>
    <string name="permdesc_readGsettings">Membenarkan apl ini membaca tetapan Google.</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">Membenarkan apl ini mengubah suai data konfigurasi perkhidmatan Google.</string>
    <string name="permdesc_writeGsettings">Membenarkan apl ini mengubah suai tetapan Google.</string>
    <string name="permlab_googleAuth">lihat akaun yang telah dikonfigurasikan</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ALL">akses semua perkhidmatan Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_OTHER">akses perkhidmatan Google yang lain</string>
    <string name="permlab_googleAuth_YouTubeUser">Nama pengguna YouTube</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adsense">AdSense</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adwords">AdWords</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ah">Enjin Aplikasi Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_android">Perkhidmatan Android</string>
    <string name="permlab_googleAuth_blogger">Blogger</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cl">Google Calendar</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cp">data kenalan dalam akaun Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_dodgeball">Dodgeball</string>
    <string name="permlab_googleAuth_finance">Google Finance</string>
    <string name="permlab_googleAuth_gbase">Google Base</string>
    <string name="permlab_googleAuth_grandcentral">Google Voice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_groups2">Google Kumpulan</string>
    <string name="permlab_googleAuth_health">Google Health</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ig">Akaun iGoogle</string>
    <string name="permlab_googleAuth_jotspot">Jotspot</string>
    <string name="permlab_googleAuth_knol">Knol</string>
    <string name="permlab_googleAuth_lh2">Album Web Picasa</string>
    <string name="permlab_googleAuth_local">Peta Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mail">Mel Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mobile">apl mudah alih Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_news">Google News</string>
    <string name="permlab_googleAuth_notebook">Google Notebook</string>
    <string name="permlab_googleAuth_orkut">Orkut</string>
    <string name="permlab_googleAuth_print">Google Book Search</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierra">Akaun Google Checkout</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierraqa">Akaun Google Checkout QA</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierrasandbox">Akaun Google Checkout Sandbox</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sitemaps">Google Webmaster Tools</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speech">Carian Google Voice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speechpersonalization">Pengecaman Pertuturan Diperibadikan</string>
    <string name="permlab_googleAuth_talk">Bual Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wifi">Wi-Fi Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wise">Google Spreadsheets</string>
    <string name="permlab_googleAuth_writely">Google Docs</string>
    <string name="permlab_googleAuth_youtube">YouTube</string>
    <string name="permlab_heartbeat">Hantar denyutan jantung ke pelayan Bual Google</string>
    <string name="permlab_intentVendingOnly">Hantar siaran ke Android Market.</string>
    <string name="permlab_readGservices">membaca konfigurasi perkhidmatan Google</string>
    <string name="permlab_readGsettings">Baca tetapan Google</string>
    <string name="permlab_writeGservices">Ubah suai konfigurasi perkhidmatan Google</string>
    <string name="permlab_writeGsettings">Ubah suai tetapan Google</string>
    <string name="probelem_downloading">Berlaku masalah semasa memuat turun kemas kini perisian. Disebabkan kemas kini ini penting, kemas kini perlu dipasangkan sebelum anda dapat meneruskan.</string>
    <string name="provider_label">Langganan tolak</string>
    <string name="restarting_format">Memasang kemas kini dalam masa ^1 saat.</string>
    <string name="ro_perm_desc">Membenarkan apl membaca data daripada pembekal kandungan Bual Google.</string>
    <string name="ro_perm_label">baca mesej segera</string>
    <string name="search_chats">"Cari dalam sembang
untuk '%1$s'"</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_desc">Digunakan untuk mesej pelayan awan ke peranti dan untuk pemberitahuan penyegerakan. Bual Google menggunakan perkhidmatan ini untuk bertukar-tukar mesej dan untuk menyegerakkan status kehadiran. Apl hasad boleh menggunakan perkhidmatan ini untuk menghantar data berlebihan.</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_label">Bertukar-tukar mesej dan menerima pemberitahuan penyegerakan dari pelayan Google.</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Kembali</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Seterusnya</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Perkhidmatan Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Telefon ini juga boleh menerima dan memasang kemas kini serta apl daripada Google, pembawa anda dan pengeluar telefon anda, Sesetengah apl boleh dimuat turun dan dipasang jika anda meneruskan dan anda boleh mengalih keluar semua apl pada bila-bila masa.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Sandarkan apl, data apl, tetapan, kamus peribadi dan kata laluan Wi-Fi telefon anda</b> menggunakan Akaun Google anda supaya anda dapat memulihkannya dengan mudah kemudian. <annotation id="backup_details">Ketahui lebih lanjut</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Sandarkan apl, data apl, tetapan, kamus peribadi dan kata laluan Wi-Fi anda</b> menggunakan Akaun Google anda supaya anda dapat memulihkannya dengan mudah kemudian.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Apabila anda menghidupkan sandaran automatik, data peranti anda disimpan secara berkala pada Akaun Google anda. Sandaran boleh termasuk maklumat dalam folder data apl anda seperti pilihan, tetapan, mesej, foto dan fail lain.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Data termasuk apl, tetapan apl, tetapan sistem dan kata laluan Wi-Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Sandarkan &amp; pulihkan</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Komunikasi</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Perkhidmatan ini membuat Google bekerja untuk anda dan anda boleh menghidupkan atau mematikan perkhidmatan ini pada bila-bila masa. Data akan digunakan menurut <annotation id="google_privacy">Dasar Privasi</annotation> Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Perkhidmatan lokasi Google menggunakan Wi-Fi dan isyarat lain untuk menentukan lokasi dengan lebih tepat dan pantas, selalunya dengan penggunaan kuasa yang lebih rendah berbanding GPS. Sesetengah data mungkin disimpan pada peranti anda. Data boleh dikumpulkan walaupun semasa tiada apl berjalan.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Lokasi</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Gunakan perkhidmatan lokasi Google</b> untuk membantu apl menentukan lokasi. Ini bermakna menghantar data lokasi tanpa nama ke Google, walaupun semasa tiada apl yang berjalan. <annotation id="location_details">Ketahui lebih lanjut</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Perkhidmatan lokasi Google menggunakan sumber seperti Wi-Fi dan rangkaian selular untuk membantu menganggar lokasi peranti anda dengan lebih cepat dan lebih tepat. Apabila anda menghidupkan perkhidmatan lokasi Google, peranti anda memasuki mod yang menggunakan Wi-Fi dan rangkaian selular untuk memberikan maklumat lokasi. Anda boleh mematikan tetapan lokasi ini dengan memilih mod yang menggunakan GPS sahaja, kadangkala dipanggil mod Peranti sahaja.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Bantu memperbaik perkhidmatan lokasi</b> dengan membenarkan apl dan perkhidmatan mengimbas rangkaian walaupun semasa Wi-Fi dimatikan.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Beri saya maklumat terkini</b> dengan berita dan tawaran daripada Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Bantu memperbaik pengalaman Android anda</b> dengan menghantar data penggunaan dan diagnostik secara automatik ke Google. Maklumat ini tidak akan digunakan untuk mengenal pasti anda sebaliknya membantu pasukan yang mengendalikan perkara seperti hayat bateri, prestasi apl dan ciri Google yang baharu. <annotation id="usage_reporting_details">Ketahui lebih lanjut</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Ini adalah maklumat umum mengenai peranti anda dan cara anda menggunakan peranti, seperti paras bateri, kekerapan anda menggunakan apl, kualiti dan tempoh sambungan rangkaian (seperti selular, Wi-Fi dan Bluetooth) serta laporan ranap apabila perkara tidak berjalan seperti yang sepatutnya. Maklumat ini akan digunakan untuk memperbaik produk dan perkhidmatan Google untuk semua pengguna serta tidak akan dikaitkan dengan Akaun Google anda. Beberapa maklumat yang diagregat juga akan membantu rakan kongsi, seperti pembangun Android, menjadikan apl dan produk mereka lebih baik.

Anda boleh menghidupkan atau mematikan ciri ini pada bila-bila masa dalam apl Tetapan Google. Ini tidak menjejaskan keupayaan peranti anda untuk menghantar maklumat yang diperlukan untuk menerima perkhidmatan penting seperti kemas kini dan keselamatan sistem."</string>
    <string name="setup_wizard_title">Wizard Persediaan</string>
    <string name="sharedUserLabel">Google Services</string>
    <string name="software_update_ready">Kemas kini perisian sedia</string>
    <string name="software_update_title">Kemas kini perisian</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="subscription_notify_text">%s mahu boleh bersembang</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_charging_text">Bateri terlalu lemah untuk memasang kemas kini sistem. Tunggu sehingga bateri dicas dengan cukup.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_text">Bateri terlalu lemah untuk memasang kemas kini sistem. Sambungkan pengecas untuk meneruskan.</string>
    <string name="system_update_activity_name">Kemas kini sistem</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text">Kemas kini sistem tidak boleh dimuat turun semasa dalam perayauan.</string>
    <string name="system_update_activity_title">Kemas kini sistem</string>
    <string name="system_update_check_now_button_text">Semak sekarang</string>
    <string name="system_update_complete_label">Kemas kini sistem</string>
    <string name="system_update_complete_ok_button">OK</string>
    <string name="system_update_connection_lost_button_text">Sambung ke Wi-Fi</string>
    <string name="system_update_connection_lost_text">Tidak disambungkan ke Internet lagi</string>
    <string name="system_update_countdown_cancel_button">Batalkan pemasangan</string>
    <string name="system_update_countdown_complete">Mematikan...</string>
    <string name="system_update_download_button_text">Muat turun</string>
    <string name="system_update_download_failed_no_space_status_text">Ruang tersedia tidak mencukupi untuk memuat turun</string>
    <string name="system_update_download_failed_status_text">Tidak dapat memuat turun</string>
    <string name="system_update_download_retry_button_text">Cuba semula muat turun</string>
    <string name="system_update_download_waiting_status_text">Menunggu untuk memuat turun</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_text">"Ini boleh mengambil masa sehingga ^1 minit.

Sebaik sahaja kemas kini dimuat turun, telefon anda akan dimulakan semula secara automatik."</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_title">Memuat turun kemas kini...</string>
    <string name="system_update_downloading_status_text">Memuat turun</string>
    <string name="system_update_downloading_wifi_status2_text">Melalui Wi-Fi sahaja sehingga ^1</string>
    <string name="system_update_install_button_text">Mula semula &amp; pasang</string>
    <string name="system_update_installing_update_text">"Ini boleh mengambil masa sehingga 5 minit.

Selepas itu, anda boleh menyelesaikan menetapkan telefon anda."</string>
    <string name="system_update_installing_update_title">Memasang kemas kini...</string>
    <string name="system_update_last_checkin">Terakhir disemak untuk kemas kini ^1.</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text">Sistem anda terkini.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_message">Muat turun tidak berjaya. Cuba lagi.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_title">Tidak dapat memuat turun kemas kini sistem</string>
    <string name="system_update_not_owner_text">Kemas kini perisian sistem tersedia, tetapi hanya pemilik yang boleh memasangnya.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_text">Telefon anda kini akan dimulakan semula untuk mengemas kini.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_title">Memulakan semula...</string>
    <string name="system_update_requires_restart_status_text">Perlu dimulakan semula</string>
    <string name="system_update_restart_button_text">Mulakan semula (^1)</string>
    <string name="system_update_update_available_download_message">Sentuh untuk memuat turun.</string>
    <string name="system_update_update_available_notification_title">Kemas kini sistem tersedia</string>
    <string name="system_update_update_download_failure_no_space_notification_message">Ruang tidak mencukupi untuk memuat turun kemas kini sistem.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_install_message">Sentuh untuk memasang.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_notification_title">Kemas kini sistem sudah dimuat turun</string>
    <string name="system_update_verification_failed_text">Gagal mengesahkan</string>
    <string name="system_update_verified_status_text">Dimuat turun dan disahkan</string>
    <string name="system_update_verifying_status_text">Mengesahkan</string>
    <string name="talk">Bual Google</string>
    <string name="text_obfuscation_toggle_caption">Sembunyikan kata laluan</string>
    <string name="time_separator">:</string>
    <string name="try_again">Cuba lagi</string>
    <string name="unable_to_download">Tidak dapat memuat turun kemas kini</string>
    <string name="username">Nama pengguna</string>
    <string name="verify_network">Sahkan tetapan rangkaian anda, kemudian cuba lagi.</string>
    <string name="verifying">Mengesahkan</string>
    <string name="verifying_description">Anda perlu mengemas kini. Perisian sistem baharu tersedia dan sedang dimuat turun. Perisian ini akan dipasang secara automatik sebaik sahaja muat turun selesai.</string>
    <string name="wo_perm_desc">Membenarkan apl menulis data ke pembekal kandungan Bual Google.</string>
    <string name="wo_perm_label">tulis mesej segera</string>
</resources>
