<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="carrier_settings_label">Configuración do operador</string>
    <string name="view_detail_label">Ver detalles</string>
    <string name="reset_default_label">Restablecer valores predeterminados</string>
    <string name="update_prl_label">Actualizar PRL</string>
    <string name="device_config_label">Actualizar configuración do dispositivo</string>
    <string name="enter_msl_message">Introducir o código de servizo</string>
    <string name="incorrect_msl">Código incorrecto</string>
    <string name="incorrect_msl_text">Inseriuse un código de servizo incorrecto. Téntao de novo.</string>
    <string name="incorrect_msl_text_reboot">Introduciuse un código de servizo incorrecto varias veces. Apagando o dispositivo.</string>
    <string name="reset_device">Restablecer o dispositivo</string>
    <string name="reset_device_text">Esta acción restablecerá o dispositivo. Eliminaranse do dispositivo todos os datos do usuario.</string>
    <string name="reset_button">Restablecer</string>
    <string name="cancel_button">Cancelar</string>
    <string name="skip_button">Omitir</string>
    <string name="emergency_call_button">Chamada de urxencia</string>
    <string name="emergency_action">Urxencia</string>
    <string name="network_error_67">É preciso restablecer o dispositivo porque experimentou un erro ao tentar conectar coa rede. Queres restablecer o dispositivo? Esta acción eliminará a túa conta deste dispositivo, pero non eliminará os teus datos persoais.</string>
    <string name="cidc_nidc_alert">A rede está preparando os teus servizos. Agarda...</string>
    <string name="missing_provisioning_info">Non se puido completar a actualización do perfil. Téntao de novo. Se o problema continúa, quizais teñas que contactar co servizo de atención ao cliente.</string>
    <string name="hfa_title">Activación de mans libres</string>
    <string name="hfa_message">"Configurando as opcións de voz e datos do teu dispositivo.
Agarda…"</string>
    <string name="contacting_network">Contactando coa rede...</string>
    <string name="device_activated">Activouse o dispositivo. Preme Aceptar para continuar.</string>
    <string name="waiting_for_retry">Agardando por un novo intento...</string>
    <string name="retry_n_of_5">Reintentar %1$d de 5.</string>
    <string name="update_prl_message">Buscando actualización de PRL...</string>
    <string name="prl_updated_message">Actualizouse PRL. Preme Aceptar para continuar.</string>
    <string name="no_prl_update_message">Non hai ningunha actualización de PRL dispoñible.</string>
    <string name="checking_for_fumo_message">Buscando actualización de firmware. Agarda...</string>
    <string name="no_fumo_update_message">Non hai ningunha actualización de firmware dispoñible.</string>
    <string name="hfa_failure_message">Erro na activación do dispositivo. Se o problema continúa, quizais teñas que contactar co servizo de atención ao cliente.</string>
    <string name="scrtn_message">"Advertencia: SCRTN levará a cabo a seguinte operación e reiniciará o teléfono. Estás seguro de que queres continuar?
Restablece MDN aos valores predeterminados de fábrica
Restablece MSID aos valores predeterminados de fábrica
Restablece a rañura 1 NAI aos valores predeterminados de fábrica
Restablece o contrasinal da rañura 1 NAI aos valores predeterminados de fábrica"</string>
    <string name="notification_title">Configurar a túa rede de telefonía móbil</string>
    <string name="notification_msg">Durante a configuración, é posible que o servizo móbil non estea dispoñible de forma temporal. O proceso só debería durar uns minutos.</string>
    <string name="notification_channel_mobile_service_update">Actualizacións servizo móbiles</string>
</resources>
