<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="conn_auth_error_button_cancel">Скасувати</string>
    <string name="conn_auth_error_button_retry">Повтор.</string>
    <string name="conn_auth_error_message">Не вдалося ввійти в Google Talk. Якщо це обліковий запис Google Apps, підтвердьте, що для цього облікового запису ввімкнено службу чату.</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_ticker">Не вдалося автентифікувати Google Talk</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_title">Не вдалося автентифікувати Google Talk</string>
    <string name="conn_auth_error_title">Проблема з автентифікацією</string>
    <string name="create">Створити</string>
    <string name="date_separator">.</string>
    <string name="default_decline_reason">Зараз не можу.</string>
    <string name="downloading_remaining_mb">Залишається ^1 МБ</string>
    <string name="downloading_update_description">Важливо мати найновішу версію. Доступне нове системне програмне забезпечення. Воно зараз завантажується та встановиться автоматично.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_video">Відеочат із користувачем %1$s перервано через проблему з мережею. Повторіть спробу.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_voice">Голосовий чат із користувачем %1$s перервано через проблему з мережею. Повторіть спробу.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_video">Користувач %1$s завершив відеочат.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_voice">Користувач %1$s завершив голосовий чат.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_video">Відеочат із користувачем %1$s завершено.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_voice">Голосовий чат із користувачем %1$s завершено.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_video">Користувач %1$s був недоступний для відеочату.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_voice">Користувач %1$s був недоступний для голосового чату.</string>
    <string name="error_limited_user_message">Власник телефону вимкнув доступ до Інтернету. Умови можна переглянути в Налаштуваннях власника.</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_title">Правова інформація Google</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_unsuccessful_message">Ви не під’єднані до служби передавання даних. Щоб переглянути цю інформацію зараз, перейдіть на сторінку %s з будь-якого комп’ютера, під’єднаного до Інтернету.</string>
    <string name="group_chat_invite_dialog_text">%s запрошує вас приєднатися до групового чату.</string>
    <string name="group_chat_invite_notify_text">Ви отримали запрошення до групового чату від користувача %s.</string>
    <string name="gsf_label">Google Services Framework</string>
    <string name="location_allow_access_cancel">Не зараз</string>
    <string name="location_allow_access_dialog_body">У попередній версії Android ви вимкнули доступ до своїх геоданих для всіх додатків Google. Увімкнути доступ?</string>
    <string name="location_allow_access_turn_on">Так</string>
    <string name="message_too_long">Неможливо надіслати повідомлення довжиною понад 2000 символів.</string>
    <string name="missed_video_chat_message">Користувач %1$s намагався розпочати з вами відеочат.</string>
    <string name="missed_video_chat_message_no_wifi">Користувач %1$s намагався почати з вами відеочат, коли ви не були під’єднані до Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_video_chat_notification">Ви пропустили запрошення до відеочату</string>
    <string name="missed_video_chat_notification_no_wifi">Ви пропустили запрошення до відеочату, бо не були під’єднані до Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message">Користувач %1$s намагався розпочати з вами голосовий чат.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message_no_wifi">Користувач %1$s намагався розпочати з вами голосовий чат, коли ви не були під’єднані до Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification">Ви пропустили запрошення до голосового чату</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification_no_wifi">Ви пропустили запрошення до голосового чату, бо не були під’єднані до Wi-Fi.</string>
    <string name="multi_account_format" formatted="false">%s від %s</string>
    <string name="network_settings">Налаштування мережі</string>
    <string name="new_software_description">Нове системне програмне забезпечення завантажено. Ваш пристрій автоматично перезапуститься, щоб установити оновлення.</string>
    <string name="notification_format" formatted="false">%s: %s</string>
    <string name="notify_groupchat_label">Запрош-ня в груп. чат</string>
    <string name="password">Пароль</string>
    <string name="percent_progress">^1%</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_desc">Може передавати отримані з Інтернету інформаційні повідомлення програмам, зареєстрованим для їх прослуховування.</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_label">Передавати програмам інформаційні повідомленя.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_desc">Дозволяє програмам отримувати повідомлення \"cloud to device\", надіслані службою програми. Користуванння цією службою призводить до використання даних. Шкідливі програми можуть спричиняти надмірне використання даних.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_label">отримувати дані з Інтернету</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_desc">Дозволяє програмам Google обмінюватися повідомленнями XMPP із серверами Google.</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_label">надсил. повід. XMPP на сервери Google і отрим. їх звідти</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_desc">Дозволяє програмам Google обмінюватися повідомленнями XMPP із серверами Google.</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_label">обмінюватися повідомлен. XMPP із серверами Google</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_desc">Може передавати отримані із серверів Google повідом. XMPP програмам, зареєстрованим для їх прослух.</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_label">Передавати програмам повідомлення XMPP.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_desc">Може передавати програмам повідомлення XMPP, отримані із серверів Google.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_label">Передавати програмам повідомлення XMPP.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth">Дозволяє програмам бачити імена користувачів (електронні адреси) налаштованих вами облікових записів Google.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ALL">Дозволяє програмам здійснювати вхід у ВСІ служби Google за допомогою облікових записів, збережених у цьому пристрої Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_OTHER">Дозволяє програмам здійснювати вхід у невизначені служби Google за допомогою облікових записів, збережених у цьому пристрої Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_YouTubeUser">Дозволяє програмам переглядати імена користувачів YouTube, пов’язані з обліковими записами Google, збереженими в цьому пристрої Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adsense">Дозволяє програмам здійснювати вхід у Google AdSense за допомогою облікових записів, збережених у цьому пристрої Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adwords">Дозволяє програмам здійснювати вхід у Google AdWords за допомогою облікових записів, збережених у цьому пристрої Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ah">Дозволяє програмам здійснювати вхід у Google App Engine за допомогою облікових записів, збережених у цьому пристрої Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_android">Дозволяє програмам здійснювати вхід у служби Android за допомогою облікових записів, збережених у цьому пристрої Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_blogger">Дозволяє програмам здійснювати вхід у Blogger за допомогою облікових записів, збережених у цьому пристрої Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cl">Дозволяє програмам здійснювати вхід у Календар Google за допомогою облікових записів, збережених у цьому пристрої Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cp">Дозволяє програмам отримувати доступ до контактів та інформації профілю облікових записів, збережених у цьому пристрої Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_dodgeball">Дозволяє програмам здійснювати вхід у Dodgeball за допомого облікових записів, збережених у цьому пристрої Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_finance">Дозволяє програмам здійснювати вхід у Фінанси Google за допомогою облікових записів, збережених у цьому пристрої Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_gbase">Дозволяє програмам здійснювати вхід у Google Base за допомогою облікових записів, збережених у цьому пристрої Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_grandcentral">Дозволяє програмам здійснювати вхід у Google Voice за допомогою облікових записів, збережених у цьому пристрої Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_groups2">Дозволяє програмам здійснювати вхід у Групи Google за допомогою облікових записів, збережених у цьому пристрої Android</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_health">Дозволяє програмам здійснювати вхід у Google Health за допомогою облікових записів, збережених у цьому пристрої Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ig">Дозволяє програмам здійснювати вхід в iGoogle за допомогою облікових записів, збережених у цьому пристрої Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_jotspot">Дозволяє програмам здійснювати вхід у JotSpot за допомогою облікових записів, збережених у цьому пристрої Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_knol">Дозволяє програмам здійснювати вхід у Knol за допомогою облікових записів, збережених у цьому пристрої Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_lh2">Дозволяє програмам здійснювати вхід у Веб-альбоми Picasa за допомогою облікових записів, збережених у цьому пристрої Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_local">Дозволяє програмам здійснювати вхід у Карти Google за допомогою облікових записів, збережених у цьому пристрої Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mail">Дозволяє програмам здійснювати вхід у поштові служби Google за допомогою облікових записів, збережених у цьому пристрої Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mobile">Дозволяє програмам здійснювати вхід у програми Google для мобільних за допомогою облікових записів, збережених у цьому пристрої Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_news">Дозволяє програмам здійснювати вхід у Новини Google за допомогою облікових записів, збережених у цьому пристрої Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_notebook">Дозволяє програмам здійснювати вхід у Записник Google за допомогою облікових записів, збережених у цьому пристрої Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_orkut">Дозволяє програмам здійснювати вхід в Orkut за допомогою облікових записів, збережених у цьому пристрої Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_print">Дозволяє програмам здійснювати вхід у Пошук книг Google за допомогою облікових записів, збережених у цьому пристрої Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierra">Дозволяє програмам здійснювати вхід у Google Checkout (і потенційно робити покупки) за допомого облікових записів, збережених у цьому пристрої Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierraqa">Дозволяє програмам здійснювати вхід у Google Checkout QA за допомогою облікових записів, збережених у цьому пристрої Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierrasandbox">Дозволяє програмам здійснювати вхід у Google Checkout Sandbox за допомогою облікових записів, збережених у цьому пристрої Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sitemaps">Дозволяє програмам здійснювати вхід в Google Search Console за допомогою облікових записів, збережених у цьому пристрої Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speech">Дозволяє програмам здійснювати вхід у Голосовий пошук Google за допомогою облікових записів, збережених у цьому пристрої Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speechpersonalization">Дозволяє програмам здійснювати вхід у службу Personalized Speech Recognition за допомогою облікових записів, збережених у цьому пристрої Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_talk">Дозволяє програмам здійснювати вхід у Google Talk за допомогою облікових записів, збережених у цьому пристрої Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wifi">Дозволяє програмам здійснювати вхід у Google Wi-Fi за допомогою облікових записів, збережених у цьому пристрої Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wise">Дозволяє програмам здійснювати вхід у Таблиці Google за допомогою облікових записів, збережених у цьому пристрої Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_writely">Дозволяє програмам здійснювати вхід у Документи Google за допомогою облікових записів, збережених у цьому пристрої Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_youtube">Дозволяє програмам здійснювати вхід у YouTube за допомогою облікових записів, збережених у цьому пристрої Android.</string>
    <string name="permdesc_heartbeat">"Для забезпечення активного з'єднання на сервер Google Talk можна надіслати контрольний пакет."</string>
    <string name="permdesc_intentVendingOnly">Може надсилати широкомовні повідомлення в Android Market із запитами на встановлення та видалення програми.</string>
    <string name="permdesc_readGservices">Дозволяє цій програмі читати дані налаштування служб Google.</string>
    <string name="permdesc_readGsettings">Дозволяє цій програмі читати налаштування Google.</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">Дозволяє цій програмі змінювати дані налаштування служб Google.</string>
    <string name="permdesc_writeGsettings">Дозволяє цій програмі змінювати налаштування Google.</string>
    <string name="permlab_googleAuth">перегл. налашт. обл. записи</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ALL">доступ до всіх служб Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_OTHER">доступ до інших служб Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_YouTubeUser">Імена кор. YouTube</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adsense">AdSense</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adwords">AdWords</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ah">Google App Engine</string>
    <string name="permlab_googleAuth_android">Служби Android</string>
    <string name="permlab_googleAuth_blogger">Blogger</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cl">Календар Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cp">дані контактів в обл. зап. Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_dodgeball">Dodgeball</string>
    <string name="permlab_googleAuth_finance">Фінанси Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_gbase">Google Base</string>
    <string name="permlab_googleAuth_grandcentral">Google Voice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_groups2">Групи Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_health">Google Health</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ig">обл. записи iGoogle</string>
    <string name="permlab_googleAuth_jotspot">JotSpot</string>
    <string name="permlab_googleAuth_knol">Knol</string>
    <string name="permlab_googleAuth_lh2">Веб-альбоми Picasa</string>
    <string name="permlab_googleAuth_local">Карти Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mail">Пошта Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mobile">Програми Google для мобільних</string>
    <string name="permlab_googleAuth_news">Новини Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_notebook">Записник Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_orkut">Orkut</string>
    <string name="permlab_googleAuth_print">Пошук книг Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierra">Обл. записи Google Checkout</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierraqa">Обл. записи Google Checkout QA</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierrasandbox">Обл. записи Google Checkout Sandbox</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sitemaps">Search Console</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speech">Голосовий пошук Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speechpersonalization">Personalized Speech Recognition</string>
    <string name="permlab_googleAuth_talk">Google Talk</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wifi">Google Wi-Fi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wise">Таблиці Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_writely">Google Документи</string>
    <string name="permlab_googleAuth_youtube">YouTube</string>
    <string name="permlab_heartbeat">Надісл. сигнал на сервер Google Talk</string>
    <string name="permlab_intentVendingOnly">Надсил. записи до Android Market.</string>
    <string name="permlab_readGservices">читати конфігурацію служби Google</string>
    <string name="permlab_readGsettings">Читати налашт-ня Google</string>
    <string name="permlab_writeGservices">Змінити конфігурацію служби Google</string>
    <string name="permlab_writeGsettings">Змінити налашт-ня Google</string>
    <string name="probelem_downloading">Не вдалося завантажити оновлення програмного забезпечення. Це оновлення важливе, тому його потрібно встановити, перш ніж ви зможете продовжити.</string>
    <string name="provider_label">Надсилати підписки</string>
    <string name="restarting_format">Встановлення оновлення через ^1 с.</string>
    <string name="ro_perm_desc">Дозволяє програмам читати дані від постачальника вмісту Google Talk.</string>
    <string name="ro_perm_label">Читати миттєві повідомлення</string>
    <string name="search_chats">"Пошук чатів
за зап. &amp;quot;%1$s&amp;quot;"</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_desc">Використовується для обміну повідомленнями \"cloud to device\" і для сповіщень щодо синхронізації. Google Talk використовує цю службу для обміну повідомленнями та синхронізації стану присутності. Шкідливі програми можуть використовувати цю службу для надмірного передавання даних.</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_label">Здійснює обмін повідомленнями й отримує сповіщення синхронізації із серверів Google.</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Назад</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Далі</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Сервіси Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Цей телефон може отримувати та встановлювати оновлення й додатки від Google, вашого оператора та виробника пристрою. Якщо продовжити, можуть завантажитися та встановитися деякі додатки, однак ви можете будь-коли їх видалити.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Створюйте резервні копії додатків, даних додатків, налаштувань, особистих словників і паролів Wi-Fi</b> зі свого телефона в обліковому записі Google, щоб легко відновлювати їх пізніше. <annotation id="backup_details">Докладніше</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Створюйте резервні копії додатків, даних додатків, налаштувань, особистих словників і паролів Wi-Fi</b> в обліковому записі Google, щоб легко відновлювати їх пізніше.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Коли ви вмикаєте автоматичне резервне копіювання, дані вашого пристрою періодично зберігаються в обліковому записі Google. Резервні копії можуть включати інформацію з папок даних додатків, зокрема параметри, налаштування, повідомлення, фотографії й інші файли.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">До таких даних належать програми, налаштування програм, налаштування системи та паролі Wi‑Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Резервне копіювання та відновлення</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Передавання даних</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Сервіси Google працюють для вас. Ви можете будь-коли ввімкнути чи вимкнути їх. Ваші дані використовуються відповідно до <annotation id="google_privacy">Політики конфіденційності</annotation> Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Служба локації Google використовує Wi‑Fi та інші системи, щоб швидше й точніше визначати місцезнаходження, часто споживаючи менше енергії, ніж GPS. Деякі дані можуть зберігатися на вашому пристрої. Дані можуть збиратися, навіть коли не запущено жодну програму.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Місцезнаходження</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Увімкніть службу локації Google</b>, щоб додатки могли визначати ваше місцезнаходження. Це означає, що анонімні геодані надсилатимуться в Google, навіть коли додатки не працюють. <annotation id="location_details">Докладніше</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Служба локації Google використовує такі джерела, як мережі Wi‑Fi та мобільні мережі, щоб швидше й точніше визначати місцезнаходження вашого пристрою. Коли ви вмикаєте службу локації Google, пристрій переходить у режим отримання геоданих із мереж Wi-Fi та мобільних мереж. Цю функцію можна вимкнути в налаштуваннях місцезнаходження. Для цього виберіть режим, у якому використовується лише GPS (його іноді називають режимом \"Лише пристрій\").</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Допоможіть покращити служби локації</b>, дозволивши додаткам і службам виявляти мережі Wi-Fi, навіть коли з’єднання Wi-Fi вимкнено.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Надсилати мені</b> новини та пропозиції з Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Допоможіть покращити роботу ОС Android</b>, автоматично надсилаючи в Google дані про діагностику та використання. Ця інформація не використовуватиметься для встановлення вашої особи. Вона допоможе збільшити тривалість роботи акумулятора, підвищити продуктивність додатків і розробити нові функції Google. <annotation id="usage_reporting_details">Докладніше</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Це загальна інформація про ваш пристрій і його використання, зокрема про рівень заряду акумулятора, частоту використання додатків, якість і тривалість з’єднання з мережею (мобільною, Wi-Fi та Bluetooth), а також звіти про аварійне завершення роботи, коли пристрій працює неналежним чином. Ця інформація використовується для покращення продуктів і служб Google. Вона не пов’язується з вашим обліковим записом Google. Окрім цього, деяка сукупна інформація допомагає нашим партнерам, зокрема розробникам Android, покращувати їхні додатки та продукти.

Ви можете будь-коли ввімкнути або вимкнути цю функцію в додатку Налаштування від Google. Це не вплине на здатність пристрою надсилати інформацію, потрібну для отримання важливих послуг, як-от оновлень системи та засобів безпеки."</string>
    <string name="setup_wizard_title">Майстер налаштування</string>
    <string name="sharedUserLabel">Служби Google</string>
    <string name="software_update_ready">Програмне забезпечення оновлено</string>
    <string name="software_update_title">Оновлення програмного забезпечення</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="subscription_notify_text">Корист. %s хоче спілк. в чаті</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_charging_text">Занизький заряд акумулятора, щоб установити оновлення системи. Зачекайте, поки акумулятор зарядиться.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_text">Занизький заряд акумулятора, щоб установити оновлення системи. Підключіть зарядний пристрій, щоб продовжити.</string>
    <string name="system_update_activity_name">Оновлення системи</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text">Оновлення сист. неможл. завантаж. під час роумінгу.</string>
    <string name="system_update_activity_title">Оновлення системи</string>
    <string name="system_update_check_now_button_text">Перевірити зараз</string>
    <string name="system_update_complete_label">Оновлення системи</string>
    <string name="system_update_complete_ok_button">OK</string>
    <string name="system_update_connection_lost_button_text">Під’єднатися до Wi-Fi</string>
    <string name="system_update_connection_lost_text">Немає з’єднання з Інтернетом</string>
    <string name="system_update_countdown_cancel_button">Скасув. встановл.</string>
    <string name="system_update_countdown_complete">Вимкнення…</string>
    <string name="system_update_download_button_text">Завантажити</string>
    <string name="system_update_download_failed_no_space_status_text">Недостатньо місця для завантаження</string>
    <string name="system_update_download_failed_status_text">Помилка завантаження</string>
    <string name="system_update_download_retry_button_text">Повтор. завантаж.</string>
    <string name="system_update_download_waiting_status_text">Очікування завантаження</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_text">"Це може зайняти до ^1 хв.

Коли оновлення завантажиться, телефон перезавантажиться автоматично."</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_title">Завантаження оновлення…</string>
    <string name="system_update_downloading_status_text">Завантажується</string>
    <string name="system_update_downloading_wifi_status2_text">Лише через Wi-Fi до ^1</string>
    <string name="system_update_install_button_text">Перезавантаж. і встанов.</string>
    <string name="system_update_installing_update_text">"Це може зайняти до 5 хвилин.

Після цього ви зможете закінчити налаштування телефону."</string>
    <string name="system_update_installing_update_title">Встановлення оновлення…</string>
    <string name="system_update_last_checkin">Остання перевірка оновлення: ^1</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text">Ваша система оновлена.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_message">Помилка завантаження. Повторіть спробу.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_title">Не вдалося завантажити оновлення системи</string>
    <string name="system_update_not_owner_text">Доступне оновлення програмного забезпечення системи, але встановити його може лише власник.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_text">Зараз телефон перезавантажиться, щоб установити оновлення.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_title">Перезавантаження…</string>
    <string name="system_update_requires_restart_status_text">Потрібне перезавант.</string>
    <string name="system_update_restart_button_text">Перезапуск (^1)</string>
    <string name="system_update_update_available_download_message">Торкніться, щоб завантажити.</string>
    <string name="system_update_update_available_notification_title">Доступне оновлення системи</string>
    <string name="system_update_update_download_failure_no_space_notification_message">Недостатньо місця для завантаження оновлень системи.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_install_message">Торкніться, щоб установити.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_notification_title">Оновлення системи завантажено</string>
    <string name="system_update_verification_failed_text">Помилка перевірки</string>
    <string name="system_update_verified_status_text">Завантажено та перевірено</string>
    <string name="system_update_verifying_status_text">Підтвердження</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="text_obfuscation_toggle_caption">Сховати пароль</string>
    <string name="time_separator">:</string>
    <string name="try_again">Повторити спробу</string>
    <string name="unable_to_download">Не вдається завантажити оновлення</string>
    <string name="username">Ім’я користувача</string>
    <string name="verify_network">Перевірте налаштування мережі й повторіть спробу.</string>
    <string name="verifying">Перевірка</string>
    <string name="verifying_description">Важливо мати найновішу версію. Доступне нове системне програмне забезпечення. Воно зараз завантажується та встановиться автоматично.</string>
    <string name="wo_perm_desc">Дозволяє програмам писати дані для постачальника вмісту Google Talk.</string>
    <string name="wo_perm_label">Писати миттєві повідомлення</string>
</resources>
