<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="conn_auth_error_button_cancel">Annulla</string>
    <string name="conn_auth_error_button_retry">Riprova</string>
    <string name="conn_auth_error_message">Accesso a Google Talk non riuscito. Se si tratta di un account Google Apps, verifica che il servizio Chat sia attivo per questo account.</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_ticker">Autenticazione Google Talk non riuscita</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_title">Autenticazione Google Talk non riuscita</string>
    <string name="conn_auth_error_title">Problema di autenticazione</string>
    <string name="create">Crea</string>
    <string name="date_separator">/</string>
    <string name="default_decline_reason">Mi dispiace, non posso rispondere.</string>
    <string name="downloading_remaining_mb">^1 MB rimanenti</string>
    <string name="downloading_update_description">È importante tenersi aggiornati. Il nuovo software del sistema è disponibile ed è in fase di download. Verrà applicato automaticamente al termine del download.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_video">La chat video con %1$s non è riuscita a causa di un problema di rete. Riprova.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_voice">La chat vocale con %1$s non è riuscita a causa di un problema di rete. Riprova.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_video">%1$s ha terminato la chat video.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_voice">%1$s ha terminato la chat vocale.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_video">Hai terminato la chat video con %1$s.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_voice">Hai terminato la chat vocale con %1$s.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_video">%1$s non era disponibile per la chat video.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_voice">%1$s non era disponibile per la chat vocale.</string>
    <string name="error_limited_user_message">Accesso web disabilitato dal proprietario del telefono. Puoi esaminare i termini nelle Impostazioni per il proprietario.</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_title">Note legali Google</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_unsuccessful_message">Non sei collegato a un servizio dati. Per visualizzare ora le informazioni, visita il sito %s da qualsiasi computer connesso a Internet.</string>
    <string name="group_chat_invite_dialog_text">%s ti ha invitato a unirti a una conversazione di gruppo.</string>
    <string name="group_chat_invite_notify_text">Hai ricevuto un invito a una chat di gruppo da %s.</string>
    <string name="gsf_label">Google Services Framework</string>
    <string name="location_allow_access_cancel">Non ora</string>
    <string name="location_allow_access_dialog_body">"In una versione precedente di Android, hai disattivato l'accesso alla tua posizione per tutte le app Google. Riattivarla?"</string>
    <string name="location_allow_access_turn_on">Sì</string>
    <string name="message_too_long">Impossibile inviare messaggi che superano 2000 caratteri di lunghezza.</string>
    <string name="missed_video_chat_message">%1$s ha tentato di avviare una chat video con te.</string>
    <string name="missed_video_chat_message_no_wifi">%1$s ha provato ad avviare una chat video con te quando non eri collegato a una rete Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_video_chat_notification">Hai perso un invito a una chat video</string>
    <string name="missed_video_chat_notification_no_wifi">Hai perso un invito a una chat video perché non eri collegato a una rete Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message">%1$s ha tentato di avviare una chat vocale con te.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message_no_wifi">%1$s ha provato ad avviare una chat vocale con te quando non eri collegato a una rete Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification">Hai perso un invito a una chat vocale</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification_no_wifi">Hai perso un invito a una chat vocale perché non eri collegato a una rete Wi-Fi.</string>
    <string name="multi_account_format" formatted="false">%s a %s</string>
    <string name="network_settings">Impostazioni di rete</string>
    <string name="new_software_description">"Il nuovo software del sistema è stato scaricato. Il tuo dispositivo si riavvierà automaticamente per installare l'aggiornamento."</string>
    <string name="notification_format" formatted="false">%s: %s</string>
    <string name="notify_groupchat_label">Invito a chat di gruppo</string>
    <string name="password">Password</string>
    <string name="percent_progress">^1%</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_desc">È possibile trasmettere i messaggi di dati ricevuti da Internet alle applicazioni registrate per ascoltarli.</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_label">Trasmissione di messaggi di dati alle applicazioni.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_desc">"Consente alle applicazioni di accettare messaggi Cloud to Device inviati dal servizio dell'applicazione. L'uso di questo servizio comporterà un utilizzo di dati. Le applicazioni dannose potrebbero causare un utilizzo di dati eccessivo."</string>
    <string name="perm_receive_data_message_label">ricevere dati da Internet</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_desc">Consente alle applicazioni Google di ricevere e inviare messaggi XMPP da e verso server di Google.</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_label">ricezione/invio messaggi XMPP da/verso server Google</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_desc">Consente alle applicazioni Google di ricevere e inviare messaggi XMPP da e verso server di Google.</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_label">ricezione/invio messaggi XMPP da/verso server Google</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_desc">Può trasmettere messaggi XMPP ricevuti dai server Google alle applicazioni registrate per ascoltarli.</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_label">Trasmissione di messaggi XMPP alle applicazioni.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_desc">Può trasmettere messaggi XMPP ricevuti dai server Google alle applicazioni.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_label">Trasmissione di messaggi XMPP alle applicazioni.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth">"Consente l'accesso delle applicazioni ai nomi utente (indirizzi email) degli account Google configurati."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ALL">"Consente l'accesso delle applicazioni a TUTTI i servizi Google tramite gli account memorizzati sul dispositivo Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_OTHER">"Consente l'accesso delle applicazioni a servizi Google non specificati tramite gli account memorizzati sul dispositivo Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_YouTubeUser">"Consente l'accesso delle applicazioni ai nomi utente di YouTube associati agli account Google memorizzati sul dispositivo Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adsense">"Consente l'accesso delle applicazioni a Google AdSense tramite gli account memorizzati sul dispositivo Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adwords">"Consente l'accesso delle applicazioni a Google AdWords tramite gli account memorizzati sul dispositivo Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ah">"Consente l'accesso delle applicazioni a Google App Engine tramite gli account memorizzati sul dispositivo Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_android">"Consente l'accesso delle applicazioni ai servizi Android tramite gli account memorizzati sul dispositivo Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_blogger">"Consente l'accesso delle applicazioni a Blogger tramite gli account memorizzati sul dispositivo Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cl">"Consente l'accesso delle applicazioni a Google Calendar tramite gli account memorizzati sul dispositivo Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cp">"Consente l'accesso delle applicazioni ai contatti e alle informazioni di profilo degli account memorizzati sul dispositivo Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_dodgeball">"Consente l'accesso delle applicazioni a Dodgeball tramite gli account memorizzati sul dispositivo Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_finance">"Consente l'accesso delle applicazioni a Google Finanza tramite gli account memorizzati sul dispositivo Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_gbase">"Consente l'accesso delle applicazioni a Google Base tramite gli account memorizzati sul dispositivo Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_grandcentral">"Consente l'accesso delle applicazioni a Google Voice tramite gli account memorizzati sul dispositivo Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_groups2">"Consente l'accesso delle applicazioni a Google Gruppi tramite gli account memorizzati sul dispositivo Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_health">"Consente l'accesso delle applicazioni a Google Health tramite gli account memorizzati sul dispositivo Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ig">"Consente l'accesso delle applicazioni a iGoogle tramite gli account memorizzati sul dispositivo Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_jotspot">"Consente l'accesso delle applicazioni a JotSpot tramite gli account memorizzati sul dispositivo Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_knol">"Consente l'accesso delle applicazioni a Knol tramite gli account memorizzati sul dispositivo Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_lh2">"Consente l'accesso delle applicazioni a Picasa Web Album tramite gli account memorizzati sul dispositivo Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_local">"Consente l'accesso delle applicazioni a Google Maps tramite gli account memorizzati sul dispositivo Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mail">"Consente l'accesso delle applicazioni a servizi di posta Google tramite gli account memorizzati sul dispositivo Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mobile">"Consente alle applicazioni l'accesso a Google Mobile App utilizzando gli account memorizzati su questo dispositivo Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_news">"Consente l'accesso delle applicazioni a Google News tramite gli account memorizzati sul dispositivo Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_notebook">"Consente l'accesso delle applicazioni a Google Blocco Note tramite gli account memorizzati sul dispositivo Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_orkut">"Consente l'accesso delle applicazioni a orkut tramite gli account memorizzati sul dispositivo Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_print">"Consente l'accesso delle applicazioni a Google Libri tramite gli account memorizzati sul dispositivo Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierra">"Consente l'accesso delle applicazioni a Google Checkout (e potenzialmente l'effettuazione di acquisti) tramite gli account memorizzati sul dispositivo Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierraqa">"Consente l'accesso delle applicazioni a Google Checkout QA tramite gli account memorizzati sul dispositivo Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierrasandbox">"Consente l'accesso delle applicazioni a Google Checkout Sandbox tramite gli account memorizzati sul dispositivo Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sitemaps">"Consente l'accesso delle applicazioni a Google Search Console tramite gli account memorizzati sul dispositivo Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speech">"Consente l'accesso delle applicazioni a Google Ricerca vocale tramite gli account memorizzati su questo dispositivo Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speechpersonalization">"Consente l'accesso delle applicazioni al servizio Personalized Speech Recognition tramite gli account memorizzati sul dispositivo Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_talk">"Consente l'accesso delle applicazioni a Google Talk tramite gli account memorizzati sul dispositivo Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wifi">"Consente alle applicazioni l'accesso a Google Wi-Fi utilizzando gli account memorizzati su questo dispositivo Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wise">"Consente l'accesso delle applicazioni a Fogli di lavoro Google tramite gli account memorizzati sul dispositivo Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_writely">"Consente l'accesso delle applicazioni a Google Documenti tramite gli account memorizzati sul dispositivo Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_youtube">"Consente l'accesso delle applicazioni a YouTube tramite gli account memorizzati sul dispositivo Android."</string>
    <string name="permdesc_heartbeat">"È possibile inviare un pacchetto heartbeat al server di Google Talk per garantire l'integrità della connessione."</string>
    <string name="permdesc_intentVendingOnly">"È possibile inviare broadcast ad Android Market richiedendo l'installazione e la rimozione dell'applicazione."</string>
    <string name="permdesc_readGservices">"Consente all'applicazione di leggere i dati di configurazione del servizio Google."</string>
    <string name="permdesc_readGsettings">"Consente all'applicazione di leggere le impostazioni di Google."</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">"Consente all'applicazione di modificare i dati di configurazione del servizio Google."</string>
    <string name="permdesc_writeGsettings">"Consente all'applicazione di modificare le impostazioni di Google."</string>
    <string name="permlab_googleAuth">visualizzazione degli account configurati</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ALL">accessi a tutti i servizi Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_OTHER">accesso ad altri servizi Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_YouTubeUser">nomi utente YouTube</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adsense">AdSense</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adwords">AdWords</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ah">Google App Engine</string>
    <string name="permlab_googleAuth_android">Servizi Android</string>
    <string name="permlab_googleAuth_blogger">Blogger</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cl">Google Calendar</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cp">dati di contatti in account Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_dodgeball">Dodgeball</string>
    <string name="permlab_googleAuth_finance">Google Finanza</string>
    <string name="permlab_googleAuth_gbase">Google Base</string>
    <string name="permlab_googleAuth_grandcentral">Google Voice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_groups2">Google Gruppi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_health">Google Health</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ig">Account iGoogle</string>
    <string name="permlab_googleAuth_jotspot">JotSpot</string>
    <string name="permlab_googleAuth_knol">Knol</string>
    <string name="permlab_googleAuth_lh2">Picasa Web Album</string>
    <string name="permlab_googleAuth_local">Google Maps</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mail">Google mail</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mobile">Google Mobile App</string>
    <string name="permlab_googleAuth_news">Google News</string>
    <string name="permlab_googleAuth_notebook">Google Blocco Note</string>
    <string name="permlab_googleAuth_orkut">orkut</string>
    <string name="permlab_googleAuth_print">Google Ricerca Libri</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierra">Account Google Checkout</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierraqa">Account Google Checkout QA</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierrasandbox">Account Google Checkout Sandbox</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sitemaps">Google Search Console</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speech">Google Ricerca vocale</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speechpersonalization">Riconoscimento vocale personalizzato</string>
    <string name="permlab_googleAuth_talk">Google Talk</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wifi">Google Wi-Fi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wise">Google Spreadsheets</string>
    <string name="permlab_googleAuth_writely">Google Documenti</string>
    <string name="permlab_googleAuth_youtube">YouTube</string>
    <string name="permlab_heartbeat">Invio di heartbeat al server di Google Talk</string>
    <string name="permlab_intentVendingOnly">Invio broadcast ad Android Market.</string>
    <string name="permlab_readGservices">lettura della configurazione del servizio Google</string>
    <string name="permlab_readGsettings">Lettura delle impostazioni Google</string>
    <string name="permlab_writeGservices">Modificare la configurazione del servizio Google</string>
    <string name="permlab_writeGsettings">Modificare impostazioni Google</string>
    <string name="probelem_downloading">"Si è verificato un problema durante il download dell'aggiornamento software. Per poter continuare sarà necessario applicare l'aggiornamento data la sua importanza."</string>
    <string name="provider_label">Sottoscrizioni push</string>
    <string name="restarting_format">Installazione aggiornamento in ^1 secondo.</string>
    <string name="ro_perm_desc">Consente alle applicazioni di leggere dati dal provider di contenuti Google Talk.</string>
    <string name="ro_perm_label">lettura messaggi imm.</string>
    <string name="search_chats">"Cerca
\"%1$s\" nelle chat"</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_desc">Utilizzata per i messaggi Cloud to Device del server e per le notifiche di sincronizzazione. Google Talk utilizza questo servizio per lo scambio di messaggi e per sincronizzare lo stato di presenza. Le applicazioni dannose potrebbero utilizzare il servizio per trasmettere dati in eccesso.</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_label">Scambia messaggi e riceve notifiche di sincronizzazione dai server Google.</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Indietro</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Avanti</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Servizi Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Questo telefono potrebbe anche ricevere e installare aggiornamenti e app di Google, del tuo operatore e del produttore del telefono. Se continui, alcune app potrebbero essere scaricate e installate ma potrai rimuoverle in qualsiasi momento.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Effettua il backup di app, dati delle app, impostazioni, dizionari personali e password Wi-Fi del telefono</b> con il tuo account Google per poterli ripristinare facilmente in un secondo momento. <annotation id="backup_details">Ulteriori informazioni</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Effettua il backup di app, dati delle app, impostazioni, dizionari personali e password Wi-Fi</b> con il tuo account Google per poterli ripristinare facilmente in un secondo momento.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Se attivi il backup automatico, i dati del dispositivo vengono salvati periodicamente nel tuo account Google. I backup potrebbero inserire informazioni nelle cartelle di dati delle app, come preferenze, impostazioni, messaggi, foto e altri file.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">I dati includono le app, le impostazioni delle app, le impostazioni di sistema e le password Wi-Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Backup e ripristino</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Comunicazione</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Questi servizi consentono a Google di lavorare per te e puoi attivarli e disattivarli in qualsiasi momento. I dati verranno utilizzati nel rispetto delle <annotation id="google_privacy">Norme sulla privacy</annotation> di Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Il servizio di geolocalizzazione di Google utilizza il Wi-Fi e altri segnali per determinare la posizione in modo più rapido e preciso, spesso consumando meno energia rispetto al GPS. Alcuni dati potrebbero essere memorizzati sul dispositivo. I dati potrebbero essere raccolti anche quando non ci sono app in esecuzione.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Posizione</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Utilizza il servizio di geolocalizzazione di Google</b> per consentire alle app di stabilire la posizione. Verranno inviati dati anonimi sulla posizione a Google, anche quando non ci sono app in esecuzione. <annotation id="location_details">Ulteriori informazioni</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Il servizio di geolocalizzazione di Google utilizza fonti quali le reti cellulari e Wi-Fi per stabilire in modo più rapido e preciso la posizione del dispositivo. Quando attivi i servizi di geolocalizzazione di Google, il dispositivo entra in una modalità che utilizza reti Wi-Fi e cellulari per fornire informazioni sulla posizione. Puoi disattivare questa modalità nelle impostazioni sulla posizione scegliendo una modalità che utilizzi soltanto il sistema GPS, a volte chiamata modalità Solo dispositivo.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Contribuisci a migliorare i servizi di localizzazione</b> consentendo ad app e servizi di cercare reti Wi-Fi anche quando il Wi-Fi non è attivo.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Tienimi aggiornato</b> su notizie e offerte di Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Contribuisci a migliorare il tuo utilizzo di Android</b>" inviando automaticamente a Google dati diagnostici e sull'utilizzo. Queste informazioni non verranno utilizzate per identificarti e sono utili ai team che si occupano di aspetti quali la durata della batteria, le prestazioni delle app e le nuove funzioni di Google. "<annotation id="usage_reporting_details">Ulteriori informazioni</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Si tratta di informazioni generali sul dispositivo e su come lo utilizzi, ad esempio il livello di carica della batteria, la frequenza con cui utilizzi le app, la qualità e la durata delle connessioni di rete (ad esempio cellulari, Wi‑Fi e Bluetooth), nonché di rapporti sugli arresti anomali quando si verificano problemi. Verranno utilizzate per migliorare i prodotti e servizi di Google per tutti e non verranno associate al tuo account Google. Alcune informazioni globali consentiranno anche ai partner, come gli sviluppatori Android, di realizzare app e prodotti migliori.

Puoi attivare o disattivare questa opzione in qualsiasi momento nell'app Impostazioni Google. Questa opzione non incide sulla capacità del dispositivo di inviare le informazioni necessarie per ricevere servizi essenziali quali gli aggiornamenti di sistema e la sicurezza."</string>
    <string name="setup_wizard_title">Configurazione guidata</string>
    <string name="sharedUserLabel">Servizi Google</string>
    <string name="software_update_ready">Aggiornamento software pronto</string>
    <string name="software_update_title">Aggiornamento software</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="subscription_notify_text">%s desidera poter chattare con te</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_charging_text">"Livello della batteria troppo basso per installare l'aggiornamento di sistema. Attendi che la batteria sia abbastanza carica."</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_text">"Livello batteria troppo basso per installare l'aggiornamento di sistema. Collega il caricabatterie per continuare."</string>
    <string name="system_update_activity_name">Aggiornamenti sistema</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text">Impossibile scaricare gli aggiornamenti del sistema in roaming.</string>
    <string name="system_update_activity_title">Aggiornamenti sistema</string>
    <string name="system_update_check_now_button_text">Verifica ora</string>
    <string name="system_update_complete_label">Aggiornamento di sistema</string>
    <string name="system_update_complete_ok_button">OK</string>
    <string name="system_update_connection_lost_button_text">Connetti a Wi-Fi</string>
    <string name="system_update_connection_lost_text">Connessione a Internet non più disponibile</string>
    <string name="system_update_countdown_cancel_button">Annulla installazione</string>
    <string name="system_update_countdown_complete">Spegnimento...</string>
    <string name="system_update_download_button_text">Scarica</string>
    <string name="system_update_download_failed_no_space_status_text">Spazio disponibile insufficiente per il download</string>
    <string name="system_update_download_failed_status_text">Download non riuscito</string>
    <string name="system_update_download_retry_button_text">Riprova download</string>
    <string name="system_update_download_waiting_status_text">In attesa del download</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_text">"Il download potrebbe richiedere fino a ^1 minuti.

Dopo che l'aggiornamento è stato scaricato, il telefono verrà riavviato automaticamente."</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_title">"Download dell'aggiornamento…"</string>
    <string name="system_update_downloading_status_text">Download in corso</string>
    <string name="system_update_downloading_wifi_status2_text">Tramite Wi-Fi solo fino a: ^1</string>
    <string name="system_update_install_button_text">Riavvia e installa</string>
    <string name="system_update_installing_update_text">"Questa operazione potrebbe richiedere fino a cinque minuti.

Dopodiché potrai terminare la configurazione del telefono."</string>
    <string name="system_update_installing_update_title">"Installazione dell'aggiornamento…"</string>
    <string name="system_update_last_checkin">Ultima verifica disponibilità aggiornamento: ^1.</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text">Il sistema è aggiornato.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_message">Download non riuscito. Riprova.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_title">"Download dell'aggiornamento di sistema non riuscito"</string>
    <string name="system_update_not_owner_text">È disponibile un aggiornamento software di sistema, ma solo il proprietario può installarlo.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_text">"Il telefono verrà riavviato per completare l'aggiornamento."</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_title">Riavvio…</string>
    <string name="system_update_requires_restart_status_text">Occorre riavviare</string>
    <string name="system_update_restart_button_text">Riavvio (^1)</string>
    <string name="system_update_update_available_download_message">Tocca per scaricare.</string>
    <string name="system_update_update_available_notification_title">Aggiornamento di sistema disponibile</string>
    <string name="system_update_update_download_failure_no_space_notification_message">"Spazio disponibile insufficiente per il download dell'aggiornamento di sistema."</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_install_message">Tocca per installare.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_notification_title">Aggiornamento di sistema scaricato</string>
    <string name="system_update_verification_failed_text">Verifica non riuscita.</string>
    <string name="system_update_verified_status_text">Scaricato e verificato</string>
    <string name="system_update_verifying_status_text">Verifica in corso</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="text_obfuscation_toggle_caption">Nascondi password</string>
    <string name="time_separator">:</string>
    <string name="try_again">Riprova</string>
    <string name="unable_to_download">"Impossibile scaricare l'aggiornamento"</string>
    <string name="username">Nome utente</string>
    <string name="verify_network">Verifica le impostazioni di rete e riprova.</string>
    <string name="verifying">Verifica in corso</string>
    <string name="verifying_description">È importante tenersi aggiornati. Il nuovo software del sistema è disponibile ed è in fase di download. Verrà applicato automaticamente al termine del download.</string>
    <string name="wo_perm_desc">Consente alle applicazioni di scrivere dati verso il provider di contenuti Google Talk.</string>
    <string name="wo_perm_label">scrittura messaggi imm.</string>
</resources>
