<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="conn_auth_error_button_cancel">Annuller</string>
    <string name="conn_auth_error_button_retry">Prøv igen</string>
    <string name="conn_auth_error_message">Kunne ikke logge ind på Google Talk. Hvis dette er en Google Apps-konto, skal du bekræfte, at tjenesten Chat er aktiveret på denne konto.</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_ticker">Google Talk kunne ikke godkendes</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_title">Google Talk kunne ikke godkendes</string>
    <string name="conn_auth_error_title">Problem med godkendelse</string>
    <string name="create">Opret</string>
    <string name="date_separator">/</string>
    <string name="default_decline_reason">Jeg er optaget lige nu.</string>
    <string name="downloading_remaining_mb">^1 MB tilbage</string>
    <string name="downloading_update_description">Det er vigtigt at være opdateret. Der er ny tilgængelig systemsoftware. Den bliver nu downloadet og anvendes automatisk, når downloadet er fuldført</string>
    <string name="end_cause_network_problem_video">Du kunne ikke videochatte med %1$s på grund af et netværksproblem.Prøv igen.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_voice">Du kunne ikke talechatte med %1$s på grund af et netværksproblem.Prøv igen.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_video">%1$s har afsluttet videochatten.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_voice">%1$s har afsluttet talechatten.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_video">Du har afsluttet videochatten med %1$s.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_voice">Du har afsluttet talechatten med %1$s.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_video">%1$s var ikke tilgængelig til videochat.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_voice">%1$s var ikke tilgængelig til talechat.</string>
    <string name="error_limited_user_message">Webadgang blev deaktiveret af telefonens ejer. Du kan gennemgå vilkårene under Indstillinger for ejeren.</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_title">Google Legal</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_unsuccessful_message">Du har ikke forbindelse til en datatjeneste. Se disse oplysninger nu ved at gå til %s på en computer, der har forbindelse til internettet.</string>
    <string name="group_chat_invite_dialog_text">%s inviterer dig til at deltage i en gruppechat.</string>
    <string name="group_chat_invite_notify_text">Du har modtaget en invitation til gruppechat fra %s.</string>
    <string name="gsf_label">Google Services Framework</string>
    <string name="location_allow_access_cancel">Ikke nu</string>
    <string name="location_allow_access_dialog_body">I en tidligere version af Android har du slået adgang til din placering fra for alle Google-apps. Vil du slå adgangen til igen?</string>
    <string name="location_allow_access_turn_on">Ja</string>
    <string name="message_too_long">Du kan ikke sende beskeder på mere end 2000 tegn.</string>
    <string name="missed_video_chat_message">%1$s har forsøgt at starte en videochat med dig.</string>
    <string name="missed_video_chat_message_no_wifi">%1$s forsøgte at invitere dig til en talechat, mens du ikke havde forbindelse til et Wi-Fi-netværk.</string>
    <string name="missed_video_chat_notification">Du er gået glip af en videochat</string>
    <string name="missed_video_chat_notification_no_wifi">Du gik glip af en invitation til videochat, fordi du ikke havde forbindelse til et Wi-Fi-netværk.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message">%1$s har forsøgt at starte en talechat med dig.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message_no_wifi">%1$s forsøgte at invitere dig til en talechat, mens du ikke havde forbindelse til et Wi-Fi-netværk.</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification">Du er gået glip af en talechat.</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification_no_wifi">Du gik glip af en invitation til talechat, fordi du ikke havde forbindelse til et Wi-Fi-netværk.</string>
    <string name="multi_account_format" formatted="false">%s til %s</string>
    <string name="network_settings">Netværksindstillinger</string>
    <string name="new_software_description">Der er blevet downloadet ny systemsoftware. Din enhed genstarter automatisk for at installere opdateringen.</string>
    <string name="notification_format" formatted="false">%s: %s</string>
    <string name="notify_groupchat_label">Invitation til gruppechat</string>
    <string name="password">Adgangskode</string>
    <string name="percent_progress">^1 %</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_desc">Kan udsende databeskeder fra internettet til apps, der er tilmeldt dem.</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_label">Udsend databeskeder til apps.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_desc">Tillader, at apps kan acceptere \"cloud til enhed\"-beskeder, som er sendt af appens tjeneste. Brug af denne tjeneste bruger data. Ondsindede programmer kan forårsage overdreven databrug.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_label">modtage data fra internettet</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_desc">Tillader, at Google-apps kan sende og modtage XMPP-beskeder til og fra Googles servere.</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_label">sende og modtage XMPP-beskeder fra Googles servere</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_desc">Tillader, at Google-apps kan sende og modtage XMPP-beskeder til og fra Googles servere.</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_label">sende og modtage XMPP-beskeder fra Googles servere</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_desc">Kan udsende XMPP-beskeder fra Googles servere til apps, der er tilmeldt dem.</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_label">Udsend XMPP-beskeder til apps.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_desc">Kan udsende XMPP-beskeder fra Googles servere til apps.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_label">Udsend XMPP-beskeder til apps.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth">Tillader, at apps kan se brugernavne (mailadresser) på den eller de Google-konti, som du har konfigureret.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ALL">Tillader, at apps kan logge ind på ALLE Google-tjenester med den eller de konti, der er gemt på denne Android-enhed.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_OTHER">Tillader, at apps kan logge ind på uspecificerede Google-tjenester med den eller de konti, der er gemt på denne Android-enhed.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_YouTubeUser">Tillader, at app kan se det eller de YouTube-brugernavne, der er knyttet til den eller de Google-konti, der er gemt på denne Android-enhed.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adsense">Tillader, at apps kan logge ind på Google AdSense med den eller de konti, der er gemt på denne Android-enhed.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adwords">Tillader, at apps kan logge ind på Google AdWords med den eller de konti, der er gemt på denne Android-enhed.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ah">Tillader, at apps kan logge ind på Google App Engine med den eller de konti, der er gemt på denne Android-enhed.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_android">Tillader, at apps kan logge ind på Android-tjenester med den eller de konti, der er gemt på denne Android-enhed.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_blogger">Tillader, at apps kan logge ind på Blogger med den eller de konti, der er gemt på denne Android-enhed.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cl">Tillader, at apps kan logge ind på Google Kalender med den eller de konti, der er gemt på denne Android-enhed.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cp">Tillader, at apps kan få adgang til kontaktpersoner og profiloplysninger om den eller de konti, der er gemt på denne Android-enhed.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_dodgeball">Tillader, at apps kan logge ind på Dodgeball med den eller de konti, der er gemt på denne Android-enhed.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_finance">Tillader, at apps kan logge ind på Google Finans med den eller de konti, der er gemt på denne Android-enhed.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_gbase">Tillader, at apps kan logge ind på Google Base med den eller de konti, der er gemt på denne Android-enhed.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_grandcentral">Tillader, at apps kan logge ind på Google Voice med den eller de konti, der er gemt på denne Android-enhed.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_groups2">Tillader, at apps kan logge ind på Google Grupper med den eller de konti, der er gemt på denne Android-enhed.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_health">Tillader, at apps kan logge ind på Google Health med den eller de konti, der er gemt på denne Android-enhed.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ig">Tillader, at apps kan logge ind på iGoogle med den eller de konti, der er gemt på denne Android-enhed.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_jotspot">Tillader, at apps kan logge ind på JotSpot med den eller de konti, der er gemt på denne Android-enhed.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_knol">Tillader, at apps kan logge ind på Knol med den eller de konti, der er gemt på denne Android-enhed.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_lh2">Tillader, at apps kan logge ind på Picasa Webalbum med den eller de konti, der er gemt på denne Android-enhed.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_local">Tillader, at apps kan logge ind på Google Maps med den eller de konti, der er gemt på denne Android-enhed.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mail">Tillader, at apps kan logge ind på Googles mailtjenester med den eller de konti, der er gemt på denne Android-enhed.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mobile">Tillader, at apps kan logge ind på Google-mobilapps med den eller de konti, der er gemt på denne Android-enhed.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_news">Tillader, at apps kan logge ind på Google Nyheder med den eller de konti, der er gemt på denne Android-enhed.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_notebook">Tillader, at apps kan logge ind på Google Notesbog med den eller de konti, der er gemt på denne Android-enhed.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_orkut">Tillader, at apps kan logge ind på orkut med den eller de konti, der er gemt på denne Android-enhed.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_print">Tillader, at apps kan logge ind på Google Bøger med den eller de konti, der er gemt på denne Android-enhed.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierra">Tillader, at apps kan logge ind på Google Checkout (og muligvis foretage indkøb) med den eller de konti, der er gemt på denne Android-enhed.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierraqa">Tillader, at apps kan logge ind på Google Checkout QA med den eller de konti, der er gemt på denne Android-enhed.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierrasandbox">Tillader, at apps kan logge ind på Google Checkout Sandbox med den eller de konti, der er gemt på denne Android-enhed.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sitemaps">Tillader, at apps kan logge ind på Google Search Console med de konti, der er gemt på denne Android-enhed.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speech">Tillader, at apps kan logge ind på Google Talesøgning med den eller de konti, der er gemt på denne Android-enhed.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speechpersonalization">Tillader, at apps kan logge ind på tjenesten Personlig talegenkendelse med den eller de konti, der er gemt på denne Android-enhed.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_talk">Tillader, at apps kan logge ind på Google Talk med den eller de konti, der er gemt på denne Android-enhed.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wifi">Tillader, at apps logger ind på Google WiFi ved hjælp af konti, der er gemt på denne Android-enhed.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wise">Tillader, at apps kan logge ind på Google Sheets med den eller de konti, der er gemt på denne Android-enhed.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_writely">Tillader, at apps kan logge ind på Google Docs med den eller de konti, der er gemt på denne Android-enhed.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_youtube">Tillader, at apps kan logge ind på YouTube med den eller de konti, der er gemt på denne Android-enhed.</string>
    <string name="permdesc_heartbeat">Kan udsende en impulspakke til Google Talk-serveren for at sikre, at linjen fungerer.</string>
    <string name="permdesc_intentVendingOnly">Kan udsende udsendelser til Android Marked med anmodninger om installation og fjernelse af apps.</string>
    <string name="permdesc_readGservices">Tillader, at denne app kan læse konfigurationsdataene for Google-tjenester.</string>
    <string name="permdesc_readGsettings">Tillader, at denne app kan læse dine indstillinger for Google.</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">Tillader, at denne app kan ændre konfigurationsdataene for Google-tjenester.</string>
    <string name="permdesc_writeGsettings">Tillader, at denne app kan ændre indstillingerne for Google.</string>
    <string name="permlab_googleAuth">vise konfigurerede konti</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ALL">adgang til alle Google-tjenester</string>
    <string name="permlab_googleAuth_OTHER">adgang til andre Google-tjenester</string>
    <string name="permlab_googleAuth_YouTubeUser">YouTube-brugernavne</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adsense">AdSense</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adwords">AdWords</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ah">Google App Engine</string>
    <string name="permlab_googleAuth_android">Android-tjenester</string>
    <string name="permlab_googleAuth_blogger">Blogger</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cl">Google Kalender</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cp">kontaktpersondata på Google-konti</string>
    <string name="permlab_googleAuth_dodgeball">Dodgeball</string>
    <string name="permlab_googleAuth_finance">Google Finans</string>
    <string name="permlab_googleAuth_gbase">Google Base</string>
    <string name="permlab_googleAuth_grandcentral">Google Voice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_groups2">Google Grupper</string>
    <string name="permlab_googleAuth_health">Google Health</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ig">iGoogle-konti</string>
    <string name="permlab_googleAuth_jotspot">JotSpot</string>
    <string name="permlab_googleAuth_knol">Knol</string>
    <string name="permlab_googleAuth_lh2">Picasa Webalbum</string>
    <string name="permlab_googleAuth_local">Google Maps</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mail">Google Mail</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mobile">Googles mobilapps</string>
    <string name="permlab_googleAuth_news">Google Nyheder</string>
    <string name="permlab_googleAuth_notebook">Google Notesbog</string>
    <string name="permlab_googleAuth_orkut">Orkut</string>
    <string name="permlab_googleAuth_print">Google Bogsøgning</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierra">Google Checkout-konti</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierraqa">Google Checkout QA-konti</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierrasandbox">Google Checkout Sandbox-konti</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sitemaps">Google Search Console</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speech">Google Talesøgning</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speechpersonalization">Personlig stemmegenkendelse</string>
    <string name="permlab_googleAuth_talk">Google Talk</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wifi">Google WiFi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wise">Google Sheets</string>
    <string name="permlab_googleAuth_writely">Google Docs</string>
    <string name="permlab_googleAuth_youtube">YouTube</string>
    <string name="permlab_heartbeat">Send impulser til Google Talk-serveren</string>
    <string name="permlab_intentVendingOnly">Send udsendelser til Android Marked.</string>
    <string name="permlab_readGservices">læse Googles tjenestekonfiguration</string>
    <string name="permlab_readGsettings">Vis indstillingerne for Google</string>
    <string name="permlab_writeGservices">Rediger Googles tjenestekonfiguration</string>
    <string name="permlab_writeGsettings">Skift indstillinger for Google</string>
    <string name="probelem_downloading">Der var et problem med at downloade softwareopdateringen. Da det er en vigtig opdatering, skal den anvendes, før du kan fortsætte.</string>
    <string name="provider_label">Pushabonnementer</string>
    <string name="restarting_format">Opdateringen installeres om ^1 sekunder.</string>
    <string name="ro_perm_desc">Tillader, at apps kan læse data fra Google Talks indholdsudbyder.</string>
    <string name="ro_perm_label">læse chatbeskeder</string>
    <string name="search_chats">"Søg 
efter '%1$s' i chatsamtaler"</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_desc">Bruges som servercloud til enhedsbeskeder og meddelelser om synkronisering. Google Talk anvender denne tjeneste til at udveksle beskeder og synkronisere tilstedeværelsesstatus. En ondsindet app kan anvende denne tjeneste til at sende store datamængder.</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_label">Udveksler beskeder og modtager synkroniseringsunderretninger fra Googles servere.</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Tilbage</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Næste</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Google-tjenester</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Denne telefon kan også modtage og installere opdateringer og apps fra Google, dit mobilselskab og telefonproducenten. Nogle apps kan blive downloadet og installeret, hvis du fortsætter, men du kan til enhver tid fjerne dem igen.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Sikkerhedskopiér din telefons apps, appdata, indstillinger, personlige ordbøger og Wi-Fi-adgangskoder</b> ved hjælp af din Google-konto, så du nemt kan gendanne det hele senere. <annotation id="backup_details">Få flere oplysninger</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Sikkerhedskopiér dine apps, appdata, indstillinger, personlige ordbøger og Wi-Fi-adgangskoder</b> ved hjælp af din Google-konto, så du nemt kan gendanne det hele senere.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Når du aktiverer automatisk sikkerhedskopiering, gemmes enhedens data med jævne mellemrum på din Google-konto. Sikkerhedskopier kan indeholde oplysninger fra mapperne med dine appdata, såsom præferencer, indstillinger, beskeder, billeder og andre filer.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Dataene omfatter apps, appindstillinger, systemindstillinger og Wi-Fi-adgangskoder.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Sikkerhedskopiering og gendannelse</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Kommunikation</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Disse Google-tjenester gør arbejdet for dig, og du kan altid slå dem til og fra. Dataene anvendes i overensstemmelse med Googles <annotation id="google_privacy">privatlivspolitik</annotation>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Googles placeringstjeneste anvender Wi-Fi og andre signaler til at fastslå placeringen mere nøjagtigt og hurtigere, ofte med lavere strømforbrug end GPS. Visse data gemmes muligvis på din enhed. Der indsamles muligvis data, selv når der ikke kører nogen apps.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Placering</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Brug Googles placeringstjeneste</b> til at hjælpe apps med at fastslå din placering. Dette indebærer at sende anonyme placeringsdata til Google, selv når der ikke kører nogen apps. <annotation id="location_details">Få flere oplysninger</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Googles placeringstjeneste anvender kilder, f.eks. Wi-Fi og mobilnetværk, til at hjælpe med at anslå din enheds placering hurtigere og mere nøjagtigt. Når du slår Googles placeringstjenester til, aktiverer din enhed en tilstand, der anvender Wi-Fi- og mobilnetværk til at levere placeringsoplysninger. Du kan deaktivere denne tilstand i placeringsindstillingerne ved at vælge en tilstand, der kun anvender GPS. Denne tilstand kaldes nogle gange for Kun via GPS.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Hjælp med at forbedre placeringstjenester</b> ved at lade apps og tjenester søge efter Wi-Fi-netværk, selvom Wi-Fi er slået fra.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Hold mig opdateret</b> med nyheder og tilbud fra Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Hjælp med at forbedre din Android-oplevelse</b> ved automatisk at sende diagnostik og brugsdata til Google. Disse oplysninger vil ikke blive brugt til at identificere dig, og de hjælper de teams, der arbejder på at forbedre batteritiden, ydeevnen for apps og udvikle nye Google-funktioner. <annotation id="usage_reporting_details">Få flere oplysninger</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Dette er generelle oplysninger om din enhed, og hvordan du bruger den, f.eks. batteriniveau, hvor ofte du bruger dine apps, kvaliteten og varigheden af dine netværksforbindelser (f.eks. mobilnetværk, Wi-Fi og Bluetooth) samt nedbrudsrapporter, når tingene ikke virker, som de skal. Oplysningerne bruges til at forbedre Googles produkter og tjenester for alle, og de knyttes ikke til din Google-konto. Visse indsamlede oplysninger vil også hjælpe vores partnere, f.eks. Android-udviklere, med at forbedre deres apps og produkter.

Du kan når som helst slå dette til eller fra i appen Google Indstillinger. Det påvirker ikke din enheds evne til at sende de oplysninger, den skal bruge til at modtage vigtige tjenester, f.eks. systemopdateringer og sikkerhedsfunktioner."</string>
    <string name="setup_wizard_title">Konfigurationsguide</string>
    <string name="sharedUserLabel">Google-tjenester</string>
    <string name="software_update_ready">Softwareopdateringen er klar</string>
    <string name="software_update_title">Softwareopdatering</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="subscription_notify_text">%s vil gerne chatte</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_charging_text">Batteriniveauet er for lavt til at installere systemopdateringen. Vent, indtil batteriet er tilstrækkeligt opladet.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_text">Batteriniveauet er for lavt til, at systemopdateringen kan installeres. Tilslut oplader for at fortsætte.</string>
    <string name="system_update_activity_name">Systemopdateringer</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text">Der kan ikke hentes systemopdateringer under roaming.</string>
    <string name="system_update_activity_title">Systemopdateringer</string>
    <string name="system_update_check_now_button_text">Tjek nu</string>
    <string name="system_update_complete_label">Systemopdatering</string>
    <string name="system_update_complete_ok_button">OK</string>
    <string name="system_update_connection_lost_button_text">Opret forbindelse til Wi-Fi</string>
    <string name="system_update_connection_lost_text">Der er ikke længere forbindelse til internettet</string>
    <string name="system_update_countdown_cancel_button">Annuller installationen</string>
    <string name="system_update_countdown_complete">Lukker ned...</string>
    <string name="system_update_download_button_text">Download</string>
    <string name="system_update_download_failed_no_space_status_text">Der er ikke nok plads til at downloade</string>
    <string name="system_update_download_failed_status_text">Download mislykkedes</string>
    <string name="system_update_download_retry_button_text">Prøv at downloade igen</string>
    <string name="system_update_download_waiting_status_text">Venter på at downloade</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_text">"Dette kan tage op til ^1 minutter.

Når opdateringen er downloadet, genstarter din telefon automatisk."</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_title">Downloader opdatering...</string>
    <string name="system_update_downloading_status_text">Downloader</string>
    <string name="system_update_downloading_wifi_status2_text">Via Wi-Fi kun indtil ^1</string>
    <string name="system_update_install_button_text">Genstart og installer</string>
    <string name="system_update_installing_update_text">"Dette kan tage op til 5 minutter.

Herefter kan du afslutte konfigurationen af telefonen."</string>
    <string name="system_update_installing_update_title">Installerer opdatering...</string>
    <string name="system_update_last_checkin">Seneste søgning efter opdatering ^1</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text">Dit system er opdateret.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_message">Download mislykkedes. Prøv igen.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_title">Systemopdateringen kunne ikke downloades</string>
    <string name="system_update_not_owner_text">En systemsoftwareopdatering er tilgængelig, men kun ejeren kan installere den.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_text">Din telefon genstarter nu for at opdatere.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_title">Genstarter...</string>
    <string name="system_update_requires_restart_status_text">Kræver genstart</string>
    <string name="system_update_restart_button_text">Genstarter om (^1)</string>
    <string name="system_update_update_available_download_message">Tryk for at downloade.</string>
    <string name="system_update_update_available_notification_title">Ny systemopdatering</string>
    <string name="system_update_update_download_failure_no_space_notification_message">Der er ikke nok plads til at downloade systemopdateringen.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_install_message">Tryk for at installere.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_notification_title">Systemopdateringen er downloadet</string>
    <string name="system_update_verification_failed_text">Bekræftelsen mislykkedes</string>
    <string name="system_update_verified_status_text">Downloadet og bekræftet</string>
    <string name="system_update_verifying_status_text">Bekræfter</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="text_obfuscation_toggle_caption">Skjul adgangskoden</string>
    <string name="time_separator">:</string>
    <string name="try_again">Prøv igen</string>
    <string name="unable_to_download">Opdateringen kunne ikke downloades</string>
    <string name="username">Brugernavn</string>
    <string name="verify_network">Bekræft dine netværksindstillinger, og prøv igen.</string>
    <string name="verifying">Verificerer</string>
    <string name="verifying_description">Det er vigtigt at være opdateret. Der er ny tilgængelig systemsoftware. Det bliver nu downloadet og anvendes efterfølgende automatisk.</string>
    <string name="wo_perm_desc">Tillader, at apps kan skrive data til Google Talks indholdsudbyder.</string>
    <string name="wo_perm_label">skrive chatbeskeder</string>
</resources>
