<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="carrier_settings_label">Ajustes del operador</string>
    <string name="view_detail_label">Ver detalles</string>
    <string name="reset_default_label">Restablecer valores predeterminados</string>
    <string name="update_prl_label">Actualizar PRL</string>
    <string name="device_config_label">Actualizar configuración del dispositivo</string>
    <string name="enter_msl_message">Introducir código de servicio</string>
    <string name="incorrect_msl">Código incorrecto</string>
    <string name="incorrect_msl_text">El código de servicio introducido es incorrecto. Vuelve a intentarlo.</string>
    <string name="incorrect_msl_text_reboot">Se ha introducido un código de servicio incorrecto varias veces. Desactivando dispositivo.</string>
    <string name="reset_device">Restaurar dispositivo</string>
    <string name="reset_device_text">Se restaurará el dispositivo y se borrarán todos los datos de usuario del dispositivo.</string>
    <string name="reset_button">Restablecer</string>
    <string name="cancel_button">Cancelar</string>
    <string name="skip_button">Saltar</string>
    <string name="emergency_call_button">Llamada de emergencia</string>
    <string name="emergency_action">Emergencia</string>
    <string name="network_error_67">Tu dispositivo ha detectado un error al intentar conectarse a la red, por lo que es necesario restablecerlo. ¿Quieres restablecer el dispositivo? Se eliminará tu cuenta de este dispositivo, pero se conservarán tus datos personales.</string>
    <string name="cidc_nidc_alert">La red está preparando tus servicios. Espera…</string>
    <string name="missing_provisioning_info">No se ha podido completar la actualización del perfil. Vuelve a intentarlo más tarde. Si el problema persiste, es posible que tengas que ponerte en contacto con el servicio de atención al cliente.</string>
    <string name="hfa_title">Activación del manos libres</string>
    <string name="hfa_message">"Configurando la voz y los datos en tu dispositivo.
Espera…"</string>
    <string name="contacting_network">Contactando con la red…</string>
    <string name="device_activated">El dispositivo se ha activado. Pulsa Aceptar para continuar.</string>
    <string name="waiting_for_retry">Esperando reintento…</string>
    <string name="retry_n_of_5">%1$d de 5 reintentos.</string>
    <string name="update_prl_message">Comprobando actualización de la PRL…</string>
    <string name="prl_updated_message">Se ha actualizado la lista de itinerancia preferida (PRL). Pulsa Aceptar para continuar.</string>
    <string name="no_prl_update_message">No hay actualizaciones de la lista de itinerancia preferida (PRL) disponibles.</string>
    <string name="checking_for_fumo_message">Comprobando actualización del firmware. Espera…</string>
    <string name="no_fumo_update_message">No hay actualizaciones del firmware disponibles.</string>
    <string name="hfa_failure_message">Error de activación del dispositivo. Si el problema persiste, es posible que tengas que ponerte en contacto con el servicio de atención al cliente.</string>
    <string name="scrtn_message">"Advertencia: SCRTN ejecutará la siguiente operación y reiniciará el teléfono. ¿Seguro que quieres continuar?
Restablece el estado de fábrica del número de dispositivo móvil
Restablece el estado de fábrica del ID de estación móvil
Restablece el estado de fábrica de Slot 1 NAI
Restablece el estado de fábrica de la contraseña de Slot 1 NAI"</string>
    <string name="notification_title">Configurando la red móvil</string>
    <string name="notification_msg">Durante la configuración, es posible que el servicio móvil no esté disponible de forma temporal. Solo debería durar unos minutos.</string>
    <string name="notification_channel_mobile_service_update">Novedades de servicios móviles</string>
</resources>
