<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="conn_auth_error_button_cancel">Cancelar</string>
    <string name="conn_auth_error_button_retry">Tentar de novo</string>
    <string name="conn_auth_error_message">Non se puido iniciar sesión en Google Talk. Se esta é unha conta de Google Apps, confirma que o servizo de chat estea activado para esta conta.</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_ticker">Non se puido autenticar Google Talk</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_title">Non se puido autenticar Google Talk</string>
    <string name="conn_auth_error_title">Problema de autenticación</string>
    <string name="create">Crear</string>
    <string name="date_separator">/</string>
    <string name="default_decline_reason">Estou ocupado nestes momentos.</string>
    <string name="downloading_remaining_mb">^1 MB restante</string>
    <string name="downloading_update_description">É importante manter o dispositivo actualizado. Hai unha nova versión de software do sistema dispoñible que se está descargando e instalarase automaticamente cando finalice a descarga</string>
    <string name="end_cause_network_problem_video">Non puideches iniciar un chat de vídeo con %1$s debido a un problema coa rede . Téntao de novo.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_voice">Non puideches iniciar un chat de voz con %1$s debido a un problema coa rede . Téntao de novo.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_video">%1$s finalizou o chat de vídeo.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_voice">%1$s finalizou o chat de voz.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_video">Finalizaches o chat de vídeo con %1$s.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_voice">Finalizaches o chat de voz con %1$s.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_video">%1$s non estaba dispoñible para o chat de vídeo.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_voice">%1$s non estaba dispoñible para o chat de voz.</string>
    <string name="error_limited_user_message">O propietario do teléfono desactivou o acceso á web. Podes revisar as condicións na configuración do propietario.</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_title">Información legal de Google</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_unsuccessful_message">Non estás conectado a un servizo de datos. Para ver esta información agora, accede a %s desde calquera ordenador que estea conectado a Internet.</string>
    <string name="group_chat_invite_dialog_text">%s invítate a participar nun grupo de chat.</string>
    <string name="group_chat_invite_notify_text">Recibiches unha invitación a un grupo de chat de %s.</string>
    <string name="gsf_label">Google Services Framework</string>
    <string name="location_allow_access_cancel">Agora non</string>
    <string name="location_allow_access_dialog_body">Nunha versión anterior de Android, desactivaches o acceso á túa localización para todas as aplicacións de Google. Queres volver activalo?</string>
    <string name="location_allow_access_turn_on">Si</string>
    <string name="message_too_long">Non podes enviar mensaxes que teñan máis de 2.000 caracteres.</string>
    <string name="missed_video_chat_message">%1$s tentou iniciar un chat de vídeo contigo.</string>
    <string name="missed_video_chat_message_no_wifi">%1$s tentou iniciar un chat de vídeo contigo cando non estabas conectado á wifi.</string>
    <string name="missed_video_chat_notification">Perdiches unha invitación ao chat de vídeo</string>
    <string name="missed_video_chat_notification_no_wifi">Perdiches unha invitación ao chat de vídeo porque non estabas conectado a unha rede wifi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message">%1$s tentou iniciar un chat de voz contigo.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message_no_wifi">%1$s tentou iniciar un chat de voz contigo cando non estabas conectado a unha rede wifi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification">Perdiches unha invitación a un chat de voz</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification_no_wifi">Perdiches unha invitación a un chat de voz porque non estabas conectado a unha rede wifi.</string>
    <string name="multi_account_format" formatted="false">De %s a %s</string>
    <string name="network_settings">Configuración de rede</string>
    <string name="new_software_description">Descargouse unha nova versión do software do sistema. O teu dispositivo reiniciarase automaticamente para instalar a actualización.</string>
    <string name="notification_format" formatted="false">%s: %s</string>
    <string name="notify_groupchat_label">Invitación ao grupo de chat</string>
    <string name="password">Contrasinal</string>
    <string name="percent_progress">^1 %</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_desc">Pode transmitir mensaxes de datos recibidas de Internet a aplicacións rexistradas para escoitalas.</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_label">Transmitir mensaxes de datos a aplicacións</string>
    <string name="perm_receive_data_message_desc">Permite que as aplicacións acepten que o servizo da aplicación envíe mensaxes da nube ao dispositivo. O uso deste servizo implica consumo de datos. As aplicacións maliciosas poden provocar un exceso no consumo de datos.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_label">recibir datos de Internet</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_desc">Permite ás aplicacións de Google enviar e recibir mensaxes XMPP a e desde servidores de Google.</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_label">enviar e recibir mensaxes XMPP a e desde servidores de Google.</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_desc">Permite ás aplicacións de Google enviar e recibir mensaxes XMPP a e desde servidores de Google.</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_label">enviar e recibir XMPP a e desde servidores Google.</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_desc">Pode transmitir XMPP recibidas de servidores Google a aplicacións rexistradas para escoitalas.</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_label">Trasmitir mensaxes XMPP a aplicacións.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_desc">Pode transmitir mensaxes XMPP recibidas de servidores de Google a aplicacións.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_label">Transmitir mensaxes XMPP a aplicacións.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth">Permite ás aplicacións ver os nomes de usuario (enderezos de correo electrónico) das contas de Google que configuraches.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ALL">Permite ás aplicacións iniciar sesión en TODOS os servizos de Google a través das contas almacenadas neste dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_OTHER">Permite ás aplicacións iniciar sesión en servizos de Google non especificados a través das contas almacenadas neste dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_YouTubeUser">Permite ás aplicacións ver os nomes de usuario de YouTube asociados coa conta de Google almacenada neste dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adsense">Permite ás aplicacións iniciar sesión en Google AdSense a través das contas almacenadas neste dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adwords">Permite ás aplicacións iniciar sesión en Google AdWords a través das contas almacenadas neste dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ah">Permite ás aplicacións iniciar sesión en Google App Engine a través das contas almacenadas neste dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_android">Permite ás aplicacións iniciar sesión en servizos de Android a través das contas almacenadas neste dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_blogger">Permite ás aplicacións iniciar sesión en Blogger a través das contas almacenadas neste dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cl">Permite ás aplicacións iniciar sesión en Google Calendar a través das contas almacenadas neste dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cp">Permite ás aplicacións acceder á información de contactos e de perfil das contas almacenadas neste dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_dodgeball">Permite ás aplicacións iniciar sesión en Dodgeball a través das contas almacenadas neste dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_finance">Permite ás aplicacións iniciar sesión en Google Finance a través das contas almacenadas neste dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_gbase">Permite ás aplicacións iniciar sesión en Google Base a través das contas almacenadas neste dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_grandcentral">Permite ás aplicacións iniciar sesión en Google Voice a través das contas almacenadas neste dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_groups2">Permite ás aplicacións iniciar sesión en Grupos de Google a través das contas almacenadas neste dispositivo Android</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_health">Permite ás aplicacións iniciar sesión en Google Health a través das contas almacenadas neste dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ig">Permite ás aplicacións iniciar sesión en iGoogle a través das contas almacenadas neste dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_jotspot">Permite ás aplicacións iniciar sesión en JotSpot a través das contas almacenadas neste dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_knol">Permite ás aplicacións iniciar sesión en Knol a través das contas almacenadas neste dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_lh2">Permite ás aplicacións iniciar sesión en Álbums Web de Picasa a través das contas almacenadas neste dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_local">Permite ás aplicacións iniciar sesión en Google Maps a través das contas almacenadas neste dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mail">Permite ás aplicacións iniciar sesión en servizos de correo de Google a través das contas almacenadas neste dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mobile">Permite ás aplicacións iniciar sesión nas aplicacións para móbiles de Google a través das contas almacenadas neste dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_news">Permite ás aplicacións iniciar sesión en Google News a través das contas almacenadas neste dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_notebook">Permite ás aplicacións iniciar sesión en Google Notebook a través das contas almacenadas neste dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_orkut">Permite ás aplicacións iniciar sesión en Orkut a través das contas almacenadas neste dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_print">Permite ás aplicacións iniciar sesión Google Libros a través das contas almacenadas neste dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierra">Permite ás aplicacións iniciar sesión en Google Checkout (e posiblemente realizar compras) a través das contas almacenadas neste dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierraqa">Permite ás aplicacións iniciar sesión en Google Checkout QA a través das contas almacenadas neste dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierrasandbox">Permite ás aplicacións iniciar sesión en Google Checkout Sandbox a través das contas almacenadas neste dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sitemaps">Permite ás aplicacións iniciar sesión en Google Webmaster Tools a través das contas almacenadas neste dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speech">Permite que as aplicacións inicien sesión na Busca por voz de Google usando as contas almacenadas neste dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speechpersonalization">Permite ás aplicacións iniciar sesión no servizo Personalized Speech Recognition a través das contas almacenadas neste dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_talk">Permite ás aplicacións iniciar sesión en Google Talk a través das contas almacenadas neste dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wifi">Permite ás aplicacións iniciar sesión en Google Wi-Fi a través das contas almacenadas neste dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wise">Permite ás aplicacións iniciar sesión en Follas de cálculo de Google a través das contas almacenadas neste dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_writely">Permite ás aplicacións iniciar sesión en Documentos de Google a través das contas almacenadas neste dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_youtube">Permite ás aplicacións iniciar sesión en YouTube a través das contas almacenadas neste dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_heartbeat">Pode enviar un paquete de Heartbeat ao servidor de Google Talk para garantir o bo estado da conexión.</string>
    <string name="permdesc_intentVendingOnly">Pode enviar transmisións a Android Market solicitando a instalación e eliminación da aplicación.</string>
    <string name="permdesc_readGservices">Permite a esta aplicación ler datos de configuración do servizo de Google.</string>
    <string name="permdesc_readGsettings">Permite a esta aplicación ler a configuración de Google.</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">Pemite a esta aplicación modificar os datos de configuración do servizo de Google.</string>
    <string name="permdesc_writeGsettings">Pemite a esta aplicación modificar a configuración de Google.</string>
    <string name="permlab_googleAuth">ver as contas configuradas</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ALL">acceder a todos os servizos de Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_OTHER">acceder a outros servizos de Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_YouTubeUser">Nomes de usuario de YouTube</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adsense">AdSense</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adwords">AdWords</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ah">Google App Engine</string>
    <string name="permlab_googleAuth_android">Servizos de Android</string>
    <string name="permlab_googleAuth_blogger">Blogger</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cl">Google Calendar</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cp">datos de contactos nas contas de Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_dodgeball">Dodgeball</string>
    <string name="permlab_googleAuth_finance">Google Finance</string>
    <string name="permlab_googleAuth_gbase">Google Base</string>
    <string name="permlab_googleAuth_grandcentral">Google Voice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_groups2">Grupos de Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_health">Google Health</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ig">Contas de iGoogle</string>
    <string name="permlab_googleAuth_jotspot">JotSpot</string>
    <string name="permlab_googleAuth_knol">Knol</string>
    <string name="permlab_googleAuth_lh2">Álbums Web de Picasa</string>
    <string name="permlab_googleAuth_local">Google Maps</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mail">Google Mail</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mobile">Aplicacións para móbiles de Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_news">Google News</string>
    <string name="permlab_googleAuth_notebook">Google Notebook</string>
    <string name="permlab_googleAuth_orkut">Orkut</string>
    <string name="permlab_googleAuth_print">Google Libros</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierra">Contas de Google Checkout</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierraqa">Contas de Google Checkout QA</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierrasandbox">Contas de Google Checkout Sandbox</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sitemaps">Google Webmaster Tools</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speech">Busca por voz de Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speechpersonalization">Personalized Speech Recognition</string>
    <string name="permlab_googleAuth_talk">Google Talk</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wifi">Google Wi-Fi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wise">Follas de cálculo de Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_writely">Documentos de Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_youtube">YouTube</string>
    <string name="permlab_heartbeat">Enviar latexo ao servidor de Google Talk</string>
    <string name="permlab_intentVendingOnly">Enviar transmisións a Android Market.</string>
    <string name="permlab_readGservices">ler a configuración do servizo de Google</string>
    <string name="permlab_readGsettings">Ler a configuración de Google</string>
    <string name="permlab_writeGservices">Modificar a configuración do servizo de Google</string>
    <string name="permlab_writeGsettings">Modificar a configuración de Google</string>
    <string name="probelem_downloading">Produciuse un erro ao descargar a actualización de software. Debido á importancia da actualización, debes instalala para poder continuar.</string>
    <string name="provider_label">Subscricións push</string>
    <string name="restarting_format">A actualización instalarase en ^1 segundos.</string>
    <string name="ro_perm_desc">Permite ás aplicacións ler datos do provedor de contido de Google Talk.</string>
    <string name="ro_perm_label">ler mensaxes instantáneas</string>
    <string name="search_chats">"Buscar
\"%1$s\" nos chats"</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_desc">Utilizado para as mensaxes do servidor da nube ao dispositivo e para notificacións de sincronización. Google Talk utiliza este servizo para intercambiar mensaxes e para sincronizar o estado da presenza. As aplicacións maliciosas poden utilizar este servizo para transmitir datos de forma excesiva.</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_label">Intercambia mensaxes e recibe notificacións de sincronización de servidores de Google.</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Atrás</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Seguinte</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Servizos de Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Este teléfono tamén pode recibir e instalar actualizacións e aplicacións de Google, do teu operador e do fabricante do teu teléfono. Se continúas, é posible que se descarguen e instalen algunhas aplicacións, pero podes eliminalas en calquera momento.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Fai unha copia de seguranza de aplicacións, datos de aplicacións, configuracións, dicionarios persoais e contrasinais wifi do teu teléfono</b> utilizando a túa conta de Google para que os poidas restaurar máis tarde con facilidade. <annotation id="backup_details">Máis información</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Fai unha copia de seguranza de aplicacións, datos de aplicacións, configuración, dicionarios persoais e contrasinais wifi</b> utilizando a túa conta de Google para que os poidas restaurar máis tarde con facilidade.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Ao activar a copia de seguranza automática, os datos do teu dispositivo gárdanse periodicamente na túa conta de Google. As copias de seguranza poden incluír información nos teus cartafoles de datos de aplicacións, como os ficheiros de preferencias, configuración, mensaxes e fotos entre outros.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Os datos inclúen as aplicacións, a configuración das aplicacións, a configuración do sistema e os contrasinais das redes wifi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Copia de seguranza e restablecemento</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Comunicación</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Estes servizos poñen Google á túa disposición. Podes activalos ou desactivalos en calquera momento. Os datos utilizaranse de acordo coa <annotation id="google_privacy">Política de privacidade</annotation> de Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">O servizo de localización de Google utiliza as redes wifi e outros sinais para determinar a localización con máis precisión e rapidez, a miúdo con menos uso de enerxía que o GPS. É posible que se almacenen algúns datos no dispositivo. Os datos pódense recompilar aínda que non haxa aplicacións en funcionamento.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Localización</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Utiliza o servizo de localización de Google</b> para que as aplicacións poidan determinar a localización. O uso do servizo de localización implica o envío de datos anónimos a Google, aínda que non se estea executando ningunha aplicación. <annotation id="location_details">Máis información</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">O servizo de localización de Google utiliza fontes como as redes wifi e móbiles para axudar a calcular a localización do teu dispositivo de forma máis rápida e máis precisa. Cando activas os servizos de localización de Google, o dispositivo entra nun modo que utiliza as redes wifi e móbiles para proporcionar información de localización. Se queres desactivar esta opción, accede á configuración de localización e selecciona un modo que utilice só o GPS, ás veces chamado modo Só dispositivo.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan">Permite que as aplicacións e servizos busquen redes wifi aínda que a wifi estea desactivada para <b>mellorar os servizos de localización</b>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Manterme informado</b> con noticias e ofertas de Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Envía a Google datos de diagnóstico e uso automaticamente</b> para mellorar a túa experiencia con Android. Esta información non se utilizará para identificarte e axuda aos equipos que traballan para mellorar a duración da batería, o rendemento das aplicacións e en novas funcións de Google. <annotation id="usage_reporting_details">Máis información</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Trátase de información xeral acerca do teu dispositivo e do seu uso, como o nivel da batería, a frecuencia coa que utilizas as túas aplicacións, a calidade e a duración das túas conexións de rede (como as móbiles, as wifi e o Bluetooth), e os informes de erros cando as cousas non funcionan como deberían. Esta información utilizarase para mellorar os produtos e servizos de Google para todo o mundo, e non se asociará coa túa conta de Google. Algunha información agregada tamén axudará aos socios, por exemplo, aos programadores de Android, a mellorar os seus produtos e aplicacións.

Podes activar ou desactivar esta opción en calquera momento na aplicación de configuración de Google. Isto non afecta á capacidade do teu dispositivo de enviar a información que precisa para recibir servizos esenciais, como as actualizacións e a seguranza do sistema."</string>
    <string name="setup_wizard_title">Asistente de configuración</string>
    <string name="sharedUserLabel">Servizos de Google</string>
    <string name="software_update_ready">Actualización de software lista</string>
    <string name="software_update_title">Actualización de software</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">>999</string>
    <string name="subscription_notify_text">%s quere conversar</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_charging_text">Batería demasiado baixa para instalar a actualización do sistema. Agarda a que a batería cargue o suficiente.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_text">Batería demasiado baixa para instalar a actualización do sistema. Conecta un cargador para continuar.</string>
    <string name="system_update_activity_name">Actualizacións do sistema</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text">As actualizacións do sistema non se poden descargar durante a itinerancia.</string>
    <string name="system_update_activity_title">Actualizacións do sistema</string>
    <string name="system_update_check_now_button_text">Comprobar agora</string>
    <string name="system_update_complete_label">Actualización do sistema</string>
    <string name="system_update_complete_ok_button">Aceptar</string>
    <string name="system_update_connection_lost_button_text">Conectar á rede wifi</string>
    <string name="system_update_connection_lost_text">Xa non hai conexión a Internet</string>
    <string name="system_update_countdown_cancel_button">Cancelar instalación</string>
    <string name="system_update_countdown_complete">Apagando…</string>
    <string name="system_update_download_button_text">Descargar</string>
    <string name="system_update_download_failed_no_space_status_text">Non hai espazo suficiente para descargar</string>
    <string name="system_update_download_failed_status_text">Non se puido descargar</string>
    <string name="system_update_download_retry_button_text">Tentar de novo a descarga</string>
    <string name="system_update_download_waiting_status_text">Esperando para descargar</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_text">"Esta acción pode durar ata ^1 minutos.

Unha vez descargada a actualización, o teléfono reiniciarase automaticamente."</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_title">Descargando actualización…</string>
    <string name="system_update_downloading_status_text">Descargando</string>
    <string name="system_update_downloading_wifi_status2_text">Só a través da wifi ata: ^1</string>
    <string name="system_update_install_button_text">Reiniciar e instalar</string>
    <string name="system_update_installing_update_text">"Esta acción pode levar ata 5 minutos.

A continuación, poderás rematar e configurar o teléfono."</string>
    <string name="system_update_installing_update_title">Instalando a actualización…</string>
    <string name="system_update_last_checkin">Última comprobación de actualización: ^1.</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text">O sistema está actualizado.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_message">Descarga incorrecta. Téntao de novo.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_title">Non se puido descargar a actualización do sistema</string>
    <string name="system_update_not_owner_text">Hai unha actualización de software do sistema dispoñible, pero só pode instalala o propietario.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_text">O teléfono reiniciarase agora para actualizarse.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_title">Reiniciando...</string>
    <string name="system_update_requires_restart_status_text">Require reiniciar o dispositivo</string>
    <string name="system_update_restart_button_text">Reiniciar (^1)</string>
    <string name="system_update_update_available_download_message">Toca para descargar.</string>
    <string name="system_update_update_available_notification_title">Hai unha actualización do sistema dispoñible</string>
    <string name="system_update_update_download_failure_no_space_notification_message">Non hai espazo suficiente para descargar a actualización do sistema.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_install_message">Toca para instalar.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_notification_title">Actualización do sistema descargada</string>
    <string name="system_update_verification_failed_text">Erro na verificación</string>
    <string name="system_update_verified_status_text">Descargada e verificada</string>
    <string name="system_update_verifying_status_text">Verificando</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="text_obfuscation_toggle_caption">Ocultar contrasinal</string>
    <string name="time_separator">:</string>
    <string name="try_again">Téntao de novo</string>
    <string name="unable_to_download">Non se pode descargar a actualización</string>
    <string name="username">Nome de usuario</string>
    <string name="verify_network">Verifica a configuración da rede e téntao de novo.</string>
    <string name="verifying">Verificando</string>
    <string name="verifying_description">É importante manter o dispositivo actualizado. Hai unha nova versión do software do sistema dispoñible que se está descargando e instalarase automaticamente cando a descarga finalice.</string>
    <string name="wo_perm_desc">Permite ás aplicacións escribir datos no provedor de contido de Google Talk.</string>
    <string name="wo_perm_label">escribir mensaxes instantáneas</string>
</resources>
