<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="conn_auth_error_button_cancel">Hætta við</string>
    <string name="conn_auth_error_button_retry">Reyna aftur</string>
    <string name="conn_auth_error_message">Innskráning í Google spjall mistókst. Ef þetta er Google Apps reikningur þarftu að staðfesta að spjallþjónusta hafi verið virkjuð fyrir þennan reikning.</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_ticker">Ekki tókst að auðkenna Google spjall</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_title">Ekki tókst að auðkenna Google spjall</string>
    <string name="conn_auth_error_title">Vandamál við auðkenningu</string>
    <string name="create">Búa til</string>
    <string name="date_separator">/</string>
    <string name="default_decline_reason">Ég er upptekin(n) sem stendur.</string>
    <string name="downloading_remaining_mb">^1 MB eftir</string>
    <string name="downloading_update_description">Það er mikilvægt að halda tækinu uppfærðu. Nýr kerfishugbúnaður er í boði og verið er að sækja hann. Hann verður tekinn í notkun um leið og niðurhalinu lýkur.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_video">Ekki tókst að fara í myndspjall við %1$s þar sem upp kom vandamál ínetkerfinu. Reyndu aftur.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_voice">Ekki tókst að spjalla við %1$s þar sem upp kom vandamál ínetkerfinu. Reyndu aftur.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_video">%1$s lauk myndspjallinu.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_voice">%1$s lauk spjallinu.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_video">Þú laukst spjallinu við %1$s.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_voice">Þú laukst spjallinu við %1$s.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_video">%1$s var ekki laus í myndspjall.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_voice">%1$s var ekki laus í spjall.</string>
    <string name="error_limited_user_message">Eigandi símans hefur gert vefaðgang óvirkan. Þú getur skoðað skilmála eigandans í stillingum.</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_title">Þjónustuskilmálar</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_unsuccessful_message">Tækið er ekki tengt við gagnaþjónustu. Til að sjá þessar upplýsingar núna skaltu fara inn á %s í nettengdri tölvu.</string>
    <string name="group_chat_invite_dialog_text">%s býður þér að taka þátt í hópspjalli.</string>
    <string name="group_chat_invite_notify_text">%s býður þér í hópspjall.</string>
    <string name="gsf_label">Google Services Framework</string>
    <string name="location_allow_access_cancel">Ekki núna</string>
    <string name="location_allow_access_dialog_body">Í fyrri útgáfu Android slökktir þú á aðgangi allra Google forrita að staðsetningu þinni. Viltu kveikja á honum aftur?</string>
    <string name="location_allow_access_turn_on">Já</string>
    <string name="message_too_long">Ekki er hægt að senda skilaboð sem eru lengri en 2000 stafir.</string>
    <string name="missed_video_chat_message">%1$s reyndi að hefja myndspjall við þig.</string>
    <string name="missed_video_chat_message_no_wifi">%1$s reyndi að hefja myndspjall við þig á meðan þú varst ekki með Wi-Fi tengingu.</string>
    <string name="missed_video_chat_notification">Þú misstir af boði í myndspjall</string>
    <string name="missed_video_chat_notification_no_wifi">Þú misstir af boði í myndspjall þar sem þú varst ekki með Wi-Fi tengingu.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message">%1$s reyndi að hefja spjall við þig.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message_no_wifi">%1$s reyndi að hefja spjall við þig á meðan þú varst ekki með Wi-Fi tengingu.</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification">Þú misstir af boði í spjall</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification_no_wifi">Þú misstir af boði í spjall þar sem þú varst ekki með Wi-Fi tengingu.</string>
    <string name="multi_account_format" formatted="false">%s til %s</string>
    <string name="network_settings">Netstillingar</string>
    <string name="new_software_description">Nýr kerfishugbúnaður hefur verið sóttur. Tækið verður endurræst sjálfkrafa til að setja uppfærsluna inn.</string>
    <string name="notification_format" formatted="false">%s: %s</string>
    <string name="notify_groupchat_label">Boð í hópspjall</string>
    <string name="password">Aðgangsorð</string>
    <string name="percent_progress">^1 %</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_desc">Getur sent út gagnaskilaboð sem tekið er við af netinu til forrita sem skráð eru sem hlustendur.</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_label">Senda út gagnaskilaboð til forrita.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_desc">Heimilar forritum að taka við skilaboðum sem þjónusta forritsins sendir úr skýi. Notkun þessarar þjónustu krefst gagnanotkunar. Spilliforrit gætu orsakað umframnotkun gagna.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_label">taka við gögnum af netinu</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_desc">Heimilar Google forritum að senda og taka við XMPP-skilaboðum til og frá þjónum Google.</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_label">senda og taka við XMPP-skilaboðum til og frá þjónum Google</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_desc">Heimilar Google forritum að senda og taka við XMPP-skilaboðum til og frá þjónum Google.</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_label">senda og taka við XMPP-skilaboðum til og frá þjónum Google</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_desc">Getur sent út XMPP-skilaboð sem tekið er við frá þjónum Google til forrita sem skráð eru til að geta hlustað á þau.</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_label">Senda XMPP-skilaboð út til forrita.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_desc">Getur sent út XMPP-skilaboð sem tekið er við frá þjónum Google til forrita.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_label">Senda XMPP-skilaboð út til forrita.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth">Leyfir forritum að sjá notendanöfn (netföng) Google reikningsins/reikninganna sem þú hefur sett upp.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ALL">Leyfir forritum að skrá sig inn á ALLA þjónustu Google með því að nota Google reikninga sem vistaðir eru í þessu Android tæki.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_OTHER">Leyfir forritum að skrá sig inn á ótilgreinda þjónustu Google með því að nota reikninga sem vistaðir eru í þessu Android tæki.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_YouTubeUser">Leyfir forritum að sjá YouTube notendanöfn sem tengd eru Google reikningnum sem vistaðir eru í þessu Android tæki.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adsense">Leyfir forritum að skrá sig inn á Google AdSense með því að nota reikninga sem vistaðir eru í þessu Android tæki.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adwords">Leyfir forritum að skrá sig inn á Google AdWords með því að nota reikninga sem vistaðir eru í þessu Android tæki.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ah">Leyfir forritum að skrá sig inn á Google App Engine með því að nota reikninga sem vistaðir eru í þessu Android tæki.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_android">Leyfir forritum að skrá sig inn á þjónustu Android með því að nota reikninga sem vistaðir eru í þessu Android tæki.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_blogger">Leyfir forritum að skrá sig inn á Blogger með því að nota reikninga sem vistaðir eru í þessu Android tæki.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cl">Leyfir forritum að skrá sig inn á Google dagatalið með því að nota reikninga sem vistaðir eru í þessu Android tæki.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cp">Leyfir forritum að fá aðgang að tengiliðum og prófílupplýsingum með því að nota reikninga sem vistaðir eru í þessu Android tæki.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_dodgeball">Leyfir forritum að skrá sig inn á Dodgeball með því að nota reikninga sem vistaðir eru í þessu Android tæki.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_finance">Leyfir forritum að skrá sig inn á Google fjármál með því að nota reikninga sem vistaðir eru í þessu Android tæki.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_gbase">Leyfir forritum að skrá sig inn á Google Base með því að nota reikninga sem vistaðir eru í þessu Android tæki.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_grandcentral">Leyfir forritum að skrá sig inn á Google Voice með því að nota reikninga sem vistaðir eru í þessu Android tæki.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_groups2">Leyfir forritum að skrá sig inn á Google hópa með því að nota reikninga sem vistaðir eru í þessu Android tæki.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_health">Leyfir forritum að skrá sig inn á Google Health með því að nota reikninga sem vistaðir eru í þessu Android tæki.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ig">Leyfir forritum að skrá sig inn á iGoogle með því að nota reikninga sem vistaðir eru í þessu Android tæki.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_jotspot">Leyfir forritum að skrá sig inn á JotSpot með því að nota reikninga sem vistaðir eru í þessu Android tæki.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_knol">Leyfir forritum að skrá sig inn á Knol með því að nota reikninga sem vistaðir eru í þessu Android tæki.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_lh2">Leyfir forritum að skrá sig inn á Picasa vefalbúm með því að nota reikninga sem vistaðir eru í þessu Android tæki.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_local">Leyfir forritum að skrá sig inn á Google kort með því að nota reikninga sem vistaðir eru í þessu Android tæki.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mail">Leyfir forritum að skrá sig inn á póstþjónustu Google með því að nota reikninga sem vistaðir eru í þessu Android tæki.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mobile">Leyfir forritum að skrá sig inn á farsímaforrit Google með því að nota reikninga sem vistaðir eru í þessu Android tæki.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_news">Leyfir forritum að skrá sig inn á Google fréttir með því að nota reikninga sem vistaðir eru í þessu Android tæki.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_notebook">Leyfir forritum að skrá sig inn á Google glósubók með því að nota reikninga sem vistaðir eru í þessu Android tæki.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_orkut">Leyfir forritum að skrá sig inn á Orkut með því að nota reikninga sem vistaðir eru í þessu Android tæki.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_print">Leyfir forritum að skrá sig inn á Google bókaleit með því að nota reikninga sem vistaðir eru í þessu Android tæki.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierra">Leyfir forritum að skrá sig inn á Google Checkout með því að nota reikninga sem vistaðir eru í þessu Android tæki.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierraqa">Leyfir forritum að skrá sig inn á Google Checkout QA með því að nota reikninga sem vistaðir eru í þessu Android tæki.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierrasandbox">Leyfir forritum að skrá sig inn á Google Checkout Sandbox með því að nota reikninga sem vistaðir eru í þessu Android tæki.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sitemaps">Leyfir forritum að skrá sig inn á vefstjóratól Google með því að nota reikninga sem vistaðir eru í þessu Android tæki.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speech">Leyfa forritum að skrá þig inn á leit í Google Voice með þeim reikningum sem vistaðir eru í þessu Android tæki.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speechpersonalization">Leyfir forritum að skrá sig inn á Personalized Speech Recognition með því að nota reikninga sem vistaðir eru í þessu Android tæki.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_talk">Leyfir forritum að skrá sig inn á Google spjall með því að nota reikninga sem vistaðir eru í þessu Android tæki.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wifi">Leyfir forritum að skrá sig inn á Google Wi-Fi með því að nota reikninga sem vistaðir eru í þessu Android tæki.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wise">Leyfir forritum að skrá sig inn á Google töflureikni með því að nota reikninga sem vistaðir eru í þessu Android tæki.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_writely">Leyfir forritum að skrá sig inn á Google skjöl með því að nota reikninga sem vistaðir eru í þessu Android tæki.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_youtube">Leyfir forritum að skrá sig inn á YouTube með því að nota reikninga sem vistaðir eru í þessu Android tæki.</string>
    <string name="permdesc_heartbeat">Getur sent púlspakka til þjóns Google spjalls til að tryggja áreiðanleika tengingarinnar.</string>
    <string name="permdesc_intentVendingOnly">Getur sent útsendingar til Android Market til að biðja um að forrit verði sett upp eða fjarlægð.</string>
    <string name="permdesc_readGservices">Leyfir þessu forriti að lesa stillingargögn fyrir Google þjónustu.</string>
    <string name="permdesc_readGsettings">Leyfir þessu forriti að lesa stillingar Google.</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">Leyfir þessu forriti að breyta stillingagögnum Google þjónustu.</string>
    <string name="permdesc_writeGsettings">Leyfir þessu forriti að breyta stillingum Google.</string>
    <string name="permlab_googleAuth">skoða stillta reikninga</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ALL">aðgangur að allri þjónustu Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_OTHER">aðgangur að annarri Google þjónustu</string>
    <string name="permlab_googleAuth_YouTubeUser">YouTube notendanöfn</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adsense">AdSense</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adwords">AdWords</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ah">Google App Engine</string>
    <string name="permlab_googleAuth_android">Android þjónusta</string>
    <string name="permlab_googleAuth_blogger">Blogger</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cl">Google dagatal</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cp">tengist gögnum á Google reikningum</string>
    <string name="permlab_googleAuth_dodgeball">Dodgeball</string>
    <string name="permlab_googleAuth_finance">Google fjármál</string>
    <string name="permlab_googleAuth_gbase">Google Base</string>
    <string name="permlab_googleAuth_grandcentral">Google Voice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_groups2">Google hópar</string>
    <string name="permlab_googleAuth_health">Goolge Health</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ig">iGoogle reikningar</string>
    <string name="permlab_googleAuth_jotspot">Jotspot</string>
    <string name="permlab_googleAuth_knol">Knol</string>
    <string name="permlab_googleAuth_lh2">Picasa vefalbúm</string>
    <string name="permlab_googleAuth_local">Google kort</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mail">Google Mail</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mobile">Farsímaforrit Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_news">Google fréttir</string>
    <string name="permlab_googleAuth_notebook">Google glósubók</string>
    <string name="permlab_googleAuth_orkut">Orkut</string>
    <string name="permlab_googleAuth_print">Google bókaleit</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierra">Google Checkout reikningar</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierraqa">Google Checkout QA reikningar</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierrasandbox">Google Checkout Sandbox reikningar</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sitemaps">Vefstjóratól Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speech">Leit í Google Voice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speechpersonalization">Personalized Speech Recognition</string>
    <string name="permlab_googleAuth_talk">Google spjall</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wifi">Google Wi-Fi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wise">Google töflureiknir</string>
    <string name="permlab_googleAuth_writely">Google skjöl</string>
    <string name="permlab_googleAuth_youtube">YouTube</string>
    <string name="permlab_heartbeat">Senda púlspakka til þjóns fyrir Google spjall.</string>
    <string name="permlab_intentVendingOnly">Senda útsendingar á Android Market.</string>
    <string name="permlab_readGservices">lesa grunnstillingar fyrir Google þjónustu</string>
    <string name="permlab_readGsettings">Lesa stillingar Google</string>
    <string name="permlab_writeGservices">Breyta grunnstillingum Google þjónustu</string>
    <string name="permlab_writeGsettings">Breyta Google stillingum</string>
    <string name="probelem_downloading">Vandamál kom upp við að sækja hugbúnaðaruppfærsluna. Þetta er mikilvæg uppfærsla og því þarf að taka hana í notkun áður en þú getur haldið áfram.</string>
    <string name="provider_label">Vöktunaráskriftir</string>
    <string name="restarting_format">Uppfærsla sett upp eftir ^1 sekúndur.</string>
    <string name="ro_perm_desc">Leyfir forritum að lesa gögn úr efnisveitu Google spjalls.</string>
    <string name="ro_perm_label">lesa spjallskilaboð</string>
    <string name="search_chats">"Leita að spjallsamtölum
sem innihalda „%1$s“"</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_desc">Notað fyrir skilaboð sem send eru í tækið úr skýi og tilkynningar um samstillingu. Google spjall notar þessa þjónustu til að skiptast á skilaboðum og til að samstilla nærverustöðu. Spilliforrit gætu notað þessa þjónustu til að senda umframgögn.</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_label">Skiptist á skilaboðum og tekur við tilkynningum um samstillingu frá þjónum Google.</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Til baka</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Áfram</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Google þjónusta</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Þessi sími getur einnig móttekið og sett upp uppfærslur og forrit frá Google, símafyrirtækinu þínu og framleiðanda símans. Einhver forrit kunna að verða sótt og sett upp ef þú heldur áfram en þú getur fjarlægt þau hvenær sem er.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Taka afrit af forritum símans, forritagögnum, stillingum, persónulegum orðabókum og Wi-Fi aðgangsorðum</b> og vista á Google reikningnum þínum svo auðvelt sé að endurheimta gögnin síðar. <annotation id="backup_details">Frekari upplýsingar</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Taka afrit af forritunum þínum, forritagögnum, stillingum, persónulegum orðabókum og Wi-Fi aðgangsorðum</b> og vista á Google reikningnum þínum svo auðvelt sé að endurheimta gögnin síðar.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Þegar þú kveikir á sjálfvirkri afritun eru gögn tækisins reglulega vistuð á Google reikningnum þínum. Afrit kunna að fela í sér upplýsingar í gagnamöppum forritanna þinna, s.s. stillingar, skilaboð, myndir og aðrar skrár.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Gögnin fela í sér forrit, stillingar forrita, kerfisstillingar og Wi-Fi aðgangsorð.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Afritun og endurheimt</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Samskipti</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Þessi þjónusta lætur Google þjóna þér og þú getur kveikt eða slökkt á henni hvenær sem er. Gögn verða notuð í samræmi við <annotation id="google_privacy">persónuverndarstefnu</annotation> Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Staðsetningarþjónusta Google notar Wi-Fi og aðrar upplýsingar til að ákvarða staðsetningu á nákvæmari og hraðvirkari hátt, gjarnan með minni orkunotkun en GPS krefst. Einhver gögn kunna að verða geymd í tækinu. Gögnum er hugsanlega safnað jafnvel þegar engin forrit eru opin.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Staðsetning</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Nota staðsetningarþjónustu Google</b> til að aðstoða forrit við að ákvarða staðsetningu. Þetta felur í sér sendingu nafnlausra gagna til Google, jafnvel þegar engin forrit eru í gangi. <annotation id="location_details">Frekari upplýsingar</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Staðsetningarþjónusta Google notast við staðsetningarbúnað á borð við Wi-Fi og farsímasenda til að aðstoða við að áætla staðsetningu tækisins á hraðvirkari og nákvæmari hátt. Þegar þú kveikir á staðsetningarþjónustu Google fer tækið í stillingu sem notar Wi-Fi og farsímakerfi til að veita upplýsingar um staðsetningu. Þú getur slökkt á þessu í staðsetningarstillingum með því að velja stillingu sem notast eingöngu við GPS, einnig kallaða „Aðeins tæki“.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Hjálpa til við að bæta staðsetningarþjónustuna</b> með því að leyfa forritum og þjónustu að leita að Wi-Fi netum, jafnvel þótt slökkt sé á Wi‑Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Senda mér</b> nýjustu fréttir og tilboð af Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Hjálpa til við að bæta upplifun þína af Android</b> með því að senda greiningar- og notkunargögn sjálfkrafa til Google. Þessar upplýsingar verða ekki notaðar til að bera kennsl á þig en hjálpa starfsfólki okkar við að betrumbæta hluti á borð við rafhlöðuendingu og afköst forrita ásamt því að bæta nýjum Google eiginleikum við. <annotation id="usage_reporting_details">Frekari upplýsingar</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Þetta eru almennar upplýsingar um tækið þitt og notkun þína á því, t.a.m. stöðu rafhlöðu, hversu oft þú notar forritin þín, gæði og endingu nettenginga (s.s. farsímakerfi, Wi-Fi og Bluetooth) og tilkynningar um hrun þegar hlutirnir virka ekki sem skyldi. Upplýsingarnar verða notaðar til að bæta vörur og þjónustu Google, öllum til hagsbóta, og verða ekki tengdar Google reikningnum þínum. Sumar uppsafnaðar upplýsingar hjálpa einnig samstarfsaðilum okkar, t.d. Android þróunaraðilum, að gera forrit sín og vörur betri.

Þú getur kveikt eða slökkt á þessu hvenær sem er í forritinu Google stillingar. Þetta hefur ekki áhrif á getu tækisins til að senda upplýsingar sem krafist er til að fá nauðsynlega þjónustu á borð við kerfisuppfærslur og öryggiseiginleika."</string>
    <string name="setup_wizard_title">Uppsetningarhjálp</string>
    <string name="sharedUserLabel">Google þjónustur</string>
    <string name="software_update_ready">Hugbúnaðaruppfærsla tilbúin</string>
    <string name="software_update_title">Hugbúnaðaruppfærsla</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="subscription_notify_text">%s vill geta spjallað</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_charging_text">Of lítil hleðsla er á rafhlöðu til að hægt sé að setja upp kerfisuppfærslu. Bíddu eftir að rafhlaðan nái nægilega mikilli hleðslu.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_text">Of lítil hleðsla er á rafhlöðu til að hægt sé að setja upp kerfisuppfærslu. Tengdu tækið við hleðslutæki til að geta haldið áfram.</string>
    <string name="system_update_activity_name">Kerfisuppfærslur</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text">Ekki er hægt að sækja kerfisuppfærslur í reiki.</string>
    <string name="system_update_activity_title">Kerfisuppfærslur</string>
    <string name="system_update_check_now_button_text">Athuga núna</string>
    <string name="system_update_complete_label">Kerfisuppfærsla</string>
    <string name="system_update_complete_ok_button">Í lagi</string>
    <string name="system_update_connection_lost_button_text">Tengjast við Wi-Fi</string>
    <string name="system_update_connection_lost_text">Tenging við internetið rofnaði</string>
    <string name="system_update_countdown_cancel_button">Hætta við uppsetningu</string>
    <string name="system_update_countdown_complete">Slekkur…</string>
    <string name="system_update_download_button_text">Sækja</string>
    <string name="system_update_download_failed_no_space_status_text">Ekki er nægt laust pláss til að sækja</string>
    <string name="system_update_download_failed_status_text">Tókst ekki að sækja</string>
    <string name="system_update_download_retry_button_text">Reyna aftur að sækja</string>
    <string name="system_update_download_waiting_status_text">Bíður niðurhals</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_text">"Þetta gæti tekið allt að ^1 mínútur.

Þegar uppfærslan hefur verið sótt er síminn sjálfkrafa endurræstur."</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_title">Sækir uppfærslu…</string>
    <string name="system_update_downloading_status_text">Sækir</string>
    <string name="system_update_downloading_wifi_status2_text">Aðeins hægt gegnum Wi-Fi til ^1</string>
    <string name="system_update_install_button_text">Endurræsa og setja upp</string>
    <string name="system_update_installing_update_text">"Þetta gæti tekið allt að fimm mínútur.

Að þessu loknu geturðu lokið við að setja upp símann."</string>
    <string name="system_update_installing_update_title">Setur upp uppfærslu…</string>
    <string name="system_update_last_checkin">Síðast leitað að uppfærslu ^1.</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text">Kerfið er uppfært.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_message">Niðurhal mistókst. Reyndu aftur.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_title">Ekki tókst að sækja kerfisuppfærslu</string>
    <string name="system_update_not_owner_text">Uppfærsla á kerfishugbúnaði er í boði en einungis eigandi getur sett hana upp.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_text">Síminn verður núna endurræstur til uppfærslu.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_title">Endurræsir...</string>
    <string name="system_update_requires_restart_status_text">Krefst endurræsingar</string>
    <string name="system_update_restart_button_text">Endurræsa (^1)</string>
    <string name="system_update_update_available_download_message">Snertu til að sækja.</string>
    <string name="system_update_update_available_notification_title">Kerfisuppfærsla í boði</string>
    <string name="system_update_update_download_failure_no_space_notification_message">Ekki er nægt pláss til að sækja kerfisuppfærslu.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_install_message">Snertu til að setja upp.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_notification_title">Kerfisuppfærsla sótt</string>
    <string name="system_update_verification_failed_text">Staðfesting mistókst</string>
    <string name="system_update_verified_status_text">Sótt og staðfest</string>
    <string name="system_update_verifying_status_text">Staðfestir</string>
    <string name="talk">Google spjall</string>
    <string name="text_obfuscation_toggle_caption">Fela aðgangsorð</string>
    <string name="time_separator">:</string>
    <string name="try_again">Reyna aftur</string>
    <string name="unable_to_download">Ekki tókst að sækja uppfærsluna</string>
    <string name="username">Notandanafn</string>
    <string name="verify_network">Athugaðu netstillingarnar þínar og reyndu aftur.</string>
    <string name="verifying">Staðfestir</string>
    <string name="verifying_description">Uppfærslur eru mikilvægar. Nýr kerfishugbúnaður er í boði og verið er að sækja hann. Hann verður sjálfkrafa tekinn í notkun þegar því er lokið.</string>
    <string name="wo_perm_desc">Leyfir forritum að skrifa gögn í efnisveitu Google spjalls.</string>
    <string name="wo_perm_label">skrifa spjallskilaboð</string>
</resources>
