<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="conn_auth_error_button_cancel">Prekliči</string>
    <string name="conn_auth_error_button_retry">Poskusi znova</string>
    <string name="conn_auth_error_message">Prijava v Google Talk ni mogoča. Če gre za račun Google Apps, preverite, ali je storitev za klepet omogočena.</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_ticker">Pristnosti Google Talka ni bilo mogoče preveriti</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_title">Pristnosti Google Talka ni bilo mogoče preveriti</string>
    <string name="conn_auth_error_title">Težava s preverjanjem pristnosti</string>
    <string name="create">Ustvari</string>
    <string name="date_separator">.</string>
    <string name="default_decline_reason">Trenutno sem zaseden.</string>
    <string name="downloading_remaining_mb">Še ^1 MB</string>
    <string name="downloading_update_description">Posodabljanje je pomembno. Nova sistemska programska oprema je na voljo in se prenaša. Po končanem prenosu bo samodejno nameščena.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_video">Videoklepet z osebo %1$s ni uspel zaradi težave z omrežjem. Poskusite znova.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_voice">Videoklepet z osebo %1$s ni uspel zaradi težave z omrežjem. Poskusite znova.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_video">Oseba %1$s je končala videoklepet.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_voice">Oseba %1$s je končala glasovni klepet.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_video">Končali ste videoklepet z osebo %1$s.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_voice">Končali ste glasovni klepet z osebo %1$s.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_video">%1$s ni bil(-a) na voljo za videoklepet.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_voice">%1$s ni bil(-a) na voljo za glasovni klepet.</string>
    <string name="error_limited_user_message">Spletni dostop je onemogočil lastnik telefona. Pogoje si lahko ogledate pri nastavitvah za lastnika.</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_title">Googlova pravna obvestila</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_unsuccessful_message">Niste povezani s podatkovno storitvijo. Če želite te podatke videti zdaj, obiščite %s s katerim koli računalnikom z internetno povezavo.</string>
    <string name="group_chat_invite_dialog_text">%s vas vabi, da se pridružite skupinskem klepetu.</string>
    <string name="group_chat_invite_notify_text">%s vam je poslala(-a) vabilo v skupinski klepet.</string>
    <string name="gsf_label">Googlove storitve</string>
    <string name="location_allow_access_cancel">Ne zdaj</string>
    <string name="location_allow_access_dialog_body">V prejšnji različici Androida ste izklopili dostop do vaše lokacije za vse Googlove aplikacije. Ga želite spet vklopiti?</string>
    <string name="location_allow_access_turn_on">Da</string>
    <string name="message_too_long">Sporočil, daljših od 2000 znakov, ni mogoče pošiljati.</string>
    <string name="missed_video_chat_message">Oseba %1$s je poskusila začeti videoklepet z vami.</string>
    <string name="missed_video_chat_message_no_wifi">%1$s je poskušal(-a) začeti videoklepet z vami, ko niste bili povezani v omrežje Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_video_chat_notification">Zgrešili ste povabilo na videoklepet</string>
    <string name="missed_video_chat_notification_no_wifi">Zamudili ste povabilo na glasovni klepet, ker niste bili povezani v omrežje Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message">%1$s je poskusil(-a) začeti glasovni klepet z vami.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message_no_wifi">Oseba %1$s je poskušala začeti glasovni klepet z vami, ko niste bili povezani v omrežje Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification">Zgrešili ste povabilo na glasovni klepet</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification_no_wifi">Zamudili ste povabilo na glasovni klepet, ker niste bili povezani v omrežje Wi-Fi.</string>
    <string name="multi_account_format" formatted="false">%s za %s</string>
    <string name="network_settings">Omrežne nastavitve</string>
    <string name="new_software_description">Nova sistemska programska oprema se je prenesla. Vaša naprava se bo samodejno zagnala in namestila se bo posodobitev.</string>
    <string name="notification_format" formatted="false">%s: %s</string>
    <string name="notify_groupchat_label">Povabilo k skupinskemu klepetu</string>
    <string name="password">Geslo</string>
    <string name="percent_progress">^1 %</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_desc">Podatkovna sporočila, prejeta iz spleta, lahko oddaja aplikacijam, ki so registrirani, da jih prejemajo.</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_label">Oddajanje podatkovnih sporočil aplikacijam.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_desc">Omogoča aplikacijam sprejemanje sporočil iz strežniškega oblaka v napravo, ki jih pošlje storitev aplikacije. Pri uporabi te storitve je potreben prenos podatkov. Zlonamerne aplikacije lahko povzročijo čezmerno uporabo podatkov.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_label">prejemanje podatkov iz interneta</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_desc">Googlovim aplikacijam omogoča pošiljanje sporočil XMPP v Googlove strežnike in iz njih.</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_label">pošiljanje sporočil XMPP v Googlove strežnike in prejemanje iz njih</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_desc">Googlovim aplikacijam omogoča pošiljanje sporočil XMPP v Googlove strežnike in iz njih.</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_label">pošiljanje sporočil XMPP v Googlove strežnike in prejemanje iz njih</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_desc">Sporočila XMPP, prejeta iz Googlovih strežnikov, lahko oddaja aplikacijam, registriranim, da jih prejemajo.</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_label">Oddajanje sporočil XMPP aplikacijam.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_desc">Aplikacijam lahko oddaja sporočila XMPP, prejeta iz Googlovih strežnikov.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_label">Oddajanje sporočil XMPP aplikacijam.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth">Omogoča aplikacijam prikaz uporabniških imen (e-poštnih naslovov) Google Računov, ki ste jih nastavili.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ALL">Omogoča aplikacijam prijavo v VSE Googlove storitve z računi, shranjenimi v tej napravi Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_OTHER">Omogoča aplikacijam prijavo v nenavedene Googlove storitve z računi, shranjenimi v tej napravi Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_YouTubeUser">Omogoča aplikacijam prikaz uporabniških imen za YouTube, povezanih z Google Računi, shranjenimi v tej napravi Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adsense">Omogoča aplikacijam prijavo v Google AdSense z računi, shranjenimi v tej napravi Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adwords">Omogoča aplikacijam prijavo v Google AdWords z računi, shranjenimi v tej napravi Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ah">Omogoča aplikacijam prijavo v Google App Engine z računi, shranjenimi v tej napravi Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_android">Omogoča aplikacijam prijavo v Androidove storitve z računi, shranjenimi v tej napravi Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_blogger">Omogoča aplikacijam prijavo v Blogger z računi, shranjenimi v tej napravi Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cl">Omogoča aplikacijam prijavo v Google Koledar z računi, shranjenimi v tej napravi Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cp">Aplikacijam omogoča dostop do stikov in podatkov o profilu, shranjenih v tej napravi Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_dodgeball">Omogoča aplikacijam prijavo v Dodgeball z računi, shranjenimi v tej napravi Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_finance">Omogoča aplikacijam prijavo v Google Finance z računi, shranjenimi v tej napravi Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_gbase">Omogoča aplikacijam prijavo v Google Base z računi, shranjenimi v tej napravi Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_grandcentral">Omogoča aplikacijam prijavo v Google Voice z računi, shranjenimi v tej napravi Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_groups2">Omogoča aplikacijam prijavo v Google Skupine z računi, shranjenimi v tej napravi Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_health">Omogoča aplikacijam prijavo v Google Health z računi, shranjenimi v tej napravi Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ig">Omogoča aplikacijam prijavo v iGoogle z računi, shranjenimi v tej napravi Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_jotspot">Omogoča aplikacijam prijavo v JotSpot z računi, shranjenimi v tej napravi Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_knol">Omogoča aplikacijam prijavo v Knol z računi, shranjenimi v tej napravi Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_lh2">Omogoča aplikacijam prijavo v Spletne albume Picasa z računi, shranjenimi v tej napravi Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_local">Omogoča aplikacijam prijavo v Google Zemljevide z računi, shranjenimi v tej napravi Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mail">Omogoča aplikacijam prijavo v Googlove e-poštne storitve z računi, shranjenimi v tej napravi Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mobile">Omogoča aplikacijam prijavo v Googlove mobilne aplikacije z računi, shranjenimi v tej napravi Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_news">Omogoča aplikacijam prijavo v Google News z računi, shranjenimi v tej napravi Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_notebook">Omogoča aplikacijam prijavo v Google Beležnico z računi, shranjenimi v tej napravi Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_orkut">Omogoča aplikacijam prijavo v orkut z računi, shranjenimi v tej napravi Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_print">Omogoča aplikacijam prijavo v Google Iskanje knjig z računi, shranjenimi v tej napravi Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierra">Omogoča aplikacijam prijavo v Google Checkout (in morebitne nakupe) z računi, shranjenimi v napravi Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierraqa">Omogoča aplikacijam prijavo v Google Checkout QA z računi, shranjenimi v tej napravi Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierrasandbox">Omogoča aplikacijam prijavo v Google Checkout Sandbox z računi, shranjenimi v tej napravi Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sitemaps">Omogoča aplikacijam prijavo v storitev Google Search Console z računi, shranjenimi v tej napravi Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speech">Aplikacijam dovoljuje, da se prijavijo v Google Glasovno iskanje z računi, shranjenimi v tej napravi Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speechpersonalization">Omogoča aplikacijam prijavo v storitev Personalized Speech Recognition z računi, shranjenimi v tej napravi Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_talk">Omogoča aplikacijam prijavo v Google Talk z računi, shranjenimi v tej napravi Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wifi">Aplikacijam omogoča prijavo v storitev Google Wi-Fi z računi, shranjenimi v tej napravi Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wise">Omogoča aplikacijam prijavo v Google Preglednice z računi, shranjenimi v tej napravi Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_writely">Omogoča aplikacijam prijavo v Google Dokumente z računi, shranjenimi v tej napravi Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_youtube">Omogoča aplikacijam prijavo v YouTube z računi, shranjenimi v tej napravi Android.</string>
    <string name="permdesc_heartbeat">Lahko pošlje paket signalov obveščanja o izvajanju v strežnik Google Talk in tako zagotovi dobro povezavo.</string>
    <string name="permdesc_intentVendingOnly">V Android Market lahko pošilja oddaje in zahteva namestitev ali odstranitev aplikacije.</string>
    <string name="permdesc_readGservices">Aplikaciji omogoča branje podatkov o nastavitvah Googlove storitve.</string>
    <string name="permdesc_readGsettings">Tej aplikaciji omogoča branje Googlovih nastavitev.</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">Omogoča aplikaciji spreminjanje podatkov o nastavitvi Googlove storitve.</string>
    <string name="permdesc_writeGsettings">Tej aplikaciji omogoča spreminjanje Googlovih nastavitev.</string>
    <string name="permlab_googleAuth">ogled konfiguriranih računov</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ALL">dostop do vseh Googlovih storitev</string>
    <string name="permlab_googleAuth_OTHER">dostop do drugih Googlovih storitev</string>
    <string name="permlab_googleAuth_YouTubeUser">uporabniška imena v YouTubu</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adsense">AdSense</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adwords">AdWords</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ah">Google App Engine</string>
    <string name="permlab_googleAuth_android">Androidove storitve</string>
    <string name="permlab_googleAuth_blogger">Blogger</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cl">Google Koledar</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cp">podatki o stikih v računih Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_dodgeball">Dodgeball</string>
    <string name="permlab_googleAuth_finance">Google Finance</string>
    <string name="permlab_googleAuth_gbase">Google Base</string>
    <string name="permlab_googleAuth_grandcentral">Google Voice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_groups2">Google Skupine</string>
    <string name="permlab_googleAuth_health">Google Health</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ig">Računi iGoogle</string>
    <string name="permlab_googleAuth_jotspot">JotSpot</string>
    <string name="permlab_googleAuth_knol">Knol</string>
    <string name="permlab_googleAuth_lh2">Spletni albumi Picasa</string>
    <string name="permlab_googleAuth_local">Google Zemljevidi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mail">Google Mail</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mobile">Googlove aplikacije za mobilne naprave</string>
    <string name="permlab_googleAuth_news">Google Novice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_notebook">Google Beležnica</string>
    <string name="permlab_googleAuth_orkut">orkut</string>
    <string name="permlab_googleAuth_print">Google Iskanje knjig</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierra">Računi Google Checkout</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierraqa">Računi Google Checkout QA</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierrasandbox">Računi Google Checkout Sandbox</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sitemaps">Google Search Console</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speech">Google Glasovno iskanje</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speechpersonalization">Personalized Speech Recognition</string>
    <string name="permlab_googleAuth_talk">Google Talk</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wifi">Google Wi-Fi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wise">Google Preglednice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_writely">Google Dokumenti</string>
    <string name="permlab_googleAuth_youtube">YouTube</string>
    <string name="permlab_heartbeat">Pošlji signal obveščanja o izvajanju v strežnik Google Talk</string>
    <string name="permlab_intentVendingOnly">Pošlji oddaje v Android Market.</string>
    <string name="permlab_readGservices">branje konfiguracije Googlove storitve</string>
    <string name="permlab_readGsettings">Preberi Googlove nastavitve</string>
    <string name="permlab_writeGservices">Spremeni konfiguracijo storitve Google</string>
    <string name="permlab_writeGsettings">Spremeni Googlove nastavitve</string>
    <string name="probelem_downloading">Pri prenosu posodobitve programske opreme je prišlo do napake. Posodobitev je pomembna, zato ne boste mogli nadaljevati, dokler je ne namestite.</string>
    <string name="provider_label">Potisne naročnine</string>
    <string name="restarting_format">Nameščanje posodobitve čez toliko sekund: ^1.</string>
    <string name="ro_perm_desc">Aplikacijam omogoča branje podatkov iz ponudnika vsebine Google Talk.</string>
    <string name="ro_perm_label">branje neposrednih sporočil</string>
    <string name="search_chats">"Išči po klepetih
»%1$s«"</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_desc">Storitev se uporablja za sporočila iz strežniškega oblaka v napravo in obvestila o sinhronizaciji. Google Talk jo uporablja za izmenjavo sporočil in sinhronizacijo stanja prisotnosti. Zlonamerne aplikacije jo lahko izkoristijo za prenašanje odvečnih podatkov.</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_label">Izmenjuje sporočila z Googlovimi strežniki in od njih prejema obvestila o sinhronizaciji.</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Nazaj</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Naprej</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Googlove storitve</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Ta telefon lahko prejme in namesti posodobitve in aplikacije od Googla, vašega operaterja in proizvajalca telefona. Če nadaljujete, bodo morda prenesene in nameščene nekatere aplikacije. Kadar koli jih lahko odstranite.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Z Google Računom lahko varnostno kopirate aplikacije, podatke o aplikacijah, nastavitve, osebne slovarje in gesla za Wi-Fi v telefonu</b>, tako da jih lahko pozneje preprosto obnovite. <annotation id="backup_details">Več o tem</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Z Google Računom lahko varnostno kopirate aplikacije, podatke o aplikacijah, nastavitve, osebne slovarje in gesla za Wi-Fi</b>, tako da jih lahko pozneje preprosto obnovite.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Če vklopite samodejno varnostno kopiranje, se podatki v napravi redno shranjujejo v Google Račun. Med varnostno kopiranimi podatki so morda podatki iz map s podatki aplikacij, kot so izbire, nastavitve, sporočila, fotografije in druge datoteke.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Podatki vključujejo aplikacije, nastavitve aplikacij, sistemske nastavitve in gesla za Wi‑Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Varnostno kopiranje in obnovitev</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Komunikacija</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">S temi storitvami Google dela za vas, vklopite ali izklopite pa jih lahko kadar koli. Podatke bomo uporabljali v skladu z Googlovim <annotation id="google_privacy">pravilnikom o zasebnosti</annotation>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Googlova lokacijska storitev za natančnejše in hitrejše ugotavljanje lokacije uporablja signale omrežij Wi‑Fi in druge signale ter tako pogosto porabi manj energije, kot če bi uporabljala GPS. Nekateri podatki se lahko shranijo v vaši napravi. Podatki se lahko zbirajo tudi, ko se ne izvaja nobena aplikacija.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Lokacija</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Z uporabo Googlove lokacijske storitve</b> pomagajte aplikacijam določati lokacijo. S tem se pošiljajo Googlu pošiljajo anonimni lokacijski podatki, tudi ko se ne izvaja nobena aplikacija. <annotation id="location_details">Več o tem</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Googlova lokacijska storitev si pomaga z viri, kot so omrežja Wi-Fi in mobilna omrežja, za hitrejše in natančnejše določanje lokacije. Ko vklopite Googlove lokacijske storitve, vaša naprava preklopi v način, ki uporablja omrežja Wi-Fi in mobilna omrežja za posredovanje podatkov o lokaciji. Lahko ga izklopite v nastavitvah za lokacijo, tako da izberete način, ki uporablja samo GPS in mu včasih rečemo način »Samo v napravi«.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Pomagajte izboljšati lokacijske storitve</b>, tako da aplikacijam in storitvam omogočite iskanje omrežij Wi-Fi, tudi ko je povezava Wi-Fi izklopljena.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Obveščajte me</b> o novostih in ponudbi v Googlu Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Pomagajte izboljšati izkušnjo z Androidom</b> s samodejnim pošiljanjem diagnostičnih podatkov in podatkov o uporabi Googlu. Teh podatkov ne bomo uporabljali, da bi vas prepoznali, temveč si bodo z njimi pomagale skupine, ki se ukvarjajo s časom delovanja akumulatorja, delovanjem aplikacij in novimi Googlovimi funkcijami. <annotation id="usage_reporting_details">Več o tem</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"To so splošni podatki o vaši napravi in njeni uporabi, na primer raven napolnjenosti akumulatorja, pogostost uporabe aplikacij, kakovost in trajanje omrežnih povezav (mobilna omrežja, Wi-Fi in Bluetooth) ter poročila o zrušitvah za primere, ko vse ne deluje tako, kot je treba. Uporabljali jih bomo za izboljševanje Googlovih izdelkov in storitev za vse – podatki ne bodo povezani z vašim Google Računom. Nekateri združeni podatki bodo tudi v pomoč partnerjem, kot so razvijalci aplikacij, pri izboljševanju aplikacij in izdelkov.

To funkcijo lahko kadar koli izklopite v aplikaciji Nastavitve za Google. Ne vpliva na zmožnost naprave glede pošiljanja zahtevanih podatkov zaradi prejemanja osnovnih storitev, kot so sistemske posodobitve in varnost."</string>
    <string name="setup_wizard_title">Čarovnik za namestitev</string>
    <string name="sharedUserLabel">Googlove storitve</string>
    <string name="software_update_ready">Posodobitev programske opreme je pripravljena</string>
    <string name="software_update_title">Posodobitev programske opreme</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="subscription_notify_text">Oseba %s bi rada klepetala</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_charging_text">Baterija je prešibka za namestitev sistemske posodobitve. Počakajte, da se dovolj napolni.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_text">Baterija je prešibka za namestitev sistemske posodobitve. Če želite nadaljevati, priključite napajalnik.</string>
    <string name="system_update_activity_name">Sistemske posodobitve</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text">Sistemskih posodobitev ni mogoče prenašati med gostovanjem.</string>
    <string name="system_update_activity_title">Sistemske posodobitve</string>
    <string name="system_update_check_now_button_text">Preveri</string>
    <string name="system_update_complete_label">Sistemska posodobitev</string>
    <string name="system_update_complete_ok_button">V redu</string>
    <string name="system_update_connection_lost_button_text">Vzpostavi povezavo z omrežjem Wi-Fi</string>
    <string name="system_update_connection_lost_text">Internetna povezava je prekinjena</string>
    <string name="system_update_countdown_cancel_button">Prekliči namestitev</string>
    <string name="system_update_countdown_complete">Zaustavljanje …</string>
    <string name="system_update_download_button_text">Prenos</string>
    <string name="system_update_download_failed_no_space_status_text">Za prenos ni dovolj prostora</string>
    <string name="system_update_download_failed_status_text">Prenos ni uspel</string>
    <string name="system_update_download_retry_button_text">Poskusi ponovno prenesti</string>
    <string name="system_update_download_waiting_status_text">Čakanje na prenos</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_text">"Traja lahko do ^1 min.

Ko bo posodobitev prenesena, se bo telefon samodejno znova zagnal."</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_title">Prenašanje posodobitve ...</string>
    <string name="system_update_downloading_status_text">Prenos</string>
    <string name="system_update_downloading_wifi_status2_text">Prek Wi-Fi-ja samo do ^1</string>
    <string name="system_update_install_button_text">Ponovno zaženi in namesti</string>
    <string name="system_update_installing_update_text">"To lahko traja do 5 minut.

Nato lahko dokončate nastavljanje telefona."</string>
    <string name="system_update_installing_update_title">Nameščanje posodobitve ...</string>
    <string name="system_update_last_checkin">Zadnje iskanje posodobitev ^1.</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text">Sistem je posodobljen.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_message">Prenos ni uspel. Poskusite znova.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_title">Sistemske posodobitve ni bilo mogoče prenesti</string>
    <string name="system_update_not_owner_text">Na voljo je posodobitev sistemske programske opreme, vendar jo lahko namesti samo lastnik.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_text">Telefon se bo znova zagnal, da se namesti posodobitev.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_title">Vnovičen zagon …</string>
    <string name="system_update_requires_restart_status_text">Potreben je ponovni zagon</string>
    <string name="system_update_restart_button_text">Vnovični zagon (^1)</string>
    <string name="system_update_update_available_download_message">Dotaknite se, da prenesete.</string>
    <string name="system_update_update_available_notification_title">Na voljo je sistemska posodobitev</string>
    <string name="system_update_update_download_failure_no_space_notification_message">Za prenos sistemske posodobitve ni dovolj prostora.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_install_message">Dotaknite se, da namestite.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_notification_title">Sistemska posodobitev prenesena</string>
    <string name="system_update_verification_failed_text">Preverjanje ni uspelo</string>
    <string name="system_update_verified_status_text">Prenos končan in preverjen</string>
    <string name="system_update_verifying_status_text">Preverjanje</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="text_obfuscation_toggle_caption">Skrij geslo</string>
    <string name="time_separator">.</string>
    <string name="try_again">Poskusi znova</string>
    <string name="unable_to_download">Posodobitve ni mogoče prenesti</string>
    <string name="username">Uporabniško ime</string>
    <string name="verify_network">Preverite omrežne nastavitve in poskusite znova.</string>
    <string name="verifying">Preverjanje</string>
    <string name="verifying_description">Posodabljanje je pomembno. Nova sistemska programska oprema je na voljo in se prenaša. Po končanem prenosu bo samodejno nameščena.</string>
    <string name="wo_perm_desc">Aplikacijam omogoča zapisovanje podatkov v ponudnika vsebine Google Talk.</string>
    <string name="wo_perm_label">pisanje neposrednih sporočil</string>
</resources>
