<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="conn_auth_error_button_cancel">Cancelar</string>
    <string name="conn_auth_error_button_retry">Reintentar</string>
    <string name="conn_auth_error_message">No se ha podido iniciar sesión en Google Talk. Si estás utilizando una cuenta de Google Apps, confirma que el servicio de chat esté habilitado.</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_ticker">No se ha podido autenticar Google Talk.</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_title">No se ha podido autenticar Google Talk.</string>
    <string name="conn_auth_error_title">Error de autenticación</string>
    <string name="create">Crear</string>
    <string name="date_separator">/</string>
    <string name="default_decline_reason">En este momento estoy ocupado.</string>
    <string name="downloading_remaining_mb">Queda ^1 MB</string>
    <string name="downloading_update_description">Es importante mantener el dispositivo actualizado. Hay una nueva versión de software del sistema disponible que se está descargando y se instalará automáticamente cuando la descarga haya finalizado</string>
    <string name="end_cause_network_problem_video">No has podido iniciar un chat de vídeo con %1$s debido a un error de red. Inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_voice">No has podido iniciar un chat de vídeo con %1$s debido a un error de red. Inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_video">%1$s finalizado el chat de vídeo.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_voice">%1$s finalizó el chat de voz.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_video">Has finalizado el chat de vídeo con %1$s.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_voice">Has finalizado el chat de voz con %1$s.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_video">%1$s no estaba disponible para el chat de vídeo.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_voice">%1$s no estaba disponible para el chat de voz.</string>
    <string name="error_limited_user_message">El propietario del teléfono ha inhabilitado el acceso a Internet. Puedes consultar las condiciones del propietario en Ajustes.</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_title">Condiciones de Google</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_unsuccessful_message">No estás conectado a un servicio de datos. Para ver esta información ahora, accede a la página %s desde cualquier ordenador conectado a Internet.</string>
    <string name="group_chat_invite_dialog_text">%s te invita a un chat en grupo.</string>
    <string name="group_chat_invite_notify_text">Has recibido una invitación a un chat en grupo de %s.</string>
    <string name="gsf_label">Marco de servicios de Google</string>
    <string name="location_allow_access_cancel">Ahora no</string>
    <string name="location_allow_access_dialog_body">En una versión anterior de Android, desactivaste el acceso a tu ubicación en todas las aplicaciones de Google. ¿Quieres volver a activarlo?</string>
    <string name="location_allow_access_turn_on">Sí</string>
    <string name="message_too_long">No puedes enviar mensajes que tengan más de 2.000 caracteres.</string>
    <string name="missed_video_chat_message">%1$s ha intentado iniciar un chat de vídeo contigo.</string>
    <string name="missed_video_chat_message_no_wifi">%1$s ha intentado iniciar un chat de vídeo contigo, pero no estabas conectado a una red Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_video_chat_notification">Invitación de chat de vídeo perdida</string>
    <string name="missed_video_chat_notification_no_wifi">Has perdido una invitación de chat de vídeo porque no estabas conectado a una red Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message">%1$s ha intentado iniciar un chat de voz contigo.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message_no_wifi">%1$s ha intentado iniciar un chat de voz contigo, pero no estabas conectado a una red Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification">Invitación de chat de voz perdida</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification_no_wifi">Has perdido una invitación de chat de vídeo porque no estabas conectado a una red Wi-Fi.</string>
    <string name="multi_account_format" formatted="false">De %s a %s</string>
    <string name="network_settings">Ajustes de red</string>
    <string name="new_software_description">Se ha descargado una nueva versión del software del sistema. Tu dispositivo se reiniciará automáticamente para instalar la actualización.</string>
    <string name="notification_format" formatted="false">%s: %s</string>
    <string name="notify_groupchat_label">Invitación a chat en grupo</string>
    <string name="password">Contraseña</string>
    <string name="percent_progress">^1 %</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_desc">Permite enviar mensajes de datos recibidos de Internet a aplicaciones registradas para detectarlos.</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_label">enviar mensajes de datos a las aplicaciones</string>
    <string name="perm_receive_data_message_desc">Permite que las aplicaciones acepten mensajes nube-dispositivo enviados por el servicio de la aplicación. El uso de este servicio implica el uso de datos y las aplicaciones malintencionadas pueden utilizar este permiso para transmitir datos de forma excesiva.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_label">recibir datos de Internet</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_desc">Permite a las aplicaciones de Google enviar mensajes XMPP a los servidores de Google y recibirlos.</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_label">enviar/recibir mensajes XMPP de servidores Google</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_desc">Permite a las aplicaciones de Google enviar mensajes XMPP a los servidores de Google y recibirlos.</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_label">enviar mensajes XMPP a los servidores de Google y recibirlos</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_desc">Permite enviar mensajes XMPP recibidos de servidores de Google a aplicaciones registradas para detectarlos.</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_label">enviar mensajes XMPP a aplicaciones</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_desc">Permite enviar mensajes XMPP recibidos de servidores de Google a aplicaciones.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_label">enviar mensajes XMPP a aplicaciones</string>
    <string name="permdesc_googleAuth">Permite que las aplicaciones consulten los nombres de usuario (direcciones de correo electrónico) de las cuentas de Google configuradas por el usuario.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ALL">Permite que las aplicaciones inicien sesión en TODOS los servicios de Google mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_OTHER">Permite que las aplicaciones inicien sesión en servicios de Google sin especificar mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_YouTubeUser">Permite que las aplicaciones consulten los nombres de usuario de YouTube asociados a las cuentas de Google almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adsense">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Google AdSense mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adwords">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Google AdWords mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ah">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Google App Engine mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_android">Permite que las aplicaciones inicien sesión en los servicios de Android mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_blogger">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Blogger mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cl">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Google Calendar mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cp">Permite que las aplicaciones accedan a la información de perfiles y contactos de las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_dodgeball">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Dodgeball mediante este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_finance">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Google Finance mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_gbase">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Google Base mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_grandcentral">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Google Voice mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_groups2">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Grupos de Google mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_health">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Google Health mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ig">Permite que las aplicaciones inicien sesión en iGoogle mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_jotspot">Permite que las aplicaciones inicien sesión en JotSpot mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_knol">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Knol mediante cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_lh2">Permite que las aplicaciones inicien sesión en los Álbumes web de Picasa mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_local">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Google Maps mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mail">Permite que las aplicaciones inicien sesión en los servicios de correo de Google mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mobile">Permite que las aplicaciones inicien sesión en las aplicaciones de Google para móviles mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_news">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Google Noticias mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_notebook">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Google Bloc de notas mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_orkut">Permite que las aplicaciones inicien sesión en orkut mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_print">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Google Libros mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierra">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Google Checkout (lo que implica la posibilidad de hacer compras) mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierraqa">Permite que las aplicaciones inicien sesión en el control de calidad de Google Checkout mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierrasandbox">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Google Checkout Sandbox mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sitemaps">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Google Search Console mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speech">Permite que las aplicaciones inicien sesión en la búsqueda por voz de Google mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speechpersonalization">Permite que las aplicaciones inicien sesión en el servicio de reconocimiento de voz personalizado mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_talk">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Google Talk mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wifi">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Google Wi-Fi mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wise">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Hojas de cálculo de Google mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_writely">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Google Docs mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_youtube">Permite que las aplicaciones inicien sesión en YouTube mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_heartbeat">Permite enviar un paquete de latido al servidor de Google Talk para comprobar el buen estado de la conexión.</string>
    <string name="permdesc_intentVendingOnly">Permite enviar solicitudes a Android Market para instalar y desinstalar aplicaciones.</string>
    <string name="permdesc_readGservices">Permite que esta aplicación lea los datos de configuración de los servicios de Google.</string>
    <string name="permdesc_readGsettings">Permite que esta aplicación lea la configuración de Google.</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">Permite que esta aplicación modifique los datos de configuración de los servicios de Google.</string>
    <string name="permdesc_writeGsettings">Permite que esta aplicación modifique la configuración de Google.</string>
    <string name="permlab_googleAuth">ver cuentas configuradas</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ALL">acceder a todos los servicios de Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_OTHER">acceder a otros servicios de Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_YouTubeUser">Nombres de usuario de YouTube</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adsense">AdSense</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adwords">AdWords</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ah">Google App Engine</string>
    <string name="permlab_googleAuth_android">Servicios de Android</string>
    <string name="permlab_googleAuth_blogger">Blogger</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cl">Google Calendar</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cp">datos de contactos en cuentas de Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_dodgeball">Dodgeball</string>
    <string name="permlab_googleAuth_finance">Google Finance</string>
    <string name="permlab_googleAuth_gbase">Google Base</string>
    <string name="permlab_googleAuth_grandcentral">Google Voice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_groups2">Grupos de Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_health">Google Health</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ig">Cuentas de iGoogle</string>
    <string name="permlab_googleAuth_jotspot">JotSpot</string>
    <string name="permlab_googleAuth_knol">Knol</string>
    <string name="permlab_googleAuth_lh2">Álbumes web de Picasa</string>
    <string name="permlab_googleAuth_local">Google Maps</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mail">Correo de Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mobile">Aplicaciones de Google para móviles</string>
    <string name="permlab_googleAuth_news">Google Noticias</string>
    <string name="permlab_googleAuth_notebook">Google Bloc de notas</string>
    <string name="permlab_googleAuth_orkut">orkut</string>
    <string name="permlab_googleAuth_print">Google Libros</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierra">Cuentas de Google Checkout</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierraqa">Cuentas de control de calidad de Google Checkout</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierrasandbox">Cuentas de Google Checkout Sandbox</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sitemaps">Google Search Console</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speech">Búsqueda por voz de Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speechpersonalization">Personalized Speech Recognition</string>
    <string name="permlab_googleAuth_talk">Google Talk</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wifi">Google WiFi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wise">Hojas de cálculo de Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_writely">Google Docs</string>
    <string name="permlab_googleAuth_youtube">YouTube</string>
    <string name="permlab_heartbeat">Enviar latido a servidor de Google Talk</string>
    <string name="permlab_intentVendingOnly">Permite enviar emisiones a Android Market.</string>
    <string name="permlab_readGservices">leer la configuración de los servicios de Google</string>
    <string name="permlab_readGsettings">Leer la configuración de Google</string>
    <string name="permlab_writeGservices">Modificar la configuración de los servicios de Google</string>
    <string name="permlab_writeGsettings">Modificar la configuración de Google</string>
    <string name="probelem_downloading">Se ha producido un error al descargar la actualización de software. Debido a la importancia de la actualización, debes instalarla para poder continuar.</string>
    <string name="provider_label">Enviar suscripciones</string>
    <string name="restarting_format">La actualización se instalará en ^1 segundos.</string>
    <string name="ro_perm_desc">Permite que las aplicaciones lean datos del proveedor de contenido de Google Talk.</string>
    <string name="ro_perm_label">leer mensajes instantáneos</string>
    <string name="search_chats">"Buscar chats
de \"%1$s\""</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_desc">Se utiliza para enviar mensajes del servidor a las aplicaciones y notificaciones de sincronización. Google Talk utiliza este servicio para intercambiar mensajes y para sincronizar el estado de presencia. Una aplicación malintencionada puede utilizar este permiso para transmitir datos de forma excesiva.</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_label">intercambiar mensajes y recibir notificaciones de sincronización de los servidores de Google</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Atrás</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Siguiente</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Servicios de Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Es posible que este teléfono también reciba e instale actualizaciones y aplicaciones de Google, tu operador y el fabricante de tu dispositivo. Si continúas, es posible que se descarguen e instalen algunas aplicaciones, pero podrás desinstalarlas en cualquier momento.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Haz una copia de seguridad de las aplicaciones, los datos de aplicaciones, los ajustes, los diccionarios personales y las contraseñas Wi‑Fi del teléfono</b> con tu cuenta de Google para que puedas restaurar después fácilmente. <annotation id="backup_details">Más información</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Haz una copia de seguridad de las aplicaciones, los datos de aplicaciones, los ajustes, los diccionarios personales y las contraseñas Wi‑Fi</b> con tu cuenta de Google para que puedas restaurarla después fácilmente.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Al activar la copia de seguridad automática, los datos de tu dispositivo se guardan periódicamente en tu cuenta de Google. Las copias de seguridad pueden incluir información contenida en las carpetas de datos de tus aplicaciones, como preferencias, ajustes, mensajes, fotos y otro tipo de archivos.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Los datos incluyen aplicaciones, ajustes de aplicaciones, ajustes del sistema y contraseñas Wi‑Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Copia de seguridad y restauración</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Comunicación</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Estos servicios te permiten aprovechar al máximo todo lo que ofrece Google. Puedes activarlos o desactivarlos cuando quieras. Los datos se utilizarán de acuerdo con la <annotation id="google_privacy">Política de privacidad</annotation> de Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">El servicio de ubicación de Google utiliza la conexión Wi‑Fi y otras señales para determinar la ubicación de forma más precisa y rápida, y suele utilizar menos energía que el GPS. Algunos datos se pueden almacenar en tu dispositivo. Es posible que se recopilen datos aunque las aplicaciones no se estén ejecutando.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Ubicación</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Usar el servicio de ubicación de Google</b> para permitir que las aplicaciones determinen tu ubicación. Esto significa que podrán enviar datos de ubicación anónimos a Google aunque no estés utilizando ninguna aplicación. <annotation id="location_details">Más información</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">El servicio de ubicación de Google utiliza fuentes como tus redes Wi‑Fi y móviles para poder determinar la ubicación de tu dispositivo de una forma más rápida y precisa. Si activas los servicios de ubicación de Google, el dispositivo entrará en un modo que utiliza las redes Wi‑Fi y móviles para proporcionar información sobre tu ubicación. Si quieres desactivar este modo, accede a los ajustes de ubicación y selecciona un modo que utilice solo GPS, a veces denominado modo Solo dispositivo.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Ayudar a mejorar los servicios de ubicación</b> permitiendo que las aplicaciones y los servicios busquen redes Wi‑Fi, aunque tengas la función de Wi‑Fi desconectada.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Recibir</b> noticias y ofertas de Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Ayudar a mejorar tu experiencia de Android</b> enviando a Google datos de uso y diagnósticos automáticamente. Esta información no se utilizará para identificarte y ayuda a los equipos que trabajan para mejorar la duración de la batería, el rendimiento de las aplicaciones y en nuevas funciones de Google. <annotation id="usage_reporting_details">Más información</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Esto es información general sobre el dispositivo y sobre cómo lo utilizas, como el nivel de batería, la frecuencia con la que utilizas las aplicaciones, la calidad y la duración de las conexiones de red (datos, Wi-Fi y Bluetooth) e informes de fallos cuando el dispositivo no funciona como debería. Se utilizará para mejorar los servicios y productos de Google para todos los usuarios y no se asociará a tu cuenta de Google. Algunos datos generales también ayudarán a los partners (por ejemplo, desarrolladores de Android) a mejorar sus productos y aplicaciones.

Puedes activar o desactivar esta opción en cualquier momento. Esta opción no afecta a la capacidad del dispositivo para enviar la información que necesita para recibir servicios esenciales, como servicios de seguridad y actualizaciones del sistema."</string>
    <string name="setup_wizard_title">Asistente de configuración</string>
    <string name="sharedUserLabel">Servicios de Google</string>
    <string name="software_update_ready">Actualización de software preparada</string>
    <string name="software_update_title">Actualización de software</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">+999</string>
    <string name="subscription_notify_text">%s quiere chatear.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_charging_text">El nivel de carga de la batería es demasiado bajo para instalar la actualización del sistema. Espera a que la batería se haya cargado lo suficiente.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_text">El nivel de carga de la batería es demasiado bajo para instalar una actualización del sistema. Conecta el cargador para continuar.</string>
    <string name="system_update_activity_name">Actualizaciones del sistema</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text">No se pueden descargar las actualizaciones del sistema en itinerancia.</string>
    <string name="system_update_activity_title">Actualizaciones del sistema</string>
    <string name="system_update_check_now_button_text">Comprobar ahora</string>
    <string name="system_update_complete_label">Sistema actualizado</string>
    <string name="system_update_complete_ok_button">Aceptar</string>
    <string name="system_update_connection_lost_button_text">Conectarse a red Wi-Fi</string>
    <string name="system_update_connection_lost_text">Ya no estás conectado a Internet</string>
    <string name="system_update_countdown_cancel_button">Cancelar instalación</string>
    <string name="system_update_countdown_complete">Apagando...</string>
    <string name="system_update_download_button_text">Descargar</string>
    <string name="system_update_download_failed_no_space_status_text">No hay suficiente espacio para la descarga</string>
    <string name="system_update_download_failed_status_text">No se ha podido realizar la descarga.</string>
    <string name="system_update_download_retry_button_text">Reintentar la descarga</string>
    <string name="system_update_download_waiting_status_text">Esperando para descargar</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_text">"Este proceso puede tardar hasta ^1 minutos.

Una vez que la actualización se haya descargado, el teléfono se reiniciará automáticamente."</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_title">Descargando actualización…</string>
    <string name="system_update_downloading_status_text">Descargando...</string>
    <string name="system_update_downloading_wifi_status2_text">Por Wi-Fi solo hasta ^1</string>
    <string name="system_update_install_button_text">Reiniciar e instalar</string>
    <string name="system_update_installing_update_text">"Este proceso puede tardar hasta cinco minutos.

A continuación, podrás terminar de configurar el teléfono."</string>
    <string name="system_update_installing_update_title">Instalando actualización…</string>
    <string name="system_update_last_checkin">Última comprobación: ^1</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text">Tu sistema está actualizado</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_message">No se ha podido realizar la descarga. Inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_title">No se ha podido descargar la actualización del sistema.</string>
    <string name="system_update_not_owner_text">Hay disponible una actualización de software del sistema, pero solo puede instalarla el propietario.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_text">El teléfono se reiniciará para actualizarse.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_title">Reiniciando…</string>
    <string name="system_update_requires_restart_status_text">Es necesario reiniciar.</string>
    <string name="system_update_restart_button_text">Reiniciar (^1)</string>
    <string name="system_update_update_available_download_message">Toca para descargar.</string>
    <string name="system_update_update_available_notification_title">Actualización del sistema disponible</string>
    <string name="system_update_update_download_failure_no_space_notification_message">No hay suficiente espacio para descargar la actualización del sistema.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_install_message">Toca para instalar.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_notification_title">Actualización del sistema descargada</string>
    <string name="system_update_verification_failed_text">Error de verificación</string>
    <string name="system_update_verified_status_text">Descargada y verificada</string>
    <string name="system_update_verifying_status_text">Verificando...</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="text_obfuscation_toggle_caption">Ocultar contraseña</string>
    <string name="time_separator">:</string>
    <string name="try_again">Volver a intentar</string>
    <string name="unable_to_download">Error al descargar la actualización</string>
    <string name="username">Nombre de usuario</string>
    <string name="verify_network">Comprueba los ajustes de red y vuelve a intentarlo.</string>
    <string name="verifying">Verificando</string>
    <string name="verifying_description">Es importante mantener el dispositivo actualizado. Hay una nueva versión de software del sistema disponible que se está descargando y se instalará automáticamente cuando la descarga haya finalizado.</string>
    <string name="wo_perm_desc">Permite que las aplicaciones escriban datos en el proveedor de contenido de Google Talk.</string>
    <string name="wo_perm_label">escribir mensajes instantáneos</string>
</resources>
