<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_label">စျေးကွက်အကြံပေးအေးဂျင့်</string>
    <string name="feedback">တုံ့ပြန်အကြံပြုချက် ပေးပါ</string>
    <string name="report_feedback">အကြံပြုချက် ပေးပါ</string>
    <string name="report_error_in">%s အတွက် အကြံပြုချက် ပေးပါ</string>
    <string name="system_log">စနစ်၏ မှတ်စုစာရင်း</string>
    <string name="event_log">ဖြစ်​ရပ်​စာ​ရင်း</string>
    <string name="preview">အစမ်းကြည့်ရှုရန်</string>
    <string name="back">နောက်သို့</string>
    <string name="cancel">မလုပ်တော့</string>
    <string name="send">ပို့ရန်</string>
    <string name="preview_feedback">အစမ်းကြည့်ရှုခြင်း၏ တုံ့ပြန်အကြံပြုချက်</string>
    <string name="no_data">ဒေတာမရှိပါ</string>
    <string name="fetching_system_log">စနစ် မှတ်စုစာရင်း ကို ရယူနေစဉ်…</string>
    <string name="fetching_event_log">ဖြစ်​ရပ်​စာ​ရင်းကို ရယူနေစဉ်…</string>
    <string name="privacy">လုံခြုံမှု</string>
    <string name="include_system_data">စနစ်အချက်အလက်များအပါအဝင်</string>
    <string name="this_will_help">စနစ်အချက်အလက်များကို ပြသနာရှာဖွေရေးမှာ ပိုမိုကူညီနိုင်ရန် ဂူဂယ်လ်နဲ့ မျှဝေပါ</string>
    <string name="privacy_policy"><a href="notused">ပုဂ္ဂိုလ်ရေးဆိုင်ရာ မူဝါဒ</a></string>
    <string name="unknown_app">အမည်မသိ အက်ပ်</string>
    <string name="cant_save_report">အမှားသတင်းပို့ချက်ကို သိမ်းဆည်းလို့ မရပါ။ စက်ပေါ်မှာ နေရာလွတ် မရှိတော့ပါ</string>
    <string name="report_being_sent">ကျေးဇူးတင်ပါသည် သင့်အကြောင်းကြားချက်အား ပို့ပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="optional_description">အကြောင်းအရာ</string>
    <string name="screenshot_preview">ကွန်ပြူတာဖန်သားပြင်အား ကွန်ပြူတာမှ ဓာတ်ပုံရိုက်ယူခြင်း ကို အစမ်းကြည့်ရှုခြင်း</string>
    <string name="include_screenshot">ဖန်သားပြင်အားဓါတ်ပုံရိုက်ခြင်း ပါဝင်သည်</string>
    <string name="this_will_help_screenshot">သင်နောက်ဆုံးရောက်ရှိခဲ့သောစာမျက်နှာ၏ ဖန်သားပြင်ဓါတ်ပုံအား ပို့ပါ။</string>
    <string name="privacy_information">သီးသန့်တည်ရှိမှု သတင်းအချက်အလက်</string>
    <string name="privacy_info_text">Google မှ သင့်ရဲ့ အကြံပေးချက်များကို အသုံးပြုပြီး ထုတ်ကုန် နှင့် ဝန်ဆောင်မှု များကို တိုးတက်အောင် လုပ်ဆောင်နိုင်တာကို အသိပြုလက်ခံပါ။ သင့်အကြံပြုချက်များ သုံးစွဲမှုဟာ ဂူဂယ်လ်ရဲ့ သီးသန့်တည်ရှိမှုမူဒါ၀ အရ ဖြစ်ပါသည် - \"http://www.google.com/mobile/privacy.html\". သင့်ရဲ့ အကြံပြုချက်မှ တဆင့် ပေးသော အချက်အလက်များကို Google မှ တတိယပါတီ ဆော့ဝဲလ် ရေးသားသူများကို ဝေမျှနိုင်ပါသည်။ ထိုသူများမှ သင့်အကြံပြုချက်ကိုအသုံးချမှုသည် သူတို့ရဲ့ သီးသန့်တည်ရှိမှုမူဒါ၀အရ ဖြစ်ပါသည်။</string>
    <string name="how_is_my_info_stored">ကျွန်ုပ်၏အချက်အလက်များကို မည်ကဲ့သို့သိုလှောင်၊ မျှဝေပါသနည်း။</string>
    <string name="choose_an_account">အကောင့်အားရွေးပါ</string>
    <string name="user_account">အသုံးပြုသူ၏အကောင့်</string>
    <string name="anonymous">အမည်မဖော်ပြသူ</string>
    <string name="tos_activity_title">ဂူဂဲလ်ဥပဒေရေးရာ</string>
    <string name="tos_activity_unsuccessful_message">သင့်ဖုန်းက ဒေတာဆားဗစ်နဲ့ ဆက်သွယ်ထားခြင်း မရှိပါ။. ဒီအချက်အလက်ကို ကြည့်ရှုရန်အတွက်, %s ကို အင်တာနက်နှင့် ချိတ်ဆက်ထားသော ကွန်ပျူတာမှ သွားပါ</string>
    <string name="tos_accept">လက်ခံရန်</string>
    <string name="tos_decline">လက်မခံပါ</string>
</resources>
