<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="add_profile_title">ဝန်ဆောင်မှုပေးသူကို ထည့်ရန်</string>
    <string name="available_space">နေရာလွတ်</string>
    <string name="carrier_policy_info_1">သင်၏ဝန်ဆောင်မှုပေးသူများဆက်တင်ကို ပြင်ဆင်သတ်မှတ်ခြင်းမပြုဘဲနှင့် ဤစက်ပစ္စည်းတွင် အခြားဝန်ဆောင်မှုပေးသူများကို စတင်အသုံးပြု၍မရပါ။</string>
    <string name="carrier_policy_info_2">သင်၏ဝန်ဆောင်မှုပေးသူများဆက်တင်ကို ပြင်ဆင်သတ်မှတ်ခြင်းမပြုဘဲနှင့် ဤဝန်ဆောင်မှုပေးသူကို ဤစက်ပစ္စည်းမှ ဖယ်ရှား၍မရပါ။</string>
    <string name="carrier_policy_info_3">သင်၏ဝန်ဆောင်မှုပေးသူကို ဆက်တင်များထဲတွင် အချိန်မရွေး ပြင်ဆင်သတ်မှတ်နိုင်ပါသည်၊ သို့သော် ၎င်းလုပ်ဆောင်ချက်က ဝန်ဆောင်မှုပေးသူအားလုံးကို သင့်စက်ပစ္စည်းထဲမှ ဖယ်ရှားလိုက်ပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="carrier_policy_text">%1$s တွင် သင်၏ စက်ပစ္စည်းအတွက် ဒေါင်းလုဒ်လုပ်နိုင်သော eSIM ကို ပြင်ဆင်ပေးထားပါသည်။ ရှေ့ဆက်ခြင်းအားဖြင့် သင်သည် %1$s ထံမှ ဝန်ဆောင်မှုပေးသူမူဝါဒကို သဘောတူရာရောက်ပါသည်−</string>
    <string name="choose_carrier_add_button">အခြားဝန်ဆောင်မှုပေးသည့် ကုမ္ပဏီတစ်ခုကို ထည့်သွင်းရန်</string>
    <string name="choose_carrier_title">သင့်ဝန်ဆောင်မှုပေးသူကို ရွေးပါ</string>
    <string name="confirm_code_try_again">ကုဒ် မမှန်ပါ။ ထပ်စမ်းကြည့်ပါ။</string>
    <string name="confirmation_code_text">သင့်ဝန်ဆောင်မှုပေးသူထံမှရရှိသော အတည်ပြုကုဒ်ကို ထည့်သွင်းပါ။ ဤအဆင့်ကို သင့်ဝန်ဆောင်မှုပေးသူက လိုအပ်ပါသည်။</string>
    <string name="confirmation_code_title">ဝန်ဆောင်မှုပေးသူ အတည်ပြုကုဒ်</string>
    <string name="confirmation_code_what">ဤအရာမှာ ဘာဖြစ်ပါသလဲ။</string>
    <string name="connect_button">ချိတ်ဆက်ရန်</string>
    <string name="connect_carrier_confirm_title">%1$s မိုဘိုင်းကွန်ရက်သို့ ချိတ်ဆက်လိုပါသလား။</string>
    <string name="continue_button">ဆက်လုပ်ရန်</string>
    <string name="device_locked_dialog_text">သင့်စက်ပစ္စည်းအား လော့ခ်ဖွင့်၍ရမရ %1$s ကို မေးမြန်းပါ။</string>
    <string name="device_locked_dialog_title">eSIM ကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်၍ မရပါ</string>
    <string name="device_password_text">ရှေ့ဆက်ရန် သင့်စက်ပစ္စည်း၏စကားဝှက်ကို ရိုက်ထည့်ပါ။</string>
    <string name="device_password_title">သင့် စကားဝှက်ကို အတည်ပြုပါ</string>
    <string name="disable_carrier_dialog_text">"ဤစက်ပစ္စည်းသည် ကွန်ရက်မှ ချက်ချင်း ပြုတ်သွားပါလိမ့်မည်။

၎င်းက သင့်ဆင်းမ်ကဒ်ရှိ ဝန်ဆောင်မှုအစီအစဉ်ကို ပယ်ဖျက်မည်မဟုတ်ပါ။"</string>
    <string name="disable_carrier_dialog_title">ဝန်ဆောင်မှုပေးသူကို ပိတ်ထားလိုပါသလား။</string>
    <string name="disable_fail_text">တစ်ခုခုမှားယွင်းသွားပါ၍ သင့်ဝန်ဆောင်မှုပေးသူကို ပိတ်မရခဲ့ပါ။</string>
    <string name="disable_fail_title">ဝန်ဆောင်မှုပေးသူကို ပိတ်မရပါ</string>
    <string name="disable_profile_title">ပိတ်ပါ</string>
    <string name="disabled_profiles_title">ရနိုင်သည့် ဝန်ဆောင်မှုပေးသူများ</string>
    <string name="disabling_carrier">ဝန်ဆောင်မှုပေးသူကို ပိတ်နေပါသည်…</string>
    <string name="download_fail_dialog_text">အမှားအယွင်းတစ်ခုကြောင့် eSIM ကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်၍ မရပါ။ ထပ်လုပ်ကြည့်ပြီး ပြဿနာဆက်ရှိနေပါက %1$s ကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="download_fail_dialog_text_no_carrier_name">အမှားအယွင်းတစ်ခုကြောင့် eSIM ကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်၍ မရပါ။ ထပ်လုပ်ကြည့်ပြီး၊ ပြဿနာဆက်ရှိနေပါက သင်၏ ဝန်ဆောင်မှုပေးသူကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="download_fail_dialog_title">eSIM ကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်၍ မရပါ</string>
    <string name="download_sub_text">သင့်စက်ပစ္စည်းသည် %1$s မှ eSIM ကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်နေပါသည်။ အချိန်အနည်းငယ် ကြာနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="download_sub_text_no_carrier_name">သင့်စက်ပစ္စည်းသည် eSIM တစ်ခုကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်နေပါသည်။ အချိန်ကြာနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="download_sub_title">ဒေါင်းလုဒ် လုပ်နေပါသည်…</string>
    <string name="download_sub_transform_title">ဝန်ဆောင်မှုကို စစ်ဆေးနေပါသည်…</string>
    <string name="enable_carrier_dialog_text">"သင်သည် %2$s အစား %1$s သို့ ချိတ်ဆက်သွားပါမည်။

၎င်းက သင်၏ %2$s ဝန်ဆောင်မှု အစီအစဉ်ကို ပယ်ဖျက်မည်မဟုတ်ပါ။"</string>
    <string name="enable_carrier_dialog_text_from_removable">"သင်၏ ဆင်းမ်ကဒ် ဝန်ဆောင်မှုပေးသူအစား %1$s သို့ ချိတ်ဆက်သွားပါမည်။

၎င်းက သင်၏ ဆင်းမ်ကဒ်ရှိ ဝန်ဆောင်မှု အစီအစဉ်ကို ပယ်ဖျက်မည်မဟုတ်ပါ။"</string>
    <string name="enable_carrier_dialog_text_to_removable">"သင်၏ ဆင်းမ်ကဒ်ရှိ ဝန်ဆောင်မှုပေးသူအစား %1$s နှင့် ချိတ်ဆက်သွားပါမည်။

၎င်းက သင်၏ %1$s ဝန်ဆောင်မှု အစီအစဉ်ကို ပယ်ဖျက်မည်မဟုတ်ပါ။"</string>
    <string name="enable_carrier_dialog_title">ဝန်ဆောင်မှုပေးသူ ပြောင်းလိုပါသလား။</string>
    <string name="enable_fail_policy_text">%1$s ဝန်ဆောင်မှုပေးသူ မူဝါဒအရ သင့်ဝန်ဆောင်မှုပေးသူများဆက်တင်ကို ဦးစွာပြင်ဆင်သတ်မှတ်ခြင်းမရှိဘဲ ဤဝန်ဆောင်မှုပေးသူ အသစ်ကို အသုံးပြု၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="enable_fail_text">အမှားအယွင်းတစ်ခုကြောင့် ဝန်ဆောင်မှုပေးသူကို ပြောင်း၍မရပါ။</string>
    <string name="enable_fail_title">ဝန်ဆောင်မှုပေးသူကို ပြောင်း၍မရပါ</string>
    <string name="enable_profile_title">ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="enabling_carrier">ဝန်ဆောင်မှုပေးသူကို ပြောင်းနေပါသည်…</string>
    <string name="erasing_carriers">ဝန်ဆောင်မှုပေးသူများကို ပြင်ဆင်သတ်မှတ်နေပါသည်…</string>
    <string name="euicc_settings_title">ကွန်​ပျူ​တာ​ဆိုင်​ရာ​ စက်​ပစ္စည်း ဆက်တင်များ</string>
    <string name="euicc_title">eSIM မန်နေဂျာ</string>
    <string name="fireware_version">Firmware ဗားရှင်း</string>
    <string name="get_default_sub_title">အချက်အလက်ကို စစ်ဆေးနေသည်…</string>
    <string name="get_metadata_fail_title">ပရိုဖိုင် မက်တာဒေတာများ ရယူ၍မရပါ</string>
    <string name="nickname_title">အမည်ပြောင်</string>
    <string name="no_licenses_found_error">အမှားအယွင်းတစ်ခုကြောင့် လိုင်စင်များကို ရှာမတွေ့ပါ။</string>
    <string name="no_qr_code_title">QR ကုဒ်တစ်ခု မရှိဘူးလား။</string>
    <string name="notification_channel_ota_update">ဝန်ဆောင်မှုပေးသူဆိုင်ရာ အပ်ဒိတ်များ</string>
    <string name="open_source_licenses">အခမဲ့ အများသုံးလိုင်စင်များ</string>
    <string name="ota_error_notification_msg">ပိတ်ပြီးပြန်ဖွင့်ပါက မိုဘိုင်းဝန်ဆောင်မှု ပြန်စပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="ota_error_notification_title">ဝန်ဆောင်မှုပေးသူ အပ်ဒိတ် မအောင်မြင်ပါ</string>
    <string name="ota_notification_msg">အပ်ဒိတ်လုပ်ပြီးနောက် မိုဘိုင်းဝန်ဆောင်မှု ပြန်စပါလိမ့်မည်</string>
    <string name="ota_notification_title">ဝန်ဆောင်မှုပေးသူ အပ်ဒိတ်ကို အပြီးသတ်နေပါသည်…</string>
    <string name="phone_number_title">ဖုန်းနံပါတ်</string>
    <string name="profile_disabled">ပိတ်ထားသည်</string>
    <string name="profile_enabled">ဖွင့်ထားသည်</string>
    <string name="profile_list_action_bar_title">ဝန်ဆောင်မှုပေးသူ</string>
    <string name="reboot_button_title">ဖုန်းကို ပြန်စရန်</string>
    <string name="remove_carrier_dialog_text">"ဤစက်ပစ္စည်းသည် ကွန်ရက်မှ ချက်ချင်း ချိတ်ဆက်မှုပြတ်သွားပါမည်။

၎င်းက သင်၏ %1$s ဝန်ဆောင်မှုအစီအစဉ်ကို ပယ်ဖျက်မည်မဟုတ်ပါ။"</string>
    <string name="remove_carrier_dialog_title">ဝန်ဆောင်မှုပေးသူကို ဖယ်ရှားလိုပါသလား။</string>
    <string name="remove_fail_policy_text">%1$s ဝန်ဆောင်မှုပေးသူ မူဝါဒအရ သင့်ဝန်ဆောင်မှုပေးသူများဆက်တင်ကို ပြင်ဆင်သတ်မှတ်ခြင်းမရှိဘဲ ဤဝန်ဆောင်မှုပေးသူကို ဖယ်ရှား၍ မရပါ။</string>
    <string name="remove_fail_text">တစ်ခုခုမှားယွင်းသွားပါ၍ သင့်ဝန်ဆောင်မှုပေးသူကို ဖယ်ရှားမရခဲ့ပါ။</string>
    <string name="remove_fail_title">ဝန်ဆောင်မှုပေးသူကို ဖယ်ရှားမရပါ</string>
    <string name="remove_profile_title">ဖယ်ရှားရန်</string>
    <string name="removing_carrier">ဝန်ဆောင်မှုပေးသူကို ဖယ်ရှားနေပါသည်…</string>
    <string name="res_continue_info_item_1">"သင်၏ ဝန်ဆောင်မှုကို စဖွင့်အသုံးပြုရန်အတွက် နောက်ထပ်အဆင့်တစ်ခုကို အပြီးသတ်ရန်လိုပါသည်
"</string>
    <string name="res_continue_info_item_2">ဝန်ဆောင်မှုမရှိပါက အကူအညီရယူရန် %1$s သို့ ဆက်သွယ်ပါ</string>
    <string name="res_continue_info_item_2_no_carrier_name">သင့်တွင် ဝန်ဆောင်မှုမရှိပါက သင်၏ ဝန်ဆောင်မှုပေးသူကို ဆက်သွယ်ပြီး အကူအညီရယူပါ</string>
    <string name="res_continue_text">"သင်သည် %1$s မှ eSIM တစ်ခုကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ပြီးပါပြီ။
"</string>
    <string name="res_continue_text_no_carrier_name">သင်သည် eSIM တစ်ခုကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ပြီးသွားပါပြီ။</string>
    <string name="res_continue_title">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ခြင်း ပြီးစီးပါပြီ</string>
    <string name="res_download_button">ဒေါင်းလုဒ် လုပ်ရန်</string>
    <string name="reset_button">ပြင်ဆင်သတ်မှတ်ရန်</string>
    <string name="reset_dialog_carriers_body">သင်၏ စက်ပစ္စည်းမှ ဝန်ဆောင်မှုပေးသူများအားလုံးကို ဖျက်လိုသလား။ ဤလုပ်ဆောင်ချက်ကို ပြန်ပြင်၍မရပါ။</string>
    <string name="reset_dialog_carriers_title">ဝန်ဆောင်မှုပေးသူများကို ပြင်ဆင်သတ်မှတ်လိုပါသလား။</string>
    <string name="reset_fail_text">တစ်စုံတစ်ခုမှားယွင်းသွားသောကြောင့် သင့်ဝန်ဆောင်မှုပေးသူများကို ပြင်ဆင်သတ်မှတ်၍မရခဲ့ပါ။</string>
    <string name="reset_fail_title">ဝန်ဆောင်မှုပေးသူများကို ပြင်ဆင်သတ်မှတ်၍မရပါ</string>
    <string name="reset_screen_enabled_carrier_name">%1$s (ဖွင့်ထားသည်)</string>
    <string name="reset_screen_text_bottom">၎င်းက သင်၏မိုဘိုင်းဝန်ဆောင်မှု အစီအစဉ် တစ်ခုကိုမျှ ပယ်ဖျက်လိမ့်မည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="reset_screen_text_top">၎င်းက အောက်ပါတို့ အပါအဝင် သင့်စက်ပစ္စည်းထဲမှ ဝန်ဆောင်မှုပေးသူအားလုံးကို ဖယ်ရှားလိုက်ပါမည်-</string>
    <string name="reset_screen_title">ဝန်ဆောင်မှုပေးသူများကို ပြင်ဆင်သတ်မှတ်ရန်</string>
    <string name="send_feedback">အကြံပြုချက် ပို့ရန်</string>
    <string name="sim_card_label">ဆင်းမ်ကဒ်</string>
    <string name="status_title">အခြေအနေ</string>
    <string name="suw_activate_notification_text">ဖုန်းခေါ်ဆိုမှု၊ စာတိုပေးပို့မှုနှင့် ဒေတာတို့ ထည့်သွင်းရန် %1$s ဝန်ဆောင်မှုပေးသူ အက်ပ်ကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="suw_activate_notification_title">ဝန်ဆောင်မှုကို စတင်အသုံးပြုရန်</string>
    <string name="suw_failed_msg">"ဝမ်းနည်းပါသည်၊ သင်၏ %1$s ဝန်ဆောင်မှုကို လတ်တလောတွင် စဖွင့်အသုံးပြု၍မရပါ။

သင့် စက်ပစ္စည်းကို ပြင်ဆင်သတ်မှတ်ပြီးသည်နှင့်တပြိုင်နက် စဖွင့်အသုံးပြုနိုင်ရန် သင့်ထံ အကြောင်းကြားပေးပါမည်။"</string>
    <string name="suw_failed_msg_activate_later">"ဝမ်းနည်းပါသည်၊ သင်၏ %1$s ဝန်ဆောင်မှုကို လတ်တလောတွင် စဖွင့်အသုံးပြု၍မရပါ။

နောင်တွင် ဝန်ဆောင်မှုကိုစဖွင့်အသုံးပြုရန် %1$s ဝန်ဆောင်မှုပေးသူ အက်ပ်ကို အသုံးပြုပါ။"</string>
    <string name="suw_failed_title">ဝန်ဆောင်မှုကို နောက်မှ စတင်ပါမည်</string>
    <string name="suw_setting_up_phone_info">"အချိန်တစ်မိနစ်ပင် မကျန်တော့ပါ

သင့်ဖုန်းတွင် အသင့်ပါပြီးသည့် eSIM ကြောင့် %1$s ကို အသုံးပြုရန်အတွက် ဆင်းမ်ကဒ် မလိုတော့ပါ။ သို့သော် ဤဖုန်းတွင် ပုံမှန် ဆင်းမ်ကဒ်တစ်ခုကို အချိန်မရွေး သုံးနိုင်ပါသေးသည်။"</string>
    <string name="suw_setting_up_phone_title">သင့်ဖုန်းကို ပြင်ဆင်သတ်မှတ်နေပါသည်…</string>
    <string name="switch_button">ပြောင်းရန်</string>
    <string name="switch_carrier_confirm_title">%1$s မိုဘိုင်းကွန်ရက်သို့ ပြောင်းလိုပါသလား။</string>
    <string name="switch_confirm_text">ပြောင်းလိုက်ခြင်းဖြင့် %1$s မိုဘိုင်းဝန်ဆောင်မှု အစီအစဉ်ကို ပယ်ဖျက်မည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="sys_notification_selected_text">ရွေးစရာများအတွက် တို့ပါ</string>
    <string name="sys_notification_switched_title">%1$s သို့ ပြောင်းရန်</string>
    <string name="sys_notification_switched_title_no_carrier_name">အခြား ဝန်ဆောင်မှုပေးသူသို့ ပြောင်းထားသည်</string>
    <string name="sys_notification_title">ဝန်ဆောင်မှုပေးသူ ပြောင်းခြင်း</string>
    <string name="wrong_code_dialog_text">အချို့သော ဝန်ဆောင်မှုပေးသူများအတွက် အပိုဆောင်းလုံခြုံရေးဆိုင်ရာ အတည်ပြုကုဒ်တစ်ခု လိုအပ်ပါသည်။ သင့်ကုဒ်သည် စက်ပစ္စည်းနှင့်အတူပါသော စာရွက်ပေါ်တွင် ပါရှိပါလိမ့်မည်၊ သို့မဟုတ်ပါက သင့်ဝန်ဆောင်မှုပေးသူထံမှပို့သော အီးမေးလ်တွင် ပါရှိနိုင်ပါသည်။</string>
</resources>
