<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="conn_auth_error_button_cancel">Откажи</string>
    <string name="conn_auth_error_button_retry">Обиди се повторно</string>
    <string name="conn_auth_error_message">Не можеше да се најавите на Google Talk. Ако е ова сметка на Google Apps, потврдете дека услугата Разговор е овозможена за оваа сметка.</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_ticker">Не можевме да извршиме автентикација на Google Talk</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_title">Не можевме да извршиме автентикација на Google Talk</string>
    <string name="conn_auth_error_title">Проблем со автентикација</string>
    <string name="create">Создај</string>
    <string name="date_separator">/</string>
    <string name="default_decline_reason">Зафатен/а сум во моментов.</string>
    <string name="downloading_remaining_mb">Преостануваат ^1 МБ</string>
    <string name="downloading_update_description">Навременото ажурирање е многу важно. Достапен е нов системски софтвер и сега се презема. Ќе се примени автоматски штом ќе заврши преземањето.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_video">Не можевте да остварите видеоразговор со %1$s поради проблем со мрежата. Обидете се повторно.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_voice">Не можевте да имате гласовен разговор со %1$s поради проблем со мрежата. Обидете се повторно.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_video">%1$s го заврши видеоразговорот.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_voice">%1$s го заврши гласовниот разговор.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_video">Го завршивте видеоразговорот со %1$s.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_voice">Го завршивте гласовниот разговор со %1$s.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_video">%1$s не беше достапен за видеоразговор.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_voice">%1$s не беше достапен за гласовен разговор.</string>
    <string name="error_limited_user_message">Сопственикот на телефонот оневозможи пристап до интернет. Може да ги прегледате условите за сопственикот во Поставки.</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_title">Правни работи на Google</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_unsuccessful_message">Не сте поврзани со услуга за податоци. За да ги видите овие информации сега, одете на: %s од кој било компјутер поврзан на интернет.</string>
    <string name="group_chat_invite_dialog_text">%s ве покани да се придружите на групен разговор.</string>
    <string name="group_chat_invite_notify_text">Добивте групна покана за разговор од %s.</string>
    <string name="gsf_label">Рамка на услугите на Google</string>
    <string name="location_allow_access_cancel">Не сега</string>
    <string name="location_allow_access_dialog_body">Во претходната верзија на Android, го исклучивте пристапот до вашата локација за апликациите на Google. Сакате ли да го вклучите?</string>
    <string name="location_allow_access_turn_on">Да</string>
    <string name="message_too_long">Не може да испраќате пораки подолги од 2000 знаци.</string>
    <string name="missed_video_chat_message">%1$s се обиде да започне видеоразговор со вас.</string>
    <string name="missed_video_chat_message_no_wifi">%1$s се обиде да започне видеоразговор со вас додека не бевте поврзани преку Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_video_chat_notification">Пропуштивте покана за видеоповик</string>
    <string name="missed_video_chat_notification_no_wifi">Пропуштивте покана за видеоповик затоа што не бевте поврзани на Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message">%1$s се обиде да започне говорен разговор со вас.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message_no_wifi">%1$s се обиде да започне говорен разговор со вас додека не бевте поврзани на Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification">Пропуштивте покана за говорен разговор</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification_no_wifi">Пропуштивте покана за говорен разговор затоа што не бевте поврзани на Wi-Fi.</string>
    <string name="multi_account_format" formatted="false">%s до %s</string>
    <string name="network_settings">Мрежни поставки</string>
    <string name="new_software_description">Преземен е нов системски софтвер. Уредот ќе се рестартира автоматски за да се инсталира ажурирањето.</string>
    <string name="notification_format" formatted="false">%s: %s</string>
    <string name="notify_groupchat_label">Покана за групен разговор</string>
    <string name="password">Лозинка</string>
    <string name="percent_progress">^1 %</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_desc">Може да емитува податочни пораки примени од интернет до апликации што се регистрирани за да ги слушнат.</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_label">Пренесувај пораки со податоци до апликации.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_desc">Овозможете апликациите да прифаќаат пораки од облак до уред од услугата за апликации. Со користење на оваа услуга ќе се поттикне користење податоци. Злонамерните апликации може да предизвикаат прекумерно користење податоци.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_label">примај податоци од интернет</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_desc">Овозможува апликациите на Google да испраќаат и примаат пораки XMPP до и од серверите на Google.</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_label">испраќај и примај XMPP-пораки од сервери на Google</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_desc">Овозможува апликациите на Google да испраќаат и примаат пораки XMPP до и од серверите на Google.</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_label">испраќај и примај XMPP-пораки од сервери на Google</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_desc">Може да пренесува пораки XMPP од сервери на Google до апликации кои се регистрирани да ги слушаат.</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_label">Пренесувај пораки XMPP до апликации.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_desc">Може да пренесува пораки XMPP од сервери на Google до апликации</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_label">Пренесувај пораки XMPP до апликации.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth">Овозможува апликациите да ги гледаат корисничките имиња (адреси на е-пошта) на сметки на Google кои сте ги конфигурирале.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ALL">Овозможува апликациите да се најават на СИТЕ услуги на Google со сметките кои се складирани на овој уред со Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_OTHER">Овозможува апликациите да се најават на неназначени услуги на Google со сметките складирани на овој уред со Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_YouTubeUser">Овозможува апликациите да гледаат кориснички имиња на YouTube поврзани со сметки на Google што се складирани на уредов со Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adsense">Овозможува апликациите да се најават на Google AdSense со сметките складирани на овој уред со Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adwords">Овозможува апликациите да се пријават на Google AdWords со помош на сметките складирани на уредов со Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ah">Овозможува апликациите да се најават на прегледувачот на апликации на Google со сметките складирани на овој уред со Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_android">Овозможува апликациите да се најават на услугите на Android со сметките складирани на овој уред со Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_blogger">Овозможува апликациите да се најават на Blogger со сметките складирани на овој уред со Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cl">Овозможува апликациите да се пријават на Google Calendar со помош на сметките складирани на уредов со Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cp">Овозможува апликациите да пристапат до контактите и информациите од профилот на сметки складирани на овој уред со Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_dodgeball">Овозможува апликациите да се најават на Dodgeball со сметките складирани на овој уред со Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_finance">Овозможува апликациите да се најават на Google Finance со сметките складирани на овој уред со Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_gbase">Овозможува апликациите да се пријават на Google Base со помош на сметките складирани на уредов со Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_grandcentral">Овозможува апликациите да се најават на Google Voice со сметките складирани на овој уред со Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_groups2">Овозможува апликациите да се пријават на Google Groups со помош на сметките складирани на уредов со Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_health">Овозможува апликациите да се најават на Google Health со сметките складирани на овој уред со Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ig">Овозможува апликациите да се најават на iGoogle со сметките складирани на овој уред со Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_jotspot">Овозможува апликациите да се најават на JotSpot со сметките складирани на овој уред со Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_knol">Овозможува апликациите да се најават на Knol со сметките складирани на овој уред со Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_lh2">Овозможува апликациите да се најават на веб-албумите на Picasa со сметките складирани на овој уред со Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_local">Овозможува апликациите да се најават на Карти на Google со сметките складирани на овој уред со Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mail">Овозможува апликациите да се најават на пошта на Google со сметките складирани на овој уред со Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mobile">Овозможува апликациите да се пријават на мобилни апликации на Google со помош на сметките складирани на уредов со Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_news">Овозможува апликациите да се најават на Google News со сметките складирани на овој уред со Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_notebook">Овозможува апликациите да се пријават на Google Notebook со помош на сметките складирани на уредов со Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_orkut">Овозможува апликациите да се пријават на Orkut со помош на сметките складирани на уредов со Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_print">Овозможува апликациите да се најават на Google Book Search со сметките складирани на овој уред со Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierra">Овозможува апликациите да се најават на Google Checkout (и можеби да купуваат) со сметките складирани на овој уред со Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierraqa">Овозможува апликациите да се најават на Google Checkout QA со сметките складирани на овој уред со Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierrasandbox">Овозможува апликациите да се најават на Google Checkout Sandbox со сметките складирани на овој уред со Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sitemaps">Овозможува апликациите да се најават на алатките на веб-администратор на Google со сметките складирани на овој уред со Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speech">Овозможува апликациите да се пријават на Google Voice Search со помош на сметките складирани на уредов со Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speechpersonalization">Овозможува апликациите да се најават на услугата „Персонализирано препознавање говор“ со сметките складирани на овој уред со Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_talk">Овозможува апликациите да се најават на Google Talk со сметките складирани на овој уред со Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wifi">Овозможува апликациите да се најават на Google Wi-Fi со сметките складирани на овој уред со Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wise">Овозможува апликациите да се најават на Google Spreadsheets со сметките складирани на овој уред со Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_writely">Овозможува апликациите да се најават на Google Docs со сметките складирани на овој уред со Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_youtube">Овозможува апликациите да се најават на YouTube со сметките складирани на овој уред со Android.</string>
    <string name="permdesc_heartbeat">Може да испрати пакет „чукање на срце“ до серверот на Google Talk за да ја провери стабилноста на поврзувањето.</string>
    <string name="permdesc_intentVendingOnly">Може да испрати преноси со Android Market со барање за инсталирање и отстранување на апликацијата.</string>
    <string name="permdesc_readGservices">Овозможува апликацијава да чита податоци за конфигурирање на услугата Google.</string>
    <string name="permdesc_readGsettings">Овозможува апликацијава да чита поставки на Google.</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">Овозможува апликацијава да менува податоци за конфигурирање на услугата Google.</string>
    <string name="permdesc_writeGsettings">Овозможува апликацијава да менува поставки на Google.</string>
    <string name="permlab_googleAuth">прикажи конфигурирани сметки</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ALL">пристапи до сите услуги на Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_OTHER">пристапете до други услуги на Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_YouTubeUser">Кориснички имиња на YouTube</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adsense">AdSense</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adwords">AdWords</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ah">Прегледувач на апликации на Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_android">Услуги на Android</string>
    <string name="permlab_googleAuth_blogger">Blogger</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cl">Календар на Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cp">контактира податоци во сметки на Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_dodgeball">Dodgeball</string>
    <string name="permlab_googleAuth_finance">Google Finance</string>
    <string name="permlab_googleAuth_gbase">Google Base</string>
    <string name="permlab_googleAuth_grandcentral">Google Voice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_groups2">Групи на Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_health">Google Health</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ig">Сметки на iGoogle</string>
    <string name="permlab_googleAuth_jotspot">JotSpot</string>
    <string name="permlab_googleAuth_knol">Knol</string>
    <string name="permlab_googleAuth_lh2">Веб-албуми на Picasa</string>
    <string name="permlab_googleAuth_local">Карти на Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mail">Пошта на Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mobile">Мобилни апликации на Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_news">Google News</string>
    <string name="permlab_googleAuth_notebook">Google Notebook</string>
    <string name="permlab_googleAuth_orkut">Orkut</string>
    <string name="permlab_googleAuth_print">Google Book Search</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierra">Сметки на Google Checkout</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierraqa">Сметки на Google Checkout QA</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierrasandbox">Сметки на Google Checkout Sandbox</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sitemaps">Алатки на веб-администратор на Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speech">Google Voice Search</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speechpersonalization">Персонализирано препознавање говор</string>
    <string name="permlab_googleAuth_talk">Google Talk</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wifi">Wi-Fi на Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wise">Табеларни прикази на Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_writely">Документи на Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_youtube">YouTube</string>
    <string name="permlab_heartbeat">Испрати отчукување на срце до серверот на Google Talk</string>
    <string name="permlab_intentVendingOnly">Испрати преноси до Android Market.</string>
    <string name="permlab_readGservices">прочитајте ја конфигурацијата за услуги на Google</string>
    <string name="permlab_readGsettings">Читај поставки на Google</string>
    <string name="permlab_writeGservices">Измени конфигурација на услуга на Google</string>
    <string name="permlab_writeGsettings">Измени поставки на Google</string>
    <string name="probelem_downloading">Настана проблем при преземањето на ажурирањето за софтверот. Поради важноста на ажурирањето, треба да се примени пред да може да продолжите.</string>
    <string name="provider_label">Рекламни претплати</string>
    <string name="restarting_format">Инсталирање на ажурирање за ^1 секунди</string>
    <string name="ro_perm_desc">Овозможи апликациите да читаат податоци од обезбедувачот на содржина на Google Talk.</string>
    <string name="ro_perm_label">читај инстант пораки</string>
    <string name="search_chats">"Пребарувај разговори
за '%1$s'"</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_desc">Се користи за пораки од облакот што служи како сервер до уредот и за известувања за синхронизирање. Google Talk ја користи услугава за разменување пораки и за синхронизирање статус на присутност. Злонамерните апликации би можеле да ја користат услугава за пренесување вишок податоци.</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_label">Разменува пораки и прима известувања за синхронизација од серверите на Google.</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Назад</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Следно</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Услуги на Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Овој телефон може да прима и инсталира ажурирања и апликации од Google, од вашиот оператор и од производителот на телефонот. Некои апликации можеби ќе се преземат и инсталираат доколку продолжите, но може да ги отстраните во секое време.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Правете резервна копија на апликациите, податоците од апликациите, поставките, личните речници и лозинките за Wi‑Fi на вашиот телефон</b> користејќи ја вашата сметка на Google за да може лесно да ги обновите подоцна. <annotation id="backup_details">Дознајте повеќе</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Правете резервна копија на апликациите, податоците од апликациите, поставките, личните речници и лозинките за Wi‑Fi</b> користејќи ја вашата сметка на Google за да може лесно да ги обновите подоцна.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Кога ќе вклучите автоматско правење резервна копија, податоците на уредот повремено се зачувуваат на вашата Сметка на Google. Резервните копии може да опфатат информации во папките со податоци за апликациите, како што се, претпочитања, поставки, пораки, фотографии и други датотеки.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Податоците вклучуваат апликации, подесувања за апликации, системски подесувања и лозинки за Wi-Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Направи резервна копија и обнови</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Комуникации</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Овие услуги овозможуваат Google да работи за вас, а може да ги вклучите или исклучите во секое време. Податоците ќе се користат согласно <annotation id="google_privacy">Политиката за приватност</annotation> на Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Услугата за локација на Google користи Wi‑Fi и други сигнали за побрзо и попрецизно одредување на локацијата, честопати со помала потрошувачка на енергија од ГПС. Некои податоци може да се зачуваат на вашиот уред. Податоци може да се собираат дури и кога нема отворени апликации.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Локација</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Користете ја услугата за локација на Google</b> за да им помогне на апликациите да ја одредат локацијата. Ова подразбира испраќање на анонимни податоци за локацијата до Google, дури и кога нема апликации коишто се извршуваат. <annotation id="location_details">Дознајте повеќе</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Услугата за локација на Google користи извори како Wi‑Fi и мобилни мрежи за да помогне да се пресмета локацијата на уредот побрзо и попрецизно. Со вклучување на услугите за локација на Google, вашиот уред влегува во режим којшто користи Wi‑Fi и мобилни мрежи за да обезбеди информации за локацијата. Може да го исклучите ова во параметри на локацијата со избирање на режим што користи само ГПС, понекогаш се нарекува режим Само уред.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Помогнете да се подобри услугата за локација</b> така што ќе дозволите апликациите и услугите да скенираат за Wi‑Fi мрежи дури и кога Wi‑Fi е исклучено.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Информирајте ме</b> за новостите и понудите од Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Помогнете да се подобри вашето искуство со Android</b> така што автоматски ќе испраќате дијагностички и податоци за користењето до Google. Овие информации нема да се користат да ве идентификуваат и ќе им помогнат на тимовите што работат на нешта како трајност на батеријата, изведба на апликациите и новите карактеристики на Google. <annotation id="usage_reporting_details">Дознајте повеќе</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Ова се општи информации за уредот и за тоа како го користите, како ниво на батеријата, колку често ги користите апликациите, квалитетот и времетраењето на мрежните поврзувања (како мобилните, Wi-Fi и Bluetooth), како и извештаи за падови кога нештата не работат како што треба. Ќе се користат за подобрување на производите и услугите на Google за секого и нема да се поврзуваат со вашата сметка на Google. Некои собрани информации ќе им помогнат и на партнерите, како програмерите во Android, да направат подобри апликации и производи.

Може да ги вклучувате или исклучувате во секое време во апликацијата Параметри на Google. Тоа нема да влијае на способноста на уредот да ги испраќа информациите што се потребни за примање на суштински услуги како системски ажурирања и безбедност."</string>
    <string name="setup_wizard_title">Подесувања со водич</string>
    <string name="sharedUserLabel">Услуги на Google</string>
    <string name="software_update_ready">Подготвено ажурирање за софтвер</string>
    <string name="software_update_title">Ажурирање на софтверот</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="subscription_notify_text">%s сака да може да разговарате</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_charging_text">Батеријата е речиси празна за да се инсталира системско ажурирање. Почекајте батеријата доволно да се наполни.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_text">Батеријата е речиси празна за да се инсталира системско ажурирање. Поврзете се на полнач за да продолжите.</string>
    <string name="system_update_activity_name">Системски ажурирања</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text">Системските ажурирања не може да се преземат во роаминг.</string>
    <string name="system_update_activity_title">Системски ажурирања</string>
    <string name="system_update_check_now_button_text">Провери сега</string>
    <string name="system_update_complete_label">Ажурирање на системот</string>
    <string name="system_update_complete_ok_button">Во ред</string>
    <string name="system_update_connection_lost_button_text">Поврзи се на Wi-Fi</string>
    <string name="system_update_connection_lost_text">Веќе не е поврзан на интернет</string>
    <string name="system_update_countdown_cancel_button">Откажи инсталирање</string>
    <string name="system_update_countdown_complete">Се исклучува...</string>
    <string name="system_update_download_button_text">Преземи</string>
    <string name="system_update_download_failed_no_space_status_text">Нема доволно достапен простор за преземање</string>
    <string name="system_update_download_failed_status_text">Не можеше да се преземе</string>
    <string name="system_update_download_retry_button_text">Обиди се повторно со преземање</string>
    <string name="system_update_download_waiting_status_text">Се чека преземање</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_text">"Може да трае до ^1 минути.

Штом ќе се преземе ажурирањето, телефонот автоматски ќе се рестартира."</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_title">Се презема ажурирање…</string>
    <string name="system_update_downloading_status_text">Се презема</string>
    <string name="system_update_downloading_wifi_status2_text">Преку Wi-Fi само до ^1</string>
    <string name="system_update_install_button_text">Рестартирај и инсталирај</string>
    <string name="system_update_installing_update_text">"Ова може да потрае околу 5 минути.

Потоа, може да го завршите поставувањето на вашиот телефон."</string>
    <string name="system_update_installing_update_title">Се инсталира ажурирање...</string>
    <string name="system_update_last_checkin">Последна проверка за ажурирање ^1.</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text">Системот ви е ажуриран.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_message">Неуспешно преземање. Обидете се повторно.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_title">Не можеше да се преземе системско ажурирање</string>
    <string name="system_update_not_owner_text">Достапно е софтверско ажурирање на системот, но само сопственикот може да го инсталира.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_text">Телефонот сега ќе се рестартира за да се ажурира.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_title">Се рестартира…</string>
    <string name="system_update_requires_restart_status_text">Бара рестартирање</string>
    <string name="system_update_restart_button_text">Рестартирање (^1)</string>
    <string name="system_update_update_available_download_message">Допрете за да се преземе.</string>
    <string name="system_update_update_available_notification_title">Достапно е системско ажурирање</string>
    <string name="system_update_update_download_failure_no_space_notification_message">Нема доволно простор на располагање за преземање системско ажурирање.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_install_message">Допрете за да се инсталира.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_notification_title">Преземено е системско ажурирање</string>
    <string name="system_update_verification_failed_text">Неуспешна потврда</string>
    <string name="system_update_verified_status_text">Преземено и потврдено</string>
    <string name="system_update_verifying_status_text">Потврдување</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="text_obfuscation_toggle_caption">Сокриј ја лозинката</string>
    <string name="time_separator">:</string>
    <string name="try_again">Обидете се повторно</string>
    <string name="unable_to_download">Не може да преземе ажурирање</string>
    <string name="username">Корисничко име</string>
    <string name="verify_network">Проверете ги вашите мрежни поставки и обидете се повторно.</string>
    <string name="verifying">Потврдување</string>
    <string name="verifying_description">Навременото ажурирање е многу важно. Достапен е нов системски софтвер и сега се презема. Ќе се примени автоматски штом ќе заврши преземањето.</string>
    <string name="wo_perm_desc">Овозможи апликациите да пишуваат податоци до обезбедувачот на содржина на Google Talk.</string>
    <string name="wo_perm_label">напиши инстант пораки</string>
</resources>
