<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="conn_auth_error_button_cancel">Atšaukti</string>
    <string name="conn_auth_error_button_retry">Bandyti dar kartą</string>
    <string name="conn_auth_error_message">Nepavyko prisijungti prie „Google“ pokalbių. Jei tai yra „Google Apps“ paskyra, patvirtinkite, kad joje įgalinta Pokalbių kambario paslauga.</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_ticker">Nepavyko autentifikuoti „Google“ pokalbių</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_title">Nepavyko autentifikuoti „Google“ pokalbių</string>
    <string name="conn_auth_error_title">Autentifikavimo problema</string>
    <string name="create">Kurti</string>
    <string name="date_separator">/</string>
    <string name="default_decline_reason">Šiuo metu esu užsiėmęs (-usi).</string>
    <string name="downloading_remaining_mb">Liko ^1 MB</string>
    <string name="downloading_update_description">Atnaujinti programinę įrangą yra svarbu. Nauja sistemos programinė įranga yra galima ir dabar ji atsisiunčiama. Ji bus automatiškai pritaikyta, kai baigsis atsisiuntimas</string>
    <string name="end_cause_network_problem_video">Nepavyko pradėti vaizdo pokalbio su %1$s dėl tinklo problemos. Bandykite dar kartą.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_voice">Nepavyko pradėti balso pokalbio su %1$s dėl tinklo problemos. Bandykite dar kartą.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_video">%1$s baigė vaizdo pokalbį.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_voice">%1$s baigė balso pokalbį.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_video">Baigėte vaizdo pokalbį su %1$s.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_voice">Baigėte balso pokalbį su %1$s.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_video">%1$s nebuvo pasiekiamas (-a) pradėti vaizdo pokalbį.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_voice">%1$s nebuvo pasiekiamas (-a) pradėti balso pokalbį.</string>
    <string name="error_limited_user_message">Telefono savininkas išjungė prieigą prie žiniatinklio. Sąlygas galite peržiūrėti savininkui skirtoje skiltyje „Nustatymai“.</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_title">Teisinė „Google“ informacija</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_unsuccessful_message">Nesate prisijungę prie duomenų paslaugos. Jei norite peržiūrėti šią informaciją dabar, naudodami bet kurį prie interneto prijungtą kompiuterį apsilankykite šiuo adresu: %s.</string>
    <string name="group_chat_invite_dialog_text">%s kviečia prisijungti prie grupės pokalbio.</string>
    <string name="group_chat_invite_notify_text">Gavote pakvietimą į grupės pokalbį nuo %s.</string>
    <string name="gsf_label">„Google“ paslaugų struktūra</string>
    <string name="location_allow_access_cancel">Ne dabar</string>
    <string name="location_allow_access_dialog_body">Ankstesnėje „Android“ versijoje išjungėte prieigą prie savo vietovės visose „Google“ programose. Vėl ją įjungti?</string>
    <string name="location_allow_access_turn_on">Taip</string>
    <string name="message_too_long">Negalima siųsti pranešimų, ilgesnių nei 2 000 simb.</string>
    <string name="missed_video_chat_message">%1$s bandė pradėti vaizdo pokalbį su jumis.</string>
    <string name="missed_video_chat_message_no_wifi">%1$s bandė su jumis pradėti vaizdo pokalbį, kai nebuvote prisijungę prie „Wi-Fi“.</string>
    <string name="missed_video_chat_notification">Praleidote vaizdo pokalbio pakvietimą</string>
    <string name="missed_video_chat_notification_no_wifi">Praleidote vaizdo pokalbio pakvietimą, nes nebuvote prisijungę prie „Wi-Fi“.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message">%1$s bandė pradėti balso pokalbį su jumis.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message_no_wifi">%1$s bandė su jumis pradėti balso pokalbį, kai nebuvote prisijungę prie „Wi-Fi“</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification">Praleidote balso pokalbio pakvietimą</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification_no_wifi">Praleidote balso pokalbio pakvietimą, nes nebuvote prisijungę prie „Wi-Fi“.</string>
    <string name="multi_account_format" formatted="false">%s – %s</string>
    <string name="network_settings">Tinklo nustatymai</string>
    <string name="new_software_description">Nauja sistemos programinė įranga atsisiųsta. Jūsų įrenginys bus automatiškai paleistas iš naujo, kad būtų įdiegtas naujinys.</string>
    <string name="notification_format" formatted="false">%s: %s</string>
    <string name="notify_groupchat_label">Pakvietimas į grupės pokalbį</string>
    <string name="password">Slaptažodis</string>
    <string name="percent_progress">^1 %</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_desc">Galima iš interneto gautus duomenų pranešimus perduoti programoms, kurios registruotos jų klausyti.</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_label">Perduoti duomenų pranešimus programoms.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_desc">Leidžiama programoms priimti iš debesies į įrenginį siunčiamus pranešimus, kuriuos siunčia programos paslauga. Naudojant šią paslaugą bus naudojami duomenys. Dėl kenkėjiškų programų gali būti naudojama per daug duomenų.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_label">gauti duomenis iš interneto</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_desc">Leidžiama „Google“ programoms siųsti XMPP pranešimus „Google“ serveriams ir gauti pranešimus iš jų.</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_label">siųsti XMPP pr. „Google“ serv. ir gauti pr. iš jų</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_desc">Leidžiama „Google“ programoms siųsti XMPP pranešimus „Google“ serveriams ir gauti pranešimus iš jų.</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_label">siųsti XMPP pr. „Google“ serv. ir gauti pr. iš jų</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_desc">Galima perd. XMPP praneš., gautus iš „Google“ serverių, programoms, kurios registruotos jų klausyti.</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_label">Perduoti XMPP pranešimus programoms.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_desc">Gali programoms perduoti XMPP pranešimus, gautus iš „Google“ serverių.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_label">Perduoti XMPP pranešimus programoms.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth">Leidžiama programoms matyti sukonfigūruotos (-ų) „Google“ paskyros (-ų) naudotojų vardus (el. pašto adresus).</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ALL">Leidžiama programoms prisijungti prie VISŲ „Google“ paslaugų naudojant šiame „Android“ įrenginyje išsaugotą (-as) paskyrą (-as).</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_OTHER">Leidžiama programoms prisijungti prie nenurodytų „Google“ paslaugų naudojant šiame „Android“ įrenginyje išsaugotą (-as) paskyrą (-as).</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_YouTubeUser">Leidžiama programoms matyti „YouTube“ naudotojo vardą (-us), susietą (-us) su šiame „Android“ įrenginyje išsaugota (-omis) „Google“ paskyra (-omis).</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adsense">Leidžiama programoms prisijungti prie „Google AdSense“ naudojant šiame „Android“ įrenginyje išsaugotą (-as) paskyrą (-as).</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adwords">Leidžiama programoms prisijungti prie „Google AdWords“ naudojant šiame „Android“ įrenginyje išsaugotą (-as) paskyrą (-as).</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ah">Leidžiama programoms prisijungti prie „Google App Engine“ naudojant šiame „Android“ įrenginyje išsaugotą (-as) paskyrą (-as).</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_android">Leidžiama programoms prisijungti prie „Android“ paslaugų naudojant šiame „Android“ įrenginyje išsaugotą (-as) paskyrą (-as).</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_blogger">Leidžiama programoms prisijungti prie „Blogger“ naudojant šiame „Android“ įrenginyje išsaugotą (-as) paskyrą (-as).</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cl">Leidžiama programoms prisijungti prie „Google“ kalendoriaus naudojant šiame „Android“ įrenginyje išsaugotą (-as) paskyrą (-as).</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cp">Leidžiama programoms pasiekti šiame „Android“ įrenginyje išsaugotos (-ų) paskyros (-ų) kontaktus ir profilio informaciją.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_dodgeball">Leidžiama programoms prisijungti prie „Dodgeball“ naudojant šiame „Android“ įrenginyje išsaugotą (-as) paskyrą (-as).</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_finance">Leidžiama programoms prisijungti prie „Google“ finansų naudojant šiame „Android“ įrenginyje išsaugotą (-as) paskyrą (-as).</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_gbase">Leidžiama programoms prisijungti prie „Google“ bazės naudojant šiame „Android“ įrenginyje išsaugotą (-as) paskyrą (-as).</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_grandcentral">Leidžiama programoms prisijungti prie „Google Voice“ naudojant šiame „Android“ įrenginyje išsaugotą (-as) paskyrą (-as).</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_groups2">Leidžiama programoms prisijungti prie „Google“ grupių naudojant šiame „Android“ įrenginyje išsaugotą (-as) paskyrą (-as)</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_health">Leidžiama programoms prisijungti prie „Google Health“ naudojant šiame „Android“ įrenginyje išsaugotą (-as) paskyrą (-as).</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ig">Leidžiama programoms prisijungti prie „iGoogle“ naudojant šiame „Android“ įrenginyje išsaugotą (-as) paskyrą (-as).</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_jotspot">Leidžiama programoms prisijungti prie „JotSpot“ naudojant šiame „Android“ įrenginyje išsaugotą (-as) paskyrą (-as).</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_knol">Leidžiama programoms prisijungti prie „Knol“ naudojant šiame „Android“ įrenginyje išsaugotą (-as) paskyrą (-as).</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_lh2">Leidžiama programoms prisijungti prie „Picasa“ žiniatinklio albumų naudojant šiame „Android“ įrenginyje išsaugotą (-as) paskyrą (-as).</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_local">Leidžiama programoms prisijungti prie „Google“ žemėlapių naudojant šiame „Android“ įrenginyje išsaugotą (-as) paskyrą (-as).</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mail">Leidžiama programoms prisijungti prie „Google“ pašto paslaugų naudojant šiame „Android“ įrenginyje išsaugotą (-as) paskyrą (-as).</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mobile">Leidžiama programoms prisijungti prie „Google“ programų mobiliesiems naudojant šiame „Android“ įrenginyje išsaugotą (-as) paskyrą (-as).</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_news">Leidžiama programoms prisijungti prie „Google“ naujienų naudojant šiame „Android“ įrenginyje išsaugotą (-as) paskyrą (-as).</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_notebook">Leidžiama programoms prisijungti prie „Google“ užrašinės naudojant šiame „Android“ įrenginyje išsaugotą (-as) paskyrą (-as).</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_orkut">Leidžiama programoms prisijungti prie „Orkut“ naudojant šiame „Android“ įrenginyje išsaugotą (-as) paskyrą (-as).</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_print">Leidžiama programoms prisijungti prie „Google“ knygų paieškos naudojant šiame „Android“ įrenginyje išsaugotą (-as) paskyrą (-as).</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierra">Leidžiama programoms prisijungti prie „Google Checkout“ (ir galbūt ką nors įsigyti) naudojant šiame „Android“ įrenginyje išsaugotą (-as) paskyrą (-as).</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierraqa">Leidžiama programoms prisijungti prie „Google Checkout“ KU naudojant šiame „Android“ įrenginyje išsaugotą (-as) paskyrą (-as).</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierrasandbox">Leidžiama programoms prisijungti prie „Google Checkout“ „Sandbox“ naudojant šiame „Android“ įrenginyje išsaugotą (-as) paskyrą (-as).</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sitemaps">Leidžiama programoms prisijungti prie „Google Search Console“ naudojant šiame „Android“ įrenginyje išsaugotą (-as) paskyrą (-as).</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speech">Leidžiama programoms prisijungti prie „Google“ paieškos balsu naudojant šiame „Android“ įrenginyje išsaugotą (-as) paskyrą (-as).</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speechpersonalization">Leidžiama programoms prisijungti prie suasmenintos balso atpažinimo paslaugos naudojant šiame „Android“ įrenginyje išsaugotą (-as) paskyrą (-as).</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_talk">Leidžiama programoms prisijungti prie „Google“ pokalbių naudojant šiame „Android“ įrenginyje išsaugotą (-as) paskyrą (-as).</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wifi">Programoms leidžiama prisijungti prie „Google Wi-Fi“ naudojant šiame „Android“ įrenginyje saugomą (-as) paskyrą (-as).</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wise">Leidžiama programoms prisijungti prie „Google“ skaičiuoklių naudojant šiame „Android“ įrenginyje išsaugotą (-as) paskyrą (-as).</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_writely">Leidžiama programoms prisijungti prie „Google“ dokumentų naudojant šiame „Android“ įrenginyje išsaugotą (-as) paskyrą (-as).</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_youtube">Leidžiama programoms prisijungti prie „YouTube“ naudojant šiame „Android“ įrenginyje išsaugotą (-as) paskyrą (-as).</string>
    <string name="permdesc_heartbeat">Gali „Google“ pokalbių serveriui siųsti ritmo paketą, kad užtikrintų ryšio buvimą.</string>
    <string name="permdesc_intentVendingOnly">Galima siųsti transliacijas į „Android“ prekyvietę, teikiant programos diegimo bei pašalinimo užklausas.</string>
    <string name="permdesc_readGservices">Leidžiama šiai programai skaityti „Google“ paslaugų konfigūracijos duomenis.</string>
    <string name="permdesc_readGsettings">Leidžiama šiai programai skaityti „Google“ nustatymus.</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">Leidžiama šiai programai keisti „Google“ paslaugų konfigūracijos duomenis.</string>
    <string name="permdesc_writeGsettings">Leidžiama šiai programai keisti „Google“ nustatymus.</string>
    <string name="permlab_googleAuth">žiūrėti konfigūruotas paskyras</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ALL">pasiekti visas „Google“ paslaugas</string>
    <string name="permlab_googleAuth_OTHER">pasiekti kitas „Google“ paslaugas</string>
    <string name="permlab_googleAuth_YouTubeUser">„YouTube“ naudotojų vardai</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adsense">AdSense</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adwords">AdWords</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ah">Google App Engine</string>
    <string name="permlab_googleAuth_android">„Android“ paslaugos</string>
    <string name="permlab_googleAuth_blogger">Blogger</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cl">„Google“ kalendorius</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cp">susisiekia su „Google“ paskyrų duomenimis</string>
    <string name="permlab_googleAuth_dodgeball">Dodgeball</string>
    <string name="permlab_googleAuth_finance">„Google“ finansai</string>
    <string name="permlab_googleAuth_gbase">„Google“ bazė</string>
    <string name="permlab_googleAuth_grandcentral">Google Voice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_groups2">„Google“ grupės</string>
    <string name="permlab_googleAuth_health">Google Health</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ig">„iGoogle“ paskyros</string>
    <string name="permlab_googleAuth_jotspot">JotSpot</string>
    <string name="permlab_googleAuth_knol">Knol</string>
    <string name="permlab_googleAuth_lh2">„Picasa“ žiniatinklio albumai</string>
    <string name="permlab_googleAuth_local">„Google“ žemėlapiai</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mail">„Google“ paštas</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mobile">„Google“ programos mobiliesiems</string>
    <string name="permlab_googleAuth_news">„Google“ naujienos</string>
    <string name="permlab_googleAuth_notebook">„Google“ užrašinė</string>
    <string name="permlab_googleAuth_orkut">Orkut</string>
    <string name="permlab_googleAuth_print">„Google“ knygų paieška</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierra">„Google“ patikros paskyros</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierraqa">„Google“ patikros KU paskyros</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierrasandbox">„Google“ patikros „Sandbox“ paskyros</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sitemaps">Google Search Console</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speech">„Google“ paieška balsu</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speechpersonalization">Suasmenintas kalbos atpažinimas</string>
    <string name="permlab_googleAuth_talk">„Google“ pokalbiai</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wifi">Google Wi-Fi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wise">„Google“ skaičiuoklės</string>
    <string name="permlab_googleAuth_writely">„Google“ dokumentai</string>
    <string name="permlab_googleAuth_youtube">YouTube</string>
    <string name="permlab_heartbeat">Siųsti taktą „Google“ pokalbių serveriui</string>
    <string name="permlab_intentVendingOnly">Siųsti transliacijas į „Android“ prekyvietę.</string>
    <string name="permlab_readGservices">skaityti „Google“ paslaugų konfigūraciją</string>
    <string name="permlab_readGsettings">Skaityti „Google“ nustatymus</string>
    <string name="permlab_writeGservices">Keisti „Google“ paslaugos konfigūraciją</string>
    <string name="permlab_writeGsettings">Keisti „Google“ nustatymus</string>
    <string name="probelem_downloading">Kilo problemų atsisiunčiant programinės įrangos naujinį. Kadangi naujinys labai svarbus, galėsite tęsti darbą, kai jis bus pritaikytas.</string>
    <string name="provider_label">Paspauskite „Prenumeratos“</string>
    <string name="restarting_format">Naujinys bus įdiegtas po ^1 sek.</string>
    <string name="ro_perm_desc">Leidžiama programoms skaityti duomenis iš „Google“ pokalbių turinio teikėjo.</string>
    <string name="ro_perm_label">skaityti tiesioginius pranešimus</string>
    <string name="search_chats">"Ieškoti pokalbių 
pagal „%1$s“"</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_desc">Naudojama serverio iš debesies į įrenginius siunčiamiems duomenų ir sinchronizavimo pranešimams. „Google“ pokalbiuose ši programa naudojama pranešimams siųsti ir gauti bei esamai būsenai sinchronizuoti. Kenkėjiškos programos šią paslaugą gali naudoti nesaikingam duomenų kiekiui perduoti.</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_label">Siunčiami ir gaunami pranešimai bei gaunami sinchronizavimo pranešimai iš „Google“ serverių.</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Atgal</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Kitas</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">„Google“ paslaugos</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Šiame telefone taip pat galima gauti ir įdiegti naujinius bei programas iš „Google“, operatoriaus ir telefono gamintojo. Jei tęsite, gali būti atsisiųstos ir įdiegtos tam tikros programos, bet jas galite pašalinti bet kuriuo metu.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Kurkite atsargines telefono programų, programų duomenų, nustatymų, asmeninių žodynų ir „Wi‑Fi“ slaptažodžių kopijas</b> naudodami „Google“ paskyrą, kad lengvai galėtumėte juos vėliau atkurti. <annotation id="backup_details">Sužinokite daugiau</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Kurkite atsargines programų, programų duomenų, nustatymų, asmeninių žodynų ir „Wi‑Fi“ slaptažodžių kopijas</b> naudodami „Google“ paskyrą, kad lengvai galėtumėte juos vėliau atkurti.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Kai įjungiate automatinio atsarginės kopijos kūrimo funkciją, įrenginio duomenys periodiškai saugomi „Google“ paskyroje. Į atsargines kopijas gali būti įtraukta programų duomenų aplankuose esanti informacija, pvz., nuostatos, nustatymai, pranešimai, nuotraukos ir kiti failai.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Duomenys yra programos, programų nustatymai, sistemos nustatymai ir „Wi‑Fi“ slaptažodžiai.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Kurti atsarginę kopiją ir atkurti</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Ryšiai</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Šios paslaugos padeda išnaudoti „Google“ galimybes. Bet kada galite jas įjungti arba išjungti. Duomenys bus naudojami pagal „Google“ <annotation id="google_privacy">privatumo politiką</annotation>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">„Google“ vietovės paslauga naudoja „Wi‑Fi“ ir kitus signalus, kad vietovę nustatytų tiksliau ir greičiau, paprastai sunaudodama mažiau energijos nei GPS. Kai kurie duomenys gali būti išsaugomi įrenginyje. Duomenys gali būti kaupiami net neveikiant programoms.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Vietovė</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Naudokite „Google“ vietovės paslaugą</b>, kad padėtumėte programoms nustatyti vietovę. Tai reiškia, kad bus siunčiami anoniminiai vietovės duomenys į sistemą „Google“, net kai programos nėra vykdomos. <annotation id="location_details">Sužinokite daugiau</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">„Google“ vietovės paslauga naudoja įvairius išteklius, pvz., „Wi‑Fi“ ir mobiliojo ryšio tinklus, kad padėtų nustatyti įrenginio vietovę greičiau ir tiksliau. Kai įjungiate „Google“ vietovės paslaugas, įrenginys veikia režimu, kuriuo naudojami „Wi‑Fi“ ir mobiliojo ryšio tinklai, kad būtų galima pateikti vietovės informaciją. Šią paslaugą galite išjungti vietovės nustatymuose pasirinkę režimą, kuriuo naudojama tik GPS. Tai kartais vadinama režimu „Tik įrenginys“.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Padėkite patobulinti vietovės paslaugas</b> leisdami programoms ir paslaugoms nuskaityti „Wi‑Fi“ tinklus, net kai „Wi‑Fi“ išjungtas.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Informuoti mane</b> apie „Google Play“ naujienas ir pasiūlymus.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Padėkite tobulinti „Android“ naudotojams teikiamas funkcijas</b> automatiškai siųsdami diagnostikos ir naudojimo duomenis į sistemą „Google“. Ši informacija nebus naudojama jūsų tapatybei nustatyti. Tai padės komandoms, siekiančioms pailginti akumuliatoriaus naudojimo laiką, patobulinti programų našumą ir kuriančioms naujas „Google“ funkcijas. <annotation id="usage_reporting_details">Sužinokite daugiau</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Tai yra bendra informacija apie įrenginį ir tai, kaip jį naudojate, pvz., akumuliatoriaus įkrovimo lygis, kaip dažnai naudojate programas, tinklo ryšio (pvz., mobiliojo, „Wi‑Fi“ ir „Bluetooth“ ryšio) kokybė bei trukmė ir strigčių ataskaitos, kai įrenginys neveikia, kaip numatyta. Ši informacija bus naudojama siekiant tobulinti „Google“ produktus ir paslaugas visiems naudotojams, bet nebus susieta su jūsų „Google“ paskyra. Tam tikra sukaupta informacija taip pat padės partneriams, pvz., „Android“ kūrėjams, tobulinti programas ir produktus.

Šią parinktį bet kada galite įjungti arba išjungti naudodami „Google“ nustatymų programą. Tai neturi įtakos įrenginio galimybei siųsti informaciją, kurios reikia svarbioms paslaugoms, pvz., sistemos naujiniams ir saugos sprendimams, gauti."</string>
    <string name="setup_wizard_title">Sąrankos vediklis</string>
    <string name="sharedUserLabel">„Google“ paslaugos</string>
    <string name="software_update_ready">Programinės įrangos naujinys parengtas</string>
    <string name="software_update_title">Programinės įrangos naujinys</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="subscription_notify_text">%s nori galėti kalbėti</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_charging_text">Akumuliatorius per daug išsikrovęs, kad įdiegtų sistemos naujinį. Palaukite, kol akumuliatorius bus pakankamai įkrautas.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_text">Akumuliatorius per daug išsikrovęs, kad įdiegtų sistemos naujinį. Jei norite tęsti, prijunkite įkroviklį.</string>
    <string name="system_update_activity_name">Sistemos naujiniai</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text">Veikiant tarptinkliniam ryšiui sistemos naujinių atsisiųsti negalima.</string>
    <string name="system_update_activity_title">Sistemos naujiniai</string>
    <string name="system_update_check_now_button_text">Tikrinti dabar</string>
    <string name="system_update_complete_label">Sistemos naujinys</string>
    <string name="system_update_complete_ok_button">Gerai</string>
    <string name="system_update_connection_lost_button_text">Prisijungti prie „Wi-Fi“</string>
    <string name="system_update_connection_lost_text">Nebeprisijungta prie interneto</string>
    <string name="system_update_countdown_cancel_button">Atšaukti diegimą</string>
    <string name="system_update_countdown_complete">Išjungiama...</string>
    <string name="system_update_download_button_text">Atsisiųsti</string>
    <string name="system_update_download_failed_no_space_status_text">Nepakanka vietos, kad būtų galima atsisiųsti</string>
    <string name="system_update_download_failed_status_text">Nepavyko atsisiųsti</string>
    <string name="system_update_download_retry_button_text">Bandyti atsisiųsti iš naujo</string>
    <string name="system_update_download_waiting_status_text">Laukiama atsisiuntimo</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_text">"Tai gali užtrukti iki ^1 min.

Kai naujinys bus atsisiųstas, telefonas bus automatiškai paleistas iš naujo."</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_title">Atsisiunčiamas naujinys…</string>
    <string name="system_update_downloading_status_text">Atsisiunčiama</string>
    <string name="system_update_downloading_wifi_status2_text">Per „Wi-Fi“ tik iki ^1</string>
    <string name="system_update_install_button_text">Paleisti iš naujo ir įdiegti</string>
    <string name="system_update_installing_update_text">"Tai gali užtrukti iki 5 min.

Tada galėsite užbaigti telefono sąranką."</string>
    <string name="system_update_installing_update_title">Diegiamas naujinys…</string>
    <string name="system_update_last_checkin">Paskutinį kartą tikrinta, ar nėra naujinių: ^1</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text">Šiuo metu sistema atnaujinta.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_message">Atsisiuntimas nesėkmingas. Bandykite dar kartą.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_title">Nepavyko atsisiųsti sistemos naujinio</string>
    <string name="system_update_not_owner_text">Yra sistemos programinės įrangos naujinys, bet jį įdiegti gali tik savininkas.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_text">Dabar telefonas bus paleistas iš naujo ir atnaujintas.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_title">Paleidžiama iš naujo…</string>
    <string name="system_update_requires_restart_status_text">Reikia paleisti iš naujo</string>
    <string name="system_update_restart_button_text">Paleisti iš naujo (^1)</string>
    <string name="system_update_update_available_download_message">Palieskite, kad atsisiųstumėte.</string>
    <string name="system_update_update_available_notification_title">Pasiekiamas sistemos naujinys</string>
    <string name="system_update_update_download_failure_no_space_notification_message">Nepakanka vietos, kad būtų galima atsisiųsti sistemos naujinį.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_install_message">Palieskite, kad įdiegtumėte.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_notification_title">Sistemos naujinys atsisiųstas</string>
    <string name="system_update_verification_failed_text">Nepavyko patikrinti.</string>
    <string name="system_update_verified_status_text">Atsisiųsta ir patvirtinta</string>
    <string name="system_update_verifying_status_text">Tvirtinama</string>
    <string name="talk">„Google“ pokalbiai</string>
    <string name="text_obfuscation_toggle_caption">Slėpti slaptažodį</string>
    <string name="time_separator">:</string>
    <string name="try_again">Bandyti dar kartą</string>
    <string name="unable_to_download">Nepavyko atsisiųsti naujinio</string>
    <string name="username">Naudotojo vardas</string>
    <string name="verify_network">Patikrinkite tinklo nustatymus ir bandykite dar kartą.</string>
    <string name="verifying">Tvirtinama</string>
    <string name="verifying_description">Atnaujinti programinę įrangą yra svarbu. Nauja sistemos programinė įranga yra galima ir dabar ji atsisiunčiama. Ji bus automatiškai pritaikyta, kai baigsis atsisiuntimas.</string>
    <string name="wo_perm_desc">Leidžiama programoms rašyti duomenis „Google“ pokalbių turinio teikėjui.</string>
    <string name="wo_perm_label">rašyti tiesioginius pranešimus</string>
</resources>
