<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="conn_auth_error_button_cancel">გაუქმება</string>
    <string name="conn_auth_error_button_retry">მცდელობის გამეორება</string>
    <string name="conn_auth_error_message">Google Talk-ში შესვლა ვერ განხორციელდა. თუ ეს Google Apps-ის ანგარიშია, დარწმუნდით, რომ ჩეთის სერვისი ხელმისაწვდომია ამ ანგარიშისთვის.</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_ticker">ვერ ხერხდება Google Talk-ში ავტორიზაცია</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_title">ვერ ხერხდება Google Talk-ში ავტორიზაცია</string>
    <string name="conn_auth_error_title">ავთენტიკაციის პრობლემა</string>
    <string name="create">შექმნა</string>
    <string name="date_separator">.</string>
    <string name="default_decline_reason">ამჟამად დაკავებული ვარ.</string>
    <string name="downloading_remaining_mb">დარჩენილია ^1 მბაიტი</string>
    <string name="downloading_update_description">განახლებები მნიშვნელოვანია. სისტემის ახალი პრორამული უზრუნველყოფა მზად არის და ახლა მიმდინარეობს ჩამოტვირთვა. ჩამოტვირთვის დასრულებისთანავე მოხდება მისი ავტომატური გამოყენება</string>
    <string name="end_cause_network_problem_video">%1$s-თან ვიდეო ჩეთი შეუძლებელი იყო ქსელის პრობლემის გამო. სცადეთ ხელახლა.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_voice">%1$s-თან ხმოვანი ჩეთი შეუძლებელი იყო ქსელის პრობლემის გამო. სცადეთ ხელახლა.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_video">%1$s-მა დაასრულა ვიდეო ჩეთი.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_voice">%1$s-მა დაასრულა ხმოვანი ჩეთი.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_video">თქვენ დაასრულეთ ვიდეო ჩეთი %1$s-თან.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_voice">თქვენ დაასრულეთ ხმოვანი ჩეთი%1$s-თან.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_video">%1$s არ იყო ხელმისაწვდომი ვიდეო ჩეთისთვის.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_voice">%1$s არ იყო ხელმისაწვდომი ხმოვანი ჩეთისთვის.</string>
    <string name="error_limited_user_message">ვებიდან წვდომა გაუქმებულია ტელეფონის მფლობელის მიერ. შეგიძლიათ გადახედოთ პირობებს მფლობელისთვის განკუთვნილი „პარამეტრებიდან “.</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_title">Google-ის სამართლებრივი ინფორმაცია</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_unsuccessful_message">თქვენი ტელეფონი არ არის ჩართული მონაცემთა გაცვლის სერვისში. ამ ინფორმაციის ახლავე სანახავად გადადით ბმულზე %s ნებისმიერი ინტერნეტში ჩართული კომპიუტერიდან.</string>
    <string name="group_chat_invite_dialog_text">%s გთავაზობთ ჯგუფურ ჩეთში შემოსვლას.</string>
    <string name="group_chat_invite_notify_text">თქვენ მიიღეთ მიწვევა ჯგუფურ ჩეთზე მომხმარებლისგან: %s</string>
    <string name="gsf_label">Google Services Framework</string>
    <string name="location_allow_access_cancel">ახლა არა</string>
    <string name="location_allow_access_dialog_body">Android-ის წინა ვერსიაში თქვენ Google-ის ყველა აპს თქვენს მდებარეობაზე წვდომა გამოურთეთ. გსურთ წვდომის ჩართვა?</string>
    <string name="location_allow_access_turn_on">დიახ</string>
    <string name="message_too_long">თქვენ ვერ გაგზავნით 2000 სიმბოლოზე მეტის შემცველ შეტყობინებას.</string>
    <string name="missed_video_chat_message">%1$s შეეცადა თქვენთან ვიდეო ჩეთის დაწყებას.</string>
    <string name="missed_video_chat_message_no_wifi">"%1$s შეეცადა თქვენთან ვიდეო-ჩეთის დაწყებას იმ დროს, როცა თქვენ არ იყავით მიერთებული  Wi-Fi-ზე"</string>
    <string name="missed_video_chat_notification">თქვენ გამოტოვეთ მიწვევა ვიდეო ჩეთზე</string>
    <string name="missed_video_chat_notification_no_wifi">თქვენ გამოტოვეთ მიწვევა ვიდეო ჩეთზე, რადგან არ იყავით Wi-Fi-ში ჩართული.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message">%1$s შეეცადა თქვენთან ხმოვანი ჩეთის დაწყებას.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message_no_wifi">%1$s ცდილობდა თქვენთან ხმოვანი ფოსტით ჩეთის დაწყებას, სანამ თქვენ მიერთებული არ იყავით Wi-Fi ქსელზე.</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification">თქვენ გამოტოვეთ მიწვევა ვიდეო ჩეთზე</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification_no_wifi">თქვენ გამოტოვეთ მიწვევა ხმოვან ჩეთზე, რადგან არ იყავით Wi-Fi-ში ჩართული.</string>
    <string name="multi_account_format" formatted="false">%s-ისგან %s-ს</string>
    <string name="network_settings">ქსელის პარამეტრები</string>
    <string name="new_software_description">სისტემის ახალი პროგრამული უზრუნველყოფა ჩამოიტვირთა. განახლების დასაყენებლად თქვენი მოწყობილობა ავტომატურად გადაიტვირთება.</string>
    <string name="notification_format" formatted="false">%s: %s</string>
    <string name="notify_groupchat_label">ჯგუფურ ჩეთში მოწვევა</string>
    <string name="password">პაროლი</string>
    <string name="percent_progress">^1 %</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_desc">შეუძლია ინტერნეტიდან მიღებული მონაცემების შეტყობინებების გადაცემა მისაღებად რეგისტრირებულ აპლიკაციებში.</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_label">მონაცემების შეტყობინებების გადაცემა აპებისათვის.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_desc">აპს აძლევს უფლებას მიიღოს სერვერის ღრუბლიდან მოწყობილობაზე გადაცემული შეტყობინებები, რომლებსაც აპის სერვისი აგზავნის.ამ სერვისის გამოყენება გულისხმობს მობილური ინტერნეტის გამოყენებას. მავნე აპლიკაციებს ამ შესაძლებლობის გამოყენება ქსელური შეტევებისთვის შეუძლიათ.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_label">ინტერნეტიდან მონაცემების მიღება</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_desc">Google-ის აპებს აძლევს Google-ის სერვერებიდან XMPP შეტყობინებების გაგზავნისა და მიღების საშუალებას.უფლებას.</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_label">Google-ის სერვერებიდან XMPP შეტყობინებების გაგზავნა და მიღება</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_desc">Google-ის აპებს აძლევს Google-ის სერვერებიდან XMPP შეტყობინებების გაგზავნისა და მიღების საშუალებას.</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_label">Google სერვერებიდან XMPP შეტყობინებების გაგზავნა და მიღება</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_desc">"შეუძლია  Google-ის სერვერებიდან მიღებული XMPP შეტყობინებების გადაცემა მოსასმენად რეგისტრირებულ აპლიკაციებში."</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_label">XMPP შეტყობინებების აპებისთვის გადაცემა.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_desc">"შეუძლია  Google-ის სერვერებიდან მიღებული XMPP შეტყობინებების აპებისთვის გადაცემა."</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_label">XMPP შეტყობინებების აპებში გადაცემა.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth">აპს აძლევს თქვენ მიერ კონფიგურირებული Google-ის ანგარიშ(ებ)ის მომხმარებლის სახელების (ელფოსტის მისამართების) ნახვის უფლებას.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ALL">"აპებს უფლებას აძლევს შევიდეს Google-ის ყველა სერვისში Android მოწყობილობაში შენახული ყველა ანგარიშის  მეშვეობით."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_OTHER">აპებს უფლებას აძლევს შევიდეს Google-ის დაუზუსტებელ სერვისებში ამ Android მოწყობილობაში შენახული ყველა ანგარიშის მეშვეობით.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_YouTubeUser">აპებს საშუალებას აძლევს დაინახონ YouTube მომხმარებლის სახელ(ებ)ი, რომლებიც ასოცირებულია ამ Android მოწყობილობაში შენახულ Google ანგარიშ(ებ)თან.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adsense">აპებს უფლებას აძლევს შევიდეს Google AdSense-ში ამ Android მოწყობილობაში შენახული ყველა ანგარიშის გამოყენებით.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adwords">აპებს საშუალებას აძლევს შევიდნენ Google AdWords-ში ამ Android-ის მოწყობილობაში შენახული ანგარიშის (-ების) მეშვეობით.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ah">აპებს უფლებას აძლევს შევიდეს Google App Engine-ში ამ Android მოწყობილობაში შენახული ყველა ანგარიშის გამოყენებით.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_android">აპებს უფლებას აძლევს შევიდეს Android სერვისებში ამ Android მოწყობილობაში შენახული ყველა ანგარიშის გამოყენებით.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_blogger">აპებს საშუალებას აძლევს შევიდნენ Blogger-ში ამ Android-ის მოწყობილობაში შენახული ანგარიშ(ებ)ის მეშვეობით.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cl">აპებს საშუალებას აძლევს შევიდნენ Google Calendar-ში ამ Android-ის მოწყობილობაში შენახული ანგარიშის (-ების) მეშვეობით.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cp">აპლიკაციებს ამ Android მოწყობილობაში შენახული ყველა ანგარიშის კონტაქტებთან და პროფილის ინფორმაციასთან წვდომის უფლებას აძლევს.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_dodgeball">აპებს საშუალებას აძლევს შევიდნენ Dodgeball-ში ამ Android-ის მოწყობილობაში შენახული ანგარიშ(ებ)ის მეშვეობით.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_finance">აპებს უფლებას აძლევს Google Finance-ში ამ Android მოწყობილობაში შენახული ყველა ანგარიშის გამოყენებით შევიდეს.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_gbase">აპებს საშუალებას აძლევს შევიდნენ Google Base-ში ამ Android მოწყობილობაში შენახული ანგარიშ(ებ)ის მეშვეობით.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_grandcentral">აპებს საშუალებას აძლევს შევიდნენ Google Voice-ში ამ Android-ის მოწყობილობაში შენახული ანგარიშის (-ების) მეშვეობით.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_groups2">აპებს საშუალებას აძლევს შევიდნენGoogle Groups-ში ამ Android-ის მოწყობილობაში შენახული ანგარიშის (-ების) მეშვეობით.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_health">აპებს უფლებას აძლევს Google Health-ში ამ Android მოწყობილობაში შენახული ყველა ანგარიშის გამოყენებით შევიდეს.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ig">აპებს საშუალებას აძლევს შევიდნენ Google-ში ამ Android-ის მოწყობილობაში შენახული ანგარიშ(ებ)ის მეშვეობით.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_jotspot">აპებს საშუალებას აძლევს შევიდნენ Jo-ში ამ Android-ის მოწყობილობაში შენახული ყველა ანგარიშის მეშვეობით.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_knol">აპებს საშუალებას აძლევს შევიდნენ Knol-ში ამ Android-ის მოწყობილობაში შენახული ყველა ანგარიშის მეშვეობით.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_lh2">აპებს უფლებას აძლევს შევიდნენ Picasa Web Albums-ში ამ Android მოწყობილობაში შენახული ყველა ანგარიშის გამოყენებით.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_local">აპებს საშუალებას აძლევს შევიდნენ Google რუკებში ამ Android-ის მოწყობილობაში შენახული ანგარიშის (-ების) მეშვეობით.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mail">აპლიკაციებს უფლებას აძლევს Google ფოსტის სერვისში ამ Android მოწყობილობაში შენახული ყველა ანგარიშის გამოყენებით შევიდეს.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mobile">აპებს საშუალებას აძლევს შევიდნენ Google მობილური მოწყობილობის აპებში ამ Android-ის მოწყობილობაში შენახული ანგარიშის (-ების) მეშვეობით.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_news">აპებს უფლებას აძლევს Google News-ში ამ Android მოწყობილობაში შენახული ყველა ანგარიშის გამოყენებით შევიდეს.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_notebook">აპებს უფლებას აძლევს შევიდნენ Google Notebook-ში ამ Android მოწყობილობაში შენახული ყველა ანგარიშის გამოყენებით.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_orkut">აპებს საშუალებას აძლევს შევიდნენ Orkut-ში ამ Android-ის მოწყობილობაში შენახული ანგარიშის (-ების) მეშვეობით.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_print">აპებს საშუალებას აძლევს შევიდნენ Google Book Search-ში ამ Android-ის მოწყობილობაში შენახული ანგარიშის (-ების) მეშვეობით.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierra">აპებს უფლებას აძლევს შევიდნენ Google Checkout-ში (და პოტენციურად განახორციელონ შესყიდვები) ამ Android მოწყობილობაში შენახული ყველა ანგარიშის გამოყენებით.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierraqa">აპებს უფლებას აძლევს შევიდნენ Google Checkout QA-ში ამ Android მოწყობილობაში შენახული ყველა ანგარიშის გამოყენებით.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierrasandbox">აპებს უფლებას აძლევს Google Checkout სატესტო გარემოში ამ Android მოწყობილობაში შენახული ყველა ანგარიშის გამოყენებით შევიდეს.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sitemaps">აპებს უფლებას აძლევს Google Webmaster Tools-ში ამ Android მოწყობილობაში შენახული ყველა ანგარიშის გამოყენებით შევიდეს.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speech">აპებს საშუალებას აძლევს შევიდნენ Google Voice Search-ში ამ Android-ის მოწყობილობაში შენახული ანგარიშის (-ების) მეშვეობით.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speechpersonalization">აპლიკაციებს უფლებას აძლევს შევიდეს ხმის ამოცნობის პერსონალიზებულ სერვისში ში ამ Android მოწყობილობაში შენახული ყველა ანგარიშის გამოყენებით.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_talk">აპებს უფლებას აძლევს შევიდეს Google Talk-ში ამ Android მოწყობილობაში შენახული ყველა ანგარიშის გამოყენებით.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wifi">აპებს უფლებას აძლევს შევიდნენ Google Wi-Fi-ში ამ Android მოწყობილობაში შენახული ყველა ანგარიშის გამოყენებით.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wise">აპებს უფლებას აძლევს შევიდეს Google Spreadsheets-ში ამ Android მოწყობილობაში შენახული ყველა ანგარიშის გამოყენებით.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_writely">აპებს უფლებას აძლევს შევიდეს Google Docs-ში ამ Android მოწყობილობაში შენახული ყველა ანგარიშის გამოყენებით.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_youtube">აპებს საშუალებას აძლევს შევიდნენ YouTube-ში ამ Android-ის მოწყობილობაში შენახული ანგარიშ(ებ)ის მეშვეობით.</string>
    <string name="permdesc_heartbeat">კავშირის ხარისხის უზრნველსაყოფად Google Talk-ის სერვერისთვის შესაძლებელია მხარდაჭერის პაკეტის გაგზავნა.</string>
    <string name="permdesc_intentVendingOnly">შეუძლია Android Market-ში გაგზავნოს მოთხოვნები აპის ინსტალაციისა და წაშლის შესახებ.</string>
    <string name="permdesc_readGservices">ამ აპს უფლებას აძლევს წაიკითხოს Google სერვისის კონფიგურაციის მონაცემები.</string>
    <string name="permdesc_readGsettings">ამ აპს აძლევს Google-ის პარამეტრების წაკითხვის უფლებას.</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">აპს აძლევს Google სერვისის კონფიგურაციის მონაცემების შეცვლის უფლებას.</string>
    <string name="permdesc_writeGsettings">აპს აძლევს Google-ის პარამეტრების შეცვლის საშუალებას.</string>
    <string name="permlab_googleAuth">კონფიგურირებული ანგარიშების ნახვა</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ALL">Google-ის ყველა სერვისზე წვდომა</string>
    <string name="permlab_googleAuth_OTHER">Google-ის სხვა სერვისებზე წვდომა</string>
    <string name="permlab_googleAuth_YouTubeUser">YouTube მომხმარებლის სახელები</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adsense">AdSense</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adwords">AdWords</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ah">Google App Engine</string>
    <string name="permlab_googleAuth_android">Android-ის სერვისები</string>
    <string name="permlab_googleAuth_blogger">Blogger</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cl">Google Calendar</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cp">საკონტაქტო მონაცემები Google ანგარიშებში</string>
    <string name="permlab_googleAuth_dodgeball">Dodgeball</string>
    <string name="permlab_googleAuth_finance">Google Finance</string>
    <string name="permlab_googleAuth_gbase">Google Base</string>
    <string name="permlab_googleAuth_grandcentral">Google Voice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_groups2">Google ჯგუფები</string>
    <string name="permlab_googleAuth_health">Google Health</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ig">iGoogle ანგარიშები</string>
    <string name="permlab_googleAuth_jotspot">JotSpot</string>
    <string name="permlab_googleAuth_knol">Knol</string>
    <string name="permlab_googleAuth_lh2">Picasa Web Albums</string>
    <string name="permlab_googleAuth_local">Google Maps</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mail">Google Mail</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mobile">Google მობილური აპები</string>
    <string name="permlab_googleAuth_news">Google News</string>
    <string name="permlab_googleAuth_notebook">Google Notebook</string>
    <string name="permlab_googleAuth_orkut">Orkut</string>
    <string name="permlab_googleAuth_print">Google Book Search</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierra">Google Checkout ანგარიშები</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierraqa">Google Checkout QA ანგარიშები</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierrasandbox">Google Checkout Sandbox ანგარიშები</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sitemaps">Google Webmaster-ის ინსტრუმენტები</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speech">Google Voice Search</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speechpersonalization">მეტყველების ამოცნობის პერსონალიზირებული სამსახური</string>
    <string name="permlab_googleAuth_talk">Google Talk</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wifi">Google Wi-Fi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wise">Google-ის ელცხრილები</string>
    <string name="permlab_googleAuth_writely">Google Docs</string>
    <string name="permlab_googleAuth_youtube">YouTube</string>
    <string name="permlab_heartbeat">Google Talk-ის სერვერისთვის მხარდაჭერის პაკეტების გაგზავნა</string>
    <string name="permlab_intentVendingOnly">Android Market-ისთვის მოთხოვნების გაგზავნა.</string>
    <string name="permlab_readGservices">Google-ის სერვისის კონფიგურაციის კითხვა</string>
    <string name="permlab_readGsettings">Google-ის პარამეტრების კითხვა</string>
    <string name="permlab_writeGservices">Google სერვისის პარამეტრების შეცვლა</string>
    <string name="permlab_writeGsettings">Google-ის პარამეტრების შეცვლა</string>
    <string name="probelem_downloading">პროგრამული უზრუნველყოფის ჩამოტვირთვა ვერ მოხერხდა. რადგან განახლება მნიშვნელოვანია, მისი გამოყენება აუცილებელია, რათა შეძლოთ გაგრძელება.</string>
    <string name="provider_label">Push-შეტყობინებების გამოწერა</string>
    <string name="restarting_format">განახლების ინსტალაცია ^1 წამში.</string>
    <string name="ro_perm_desc">აპებს საშუალებას აძლევს წაიკითხოს მონაცემები Google Talk კონტენტის პროვაიდერისგან.</string>
    <string name="ro_perm_label">მყისიერი შეტყობინებების წაკითხვა</string>
    <string name="search_chats">"
 ჩეთებში ძიება სიტყვაზე: „%1$s“"</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_desc">გამოიყენება სერვერის ღრუბლიდან მოწყობილობაზე შეტყობინებებისა და სინქრონიზაციის შეტყობინებების გასაგზავნად. Google Talk იყენებს ამ სერვისს შეტყობინებათა გასაცვლელად და დასწრების სტატუსების სინქრონიზაციისთვის. მავნე აპლიკაციებს ამ სერვისის გამოყენება ქსელური შეტევებისთვის შეუძიათ.</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_label">ხელს უწყობს შეტყობინებების გაცვლას და სინქრონიზაციის სესახებ შეტყობინებების Google-ის სერვერებიდან მირებას.</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">უკან</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">შემდეგი</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Google სერვისები</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">ამ ტელეფონმა შესაძლოა ასევე მიიღოს და დააყენოს განახლებები და აპები Google-ისგან, თქვენი ოპერატორისგან და თქვენი ტელეფონის მწარმოებლისგან. გაგრძელების შემთხვევაში, შესაძლოა ჩამოიტვირთოს და დაყენდეს ზოგიერთი აპი, თუმცა მათი ამოშლა ნებისმიერ დროს შეგიძლიათ.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b> შექმენით თქვენი ტელეფონის აპლიკაციების, აპლიკაციათა მონაცემების, პარამეტრების, პირადი ლექსიკონებისა და Wi-Fi პაროლების სარეზერვო ასლები </b> Google ანგარიშის გამოყენებით, თქვენ მარტივათ შეგიძლიათ მოგვიანებით მათი აღდგენა. <annotation id="backup_details"> შეიტყვეთ უფრო მეტი </annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b> შექმენით თქვენი აპლიკაციების, აპლიკაციათა მონაცემების, პარამეტრების, პირადი ლექსიკონებისა და Wi-Fi პაროლების სარეზერვო ასლები </b> Google ანგარიშის გამოყენებით, თქვენ მარტივათ შეგიძლიათ მოგვიანებით მათი აღდგენა.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">როდესაც ავტომატურ დამარქაფებას ჩართავთ, თქვენი მოწყობილობის მონაცემები პერიოდულად შეინახება თქვენს Google ანგარიშში. მარქაფებში შესაძლოა შევიდეს თქვენი აპის მონაცემების საქაღალდეების ინფორმაცია, როგორიც არის ვარიანტები, პარამეტრები, შეტყობინებები, ფოტოები და სხვა ფაილები.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">მონაცემები შეიცავს აპებს, აპის პარამეტრებს და Wi‑Fi პაროლებს.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">დამარქაფება და აღდგენა</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">კომუნიკაცია</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">ამ სერვისებით Google თქვენს სამსახურში ჩადგება და მათი ჩართვა ან გამორთვა ნებისმიერ დროს შეგიძლიათ. მონაცემები გამოიყენება Google-ის <annotation id="google_privacy">კონფიდენციალურობის დებულების</annotation> მიხედვით.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Google-ის მდებარეობის განსაზღვრის სერვისი იყენებს Wi‑Fi და სხვა სიგნალებს, რათა უკეთ და უფრო სწრაფად დაადგინოს მდებარეობა, ხშირად GPS-ზე ნაკლები ენერგიის გამოყენებით. ზოგიერთი მონაცემი შესაძლოა თქვენს მოწყობილობაზე იქნეს შენახული. მონაცემები შესაძლოა მაშინაც იქნეს შეგროვებული, როდესაც აპები გაშვებული არ არის.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">მდებარეობა</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>გამოიყენეთ Google-ის მდებარეობის სერვისი</b> თქვენი მდებარეობის დასადგენად. ამით Google-ში თქვენი მდებარეობის ანონიმური მონაცემები გაიგზავნება, მაშინაც კი, როდესაც აპები გაშვებული არ არის. <annotation id="location_details">შეიტყვეთ მეტი</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Google-ის მდებარეობის სერვისი იყენებს ისეთ წყაროებს, როგორიც არის Wi‑Fi და ფიჭური ქსელები, რათა უფრო სწრაფად და ზუსტად ივარაუდოს თქვენი მოწყობილობის მდებარეობა. როდესაც Google-ის მდებარეობის სერვისებს ჩართავთ, თქვენი მოწყობილობა ისეთ რეჟიმში გადავა, რაც მდებარეობის ინფორმაციის დასადგეგნად Wi‑Fi და ფიჭურ ქსელებს იყენებს. ამის გამორთვა მდებარეობის პარამეტრებში შეგიძლიათ, თუ მხოლოდ GPS-ის გამოყენების რეჟიმს აირჩევთ. ამას ზოგჯერ მხოლოდ მოწყობილობის რეჟიმი ეწოდება.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>დაგვეხმარეთ გავაუმჯობესოთ მდებარეობის სერვისები</b> და დართეთ აპებს Wi‑Fi ქსელების სკანირების ნება, მაშინაც კი, როდესაც Wi‑Fi გამორთულია.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play">Google Play-დან <b>სიახლეებისა და შეთავაზებების</b> მიღება.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>დაგვეხმარეთ გავაუმჯობესოთ Android-ის ფუნქციონალობა</b> დიაგნოსტიკისა და გამოყენების მონაცემების Google-ში ავტომატურად გამოგზავნით. ეს ინფორმაცია თქვენი იდენტიფიცირებისათვის არ გამოიყენება და დაეხმარება გუნდებს, რომლებიც მუშაობს ბატარეის წარმადობაზე, აპის ფუნქციონალობაზე და Google-ის ახალ ფუნქციებზე. <annotation id="usage_reporting_details">შეიტყვეთ მეტი</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"ეს არის თქვენი მოწყობილობის და თქვენ მიერ მისი გამოყენების შესახებ ზოგადი ინფორმაცია, მაგ. ბატარეის დონე, თქვენ მიერ აპების გამოყენების სიხშირე, თქვენი ქსელის კავშირების (მაგ. ფიჭური, Wi-Fi და Bluetooth) ხარისხი და ხანგრძლივობა, ასევე ავარიულად გათიშვის ანგარიშები, როდესაც შეფერხება წარმოიშვება. ეს Google-ის პროდუქტების ყველასთვის გასაუმჯობესებლად გამოიყენება და არ ასოცირდება თქვენს Google-ის ანგარიშთან. ზოგიერთი დაჯამებული ინფორმაცია ასევე დაეხმარება პარტნიორებს, მაგ. Android-ის დეველოპერებს, უკეთ შექმნან საკუთარი აპები და პროდუქტები.

ამის ჩართვა ან გამორთვა ნებისმიერ დროს შეგიძლიათ Google პარამეტრების აპში. ეს არ ეხება თქვენი მოწყობილობის შესაძლებლობას გააგზავნოს ის ინფორმაცია, რომელიც მას აუცილებელი სერვისების მისაღებად სჭირდება, მაგ. სისტემური განახლებები ან უსაფრთხოება."</string>
    <string name="setup_wizard_title">პარამეტრების დაყენების ოსტატი</string>
    <string name="sharedUserLabel">Google-ის სერვისები</string>
    <string name="software_update_ready">პროგრამული უზრუნველყოფის განახლება მზად არის</string>
    <string name="software_update_title">პროგრამული უზრუნველყოფის განახლება</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="subscription_notify_text">%s-ს სურს, შეეძლოს თქვენთან ჩეთი.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_charging_text">ბატარეა არასაკმარისად დამუხტულია სისტემის განახლებისათვის. დაელოდეთ ბატარეის საკმარისად დამუხტვას.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_text">ბატარეა სისტემის განახლების ინსტალაციისთვის არასაკმარისადაა დამუხტული. შეართეთ დასამუხტად, რათა გააგრძელოთ მუშაობა.</string>
    <string name="system_update_activity_name">სისტემური განახლებები</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text">როუმინგის დროს სისტემის განახლების გადამოწერა შეუძლებელია.</string>
    <string name="system_update_activity_title">სისტემური განახლებები</string>
    <string name="system_update_check_now_button_text">შეამოწმე ახლავე</string>
    <string name="system_update_complete_label">სისტემის განახლება</string>
    <string name="system_update_complete_ok_button">კარგი</string>
    <string name="system_update_connection_lost_button_text">დაკავშირება Wi-Fi-სთან</string>
    <string name="system_update_connection_lost_text">ინტერნეტთან კავშირი გაწყდა</string>
    <string name="system_update_countdown_cancel_button">ინსტალაციის გაუქმება</string>
    <string name="system_update_countdown_complete">გამორთვა…</string>
    <string name="system_update_download_button_text">ჩამოტვირთვა</string>
    <string name="system_update_download_failed_no_space_status_text">ჩამოსატვირთად საკმარისი სივრცე არ არის</string>
    <string name="system_update_download_failed_status_text">ჩამოტვირთვა ვერ მოხერხდა</string>
    <string name="system_update_download_retry_button_text">ჩამოტვირთვის ხელახალი მცდელობა</string>
    <string name="system_update_download_waiting_status_text">ველოდები ჩამოტვირთვას</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_text">"ამას შესაძლოა ^1 წუთამდე დაჭირდეს.

განახლების ჩამოტვირთვის შემდეგ თქვენი ტელეფონი ხელახლა ჩაირთვება."</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_title">მიმდინარეობს განახლების ჩამოტვირთვა…</string>
    <string name="system_update_downloading_status_text">ჩამოტვირთვა</string>
    <string name="system_update_downloading_wifi_status2_text">მხოლოდ Wi-Fi მეშვეობით ^1-მდე</string>
    <string name="system_update_install_button_text">გადატვირთვა და ინსტალაცია</string>
    <string name="system_update_installing_update_text">"ამას შეიძლება დასჭირდეს 5 წუთი.

რის შემდეგაც თქვენ მოწყობილობის პარამეტრების დაყენების დასრულება შეგეძლებათ."</string>
    <string name="system_update_installing_update_title">სისტემის განახლების დაყენება…</string>
    <string name="system_update_last_checkin">განახლებია ბოლოს შემოწმდა ^1.</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text">თქვენ გაქვთ სისტემის ბოლო ვერსია.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_message">ჩამოტვირთვა ვერ მოხერხდა. გთხოვთ, სცადოთ თავიდან.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_title">სისტემის განახლების ჩამოტვირთვა ვერ განხორციელდა</string>
    <string name="system_update_not_owner_text">ხელმისაწვდომია სისტემის პროგრამული განახლება, თუმცა მხოლოდ მფლობელს შეუძლია მისი ინსტალაცია.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_text">განახლებისათვის თქვენი ტელეფონი ახლა ხელახლა ჩაირთვება.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_title">მიმდინარეობს გადატვირთვა…</string>
    <string name="system_update_requires_restart_status_text">საჭიროებს გადატვირთვას</string>
    <string name="system_update_restart_button_text">გადატვირთვა (^1)</string>
    <string name="system_update_update_available_download_message">შეეხეთ ჩამოსატვირთად.</string>
    <string name="system_update_update_available_notification_title">ხელმისაწვდომია სისტემის განახლება</string>
    <string name="system_update_update_download_failure_no_space_notification_message">სისტემის განახლების ჩამოსატვირთად საკმარისი სივრცე არ არის</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_install_message">ინსტალაციისთვის შეეხეთ.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_notification_title">სისტემის განახლება ჩამოტვირთულია</string>
    <string name="system_update_verification_failed_text">დადასტურება ვერ მოხერხდა</string>
    <string name="system_update_verified_status_text">ჩამოტვირთული და დადასტურებული</string>
    <string name="system_update_verifying_status_text">შემოწმება</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="text_obfuscation_toggle_caption">პაროლის დამალვა</string>
    <string name="time_separator">:</string>
    <string name="try_again">სცადეთ ხელახლა</string>
    <string name="unable_to_download">განახლების ჩამოტვირთვა შეუძლებელია</string>
    <string name="username">მომხმარებლის სახელი</string>
    <string name="verify_network">შეამოწმეთ თქვენი ქსელის პარამეტრები და ისევ სცადეთ.</string>
    <string name="verifying">შემოწმება</string>
    <string name="verifying_description">განახლებები მნიშვნელოვანია. სისტემის ახალი პროგრამული უზრუნველყოფა ხელმისაწვდომია და ჩამოსატვირთად მზადა არის. ის გააქტიურდება ჩამოტვირთვისთანავე.</string>
    <string name="wo_perm_desc">აპს საშუალებას აძლევს შეიტანოს მონაცემები Google Talk კონტენტის პროვაიდერში.</string>
    <string name="wo_perm_label">მყისიერი შეტყობინებების დაწერა</string>
</resources>
