<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="carrier_settings_label">"Paramètres de l'opérateur"</string>
    <string name="view_detail_label">Voir les détails</string>
    <string name="reset_default_label">Réinitialiser les valeurs par défaut</string>
    <string name="update_prl_label">"Mettre à jour la liste de préférences d'itinérance"</string>
    <string name="device_config_label">"Mettre à jour la configuration de l'appareil"</string>
    <string name="enter_msl_message">Saisir le code de service</string>
    <string name="incorrect_msl">Code incorrect</string>
    <string name="incorrect_msl_text">Code de service incorrect. Veuillez réessayer.</string>
    <string name="incorrect_msl_text_reboot">"Vous avez saisir un code de service incorrect à plusieurs reprises. Veuillez éteindre l'appareil."</string>
    <string name="reset_device">"Réinitialiser l'appareil"</string>
    <string name="reset_device_text">"En réinitialisant l'appareil, vous effacez toutes les données qu'il contient."</string>
    <string name="reset_button">Réinitialiser</string>
    <string name="cancel_button">Annuler</string>
    <string name="skip_button">Ignorer</string>
    <string name="emergency_call_button">"Appel d'urgence"</string>
    <string name="emergency_action">Urgences</string>
    <string name="network_error_67">"Une erreur nécessitant une réinitialisation s'est produite lors de la tentative de connexion de votre appareil au réseau. Voulez-vous réinitialiser l'appareil ? Cela supprimera votre compte de cet appareil, sans supprimer vos données personnelles."</string>
    <string name="cidc_nidc_alert">Le réseau prépare vos services. Veuillez patienter…</string>
    <string name="missing_provisioning_info">Impossible de finaliser la mise à jour du profil. Veuillez réessayer plus tard. Si le problème persiste, vous devrez peut-être contacter le service client.</string>
    <string name="hfa_title">Activation du mode Mains libres</string>
    <string name="hfa_message">"Configuration de votre appareil pour l'utilisation des fonctionnalités vocales et des données.
Veuillez patienter…"</string>
    <string name="contacting_network">Tentative de contact avec le réseau en cours…</string>
    <string name="device_activated">"L'appareil a été activé. Appuyez sur \"OK\" pour continuer."</string>
    <string name="waiting_for_retry">"En attente d'une nouvelle tentative…"</string>
    <string name="retry_n_of_5">Nouvelle tentative %1$d de 5</string>
    <string name="update_prl_message">"Recherche de mise à jour pour la liste de préférences d'itinérance…"</string>
    <string name="prl_updated_message">"La liste de préférences d'itinérance a été mise à jour. Appuyez sur \"OK\" pour continuer."</string>
    <string name="no_prl_update_message">"Aucune mise à jour disponible pour la liste de préférences d'itinérance."</string>
    <string name="checking_for_fumo_message">Recherche de mise à jour pour le micrologiciel. Veuillez patienter…</string>
    <string name="no_fumo_update_message">Aucune mise à jour disponible pour le micrologiciel.</string>
    <string name="hfa_failure_message">"Échec de l'activation de l'appareil. Si le problème persiste, vous devrez peut-être contacter le service client."</string>
    <string name="scrtn_message">"Avertissement : SCRTN va exécuter l'opération suivante et redémarrer le téléphone. Voulez-vous vraiment continuer ?
Rétablir la valeur MDN par défaut
Rétablir la valeur MSID par défaut
Rétablir la valeur NAI de l'emplacement 1 par défaut
Rétablir le mot de passe de la valeur NAI de l'emplacement 1 par défaut"</string>
    <string name="notification_title">Configuration de votre réseau mobile</string>
    <string name="notification_msg">Votre service mobile peut être momentanément indisponible pendant la configuration. Le processus ne devrait prendre que quelques minutes.</string>
    <string name="notification_channel_mobile_service_update">Mise à jour du service mobile</string>
</resources>
