<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">မူလနေရာကို သွားရန်</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">အပေါ်သို့သွားရန်</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">ပိုမိုရွေးချယ်စရာများ</string>
    <string name="abc_action_mode_done">ပြီးဆုံးပါပြီ</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">အားလုံးကို ကြည့်ရန်</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">အက်ပ်တစ်ခုခုကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="abc_capital_off">ပိတ်</string>
    <string name="abc_capital_on">ဖွင့်</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">delete</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">enter</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Function+</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift+</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">space</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menu+</string>
    <string name="abc_search_hint">ရှာဖွေပါ...</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">ရှာစရာ အချက်အလက်များ ဖယ်ရှားရန်</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">ရှာစရာ အချက်အလက်နေရာ</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">ရှာဖွေရန်</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">ရှာဖွေစရာ အချက်အလက်ကို ပေးပို့ရန်</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">အသံဖြင့် ရှာဖွေခြင်း</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">မျှဝေဖို့ ရွေးပါ</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">%s ဖြင့် မျှဝေရန်</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">ခေါက်ရန်</string>
    <string name="apt_suite_number">အိမ်ခန်း၊ တိုက်ခန်း စသည်</string>
    <string name="button_setup_web_portal">စနစ်ထည့်သွင်းမှု ဆက်လက်ပြုလုပ်ရန်</string>
    <string name="button_turn_on_wifi">Wi-Fi ကို ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="cancel">မလုပ်တော့</string>
    <string name="city">မြို့</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများကို မဖွင့်သ၍ %1$s သည်အလုပ်လုပ်မည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများ ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text">သင့်တက်ဘလက်တွင် Google Play ဝန်ဆောင်မှုများမရှိသောကြောင့် %1$s ကိုဖွင့်၍မရပါ။</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများရယူရန်</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများ အမှား</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">%1$s သည် Google Play ဝန်ဆောင်မှုများနှင့် ပြဿနာအနည်းငယ် ရှိနေပါသည်။ ထပ်လုပ်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများကို သင့်စက်ပစ္စည်းတွင် ပံ့ပိုးမထားသည့်အတွက် ၎င်းမရှိဘဲ %1$s ကို ဖွင့်၍မရပါ။</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">အပ်ဒိတ်</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများအား အပ်ဒိတ်မလုပ်ပါက %1$s အလုပ်လုပ်မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများကို အပ်ဒိတ်လုပ်ရန်</string>
    <string name="common_google_play_services_updating_text">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများကို လက်ရှိအပ်ဒိတ်လုပ်နေသောကြောင့် %1$s ကိုဖွင့်၍ရမည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="common_google_play_services_wear_update_text">Google Play ဝန်ဆောင်မှုဗားရှင်းအသစ်များ လိုအပ်နေသည်။ အချိန်အနည်းငယ်အကြာတွင် ၎င်းကိုယ်တိုင်အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ လိမ့်မည်။</string>
    <string name="common_open_on_phone">ဖုန်းပေါ်မှာ ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="common_signin_button_text">လက်မှတ်ထိုး ဝင်ရန်</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Google ဖြင့် လက်မှတ်ထိုးဝင်ရေ</string>
    <string name="connect_to_wifi_or_web_portal_message">မိုဘိုင်းကွန်ရက်ကို အသုံးပြုပြီး Wi-Fi ဖြင့် ဖုန်းခေါ်ဆိုမှုကို စနစ်ထည့်သွင်း သတ်မှတ်နိုင်ပါသည်။သို့သော် ၎င်းဝန်ဆောင်မှုကို အသုံးပြုရန် Wi-Fi ကို ဖွင့်ထားပြီး ကွန်ရက်တစ်ခုသို့ ချိတ်ဆက်ထားရပါမည်။</string>
    <string name="connect_to_wifi_or_web_portal_title">Wi-Fi ကို ပိတ်ထားသည်</string>
    <string name="edit_address">လိပ်စာကို တည်းဖြတ်ရန်</string>
    <string name="emergency_address_app_label">အရေးပေါ် လိပ်စာစီမံခန့်ခွဲမှု</string>
    <string name="failure_contact_carrier">Wi-Fi ဖြင့်ခေါ်ဆိုမှုကို ဖွင့်ရန် သင်၏ ဝန်ဆောင်မှုပေးသူကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="house_number">လိပ်စာနံပါတ်</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="progress_text">ကျေးဇူးပြု၍ စောင့်ပါ…</string>
    <string name="save">သိမ်းရန်</string>
    <string name="save_anyway">ဘာပဲဖြစ်ဖြစ် သိမ်းရန်</string>
    <string name="search_menu_title">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="state">ပြည်နယ်</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">၉၉၉+</string>
    <string name="street">လမ်း</string>
    <string name="suw_back_button_label">နောက်သို့</string>
    <string name="suw_more_button_label">နောက်ထပ်</string>
    <string name="suw_next_button_label">ရှေ့သို့</string>
    <string name="tos_continue">ရှေ့ဆက်ရန်</string>
    <string name="vzw_address_alternate_text">ဤအရာကို ဆိုလိုပါသလား-</string>
    <string name="vzw_address_confirm_text_part1">အိမ်လိပ်စာကို မတွေ့ရသောကြောင့်လည်းကောင်း၊ မြို့၊ပြည်နယ်နှင့် စာတိုက်ကုဒ်တို့ မမှန်ကန်သောကြောင့်လည်းကောင်း သင်ဖြည့်ထားသော လိပ်စာကို ရှာမတွေ့ပါ။</string>
    <string name="vzw_address_confirm_text_part2">သင့်မြို့၊ ပြည်နယ်နှင့် စာတိုက်ကုဒ်တို့ မှန်ကန်မှုမရှိပါက %1$s ကို တို့ပါ၊ သို့မဟုတ်လျှင် %2$s ကို တို့ပါ။</string>
    <string name="vzw_address_select_text">"သင်ဖြည့်စွက်ထားသော လိပ်စာကို  ရှာမတွေ့ပါ-"</string>
    <string name="vzw_address_update_error">လောလောဆယ် လက်ရှိအရေးပေါ်လိပ်စာကို အပ်ဒိတ်မလုပ်နိုင်သေးပါ။ ခဏကြာမှ ပြန်စမ်းကြည့်ပါ။</string>
    <string name="vzw_address_update_success_toast">အရေးပေါ်လိပ်စာကို အပ်ဒိတ်လုပ်လိုက်ပါပြီ</string>
    <string name="vzw_e911_description"><b>အရေးကြီး အချက်အလက်- အရေးပေါ် 911 လိပ်စာလိုအပ်သည်</b>"
Wi-Fi ခေါ်ဆိုမှုကို ဖွင့်ရန် 911 ကို ဖုန်းခေါ်ဆိုပြီး အရေးပေါ်ဝန်ဆောင်မှု ပေးပို့စေလိုသော ယူအက်စ်လိပ်စာကို ဖြည့်စွက်ပါ။ ဆက်တင်များသို့ သွား၍ ဤလိပ်စာကို အချိန်မရွေး ပြင်ဆင်နိုင်ပါသည်။ သင့်တည်နေရာ ပြောင်းသွားသည့်အခါတိုင်း ဤလိပ်စာကို အပ်ဒိတ်လုပ်ရန် အရေးကြီးပါသည်။"</string>
    <string name="vzw_e911_title">အရေးပေါ်တည်နေရာအချက်အလက်များ</string>
    <string name="vzw_e911_warning"><b>သတိပေးချက်များ − အရေးပေါ် ၉၁၁ ဖုန်းခေါ်ဆိုမှု ကန့်သတ်ချက်များ</b>"
၉၁၁ သို့ ဖုန်းခေါ်ဆိုသည့်အခါတိုင်း သင်၏တည်နေရာကို အော်ပရေတာအား ပြောပြပါ။ မိုဘိုင်းကွန်ရက်မရှိသည့် အချိန်တွင်သာ ၉၁၁ ထံသို့ ဖုန်းခေါ်ဆိုမှုသည် Wi-Fi ကို အသုံးပြုသွားပါမည်။ Wi-Fi ဖြင့် ၉၁၁ သို့ခေါ်ဆိုရာတွင် ကြန့်ကြာခြင်း သို့မဟုတ် ခေါ်ဆို၍ မရခြင်းတို့ ဖြစ်ပေါ်နိုင်ပါသည်။ ဥပမာ၊ ၉၁၁ စနစ်သည် လိပ်စာကို မသိရှိခြင်း၊ လျှပ်စစ်ဓာတ်အား ပြတ်တောက်သွားခြင်း သို့မဟုတ် သင်၏ Wi-Fi ချိတ်ဆက်မှု အလုပ်မလုပ်ခြင်းတို့ ဖြစ်သည်။ အရေးပေါ်ဝန်ဆောင်မှုများကို အထက်ပါလိပ်စာသို့ ပို့ပေးမည်ဖြစ်ပါ၍ တည်နေရာ အပြောင်းအလဲရှိလျှင် ၎င်းကို အပ်ဒိတ်လုပ်ပေးပါ။"</string>
    <string name="vzw_partial_confirm_head">ဖြည့်စွက်ထားသော လိပ်စာကို အရေးပေါ်ဝန်ဆောင်မှုပေးသူများက အတည်မပြုနိုင်ခဲ့ပါ။</string>
    <string name="vzw_partial_confirm_text">အရေးပေါ်အနေဖြင့် ဤလိပ်စာကို အသုံးပြုလိုသည်မှာ သေချာပြီလား။</string>
    <string name="vzw_partial_failure_text_part1">သင်ဖြည့်ထားသော မြို့၊ ပြည်နယ် (သို့) စာတိုက်ကုဒ်တို့မှာ မှန်ကန်ခြင်း မရှိနိုင်ပါ။</string>
    <string name="vzw_partial_failure_text_part2">လိပ်စာကို ပြန်စစ်ပြီး ထပ်စမ်းကြည့်ပါ။</string>
    <string name="vzw_tos_link">ဝန်ဆောင်မှုစည်းမျဉ်းများ</string>
    <string name="vzw_tos_text">"Wi-Fi ခေါ်ဆိုမှုသည် မိုဘိုင်းကွန်ရက် အသုံးမပြုနိုင်သည့်အချိန်တွင် Wi-Fi မှတစ်ဆင့် ခေါ်ဆိုမှုများ ပြုလုပ်ပေးသည်။

Wi-Fi ခေါ်ဆိုမှု ထည့်သွင်းရန် အမေရိကန်ပြည်ထောင်စုလိပ်စာတစ်ခု ဖြည့်စွက်ရန် လိုအပ်သည်။ အမေရိကန်ပြည်ထောင်စုအတွင်း ဤဖုန်းနံပါတ်မှနေ၍ Wi-Fi အသုံးပြုပြီး 911 သို့ အရေးပေါ်ဖုန်းခေါ်ဆိုခဲ့လျှင် သင့်တည်နေရာရှိ အရေးပေါ်ဝန်ဆောင်မှုများက ဤလိပ်စာကို အသုံးပြုပေလိမ့်မည်။

အခြား Wi-Fi ကွန်ရက်ဖြင့် ခေါ်ဆိုမှုများ ပြုလုပ်ပါက သင့်တည်နေရာအချက်အလက်များ တိကျမှုရှိစေရန်အတွက် ဤလိပ်စာကို ပြောင်းရန် အကြံပြုလိုပါသည်။ Wi-Fi ခေါ်ဆိုမှု ဆက်တင်များ မီနူးသို့သွား၍ သင့်တည်နေရာကို ပြောင်းလဲနိုင်သည်။"</string>
    <string name="vzw_tos_title">"Wi-Fi  ခေါ်ဆိုမှုကို စသုံးရန်ဖွင့်ပါ"</string>
    <string name="vzw_wfc_activation_error">Wi-Fi ခေါ်ဆိုမှုကို စသုံးရန်ဖွင့်၍ မရနိုင်ပါ။ နောက်မှ ထပ်လုပ်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="zip_code">စာတိုက်ကုဒ်</string>
</resources>
