<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="backup_confirm_title">ສຳຮອງຂໍ້ມູນເຕັມຮູບແບບ</string>
    <string name="restore_confirm_title">ກູ້ຂໍ້ມູນເຕັມຮູບແບບ</string>
    <string name="backup_confirm_text">"ມີການຮ້ອງຂໍໃຫ້ສຳຮອງຂໍ້ມູນທັງໝົດ ໄປໃສ່ຄອມພິວເຕີຕັ້ງໂຕະທີ່ເຊື່ອມຕໍ່ຢູ່. ທ່ານຈະອະນຸມັດໃຫ້ດຳເນີນການຫຼືບໍ່?

ຫາກທ່ານບໍ່ໄດ້ຮ້ອງຂໍໃຫ້ສຳຮອງຂໍ້ມູນດ້ວຍຕົນເອງ, ກະລຸນາຢ່າອະນຸຍາດໃຫ້ດຳເນີນການຕໍ່ໄປ."</string>
    <string name="allow_backup_button_label">ສຳຮອງຂໍ້ມູນຂອງຂ້ອຍ</string>
    <string name="deny_backup_button_label">ບໍ່ໃຫ້ສຳຮອງຂໍ້ມູນ</string>
    <string name="restore_confirm_text">"ການກູ້ຂໍ້ມູນທັງໝົດຈາກຄອມພິວເຕີທີ່ເຊື່ອມຕໍ່ຢູ່ນັ້ນຖືກຮ້ອງຂໍແລ້ວ. ທ່ານຕ້ອງການອະນຸຍາດໃຫ້ການກະທຳນີ້ເກີດຂຶ້ນບໍ່?

ຫາກທ່ານບໍ່ໄດ້ເຮັດການຮ້ອງຂໍ້ການກູ້ຂໍ້ມູນດ້ວຍໂຕທ່ານເອງ, ທ່ານບໍ່ຄວນອະນຸຍາດໃຫ້ມີການດຳເນີນການໃດໆ ເນື່ອງຈາກມັນຈະໄປຂຽນທັບຂໍ້ມູນທັງໝົດທີ່ຢູ່ໃນອຸປະກອນ!"</string>
    <string name="allow_restore_button_label">ກູ້ຄືນຂໍ້ມູນຂອງຂ້ອຍ</string>
    <string name="deny_restore_button_label">ບໍ່ໃຫ້ກູ້ຄືນ</string>
    <string name="current_password_text">ກະລຸນາປ້ອນລະຫັດຜ່ານການສຳຮອງຂໍ້ມູນທີ່ທ່ານໃຊ້ຢູ່ໃສ່ດ້ານລຸ່ມ:</string>
    <string name="device_encryption_restore_text">ກະລຸນາປ້ອນລະຫັດຜ່ານການເຂົ້າລະຫັດອຸປະກອນຂອງທ່ານໃສ່ດ້ານລຸ່ມ.</string>
    <string name="device_encryption_backup_text">ກະລຸນາປ້ອນລະຫັດຜ່ານການເຂົ້າລະຫັດອຸປະກອນຂອງທ່ານໃສ່ດ້ານລຸ່ມ. ລະຫັດນີ້ຍັງຈະໃຊ້ເພື່ອເຂົ້າລະຫັດຂໍ້ມູນທີ່ສຳຮອງໄວ້.</string>
    <string name="backup_enc_password_text">ກະລຸນາປ້ອນລະຫັດຜ່ານ ເພື່ອໃຊ້ໃນການເຂົ້າລະຫັດການສຳຮອງຂໍ້ມູນເຕັມຮູບແບບ. ຖ້າປ່ອຍໃຫ້ເປົ່າຫວ່າງໄວ້, ລະຫັດຜ່ານສຳຮອງຂໍ້ມູນທີ່ທ່ານໃຊ້ຢູ່ຈະຖືກນຳໃຊ້ແທນ:</string>
    <string name="backup_enc_password_optional">ຫາກທ່ານຕ້ອງການທີ່ຈະເຂົ້າລະຫັດໃຫ້ກັບການສຳຮອງຂໍ້ມູນທັງໝົດ, ກະລຸນາໃສ່ລະຫັດທາງລຸ່ມນີ້:</string>
    <string name="backup_enc_password_required">ເນື່ອງ​ຈາກ​ອຸ​ປະ​ກອນ​ຂອງ​ທ່ານ​ຖືກ​ເຂົ້າ​ລະ​ຫັດ​ໄວ້, ທ່ານ​ຈຶ່ງ​ຕ້ອງ​ເຂົ້າ​ລະ​ຫັດ​ການ​ສຳ​ຮອງ​ຂໍ້​ມູນ​ຂອງ​ທ່ານ. ກະ​ລຸ​ນາ​ລະ​ບຸ​ລະ​ຫັດ​ຜ່ານ​ດ້ານ​ລຸ່ມ:</string>
    <string name="restore_enc_password_text">ຫາກຂໍ້ມູນສຳຮອງຖືກເຂົ້າລະຫັດໄວ້, ກະລຸນາໃສ່ລະຫັດຜ່ານທາງດ້ານລຸ່ມນີ້:</string>
    <string name="toast_backup_started">ກຳລັງເລີ່ມການສຳຮອງຂໍ້ມູນ...</string>
    <string name="toast_backup_ended">ສຳຮອງຂໍ້ມູນສຳເລັດແລ້ວ</string>
    <string name="toast_restore_started">ການກູ້ຂໍ້ມູນກຳລັງຈະເລີ່ມ...</string>
    <string name="toast_restore_ended">ການກູ້ຂໍ້ມູນສິ້ນສຸດແລ້ວ</string>
    <string name="toast_timeout">ໝົດເວລາປະຕິບັດການ</string>
</resources>
