<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="suw_back_button_label">Quay lại</string>
    <string name="suw_more_button_label">Khác</string>
    <string name="suw_next_button_label">Tiếp theo</string>
    <string name="vzw_activate_button">Kích hoạt</string>
    <string name="vzw_activate_continue">Tiếp tục</string>
    <string name="vzw_activate_error_lookup">Rất tiếc, chúng tôi gặp phải sự cố khi kích hoạt điện thoại của bạn. Hãy liên hệ với dịch vụ khách hàng theo số (800) 922-0204.</string>
    <string name="vzw_activate_error_lost_stolen">Rất tiếc, chúng tôi gặp phải sự cố khi kích hoạt điện thoại của bạn. Vui lòng gọi (877) 807-4646 từ một điện thoại khác để kích hoạt dịch vụ 4G LTE của bạn và sau đó thử lại.</string>
    <string name="vzw_activate_error_network">Đảm bảo rằng tín hiệu của bạn mạnh (nhiều vạch sóng) và thử lại. Nếu sự cố này vẫn tiếp diễn, vui lòng liên hệ với bộ phận dịch vụ khách hàng theo số (800) 922-0204 để được hỗ trợ.</string>
    <string name="vzw_activate_error_not_retryable">Rất tiếc, chúng tôi gặp phải sự cố khi kích hoạt điện thoại của bạn. Hãy liên hệ với dịch vụ khách hàng theo số (800) 922-0204.</string>
    <string name="vzw_activate_error_pin">Mã PIN tài khoản không khớp. Vui lòng thử lại.</string>
    <string name="vzw_activate_error_release">Để kích hoạt điện thoại của bạn, hãy gọi (800) 922-0204 từ một điện thoại khác.</string>
    <string name="vzw_activate_error_restricted">Để kích hoạt điện thoại của bạn, hãy làm theo hướng dẫn đi kèm với điện thoại mới của bạn hoặc liên hệ với quản trị viên Verizon Wireless ở tổ chức của bạn.</string>
    <string name="vzw_activate_error_restricted_title">Cách kích hoạt điện thoại của bạn</string>
    <string name="vzw_activate_error_ssn">Số an sinh xã hội không khớp. Vui lòng thử lại.</string>
    <string name="vzw_activate_error_title">Không thể kích hoạt</string>
    <string name="vzw_activate_exiting">Đang thoát kích hoạt.</string>
    <string name="vzw_activate_notification">Nhấn để kích hoạt điện thoại</string>
    <string name="vzw_activate_notification_title">Sẵn sàng kích hoạt</string>
    <string name="vzw_activate_progress">Vui lòng đợi trong khi chúng tôi chuẩn bị điện thoại của bạn.</string>
    <string name="vzw_activate_ready_new">Quá trình này có thể mất vài phút</string>
    <string name="vzw_activate_ready_title">Sẵn sàng kích hoạt?</string>
    <string name="vzw_activate_ready_upgrade">"Trước khi bạn kích hoạt điện thoại này, hãy sao lưu danh bạ và tắt điện thoại cũ của bạn.

Khi bạn bắt đầu quá trình kích hoạt, chúng tôi sẽ chuyển số của bạn sang điện thoại này và hủy kích hoạt điện thoại cũ của bạn."</string>
    <string name="vzw_activate_retry">Thử lại</string>
    <string name="vzw_activate_skip">Bỏ qua</string>
    <string name="vzw_activate_success">Điện thoại Verizon của bạn hiện đã được kích hoạt. Số điện thoại của bạn là %1$s</string>
    <string name="vzw_activate_success_title">Đã kích hoạt điện thoại</string>
    <string name="vzw_activate_title">Kích hoạt điện thoại</string>
    <string name="vzw_activating_new_title">Đang lấy số điện thoại...</string>
    <string name="vzw_activating_upgrade">Để chuyển số của bạn sang điện thoại mới, bạn cần phải tắt điện thoại cũ của mình.</string>
    <string name="vzw_activating_upgrade_title">Đang chuyển số điện thoại...</string>
    <string name="vzw_cold_notification">Liên hệ với Verizon để kích hoạt điện thoại của bạn.</string>
    <string name="vzw_data_limit">Việc sử dụng dữ liệu của bạn hiện đang bị hạn chế do giới hạn dữ liệu hoặc thời gian trong ngày. Bạn sẽ cần phải sử dụng Wi-Fi để tiếp tục thiết lập thiết bị của mình.</string>
    <string name="vzw_data_limit_title">Sử dụng dữ liệu bị giới hạn</string>
    <string name="vzw_data_redirected">Bạn không có gói Verizon Wireless hoặc bạn đã sử dụng hết hạn mức cho phép của gói, vui lòng liên hệ với Verizon</string>
    <string name="vzw_data_redirected_title">Nhận dịch vụ của Verizon</string>
    <string name="vzw_data_restricted">Do thời gian trong ngày hay giới hạn dữ liệu</string>
    <string name="vzw_data_restricted_title">Sử dụng dữ liệu bị giới hạn</string>
    <string name="vzw_later_button">Sau</string>
    <string name="vzw_no_mobile_data_connection">Thêm gói dữ liệu hoặc gói chuyển vùng thông qua Verizon</string>
    <string name="vzw_no_mobile_data_connection_title">Không có kết nối dữ liệu di động</string>
    <string name="vzw_setup_app_label">Kích hoạt tài khoản Verizon</string>
    <string name="vzw_verify_button">Xác minh</string>
    <string name="vzw_verify_pin">Để bắt đầu, hãy nhập mã PIN của tài khoản:</string>
    <string name="vzw_verify_progress_title">Đang xác minh tài khoản của bạn...</string>
    <string name="vzw_verify_ssn">Để bắt đầu, hãy nhập 4 chữ số cuối cùng trong Số an sinh xã hội của chủ tài khoản của bạn:</string>
    <string name="vzw_verify_switch_pin">Sử dụng mã PIN tài khoản để thay thế</string>
    <string name="vzw_verify_switch_ssn">Sử dụng số An sinh xã hội để thay thế</string>
    <string name="vzw_verify_title">Xác minh tài khoản của bạn</string>
</resources>
