<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="carrier_settings_label">ਕੈਰੀਅਰ ਸੈਟਿੰਗਾਂ</string>
    <string name="view_detail_label">ਵੇਰਵਾ ਦੇਖੋ</string>
    <string name="reset_default_label">ਪੂਰਵ-ਨਿਰਧਾਰਤ ਰੀਸੈੱਟ ਕਰੋ</string>
    <string name="update_prl_label">PRL ਅੱਪਡੇਟ ਕਰੋ</string>
    <string name="device_config_label">ਡੀਵਾਈਸ ਸੰਰੂਪਣ ਅੱਪਡੇਟ ਕਰੋ</string>
    <string name="enter_msl_message">ਸੇਵਾ ਕੋਡ ਦਾਖਲ ਕਰੋ</string>
    <string name="incorrect_msl">ਗਲਤ ਕੋਡ</string>
    <string name="incorrect_msl_text">ਗਲਤ ਸੇਵਾ ਕੋਡ ਦਾਖਲ ਕੀਤਾ। ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਦੁਬਾਰਾ ਕੋਸ਼ਿਸ਼ ਕਰੋ।</string>
    <string name="incorrect_msl_text_reboot">ਕਈ ਵਾਰ ਗਲਤ ਸੇਵਾ ਕੋਡ ਦਰਜ ਕੀਤਾ। ਡੀਵਾਈਸ ਬੰਦ ਹੋ ਰਿਹਾ ਹੈ।</string>
    <string name="reset_device">ਡੀਵਾਈਸ ਰੀਸੈੱਟ ਕਰੋ</string>
    <string name="reset_device_text">ਇਹ ਤੁਹਾਡੇ ਡੀਵਾਈਸ ਨੂੰ ਰੀਸੈੱਟ ਕਰੇਗਾ। ਡੀਵਾਈਸ ਦਾ ਸਾਰਾ ਵਰਤੋਂਕਾਰ ਡਾਟਾ ਨਸ਼ਟ ਕਰ ਦਿੱਤਾ ਜਾਏਗਾ।</string>
    <string name="reset_button">ਰੀਸੈੱਟ ਕਰੋ</string>
    <string name="cancel_button">ਰੱਦ ਕਰੋ</string>
    <string name="skip_button">ਛੱਡੋ</string>
    <string name="emergency_call_button">ਸੰਕਟਕਾਲੀਨ ਕਾਲ ਕਰੋ</string>
    <string name="emergency_action">ਸੰਕਟਕਾਲ</string>
    <string name="network_error_67">ਨੈੱਟਵਰਕ ਨਾਲ ਕਨੈਕਟ ਕਰਨ ਦੀ ਕੋਸ਼ਿਸ਼ ਕਰਦੇ ਸਮੇਂ ਤੁਹਾਡੇ ਡੀਵਾਈਸ ਵਿੱਚ ਇੱਕ ਸਮੱਸਿਆ ਹੋਈ ਸੀ, ਜਿਸ ਲਈ ਇੱਕ ਰੀਸੈੱਟ ਦੀ ਲੋੜ ਹੈ। ਕੀ ਤੁਸੀਂ ਡੀਵਾਈਸ ਨੂੰ ਰੀਸੈੱਟ ਕਰਨਾ ਚਾਹੁੰਦੇ ਹੋ? ਇਹ ਇਸ ਡੀਵਾਈਸ ਤੋਂ ਤੁਹਾਡਾ ਖਾਤਾ ਹਟਾ ਦੇਵੇਗਾ ਪਰੰਤੂ ਤੁਹਾਡਾ ਨਿੱਜੀ ਡਾਟਾ ਨਹੀਂ ਹਟਾਏਗਾ।</string>
    <string name="cidc_nidc_alert">ਨੈੱਟਵਰਕ ਤੁਹਾਡੀਆਂ ਸੇਵਾਵਾਂ ਤਿਆਰ ਕਰ ਰਿਹਾ ਹੈ। ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਠਹਿਰੋ...</string>
    <string name="missing_provisioning_info">ਪ੍ਰੋਫਾਈਲ ਅੱਪਡੇਟ ਪੂਰਾ ਨਹੀਂ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਿਆ। ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਬਾਅਦ ਵਿੱਚ ਦੁਬਾਰਾ ਕੋਸ਼ਿਸ਼ ਕਰੋ। ਜੇਕਰ ਸਮੱਸਿਆ ਬਣੀ ਰਹਿੰਦੀ ਹੈ, ਤਾਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਗਾਹਕ ਸੇਵਾ ਨੂੰ ਸੰਪਰਕ ਕਰਨ ਦੀ ਲੋੜ ਪੈ ਸਕਦੀ ਹੈ।</string>
    <string name="hfa_title">ਹੈਂਡਸ ਫ੍ਰੀ ਸਕਿਰਿਆਕਰਨ</string>
    <string name="hfa_message">"ਤੁਹਾਡੇ ਡੀਵਾਈਸ ਨੂੰ ਵੌਇਸ ਅਤੇ ਡਾਟਾ ਲਈ ਰੂਪਾ-ਰੇਖਾ ਬਦਲ ਰਿਹਾ ਹੈ।
ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਠਹਿਰੋ…"</string>
    <string name="contacting_network">ਨੈੱਟਵਰਕ ਨੂੰ ਸੰਪਰਕ ਕਰ ਰਿਹਾ ਹੈ…</string>
    <string name="device_activated">ਡੀਵਾਈਸ ਕਿਰਿਆਸ਼ੀਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। ਜਾਰੀ ਰੱਖਣ ਲਈ ਠੀਕ ਨੂੰ ਦਬਾਓ।</string>
    <string name="waiting_for_retry">ਦੁਬਾਰਾ ਕੋਸ਼ਿਸ਼ ਕਰਨ ਦੀ ਉਡੀਕ ਕਰ ਰਿਹਾ ਹੈ…</string>
    <string name="retry_n_of_5">5 %1$d ਦੀ ਦੁਬਾਰਾ ਕੋਸ਼ਿਸ਼ ਕਰੋ।</string>
    <string name="update_prl_message">PRL ਅੱਪਡੇਟ ਦੀ ਜਾਂਚ ਕਰ ਰਿਹਾ ਹੈ…</string>
    <string name="prl_updated_message">PRL ਅਪਗ੍ਰੇਡ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। ਜਾਰੀ ਰੱਖਣ ਲਈ ਠੀਕ ਨੂੰ ਦਬਾਓ।</string>
    <string name="no_prl_update_message">ਕੋਈ PRL ਅੱਪਡੇਟ ਉਪਲਬਧ ਨਹੀਂ।</string>
    <string name="checking_for_fumo_message">ਫ਼ਰਮਵੇਅਰ ਅੱਪਡੇਟ ਦੀ ਜਾਂਚ ਕਰ ਰਿਹਾ ਹੈ। ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਠਹਿਰੋ…</string>
    <string name="no_fumo_update_message">ਕੋਈ ਫ਼ਰਮਵੇਅਰ ਅੱਪਡੇਟ ਉਪਲਬਧ ਨਹੀਂ।</string>
    <string name="hfa_failure_message">ਡੀਵਾਈਸ ਕਿਰਿਆਸ਼ੀਲਕਰਨ ਅਸਫਲ। ਜੇਕਰ ਸਮੱਸਿਆ ਬਣੀ ਰਹਿੰਦੀ ਹੈ, ਤਾਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਗਾਹਕ ਸੇਵਾ ਨੂੰ ਸੰਪਰਕ ਕਰਨ ਦੀ ਲੋੜ ਪੈ ਸਕਦੀ ਹੈ।</string>
    <string name="scrtn_message">"ਚਿਤਾਵਨੀ: SCRTN ਇਹ ਓਪਰੇਸ਼ਨ ਐਗਜੀਕਿਊਟ ਕਰੇਗਾ ਅਤੇ ਫ਼ੋਨ ਨੂੰ ਰੀਬੂਟ ਕਰੇਗਾ, ਕੀ ਤੁਸੀਂ ਯਕੀਨੀ ਤੌਰ ਤੇ ਜਾਰੀ ਰੱਖਣਾ ਚਾਹੁੰਦੇ ਹੋ?
MDN ਨੂੰ ਫੈਕਟਰੀ ਪੂਰਵ-ਨਿਰਧਾਰਤ ਤੇ ਰੀਸੈੱਟ ਕਰੋ
MSID ਨੂੰ ਫੈਕਟਰੀ ਪੂਰਵ-ਨਿਰਧਾਰਤ ਤੇ ਰੀਸੈੱਟ ਕਰੋ
Slot 1 NAI ਨੂੰ ਫੈਕਟਰੀ ਪੂਰਵ-ਨਿਰਧਾਰਤ ਤੇ ਰੀਸੈੱਟ ਕਰੋ
Slot 1 NAI ਪਾਸਵਰਡ ਨੂੰ ਫੈਕਟਰੀ ਪੂਰਵ-ਨਿਰਧਾਰਤ ਤੇ ਰੀਸੈੱਟ ਕਰੋ"</string>
    <string name="notification_title">ਤੁਹਾਡੇ ਮੋਬਾਈਲ ਨੈੱਟਵਰਕ ਦਾ ਸੰਰੂਪਣ ਕਰਨਾ</string>
    <string name="notification_msg">"ਸੰਰੂਪਣ ਦੌਰਾਨ, ਹੋ ਸਕਦਾ ਹੈ ਤੁਹਾਡੀ ਮੋਬਾਈਲ ਸੇਵਾ ਅਸਥਾਈ ਤੌਰ 'ਤੇ ਉਪਲਬਧ ਨਾ ਹੋਵੇ। ਇਸ ਵਿੱਚ ਸਿਰਫ਼ ਕੁਝ ਕੁ ਮਿੰਟ ਲੱਗਣਗੇ।"</string>
    <string name="notification_channel_mobile_service_update">ਮੋਬਾਈਲ ਸੇਵਾ ਅੱਪਡੇਟ</string>
</resources>
