<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="date_separator">/</string>
    <string name="downloading_remaining_mb">^1 MB restante</string>
    <string name="downloading_update_description">Manter o sistema atualizado é importante. Um novo software do sistema está disponível e sendo baixado no momento. Ele será instalado automaticamente quando o download for concluído</string>
    <string name="network_settings">Configurações de rede</string>
    <string name="new_software_description">Um novo software do sistema foi baixado. Seu dispositivo reiniciará automaticamente para instalar a atualização.</string>
    <string name="percent_progress">^1%</string>
    <string name="probelem_downloading">Ocorreu um problema ao fazer o download da atualização de software. Devido à importância da atualização, ela precisará ser aplicada para que você possa continuar.</string>
    <string name="restarting_format">A instalação da atualização começará em ^1 segundos.</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Voltar</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Próximo</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Serviços do Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Este smartphone também pode receber e instalar atualizações e apps do Google, da operadora e do fabricante do smartphone. Se você continuar, alguns apps podem ser baixados e instalados, mas é possível removê-los a qualquer momento.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Faça o backup de apps, dados de apps, configurações, dicionários pessoais e senhas de Wi-Fi do seu smartphone</b> utilizando sua Conta do Google para que você possa fazer uma restauração mais tarde com facilidade. <annotation id="backup_details">Saiba mais</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore">Faça o backup<b> dos seus apps, dos dados de apps, das configurações, dos dicionários pessoais e das senhas de Wi-Fi</b> utilizando sua Conta do Google para que você possa fazer uma restauração mais tarde com facilidade.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Quando o backup automático é ativado, os dados do dispositivo são salvos periodicamente em sua Conta do Google. Os backups podem incluir informações nas pastas de dados de apps, como preferências, configurações, mensagens, fotos e outros arquivos.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Os dados incluem apps, configurações de apps, configurações do sistema e senhas de redes Wi-Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Backup e restauração</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Comunicação</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Estes serviços fazem o Google trabalhar por você e podem ser ativados ou desativados a qualquer momento. Os dados serão utilizados de acordo com a <annotation id="google_privacy">Política de Privacidade</annotation> do Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">O serviço de localização do Google utiliza o Wi-Fi e outros sinais para determinar a localização com maior precisão e rapidez, com consumo de energia frequentemente inferior ao do GPS. Alguns dados podem ser armazenados no dispositivo. Os dados podem ser coletados mesmo que nenhum app esteja em execução.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Localização</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Use o serviço de localização do Google</b> para ajudar os apps a determinar a localização. Isso significa enviar dados de localização anônimos para o Google, mesmo quando não houver apps em execução. <annotation id="location_details">Saiba mais</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">O serviço de localização do Google utiliza fontes como redes Wi-Fi e celulares para ajudar a calcular a localização de seu dispositivo de maneira mais rápida e precisa. Quando os serviços de localização do Google são ativados, o dispositivo entra em um modo que usa redes Wi-Fi e celulares para fornecer informações de localização. É possível desativar esse recurso nas configurações de localização escolhendo um modo que use somente GPS, às vezes chamado de modo Somente no dispositivo.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Ajude a melhorar os serviços de localização</b> permitindo que apps e serviços procurem redes Wi-Fi, mesmo que o Wi-Fi esteja desligado.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Quero ser informado</b> sobre as novidades e ofertas do Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Ajude a melhorar sua experiência no Android</b> enviando automaticamente dados de diagnóstico e uso para o Google. Essas informações não serão usadas para identificar você e ajudarão as equipes que trabalham com aspectos relacionados a vida útil da bateria, desempenho de apps e novos recursos do Google. <annotation id="usage_reporting_details">Saiba mais</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Essas informações consistem em dados gerais sobre seu dispositivo e a maneira que ele é usado, como o nível da bateria, a frequência de uso dos apps, a qualidade e a duração das conexões de rede (celular, Wi-Fi e Bluetooth), além de relatórios de erros quando o dispositivo não funcionar devidamente. Esses dados serão usados para aprimorar os produtos e os serviços do Google para todos e não serão associados a sua Conta do Google. Algumas informações agregadas também ajudarão os parceiros, como os desenvolvedores para Android, a melhorar os próprios apps e produtos.

Você pode desativar essa opção a qualquer momento. Além disso, ela também não afeta a capacidade do dispositivo de enviar as informações de que precisa para receber serviços essenciais, como atualizações do sistema e de segurança."</string>
    <string name="setup_wizard_title">Assistente de configuração</string>
    <string name="software_update_ready">Atualização de software pronta</string>
    <string name="software_update_title">Atualização de software</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="text_obfuscation_toggle_caption">Ocultar senha</string>
    <string name="time_separator">:</string>
    <string name="try_again">Tentar novamente</string>
    <string name="unable_to_download">Não é possível fazer o download da atualização</string>
    <string name="verify_network">Verifique as configurações de rede e tente novamente.</string>
    <string name="verifying">Verificando</string>
    <string name="verifying_description">Manter o sistema atualizado é importante. Um novo software do sistema está disponível e sendo baixado no momento. Ele será aplicado automaticamente após a conclusão.</string>
</resources>
