<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="conn_auth_error_button_cancel">Kanselahin</string>
    <string name="conn_auth_error_button_retry">Subukang muli</string>
    <string name="conn_auth_error_message">Hindi makapag-sign in sa Google Talk. Kung isa itong Google Apps account, kumpirmahin na pinagana ang serbisyo ng Chat para sa account na ito.</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_ticker">Hindi mapatotohanan ang Google Talk</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_title">Hindi mapatotohanan ang Google Talk</string>
    <string name="conn_auth_error_title">Problema sa pagpapatotoo</string>
    <string name="create">Lumikha</string>
    <string name="date_separator">/</string>
    <string name="default_decline_reason">Abala ako ngayon.</string>
    <string name="downloading_remaining_mb">^1 MB ang natitira</string>
    <string name="downloading_update_description">Mahalagang manatiling napapanahon. Available ang bagong software ng system at dina-download na. Awtomatiko itong ilalapat kapag tapos na ang pag-download</string>
    <string name="end_cause_network_problem_video">Hindi mo nagawang makipag-video chat kay %1$s dahil sa isang problema sa network. Subukang muli.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_voice">Hindi mo nagawang makipag-voice chat kay %1$s dahil sa isang problema sa network. Subukang muli.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_video">Tinapos ni %1$s ang video chat.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_voice">Tinapos ni %1$s ang voice chat.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_video">Tinapos mo ang video chat kay %1$s.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_voice">Tinapos mo ang voice chat kasama ni %1$s.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_video">Hindi available si %1$s para sa video chat.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_voice">Hindi available si %1$s para sa voice chat.</string>
    <string name="error_limited_user_message">Hindi pinagana ng may-ari ng telepono ang access sa web. Maaari mong suriin ang mga tuntunin sa ilalim ng Mga Setting para sa may-ari.</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_title">Google legal</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_unsuccessful_message">Hindi ka nakakonekta sa isang serbisyo ng data. Upang tingnan ang impormasyong ito ngayon, pumunta sa %s mula sa anumang computer na nakakonekta sa Internet.</string>
    <string name="group_chat_invite_dialog_text">Iniimbitahan ka ni %s na sumali sa isang group chat</string>
    <string name="group_chat_invite_notify_text">Nakatanggap ka ng imbitasyon sa panggrupong chat mula kay %s.</string>
    <string name="gsf_label">Framework ng Mga Serbisyo ng Google</string>
    <string name="location_allow_access_cancel">Huwag ngayon</string>
    <string name="location_allow_access_dialog_body">Sa isang nakaraang bersyon ng Android, na-off mo ang access sa iyong lokasyon para sa lahat ng app ng Google. I-on itong muli?</string>
    <string name="location_allow_access_turn_on">Oo</string>
    <string name="message_too_long">Hindi ka makakapagpadala ng mga mensaheng higit sa 2000 character ang haba.</string>
    <string name="missed_video_chat_message">Sinubukan ni %1$s na makipag-video chat sa iyo.</string>
    <string name="missed_video_chat_message_no_wifi">Sinubukan ni %1$s na makipag-video chat sa iyo habang hindi ka nakakonekta sa Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_video_chat_notification">May nakaligtaan kang imbitasyon sa video chat</string>
    <string name="missed_video_chat_notification_no_wifi">May napalampas kang imbitasyon sa voice chat dahil hindi ka nakakonekta sa Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message">Sinubukan ni %1$s na makipag-voice chat sa iyo.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message_no_wifi">Sinubukan ni %1$s na makipag-voice chat sa iyo habang hindi ka nakakonekta sa Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification">May nakaligtaan kang imbitasyon sa voice chat</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification_no_wifi">May napalampas kang imbitasyon sa voice chat dahil hindi ka nakakonekta sa Wi-Fi.</string>
    <string name="multi_account_format" formatted="false">%s sa %s</string>
    <string name="network_settings">Mga setting ng network</string>
    <string name="new_software_description">May na-download nang bagong software ng system. Awtomatikong magre-restart ang iyong device upang i-install ang update.</string>
    <string name="notification_format" formatted="false">%s: %s</string>
    <string name="notify_groupchat_label">Imbitasyon sa panggrupong chat</string>
    <string name="password">Password</string>
    <string name="percent_progress">^1 %</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_desc">Makakapag-broadcast ng mga mensahe ng data na natanggap mula sa Internet sa apps na nakarehistrong makinig para sa mga ito.</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_label">I-broadcast ang mga mensahe ng data sa apps.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_desc">Pinapayagan ang apps na tanggapin ang mga mensaheng mula sa cloud patungong device na ipinadala ng serbisyo ng app. Magkakamit ng paggamit ng data ang paggamit sa serbisyong ito. Maaaring magdulot ng labis na paggamit ng data ang mga nakakahamak na app.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_label">tumanggap ng data mula sa Internet</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_desc">Pinapayagan ang apps ng Google na magpadala at tumanggap ng mga XMPP na mensahe patungo sa at mula sa mga server ng Google.</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_label">mgpdla at tanggap XMPP msg sa at mula Google server</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_desc">Pinapayagan ang apps ng Google na magpadala at tumanggap ng mga XMPP na mensahe patungo sa at mula sa mga server ng Google.</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_label">mgpdla at tnggap XMPP msg sa at mula Google server</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_desc">Makakapag-broadcast XMPP msg natanggap mula Google server sa apps na nakarehistrong pakinggan ito.</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_label">Mag-broadcast ng mga XMPP na mensahe sa apps.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_desc">Makakapag-broadcast ng mga XMPP na mensaheng natatanggap mula sa mga server ng Google sa apps.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_label">Mag-broadcast ng mga XMPP na mensahe sa apps.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth">Pinapayagan ang apps na makita ang mga username (mga email address) ng (mga) Google account na iyong na-configure.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ALL">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa LAHAT ng serbisyo ng Google gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_OTHER">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa mga hindi natukoy na serbisyo ng Google gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_YouTubeUser">Pinapayagan ang apps na makita ang (mga) username sa YouTube na nauugnay sa (mga) Google account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adsense">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Google AdSense gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adwords">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Google AdWords gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ah">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Google App Engine gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_android">Pinapayagan ang apps na mag-sign sa mga serbisyo ng Android gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_blogger">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Blogger gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cl">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Google Calendar gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cp">Pinapayagan ang apps na i-access ang mga contact at impormasyon ng profile ng (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_dodgeball">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Dodgeball gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_finance">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Google Finance gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_gbase">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Google Base gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_grandcentral">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Google Voice gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_groups2">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Google Groups gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_health">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Google Health gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ig">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa iGoogle gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_jotspot">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa JotSpot gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_knol">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Knol gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_lh2">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Picasa Web Albums gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_local">Pinapayagan ang apps na mag-sign sa Google Maps gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mail">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa mga serbisyo sa mail ng Google gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mobile">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa mga mobile app ng Google gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_news">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Google News gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_notebook">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Google Notebook gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_orkut">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Orkut gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_print">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Google Book Search gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierra">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Google Checkout (at potensyal na gumawa ng mga pagbili) gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierraqa">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Google Checkout QA gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierrasandbox">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Google Checkout Sandbox gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sitemaps">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Mga Tool para sa Webmaster ng Google gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speech">Binibigyang-daan ang mga app na mag-sign in sa Paghahanap gamit ang boses ng Google gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speechpersonalization">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa serbisyo ng Personalized Speech Recognition gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_talk">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Google Talk gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wifi">Payagan ang apps na mag-sign in sa Google Wi-Fi gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wise">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Google Spreadsheets gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_writely">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Google Docs gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_youtube">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa YouTube gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_heartbeat">Makakapagpadala ng heartbeat packet sa server ng Google Talk upang matiyak ang lakas ng koneksyon.</string>
    <string name="permdesc_intentVendingOnly">Maaaring magpadala ng mga broadcast sa Android Market na humihiling ng pag-install at pag-aalis ng app.</string>
    <string name="permdesc_readGservices">Pinapayagan ang app na ito na basahin ang data ng pag-configure sa serbisyo ng Google.</string>
    <string name="permdesc_readGsettings">Pinapayagan ang app na ito na basahin ang mga setting ng Google.</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">Pinapayagan ang app na ito na baguhin ang data ng configuration sa serbisyo ng Google.</string>
    <string name="permdesc_writeGsettings">Pinapayagan ang app na ito na baguhin ang mga setting ng Google.</string>
    <string name="permlab_googleAuth">tingnan ang mga na-configure na account</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ALL">i-access ang lahat ng mga serbisyo ng Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_OTHER">i-access ang iba pang mga serbisyo ng Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_YouTubeUser">Mga username ng YouTube</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adsense">AdSense</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adwords">AdWords</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ah">Google App Engine</string>
    <string name="permlab_googleAuth_android">Mga Serbisyo ng Android</string>
    <string name="permlab_googleAuth_blogger">Blogger</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cl">Google Calendar</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cp">data ng mga contact sa mga Google account</string>
    <string name="permlab_googleAuth_dodgeball">Dodgeball</string>
    <string name="permlab_googleAuth_finance">Google Finance</string>
    <string name="permlab_googleAuth_gbase">Google Base</string>
    <string name="permlab_googleAuth_grandcentral">Google Voice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_groups2">Google Groups</string>
    <string name="permlab_googleAuth_health">Google Health</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ig">Mga iGoogle account</string>
    <string name="permlab_googleAuth_jotspot">JotSpot</string>
    <string name="permlab_googleAuth_knol">Knol</string>
    <string name="permlab_googleAuth_lh2">Picasa Web Albums</string>
    <string name="permlab_googleAuth_local">Google Maps</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mail">Google mail</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mobile">Mga mobile app ng Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_news">Google News</string>
    <string name="permlab_googleAuth_notebook">Google Notebook</string>
    <string name="permlab_googleAuth_orkut">Orkut</string>
    <string name="permlab_googleAuth_print">Google Book Search</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierra">Mga Google Checkout account</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierraqa">Mga Google Checkout QA account</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierrasandbox">Mga account ng Google Checkout Sandbox</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sitemaps">Google Search Console</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speech">Paghahanap gamit ang boses ng Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speechpersonalization">Personalized Speech Recognition</string>
    <string name="permlab_googleAuth_talk">Google Talk</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wifi">Google Wi-Fi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wise">Google Spreadsheets</string>
    <string name="permlab_googleAuth_writely">Google Docs</string>
    <string name="permlab_googleAuth_youtube">YouTube</string>
    <string name="permlab_heartbeat">Magpadala ng heartbeat sa server ng Google Talk</string>
    <string name="permlab_intentVendingOnly">Ipadala ang mga broadcast sa Android Market.</string>
    <string name="permlab_readGservices">basahin ang configuration ng serbisyo ng Google</string>
    <string name="permlab_readGsettings">Basahin ang Mga Setting ng Google</string>
    <string name="permlab_writeGservices">Baguhin ang configuration ng serbisyo ng Google</string>
    <string name="permlab_writeGsettings">Baguhin ang mga setting ng Google</string>
    <string name="probelem_downloading">Nagkaroon ng problema sa pagda-download sa update ng software. Dahil sa kahalagahan ng update, kakailanganing ilapat ito bago ka makapagpatuloy.</string>
    <string name="provider_label">I-push ang mga subscription</string>
    <string name="restarting_format">Ii-install ang update sa loob ng ^1 segundo.</string>
    <string name="ro_perm_desc">Pinapayagan ang apps na magbasa ng data mula sa provider ng nilalaman ng Google Talk.</string>
    <string name="ro_perm_label">basahin ang mga instant message</string>
    <string name="search_chats">"Hanapin ang mga chat
para sa '%1$s'"</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_desc">Ginagamit para sa mga mensaheng mula sa server cloud patungong device at para sa mga notification ng pag-sync. Ginagamit ng Google Talk ang serbisyong ito upang makipagpalitan ng mga mensahe at upang i-synchronize ang katayuan ng presensya. Magagamit ng nakakahamak na apps ang serbisyong ito upang magpadala ng labis na data.</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_label">Nakikipagpalitan ng mga mensahe at tumatanggap ng mga notification ng pag-sync mula sa mga server ng Google.</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Bumalik</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Susunod</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Mga serbisyo ng Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Maaari ding tumanggap at mag-install ng mga update at apps ang teleponong ito mula sa Google, sa iyong carrier at sa manufacturer ng iyong device. Mada-download at mai-install ang ilang apps kung magpapatuloy ka, at maaalis mo ang mga iyon anumang oras.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>I-back up ang mga app, data ng app, mga setting, mga personal na diksyunaryo at mga password sa Wi-Fi ng iyong telepono</b> gamit ang iyong Google Account upang madali mong maibalik sa ibang pagkakataon. <annotation id="backup_details">Matuto nang higit pa</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>I-back up ang mga app, data ng app, mga setting, mga personal na diksyunaryo at mga password sa Wi-Fi</b> gamit ang iyong Google Account upang madali mong maibalik sa ibang pagkakataon.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Kapag na-on mo ang awtomatikong pag-backup, pana-panahong sine-save ang data ng iyong device sa iyong Google Account. Maaaring kabilang sa mga pag-backup ang impormasyon sa iyong mga folder ng data ng app, tulad ng mga kagustuhan, setting, mensahe, larawan at iba pang mga file.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Kasama sa data ang apps, mga setting ng app, mga setting ng system, at mga password ng Wi‑Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">I-backup at ipanumbalik</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Pakikipag-ugnayan</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Ang mga serbisyong ito ang nagpapagana ng Google para sa iyo, at maaari mong i-on o i-off ang mga iyon anumang oras. Gagamit ng data alinsunod sa <annotation id="google_privacy">Patakaran sa Privacy</annotation> ng Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Gumagamit ang serbisyo ng lokasyon ng Google ng Wi‑Fi at iba pang mga signal upang tumukoy ng lokasyon nang mas tumpak at mabilis, kadalasang may mas kaunting paggamit ng power kaysa sa GPS. Maaaring iimbak sa iyong device ang ilang data. Maaaring kolektahin ang data kahit na walang gumaganang apps.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Lokasyon</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Gamitin ang serbisyo sa lokasyon ng Google</b> upang tulungan ang apps na matukoy ang lokasyon. Nangangahulugan ito na magpapadala ng anonymous na data ng lokasyon sa Google, kahit na walang tumatakbong apps. <annotation id="location_details">Matuto nang higit pa</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Gumagamit ang serbisyo sa lokasyon ng Google ng mga source tulad ng Wi‑Fi at cellular network upang makatulong na matantya nang mas mabilis at mas tumpak ang lokasyon ng iyong device. Kapag io-on mo ang mga serbisyo sa lokasyon ng Google, papasok ang iyong device sa mode na gumagamit ng Wi‑Fi at cellular network upang magbigay ng impormasyon sa lokasyon. Maaari mo itong i-off sa mga setting ng lokasyon sa pamamagitan ng pagpili ng mode na gumagamit lang ng GPS, tinatawag din minsan na Device only mode.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Tulungang mapahusay ang mga serbisyo sa lokasyon</b> sa pamamagitan ng pagbibigay-daan sa apps at mga serbisyo na mag-scan ng mga Wi-Fi network kahit na naka-off ang Wi‑Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Panatilihin akong napapanahon</b> sa pamamagitan ng mga balita at alok mula sa Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Tulungang mapahusay ang iyong karanasan sa Android</b> sa pamamagitan ng awtomatikong pagpapadala ng diagnostic na data at data ng paggamit sa Google. Hindi gagamitin ang impormasyong ito upang makilala ka at makapagbigay ng tulong sa mga team na nagtatrabaho para sa mga bagay-bagay tulad ng tagal ng baterya, pagganap ng app at mga bagong feature ng Google. <annotation id="usage_reporting_details">Matuto nang higit pa</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Ito ay pangkalahatang impormasyon tungkol sa iyong device at paano mo ito ginagamit, gaya ng antas ng baterya, gaano mo kadalas ginagamit ang iyong apps, ang kalidad at tagal ng iyong mga koneksyon sa network (tulad ng cell, Wi‑Fi at Bluetooth) at mga ulat ng pag-crash kapag hindi gumagana ang mga bagay-bagay sa tamang paraan. Gagamitin ito upang mapahusay ang mga produkto at serbisyo ng Google para sa lahat, at hindi iuugnay sa iyong Google Account. Makakatulong ang ilang pinagsama-samang impormasyon sa mga kasosyo, gaya ng mga developer ng Android, na mapahusay din ang apps at mga produkto ng mga ito.

Maaari mong i-on o i-off ito anumang oras sa app na Mga Setting ng Google. Hindi ito nakakaapekto sa kakayahan ng iyong device na ipadala ang impormasyong kailangan nito upang makatanggap ng mahahalagang serbisyo gaya ng mga pag-update ng system at seguridad."</string>
    <string name="setup_wizard_title">Wizard sa Pag-setup</string>
    <string name="sharedUserLabel">Mga Serbisyo ng Google</string>
    <string name="software_update_ready">Handa na ang update ng software</string>
    <string name="software_update_title">Update ng software</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="subscription_notify_text">Gustong magawang mag-chat ni %s</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_charging_text">Masyadong mahina ang baterya upang i-install ang update sa system. Hintaying sapat na makapag-charge ang baterya.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_text">Masyadong mahina ang baterya upang i-install ang update sa system. Ikonekta ang charger upang magpatuloy.</string>
    <string name="system_update_activity_name">Mga Pag-update ng System</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text">Hindi mada-download ang mga pag-update sa system habang nagro-roam.</string>
    <string name="system_update_activity_title">Mga Pag-update ng System</string>
    <string name="system_update_check_now_button_text">Tingnan ngayon</string>
    <string name="system_update_complete_label">Pag-update sa system</string>
    <string name="system_update_complete_ok_button">OK</string>
    <string name="system_update_connection_lost_button_text">Kumonekta sa Wi-Fi</string>
    <string name="system_update_connection_lost_text">Hindi na nakakonekta sa Internet</string>
    <string name="system_update_countdown_cancel_button">Kanselahin ang pag-install</string>
    <string name="system_update_countdown_complete">Nagsa-shut down…</string>
    <string name="system_update_download_button_text">I-download</string>
    <string name="system_update_download_failed_no_space_status_text">Hindi sapat na available na espasyo para sa pag-download</string>
    <string name="system_update_download_failed_status_text">Hindi ma-download</string>
    <string name="system_update_download_retry_button_text">Subukang muli ang pag-download</string>
    <string name="system_update_download_waiting_status_text">Hinihintay na ma-download</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_text">"Maaari itong umabot nang hanggang ^1 minuto.

Kapag na-download ang update, awtomatikong magre-restart ang iyong telepono."</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_title">Dina-download ang update…</string>
    <string name="system_update_downloading_status_text">Dina-download</string>
    <string name="system_update_downloading_wifi_status2_text">Sa pamamagitan lamang ng Wi-Fi hanggang ^1</string>
    <string name="system_update_install_button_text">Muling simulan at i-install</string>
    <string name="system_update_installing_update_text">"Maaaring tumagal ito nang hanggang 5 minuto.

Pagkatapos, magagawa mong matapos ang pag-set up ng iyong telepono."</string>
    <string name="system_update_installing_update_title">Ini-install ang update…</string>
    <string name="system_update_last_checkin">Huling sinuri para sa pag-update ^1.</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text">Napapanahon ang iyong system.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_message">Hindi matagumpay ang pag-download. Pakisubukang muli.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_title">Hindi ma-download ang update sa system</string>
    <string name="system_update_not_owner_text">May available na update sa system software, ngunit ang may-ari lang ang makakapag-install nito.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_text">Magre-restart na ngayon ang iyong telepono upang mag- update.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_title">Nagre-restart…</string>
    <string name="system_update_requires_restart_status_text">Nangangailangan ng pag-restart</string>
    <string name="system_update_restart_button_text">I-restart (^1)</string>
    <string name="system_update_update_available_download_message">Pindutin upang i-download.</string>
    <string name="system_update_update_available_notification_title">Available ang update sa system</string>
    <string name="system_update_update_download_failure_no_space_notification_message">Walang sapat na available na espasyo upang i-download ang update sa system.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_install_message">Pindutin upang i-install.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_notification_title">Na-download ang update sa system</string>
    <string name="system_update_verification_failed_text">Nabigo ang pagpapatunay</string>
    <string name="system_update_verified_status_text">Na-download at na-verify</string>
    <string name="system_update_verifying_status_text">Bine-verify</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="text_obfuscation_toggle_caption">Itago ang password</string>
    <string name="time_separator">:</string>
    <string name="try_again">Subukan ulit</string>
    <string name="unable_to_download">Hindi ma-download ang update</string>
    <string name="username">Username</string>
    <string name="verify_network">I-verify ang iyong mga setting ng network at subukan ulit.</string>
    <string name="verifying">Bine-verify</string>
    <string name="verifying_description">Mahalagang manatiling napapanahon. Available ang bagong software ng system at dina-download na. Awtomatiko itong ilalapat kapag tapos na.</string>
    <string name="wo_perm_desc">Pinapayagan ang apps na magsulat ng data sa provider ng nilalaman ng Google Talk.</string>
    <string name="wo_perm_label">magsulat ng mga instant message</string>
</resources>
