<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="conn_auth_error_button_cancel">Abbrechen</string>
    <string name="conn_auth_error_button_retry">Wiederholen</string>
    <string name="conn_auth_error_message">Bei der Anmeldung in Google Talk ist ein Fehler aufgetreten. Wenn dies ein Google Apps-Konto ist, überprüfe, ob der Chat-Dienst für dieses Konto aktiviert wurde.</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_ticker">Google Talk konnte nicht authentifiziert werden.</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_title">Google Talk konnte nicht authentifiziert werden.</string>
    <string name="conn_auth_error_title">Authentifizierungsproblem</string>
    <string name="create">Erstellen</string>
    <string name="date_separator">/</string>
    <string name="default_decline_reason">Leider habe ich gerade keine Zeit.</string>
    <string name="downloading_remaining_mb">Noch ^1 MB</string>
    <string name="downloading_update_description">Es ist wichtig, dass die Software immer auf dem neuesten Stand ist. Neue Systemsoftware ist verfügbar und wird gerade heruntergeladen. Sie wird nach Abschluss des Downloads automatisch implementiert.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_video">Wegen eines Netzwerkproblems konnte der Videochat mit %1$s nicht gestartet werden.Bitte versuche es erneut.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_voice">Wegen eines Netzwerkproblems konnte der Sprachchat mit %1$s nicht gestartet werden.Bitte versuche es erneut.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_video">%1$s hat den Videochat beendet.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_voice">%1$s hat den Sprachchat beendet.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_video">Du hast den Videochat mit %1$s beendet.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_voice">Du hast den Sprachchat mit %1$s beendet.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_video">%1$s war nicht für einen Videochat verfügbar.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_voice">%1$s war nicht für einen Sprachchat verfügbar.</string>
    <string name="error_limited_user_message">Der Webzugriff wurde vom Inhaber des Telefons deaktiviert. Du kannst die Nutzungsbedingungen für den Inhaber unter \"Einstellungen\" nachlesen.</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_title">Rechtliche Hinweise</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_unsuccessful_message">Es besteht keine Verbindung mit einem Datendienst. Rufe %s auf einem beliebigen mit dem Internet verbundenen Computer auf, um diese Informationen jetzt anzuzeigen.</string>
    <string name="group_chat_invite_dialog_text">%s hat dich zu einem Gruppenchat eingeladen.</string>
    <string name="group_chat_invite_notify_text">Du hast von %s eine Einladung zu einem Gruppenchat erhalten.</string>
    <string name="gsf_label">Google-Dienste-Framework</string>
    <string name="location_allow_access_cancel">Jetzt nicht</string>
    <string name="location_allow_access_dialog_body">In einer früheren Version von Android hast du den Zugriff auf deinen Standort für alle Apps von Google deaktiviert. Möchtest du ihn wieder aktivieren?</string>
    <string name="location_allow_access_turn_on">Ja</string>
    <string name="message_too_long">Du kannst keine Nachrichten mit mehr als 2000 Zeichen senden.</string>
    <string name="missed_video_chat_message">%1$s hat versucht, einen Videochat mit dir zu beginnen.</string>
    <string name="missed_video_chat_message_no_wifi">%1$s hat versucht, einen Videochat mit dir zu beginnen. Es war jedoch keine WLAN-Verbindung aktiv.</string>
    <string name="missed_video_chat_notification">Du hat eine Einladung zum Videochat verpasst.</string>
    <string name="missed_video_chat_notification_no_wifi">Du hast eine Einladung zum Sprachchat verpasst, da keine WLAN-Verbindung aktiv war.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message">%1$s hat versucht, einen Sprachchat mit dir zu beginnen.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message_no_wifi">%1$s hat versucht, einen Sprachchat mit dir zu beginnen. Es war jedoch keine WLAN-Verbindung aktiv.</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification">Du hast eine Einladung zum Sprachchat verpasst.</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification_no_wifi">Du hast eine Einladung zum Sprachchat verpasst, da keine WLAN-Verbindung aktiv war.</string>
    <string name="multi_account_format" formatted="false">%s an %s</string>
    <string name="network_settings">Netzwerkeinstellungen</string>
    <string name="new_software_description">Die neue Systemsoftware wurde heruntergeladen. Dein Gerät wird automatisch neu gestartet, um das Update zu installieren.</string>
    <string name="notification_format" formatted="false">%s: %s</string>
    <string name="notify_groupchat_label">Einladung zum Gruppenchat</string>
    <string name="password">Passwort</string>
    <string name="percent_progress">^1 %</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_desc">Aus dem Internet erhaltene Datennachrichten können an Apps gesendet werden, die für deren akustische Wiedergabe registriert sind.</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_label">Datennachrichten an Apps senden</string>
    <string name="perm_receive_data_message_desc">Ermöglicht Apps, von dem App-Dienst gesendete Cloud-an-Gerät-Nachrichten zu akzeptieren. Bei der Verwendung dieses Dienstes werden Daten übermittelt. Schädliche Apps können zu übermäßigem Datenverbrauch führen.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_label">Internetdaten erhalten</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_desc">Ermöglicht Apps von Google den Austausch von XMPP-Nachrichten mit Google-Servern</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_label">XMPP-Nachrichten mit Google-Servern austauschen</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_desc">Ermöglicht Apps von Google den Austausch von XMPP-Nachrichten mit Google-Servern</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_label">XMPP-Nachrichten mit Google-Servern austauschen</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_desc">XMPP-Nachrichten von Google-Servern können an Apps gesendet werden, die diese abhören können.</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_label">XMPP-Nachrichten an Apps senden</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_desc">XMPP-Nachrichten von Google-Servern können an Apps gesendet werden.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_label">XMPP-Nachrichten an Apps senden</string>
    <string name="permdesc_googleAuth">Ermöglicht Apps, die Nutzernamen (E-Mail-Adressen) der von dir konfigurierten Google-Konten einzusehen</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ALL">Ermöglicht Apps, sich über die auf diesem Android-Gerät gespeicherten Konten in allen Google-Diensten anzumelden</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_OTHER">Ermöglicht Apps, sich über die auf diesem Android-Gerät gespeicherten Konten in nicht näher bestimmten Google-Diensten anzumelden</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_YouTubeUser">Ermöglicht Apps das Anzeigen von YouTube-Nutzernamen, die mit den auf diesem Android-Gerät gespeicherten Google-Konten verknüpft sind</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adsense">Ermöglicht Apps, sich über die auf diesem Android-Gerät gespeicherten Konten in Google AdSense anzumelden</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adwords">Ermöglicht Apps, sich über die auf diesem Android-Gerät gespeicherten Konten in Google AdWords anzumelden</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ah">Ermöglicht Apps, sich über die auf diesem Android-Gerät gespeicherten Konten in der Google App Engine anzumelden</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_android">Ermöglicht Apps, sich über die auf diesem Android-Gerät gespeicherten Konten in Android-Diensten anzumelden</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_blogger">Ermöglicht Apps, sich über die auf diesem Android-Gerät gespeicherten Konten in Blogger anzumelden</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cl">Ermöglicht Apps, sich über die auf diesem Android-Gerät gespeicherten Konten in Google Kalender anzumelden</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cp">Ermöglicht Apps, über die auf diesem Android-Gerät gespeicherten Konten auf Kontakte und Profilinformationen zuzugreifen</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_dodgeball">Ermöglicht Apps, sich über die auf diesem Android-Gerät gespeicherten Konten in Dodgeball anzumelden</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_finance">Ermöglicht Apps, sich über die auf diesem Android-Gerät gespeicherten Konten in Google Finanzen anzumelden</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_gbase">Ermöglicht Apps, sich über die auf diesem Android-Gerät gespeicherten Konten in Google Base anzumelden</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_grandcentral">Ermöglicht Apps, sich über die auf diesem Android-Gerät gespeicherten Konten in Google Voice anzumelden</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_groups2">Ermöglicht Apps, sich über die auf diesem Android-Gerät gespeicherten Konten in Google Groups anzumelden</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_health">Ermöglicht Apps, sich über die auf diesem Android-Gerät gespeicherten Konten in Google Gesundheit anzumelden</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ig">Ermöglicht Apps, sich über die auf diesem Android-Gerät gespeicherten Konten in iGoogle anzumelden</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_jotspot">Ermöglicht Apps, sich über die auf diesem Android-Gerät gespeicherten Konten in JotSpot anzumelden</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_knol">Ermöglicht Apps, sich über die auf diesem Android-Gerät gespeicherten Konten in Knol anzumelden</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_lh2">Ermöglicht Apps, sich über die auf diesem Android-Gerät gespeicherten Konten in den Picasa-Webalben anzumelden</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_local">Ermöglicht Apps, sich über die auf diesem Android-Gerät gespeicherten Konten in Google Maps anzumelden</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mail">Ermöglicht Apps, sich über die auf diesem Android-Gerät gespeicherten Konten bei den E-Mail-Diensten von Google anzumelden</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mobile">Ermöglicht Apps, sich über die auf diesem Android-Gerät gespeicherten Konten in Google Mobile Apps anzumelden</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_news">Ermöglicht Apps, sich über die auf diesem Android-Gerät gespeicherten Konten in Google News anzumelden</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_notebook">Ermöglicht Apps, sich über die auf diesem Android-Gerät gespeicherten Konten in Google Notizbuch anzumelden</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_orkut">Ermöglicht Apps, sich über die auf diesem Android-Gerät gespeicherten Konten in orkut anzumelden</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_print">Ermöglicht Apps, sich über die auf diesem Android-Gerät gespeicherten Konten in Google Books anzumelden</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierra">Ermöglicht Apps, sich über die auf diesem Android-Gerät gespeicherten Konten in Google Checkout anzumelden und dort einzukaufen</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierraqa">Ermöglicht Apps, sich über die auf diesem Android-Gerät gespeicherten Konten in Google Checkout QA anzumelden</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierrasandbox">Ermöglicht Apps, sich über die auf diesem Android-Gerät gespeicherten Konten in Google Checkout Sandbox anzumelden</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sitemaps">Ermöglicht Apps, sich über die auf diesem Android-Gerät gespeicherten Konten in der Google Search Console anzumelden</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speech">Ermöglicht Apps, sich über die auf diesem Android-Gerät gespeicherten Konten in der Google Sprachsuche anzumelden</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speechpersonalization">Ermöglicht Apps, sich über die auf diesem Android-Gerät gespeicherten Konten im Dienst für die personalisierte Spracherkennung anzumelden</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_talk">Ermöglicht Apps, sich über die auf diesem Android-Gerät gespeicherten Konten in Google Talk anzumelden</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wifi">Ermöglicht Apps, sich über die auf diesem Android-Gerät gespeicherten Konten in Google WiFi anzumelden</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wise">Ermöglicht Apps, sich über die auf diesem Android-Gerät gespeicherten Konten in Google Tabellen anzumelden</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_writely">Ermöglicht Apps, sich über die auf diesem Android-Gerät gespeicherten Konten in Google Docs anzumelden</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_youtube">Ermöglicht Apps, sich über die auf diesem Android-Gerät gespeicherten Konten in YouTube anzumelden</string>
    <string name="permdesc_heartbeat">Ein Taktpaket kann an den Google Talk-Server gesendet werden, um die Integrität der Verbindung sicherzustellen.</string>
    <string name="permdesc_intentVendingOnly">Broadcasts können an Android Market gesendet werden, um die Installation oder das Entfernen einer App anzufordern.</string>
    <string name="permdesc_readGservices">Ermöglicht dieser App, Konfigurationsdaten der Google-Dienste zu lesen</string>
    <string name="permdesc_readGsettings">Ermöglicht dieser App, Google-Einstellungen zu lesen</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">Ermöglicht dieser App, Konfigurationsdaten der Google-Dienste zu ändern</string>
    <string name="permdesc_writeGsettings">Ermöglicht dieser App, Google-Einstellungen zu ändern</string>
    <string name="permlab_googleAuth">Konfigurierte Konten anzeigen</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ALL">Zugriff auf alle Google-Dienste</string>
    <string name="permlab_googleAuth_OTHER">Zugriff auf weitere Google-Dienste</string>
    <string name="permlab_googleAuth_YouTubeUser">YouTube-Nutzernamen</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adsense">AdSense</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adwords">AdWords</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ah">Google App Engine</string>
    <string name="permlab_googleAuth_android">Android-Dienste</string>
    <string name="permlab_googleAuth_blogger">Blogger</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cl">Google Kalender</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cp">Kontaktdaten in Google-Konten</string>
    <string name="permlab_googleAuth_dodgeball">Dodgeball</string>
    <string name="permlab_googleAuth_finance">Google Finanzen</string>
    <string name="permlab_googleAuth_gbase">Google Base</string>
    <string name="permlab_googleAuth_grandcentral">Google Voice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_groups2">Google Groups</string>
    <string name="permlab_googleAuth_health">Google Gesundheit</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ig">iGoogle-Konten</string>
    <string name="permlab_googleAuth_jotspot">JotSpot</string>
    <string name="permlab_googleAuth_knol">Knol</string>
    <string name="permlab_googleAuth_lh2">Picasa-Webalben</string>
    <string name="permlab_googleAuth_local">Google Maps</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mail">Google Mail</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mobile">Google Mobile Apps</string>
    <string name="permlab_googleAuth_news">Google News</string>
    <string name="permlab_googleAuth_notebook">Google Notizbuch</string>
    <string name="permlab_googleAuth_orkut">orkut</string>
    <string name="permlab_googleAuth_print">Google Books</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierra">Google Checkout-Konten</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierraqa">Google Checkout QA-Konten</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierrasandbox">Google Checkout Sandbox-Konten</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sitemaps">Google Search Console</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speech">Google Sprachsuche</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speechpersonalization">Personalisierte Spracherkennung</string>
    <string name="permlab_googleAuth_talk">Google Talk</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wifi">Google WiFi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wise">Google Tabellen</string>
    <string name="permlab_googleAuth_writely">Google Docs</string>
    <string name="permlab_googleAuth_youtube">YouTube</string>
    <string name="permlab_heartbeat">Takt an Google Talk-Server senden</string>
    <string name="permlab_intentVendingOnly">Broadcasts an Android Market senden</string>
    <string name="permlab_readGservices">Google-Servicekonfiguration lesen</string>
    <string name="permlab_readGsettings">Google-Einstellungen lesen</string>
    <string name="permlab_writeGservices">Google-Servicekonfiguration ändern</string>
    <string name="permlab_writeGsettings">Google-Einstellungen ändern</string>
    <string name="probelem_downloading">Beim Herunterladen des Softwareupdates ist ein Fehler aufgetreten. Das Update ist jedoch sehr wichtig, daher muss es installiert werden, bevor du fortfahren kannst.</string>
    <string name="provider_label">Push-Abos</string>
    <string name="restarting_format">Das Update wird in ^1 Sekunden installiert.</string>
    <string name="ro_perm_desc">Ermöglicht Apps, Daten des Google Talk-Content-Anbieters zu lesen</string>
    <string name="ro_perm_label">Chatnachrichten lesen</string>
    <string name="search_chats">"Suche in Chats
nach \"%1$s\""</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_desc">Wird für serverseitige Cloud-an-Gerät-Nachrichten und Synchronisierungsbenachrichtigungen verwendet. Google Talk verwendet diesen Dienst, um Nachrichten auszutauschen und den Status zu synchronisieren. Schädliche Apps können eine übermäßige Datenübertragung verursachen.</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_label">Austausch von Nachrichten und Erhalt von Synchronisierungsbenachrichtigungen über die Google-Server</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Zurück</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Weiter</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Google-Dienste</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Auf diesem Telefon können auch Updates und Apps von Google, Ihrem Mobilfunkanbieter und Ihrem Gerätehersteller empfangen und installiert werden. Wenn Sie fortfahren, werden möglicherweise einige Apps heruntergeladen und installiert. Sie können diese jederzeit entfernen.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Sichern Sie Apps, App-Daten, Einstellungen, eigene Wörterbücher und WLAN-Passwörter auf Ihrem Telefon</b> über Ihr Google-Konto, sodass Sie sie später einfach wiederherstellen können. <annotation id="backup_details">Weitere Informationen</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Sichern Sie Apps, App-Daten, Einstellungen, eigene Wörterbücher und WLAN-Passwörter</b> über Ihr Google-Konto, sodass Sie sie später einfach wiederherstellen können.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Wenn Sie die automatische Sicherung aktivieren, werden Ihre Gerätedaten in regelmäßigen Abständen in Ihrem Google-Konto gespeichert. Solche Sicherungen können Daten aus den Ordnern Ihrer Apps enthalten, etwa Einstellungen, Nachrichten, Fotos und andere Dateien.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Daten umfassen Apps, App-Einstellungen, Systemeinstellungen sowie WLAN-Passwörter.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Sicherung &amp; Wiederherstellung</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Kommunikation</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Mit diesen Diensten können Sie umfassende Google-Funktionen nutzen. Sie können diese Dienste jederzeit aktivieren oder deaktivieren. Die Daten werden gemäß der <annotation id="google_privacy">Datenschutzerklärung</annotation> verwendet.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Der Standortdienst von Google nutzt WLAN und weitere Signale, um den Standort präziser und schneller erfassen zu können. Der Akkuverbrauch ist dabei häufig geringer als bei der Verwendung von GPS. Einige Daten werden möglicherweise auf Ihrem Gerät gespeichert. Es können auch dann Daten erfasst werden, wenn keine Apps aktiv sind.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Standort</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Aktivieren Sie den Google-Standortdienst</b>, damit Apps den Standort einfacher bestimmen können. Dabei werden anonyme Standortdaten an Google gesendet, auch wenn keine Apps ausgeführt werden. <annotation id="location_details">Weitere Informationen</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Der Google-Standortdienst nutzt Quellen wie WLAN- und Mobilfunknetze, damit der Standort Ihres Geräts schneller und genauer ermittelt werden kann. Wenn Sie die Standortdienste von Google aktivieren, wird die Nutzung von WLAN- und Mobilfunknetzen zur Bereitstellung von Standortinformationen auf Ihrem Gerät ermöglicht. Sie können dies in den Standorteinstellungen deaktivieren, indem Sie einen Modus auswählen, bei dem nur GPS verwendet wird. Dieser Modus kann auch als \"Nur Gerät\" bezeichnet werden.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Unterstützen Sie uns bei der Verbesserung der Standortdienste</b>, indem Sie zulassen, dass Apps und Dienste auch bei deaktiviertem WLAN nach Netzwerken suchen.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Ich möchte Nachrichten und Angebote von Google Play erhalten.</b></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Unterstützen Sie uns bei der Verbesserung der Android-Nutzererfahrung</b>, indem Sie automatisch Diagnose- und Nutzungsdaten an Google senden lassen. Diese Daten werden nicht zu Ihrer Identifizierung genutzt. Sie helfen den Teams u. a. bei der Überprüfung der Akkulaufzeit und App-Leistung und der Entwicklung neuer Google-Funktionen. <annotation id="usage_reporting_details">Weitere Informationen</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Es handelt sich um allgemeine Informationen zu Ihrem Gerät und dessen Nutzung – darunter Akkuladezustand, Häufigkeit der Nutzung Ihrer Apps, Qualität und Dauer Ihrer Netzwerkverbindungen (beispielsweise Mobilfunk, WLAN und Bluetooth) und Absturzberichte. Diese Angaben werden verwendet, um die Produkte und Dienste von Google für alle Nutzer zu verbessern, und werden nicht mit Ihrem Google-Konto verknüpft. Manche Daten werden auch zusammengefasst und helfen Partnern, wie Android-Entwicklern, bei der Verbesserung ihrer Apps und Produkte.

Sie können diese Funktion jederzeit in der Google Einstellungen App aktivieren oder deaktivieren. Dies hat keine Auswirkungen auf die Fähigkeit Ihres Geräts, wichtige Daten für notwendige Dienste wie Systemupdates und Sicherheitsfunktionen zu senden."</string>
    <string name="setup_wizard_title">Setup-Assistent</string>
    <string name="sharedUserLabel">Google-Dienste</string>
    <string name="software_update_ready">Softwareupdate zum Download bereit</string>
    <string name="software_update_title">Softwareupdate</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="subscription_notify_text">%s möchte mit dir chatten.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_charging_text">Der Akku ist zu schwach, um das Systemupdate zu installieren. Bitte warte, bis der Akku ausreichend aufgeladen ist.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_text">Akku ist für die Installation des Systemupdates zu schwach. Bitte schließe das Ladegerät an.</string>
    <string name="system_update_activity_name">Systemupdates</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text">Während des Roamings können keine Systemupdates heruntergeladen werden.</string>
    <string name="system_update_activity_title">Systemupdates</string>
    <string name="system_update_check_now_button_text">Jetzt überprüfen</string>
    <string name="system_update_complete_label">Systemupdate</string>
    <string name="system_update_complete_ok_button">OK</string>
    <string name="system_update_connection_lost_button_text">WLAN-Verbindung herstellen</string>
    <string name="system_update_connection_lost_text">Die Internetverbindung wurde unterbrochen.</string>
    <string name="system_update_countdown_cancel_button">Installation abbrechen</string>
    <string name="system_update_countdown_complete">Herunterfahren…</string>
    <string name="system_update_download_button_text">Download</string>
    <string name="system_update_download_failed_no_space_status_text">Nicht genügend Speicherplatz für Download</string>
    <string name="system_update_download_failed_status_text">Downloadfehler</string>
    <string name="system_update_download_retry_button_text">Download wiederholen</string>
    <string name="system_update_download_waiting_status_text">Wartet auf Download</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_text">"Dies kann bis zu ^1 Minute dauern.

Sobald das Update heruntergeladen wurde, wird dein Telefon automatisch neu gestartet."</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_title">Update wird heruntergeladen…</string>
    <string name="system_update_downloading_status_text">Download...</string>
    <string name="system_update_downloading_wifi_status2_text">Nur über WLAN bis ^1</string>
    <string name="system_update_install_button_text">Neu starten &amp; installieren</string>
    <string name="system_update_installing_update_text">"Dieser Vorgang kann bis zu 5 Minuten dauern.

Danach kannst du die Einrichtung deines Telefons abschließen."</string>
    <string name="system_update_installing_update_title">Update wird installiert…</string>
    <string name="system_update_last_checkin">Letzte Überprüfung auf Updates ^1</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text">Dein System ist momentan auf dem neuesten Stand.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_message">Beim Herunterladen ist ein Fehler aufgetreten. Bitte versuche es erneut.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_title">Systemupdate konnte nicht heruntergeladen werden.</string>
    <string name="system_update_not_owner_text">Ein Systemsoftware-Update ist verfügbar, es kann jedoch nur vom Eigentümer installiert werden.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_text">Dein Telefon wird jetzt neu gestartet und aktualisiert.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_title">Neustart…</string>
    <string name="system_update_requires_restart_status_text">Erfordert Neustart</string>
    <string name="system_update_restart_button_text">Neustart (^1)</string>
    <string name="system_update_update_available_download_message">Zum Herunterladen berühren</string>
    <string name="system_update_update_available_notification_title">Systemupdate verfügbar</string>
    <string name="system_update_update_download_failure_no_space_notification_message">Nicht genügend Speicherplatz für den Download des Systemupdates</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_install_message">Zum Installieren berühren</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_notification_title">Systemupdate heruntergeladen</string>
    <string name="system_update_verification_failed_text">Fehler bei Bestätigung</string>
    <string name="system_update_verified_status_text">Heruntergeladen und überprüft</string>
    <string name="system_update_verifying_status_text">Überprüfung</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="text_obfuscation_toggle_caption">Passwort ausblenden</string>
    <string name="time_separator">:</string>
    <string name="try_again">Erneut versuchen</string>
    <string name="unable_to_download">Update kann nicht heruntergeladen werden.</string>
    <string name="username">Nutzername</string>
    <string name="verify_network">Überprüfe deine Netzwerkeinstellungen und versuche es erneut.</string>
    <string name="verifying">Überprüfung läuft</string>
    <string name="verifying_description">Es ist wichtig, dass die Software immer auf dem neuesten Stand ist. Neue Systemsoftware ist verfügbar und wird gerade heruntergeladen. Sie wird anschließend automatisch implementiert.</string>
    <string name="wo_perm_desc">Ermöglicht Apps das Schreiben von Daten an den Google Talk-Content-Anbieter</string>
    <string name="wo_perm_label">Chatnachrichten verfassen</string>
</resources>
