<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="carrier_settings_label">ဖုန်းလိုင်းဝန်ဆောင်မှုပေးသူ၏ အပြင်အဆင်</string>
    <string name="view_detail_label">အသေးစိတ်ကို ကြည့်ရန်</string>
    <string name="reset_default_label">ပုံသေကို ပြင်ဆင်သတ်မှတ်ရန်</string>
    <string name="update_prl_label">PRL ကို အပ်ဒိတ်လုပ်ရန်</string>
    <string name="device_config_label">ကိရိယာ ဖွဲ့စည်းပုံစနစ်ကို အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="enter_msl_message">ဝန်ဆောင်မှု ကုဒ်ကို ထည့်သွင်းရန်</string>
    <string name="incorrect_msl">ကုဒ် မမှန်</string>
    <string name="incorrect_msl_text">ထည့်သွင်းခဲ့သည့် ဝန်ဆောင်မှု ကုဒ် မမှန်ပါ။ ကျေးဇူးပြုပြီး ထပ်စမ်းကြည့်ပါ။</string>
    <string name="incorrect_msl_text_reboot">မမှန်ကန်သည့် ဝန်ဆောင်မှုသင်္က​ေတကို အကြိမ်များစွာ ရိုက်သွင်းခဲ့သည်။ စက်ကိရိယာကို ပိတ်ပါ။</string>
    <string name="reset_device">ကိရိယာကို ပြန်ညှိပါ</string>
    <string name="reset_device_text">ဒီလုပ်ရပ်က သင်၏ ကိရိယာကို ပြန်ညှိပေးမည်။ အသုံးပြုသူ ဒေတာ အားလုံးကို ကိရိယာထဲမှ ဖျက်ပစ်လိမ့်မည်။</string>
    <string name="reset_button">ပြန်သတ်မှတ်ရန်</string>
    <string name="cancel_button">မလုပ်တော့</string>
    <string name="skip_button">ကျော်ရန်</string>
    <string name="emergency_call_button">အရေးပေါ် ခေါ်ဆိုမှု</string>
    <string name="emergency_action">အရေးပေါ်</string>
    <string name="network_error_67">သင်၏ ကိရိယာသည် ကွန်ရက်ကို ချိတ်ဆက်ရန် ကြိုးစားစဉ် အမှားတစ်ခု ကြုံခဲ့ရ၍ ပြင်ဆင်သတ်မှတ်ရန် လိုအပ်သည်။ သင်သည် ကိရိယာကို ပြန်ညှိလိုပါသလား? ထိုသို့လုပ်လျှင် သင်၏ အကောင့်ကို ဒီကိရိယာ ထဲမှ ဖယ်ရှားလိုက်မည် ဖြစ်သော်လည်း သင်၏ ကိုယ်ရေး ဒေတာကို ဖယ်ရှားပစ်မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="cidc_nidc_alert">ကွန်ရက်သည် သင်၏ ဝန်ဆောင်မှုများကို ပြင်ဆင်ပေးနေသည်။ ကျေးဇူးပြုပြီး စောင့်ပါ…</string>
    <string name="missing_provisioning_info">ပရိုဖိုင် အပ်ဒိတ်လုပ်ခြင်း မပြီးဆုံးနိုင်ခဲ့ပါ။ ကျေးဇူးပြုပြီး နောက်မှာ ထပ်စမ်းကြည့်ပါ။ ပြဿနာ ဆက်ရှိနေလျှင်၊ သင်သည် ဖောက်သည် ဝန်ဆောင်မှုဌာနသို့ ဆက်သွင်ရန် လိုအပ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="hfa_title">ဟန်းဖရီး ဖွင့်သုံးမှု</string>
    <string name="hfa_message">"သင့်ကိရိယာကို အသံ နှင့် ဒေတာ အတွက် စီစဉ်ပေးနေသည်။
 ကျေးဇူးပြုပြီး စောင့်ပါ…"</string>
    <string name="contacting_network">ကွန်ရက်ကို ချိတ်ဆက်နေ…</string>
    <string name="device_activated">ကိရိယာကို ဖွင့်သုံးနေပြီ။ ဆက်လုပ်ကိုင်ရန် အိုကေကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="waiting_for_retry">ပြန်စမ်းကြည့်မှာကို စောင့်နေ…</string>
    <string name="retry_n_of_5">%1$d 5 ခုကိုပြန်လည်ကြိုးစားမည်</string>
    <string name="update_prl_message">PRL အပ်ဒိတ်ကို စစ်ကြည့်နေဆဲ…</string>
    <string name="prl_updated_message">PRL ကို မွမ်းမံပေးလိုက်ပါပြီ။ ဆက်လုပ်ကိုင်ရန် အိုကေကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="no_prl_update_message">PRL အပ်ဒိတ် မရှိပါ။</string>
    <string name="checking_for_fumo_message">ဖာမ်းဝဲ အပ်ဒိတ်ကို စစ်ကြည့်နေပါသည်။ ကျေးဇူးပြုပြီး စောင့်ပါ…</string>
    <string name="no_fumo_update_message">ဖာမ်းဝဲ အပ်ဒိတ် မရှိပါ။</string>
    <string name="hfa_failure_message">ကိရိယာ ဖွင့်သုံးမှု မအောင်မြင်ခဲ့ပါ။ ပြဿနာ ဆက်ရှိနေလျှင်၊ သင်သည် ဖောက်သည် ဝန်ဆောင်မှုဌာနသို့ ဆက်သွင်ရန် လိုအပ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="scrtn_message">"သတိပေးချက်: SCRTN အောက်ပါ လုပ်စရာများကို လုပ်ကိုင်လျက် ဖုန်းကို ပြန်ဖွင့်လိမ့်မည်၊ သင် ဆက်လုပ်ချင်တာ သေချာလား?
MDN ကို စက်ရုံ ပုံသေသို့ သတ်မှတ်ပါ 
MSID ကို စက်ရုံ ပုံသေသို့ သတ်မှတ်ပါ
အပေါက် ၁ NAI ကို စက်ရုံ ပုံသေသို့ သတ်မှတ်ပါ
အပေါက် ၁ NAI ၏ စကားဝှက်ကို စက်ရုံ ပုံသေသို့ သတ်မှတ်ပါ"</string>
    <string name="notification_title">မိုဘိုင်းကွန်ရက်ကို စီစဉ်သတ်မှတ်နေသည်</string>
    <string name="notification_msg">စီစဉ်သတ်မှတ်နေစဉ် မိုဘိုင်းဝန်ဆောင်မှုကို ယာယီ အသုံးပြု၍ရမည် မဟုတ်ပါ။ ၎င်းသည် မိနစ်အနည်းငယ်သာ ကြာပါမည်။</string>
    <string name="notification_channel_mobile_service_update">မိုဘိုင်းဝန်ဆောင်မှု အပ်ဒိတ်</string>
</resources>
