<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="conn_auth_error_button_cancel">Zrušiť</string>
    <string name="conn_auth_error_button_retry">Skúsiť znova</string>
    <string name="conn_auth_error_message">Do služby Google Talk sa nepodarilo prihlásiť. Ak je toto účet služby Google Apps, overte, či bola pre tento účet povolená služba Rozhovor.</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_ticker">Službu Google Talk sa nepodarilo overiť</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_title">Službu Google Talk sa nepodarilo overiť</string>
    <string name="conn_auth_error_title">Problém s overením totožnosti</string>
    <string name="create">Vytvoriť</string>
    <string name="date_separator">.</string>
    <string name="default_decline_reason">Momentálne nemám čas.</string>
    <string name="downloading_remaining_mb">zostáva ^1 MB</string>
    <string name="downloading_update_description">Aktualizácie sú dôležité. K dispozícii je nový systémový softvér a práve sa sťahuje. Po dokončení sťahovania sa spustí automaticky.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_video">S používateľom %1$s sa nepodarilo nadviazať videohovor kvôli problému so sieťou.Skúste to znova.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_voice">S používateľom %1$s sa nepodarilo nadviazať hlasový čet kvôli problému so sieťou.Skúste to znova.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_video">Používateľ %1$s videohovor ukončil.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_voice">Používateľ %1$s ukončil hlasový hovor.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_video">Ukončili ste videohovor s používateľom %1$s.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_voice">Ukončili ste hlasový čet s používateľom %1$s.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_video">Používateľ %1$s nebol k dispozícii pre videohovor.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_voice">Používateľ %1$s nebol k dispozícii pre hlasový čet.</string>
    <string name="error_limited_user_message">Vlastník telefónu zakázal prístup k webu. Podmienky môžete skontrolovať v časti Nastavenia v účte vlastníka.</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_title">Právne informácie spoločnosti Google</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_unsuccessful_message">Bez pripojenia k dátovej službe. Ak chcete zobraziť tieto informácie, prejdite na ktoromkoľvek počítači pripojenom k internetu na adresu %s.</string>
    <string name="group_chat_invite_dialog_text">Používateľ %s vás pozval pripojiť sa ku skupinovému četu.</string>
    <string name="group_chat_invite_notify_text">Dostali ste pozvánku na skupinový čet od používateľa %s.</string>
    <string name="gsf_label">Google Services Framework</string>
    <string name="location_allow_access_cancel">Teraz nie</string>
    <string name="location_allow_access_dialog_body">V predchádzajúcej verzii systému Android ste všetkým aplikáciám Google zakázali prístup k informáciám o polohe. Chcete tento prístup znova povoliť?</string>
    <string name="location_allow_access_turn_on">Áno</string>
    <string name="message_too_long">Nie je možné odoslať správy dlhšie ako 2 000 znakov.</string>
    <string name="missed_video_chat_message">Používateľ %1$s sa s vami pokúsil nadviazať videohovor.</string>
    <string name="missed_video_chat_message_no_wifi">Počas doby bez pripojenia do siete Wi‑Fi sa s vami používateľ %1$s pokúsil nadviazať videohovor.</string>
    <string name="missed_video_chat_notification">Zmeškali ste pozvánku na videohovor</string>
    <string name="missed_video_chat_notification_no_wifi">Zmeškali ste pozvánku na videohovor, pretože ste nemali pripojenie k sieti Wi‑Fi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message">Používateľ %1$s sa s vami pokúsil nadviazať hlasový čet.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message_no_wifi">Počas doby bez pripojenia do siete Wi‑Fi sa s vami používateľ %1$s pokúsil nadviazať hlasový čet.</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification">Zmeškali ste pozvánku na hlasový čet</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification_no_wifi">Zmeškali ste pozvánku na hlasový čet, pretože ste nemali pripojenie do siete Wi‑Fi.</string>
    <string name="multi_account_format" formatted="false">%s – %s</string>
    <string name="network_settings">Nastavenia sietí</string>
    <string name="new_software_description">Bol stiahnutý nový systémový softvér. Zariadenie sa automaticky reštartuje, aby sa nainštalovala aktualizácia.</string>
    <string name="notification_format" formatted="false">%s: %s</string>
    <string name="notify_groupchat_label">Pozvánka na skupinový čet</string>
    <string name="password">Heslo</string>
    <string name="percent_progress">^1 %</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_desc">Môže odosielať dátové správy prijaté z internetu aplikáciám, ktoré sú prihlásené na ich príjem.</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_label">Odosielanie dátových správ aplikáciám.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_desc">Povoľuje aplikáciám prijímať správy odoslané službou aplikácie z cloudu do zariadenia. Používanie tejto služby môže zvýšiť spotrebu dát. Škodlivé aplikácie môžu spôsobiť nadmernú spotrebu dát.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_label">prijímať údaje z Internetu</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_desc">Umožňuje aplikáciám Google komunikovať so servermi Google prostredníctvom správ XMPP.</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_label">komunikovať so servermi Google pomocou správ XMPP</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_desc">Umožňuje aplikáciám Google komunikovať so servermi Google prostredníctvom správ XMPP.</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_label">komunikovať so servermi Google pomocou správ XMPP</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_desc">Môže vysielať správy XMPP prijaté zo serverov Google do aplikácií registrovaných na ich príjem.</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_label">Vysielať do aplikácií správy XMPP.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_desc">Môže vysielať správy XMPP prijaté zo serverov Google do aplikácií.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_label">Vysielať do aplikácií správy XMPP.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth">Povoľuje aplikáciám zobraziť používateľské mená (e-mailové adresy) účtov Google, ktoré ste nakonfigurovali.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ALL">Povoľuje aplikáciám prihlásiť sa do VŠETKÝCH služieb Google pomocou účtov uložených v tomto zariadení so systémom Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_OTHER">Povoľuje aplikáciám prihlásiť sa do ľubovoľných služieb Google pomocou účtov uložených v tomto zariadení so systémom Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_YouTubeUser">Povoľuje aplikáciám prístup k používateľským menám YouTube priradeným k účtom Google, ktoré sú uložené v tomto zariadení so systémom Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adsense">Povoľuje aplikáciám prihlásiť sa do služby Google AdSense pomocou účtov uložených v tomto zariadení so systémom Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adwords">Povoľuje aplikáciám prihlásiť sa do služby Google AdWords pomocou účtov uložených v tomto zariadení so systémom Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ah">Povoľuje aplikáciám prihlásiť sa do služby Google App Engine pomocou účtov uložených v tomto zariadení so systémom Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_android">Povoľuje aplikáciám prihlásiť sa do služieb systému Android pomocou účtov uložených v tomto zariadení.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_blogger">Povoľuje aplikáciám prihlásiť sa do služby Blogger pomocou účtov uložených v tomto zariadení so systémom Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cl">Povoľuje aplikáciám prihlásiť sa do Kalendára Google pomocou účtov uložených v tomto zariadení so systémom Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cp">Umožňuje aplikáciám pristupovať ku kontaktom a informáciám profilov účtov uložených v tomto zariadení so systémom Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_dodgeball">Povoľuje aplikáciám prihlásiť sa do služby Dodgeball pomocou účtov uložených v tomto zariadení so systémom Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_finance">Povoľuje aplikáciám prihlásiť sa do služby Google Finance pomocou účtov uložených v tomto zariadení so systémom Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_gbase">Povoľuje aplikáciám prihlásiť sa do služby Google Base pomocou účtov uložených v tomto zariadení so systémom Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_grandcentral">Povoľuje aplikáciám prihlásiť sa do služby Google Voice pomocou účtov uložených v tomto zariadení so systémom Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_groups2">Povoľuje aplikáciám prihlásiť sa do Skupín Google pomocou účtov uložených v tomto zariadení so systémom Android</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_health">Povoľuje aplikáciám prihlásiť sa do služby Google Health pomocou účtov uložených v tomto zariadení so systémom Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ig">Povoľuje aplikáciám prihlásiť sa na stránku iGoogle pomocou účtov uložených v tomto zariadení so systémom Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_jotspot">Povoľuje aplikáciám prihlásiť sa do služby JotSpot pomocou účtov uložených v tomto zariadení so systémom Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_knol">Povoľuje aplikáciám prihlásiť sa do služby Knol pomocou účtov uložených v tomto zariadení so systémom Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_lh2">Povoľuje aplikáciám prihlásiť sa do Webových albumov programu Picasa pomocou účtov uložených v tomto zariadení so systémom Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_local">Povoľuje aplikáciám prihlásiť sa do Máp Google pomocou účtov uložených v tomto zariadení so systémom Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mail">Povoľuje aplikáciám prihlásiť sa do e-mailových služieb Google pomocou účtov uložených v tomto zariadení so systémom Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mobile">Povoľuje aplikáciám prihlásiť sa do mobilných aplikácií Google pomocou účtov uložených v tomto zariadení so systémom Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_news">Povoľuje aplikáciám prihlásiť sa do služby Google News pomocou účtov uložených v tomto zariadení so systémom Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_notebook">Povoľuje aplikáciám prihlásiť sa do Zápisníka Google pomocou účtov uložených v tomto zariadení so systémom Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_orkut">Povoľuje aplikáciám prihlásiť sa do služby Orkut pomocou účtov uložených v tomto zariadení so systémom Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_print">Umožňuje aplikáciám prihlásiť sa do služby Vyhľadávanie kníh Google pomocou účtov uložených v tomto zariadení so systémom Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierra">Povoľuje aplikáciám prihlásiť sa do služby Google Checkout (a prípadne nakupovať) pomocou účtov uložených v tomto zariadení so systémom Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierraqa">Povoľuje aplikáciám prihlásiť sa do služby Google Checkout QA pomocou účtov uložených v tomto zariadení so systémom Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierrasandbox">Povoľuje aplikáciám prihlásiť sa do služby Google Checkout Sandbox pomocou účtov uložených v tomto zariadení so systémom Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sitemaps">Povoľuje aplikáciám prihlásiť sa do služby Search Console Google pomocou účtov uložených v tomto zariadení so systémom Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speech">Umožňuje aplikáciám prihlásiť sa do služby Hlasové vyhľadávanie Google pomocou účtov uložených v tomto zariadení so systémom Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speechpersonalization">Povoľuje aplikáciám prihlásiť sa do služby Prispôsobené rozpoznávanie reči pomocou účtov uložených v tomto zariadení so systémom Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_talk">Povoľuje aplikáciám prihlásiť sa do služby Google Talk pomocou účtov uložených v tomto zariadení so systémom Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wifi">Umožňuje aplikáciám prihlásiť sa do služby Google Wi‑Fi pomocou účtov uložených v tomto zariadení so systémom Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wise">Povoľuje aplikáciám prihlásiť sa do Tabuliek Google pomocou účtov uložených v tomto zariadení so systémom Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_writely">Povoľuje aplikáciám prihlásiť sa do Dokumentov Google pomocou účtov uložených v tomto zariadení so systémom Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_youtube">Povoľuje aplikáciám prihlásiť sa do služby YouTube pomocou účtov uložených v tomto zariadení so systémom Android.</string>
    <string name="permdesc_heartbeat">Môže odosielať pakety heartbeat serveru Google Talk s cieľom zaistenia dobrého stavu pripojenia.</string>
    <string name="permdesc_intentVendingOnly">Môže odosielať požiadavky do služby Android Market na inštaláciu alebo odstránenie aplikácií.</string>
    <string name="permdesc_readGservices">Povoľuje tejto aplikácii čítať konfiguračné údaje služby Google.</string>
    <string name="permdesc_readGsettings">Povoľuje tejto aplikácii čítať nastavenia Google.</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">Povoľuje tejto aplikácii upraviť údaje konfigurácie služby Google.</string>
    <string name="permdesc_writeGsettings">Povoľuje tejto aplikácii zmeniť nastavenia Google.</string>
    <string name="permlab_googleAuth">zobrazenie konfigurovaných účtov</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ALL">prístup do všetkých služieb Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_OTHER">prístup do ďalších služieb Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_YouTubeUser">Používateľské mená YouTube</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adsense">AdSense</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adwords">AdWords</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ah">Google App Engine</string>
    <string name="permlab_googleAuth_android">Služby systému Android</string>
    <string name="permlab_googleAuth_blogger">Blogger</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cl">Kalendár Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cp">údaje o kontaktoch účtov Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_dodgeball">Dodgeball</string>
    <string name="permlab_googleAuth_finance">Google Finance</string>
    <string name="permlab_googleAuth_gbase">Google Base</string>
    <string name="permlab_googleAuth_grandcentral">Google Voice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_groups2">Skupiny Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_health">Google Health</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ig">Účty služby iGoogle</string>
    <string name="permlab_googleAuth_jotspot">JotSpot</string>
    <string name="permlab_googleAuth_knol">Knol</string>
    <string name="permlab_googleAuth_lh2">Webové albumy programu Picasa</string>
    <string name="permlab_googleAuth_local">Mapy Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mail">Google Mail</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mobile">Mobilné aplikácie Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_news">Google News</string>
    <string name="permlab_googleAuth_notebook">Zápisník Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_orkut">Orkut</string>
    <string name="permlab_googleAuth_print">Vyhľadávanie kníh Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierra">Účty služby Google Checkout</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierraqa">Účty služby Google Checkout QA</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierrasandbox">Účty služby Google Checkout Sandbox</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sitemaps">Search Console Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speech">Hlasové vyhľadávanie Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speechpersonalization">Prispôsobené rozpoznávanie reči</string>
    <string name="permlab_googleAuth_talk">Google Talk</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wifi">Google Wi‑Fi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wise">Tabuľky Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_writely">Dokumenty Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_youtube">YouTube</string>
    <string name="permlab_heartbeat">Odosielať pakety heartbeat serveru Google Talk</string>
    <string name="permlab_intentVendingOnly">Odosielať vysielania do služby Android Market.</string>
    <string name="permlab_readGservices">čítať konfiguráciu služieb Google</string>
    <string name="permlab_readGsettings">Čítať nastavenia Google</string>
    <string name="permlab_writeGservices">Upraviť konfiguráciu služieb Google</string>
    <string name="permlab_writeGsettings">Upraviť nastavenia Google</string>
    <string name="probelem_downloading">Pri sťahovaní aktualizácie softvéru sa vyskytol problém. Vzhľadom na dôležitosť tejto aktualizácie budete môcť pokračovať až po tom, ako ju použijete.</string>
    <string name="provider_label">Zobraziť odbery</string>
    <string name="restarting_format">Aktualizácia sa nainštaluje o ^1 s.</string>
    <string name="ro_perm_desc">Povoľuje aplikáciám čítať údaje od poskytovateľa obsahu služby Google Talk.</string>
    <string name="ro_perm_label">čítanie okamžitých správ</string>
    <string name="search_chats">"Hľadať v četoch 
výraz „%1$s“"</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_desc">Používané pre správy z cloudu do zariadenia a na upozornenia synchronizácie. Služba Google Talk používa túto službu na posielanie a prijímanie správ a synchronizáciu aktuálneho stavu. Škodlivé aplikácie môžu túto službu použiť na prenos nadmerného množstva údajov.</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_label">Odosielanie a prijímanie správ a prijímanie upozornení o synchronizácii zo serverov Google.</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Späť</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Ďalej</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Služby Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Tento telefón môže tiež prijímať a inštalovať aktualizácie a aplikácie od Googlu, telefónneho operátora a výrobcu telefónu. Ak budete pokračovať, môžu sa stiahnuť a nainštalovať niektoré aplikácie, ktoré však môžete kedykoľvek odstrániť.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Zálohujte aplikácie, údaje aplikácií, nastavenia, osobné slovníky a heslá do siete Wi‑Fi na telefóne</b> pomocou svojho účtu Google, aby ste ich mohli neskôr ľahko obnoviť. <annotation id="backup_details">Viac informácií</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Zálohujte aplikácie, údaje aplikácií, nastavenia, osobné slovníky a heslá do siete Wi‑Fi</b> pomocou svojho účtu Google, aby ste ich mohli neskôr ľahko obnoviť.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Keď zapnete automatické zálohovanie, údaje z vášho zariadenia sa pravidelne ukladajú do vášho účtu Google. Zálohy môžu zahrnovať informácie z priečinkov s údajmi aplikácií, ako sú predvoľby, nastavenia, správy, fotky a ďalšie súbory.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Údaje zahŕňajú aplikácie, nastavenia aplikácií, systémové nastavenia a heslá sietí Wi-Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Zálohovanie a obnovenie</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Komunikácia</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Tieto služby umožňujú, aby Google pracoval pre vás. Môžete ich kedykoľvek zapnúť alebo vypnúť. Údaje sa budú používať v súlade s <annotation id="google_privacy">pravidlami ochrany osobných údajov</annotation> spoločnosti Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Pomocou siete Wi-Fi a iných signálov dokáže služba určovania polohy Google zistiť vašu polohu rýchlejšie a presnejšie. Väčšinou tým zaťažujete batériu menej ako pri použití GPS. Časť údajov môže byť uložená v zariadení. Údaje sa môžu zhromažďovať, aj keď nie sú spustené žiadne aplikácie.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Poloha</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Používajte služby určovania polohy Google</b> a umožnite aplikáciám určovať miesto, kde sa práve nachádzate. Znamená to, že sa Googlu budú odosielať anonymné údaje o polohe, aj keď nebudú spustené žiadne aplikácie. <annotation id="location_details">Viac informácií</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Služba určovania polohy Google používa zdroje ako siete Wi-Fi a mobilné siete, ktoré pomôžu odhadnúť polohu vášho zariadenia rýchlejšie a presnejšie. Keď zapnete služby určovania polohy Google, vaše zariadenie prejde do režimu, ktorý používa siete Wi-Fi a mobilné siete na poskytovanie informácií o polohe. Túto možnosť môžete vypnúť v nastaveniach polohy výberom režimu, ktorý používa iba technológiu GPS (tento režim sa niekedy nazýva Len senzory zariadenia).</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Pomôžte zlepšiť služby určovania polohy</b> tým, že aplikáciám a službám umožníte vyhľadávať siete Wi-Fi, aj keď je pripojenie k sieťam Wi-Fi vypnuté.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Informujte ma</b> o novinkách a ponukách služby Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting">Automatickým posielaním diagnostických údajov a údajov o využití do spoločnosti Google môžete <b>prispieť k zlepšeniu prostredia Android</b>. Tieto informácie nebudú slúžiť na zistenie vašej totožnosti. Pomôžu našim tímom, ktoré sa zaoberajú napríklad výdržou batérie, výkonom aplikácií alebo novými funkciami Google. <annotation id="usage_reporting_details">Viac informácií</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Ide o všeobecné informácie o vašom zariadení a o spôsobe, akým ho používate – nabitie batérie, frekvencia používania aplikácií, kvalita a čas pripojenia k sieti (mobilnej, Wi-Fi alebo Bluetooth), a keď niečo nefunguje, ako by malo, tiež správy o zlyhaní. Tieto informácie napomôžu k zlepšeniu služieb a aplikácií Google pre všetkých používateľov a nebudú priradené k vášmu účtu Google. Niektoré súhrnné informácie pomôžu s vylepšením aplikácií a služieb tiež našim partnerom, napríklad vývojárom systému Android.

Toto nastavenie môžete kedykoľvek vypnúť či zapnúť. Nebude to mať žiadny vplyv na schopnosť zariadenia odosielať informácie, ktoré potrebujete na prijímanie základných služieb, ako sú aktualizácie systému a zabezpečenie."</string>
    <string name="setup_wizard_title">Sprievodca nastavením</string>
    <string name="sharedUserLabel">Služby Google</string>
    <string name="software_update_ready">Aktualizácia softvéru je k dispozícii</string>
    <string name="software_update_title">Aktualizácia softvéru</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="subscription_notify_text">Používateľ %s sa chce zhovárať</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_charging_text">Aktualizáciu systému nie je možné nainštalovať, pretože batéria je príliš slabá. Počkajte, kým sa batéria dostatočne dobije.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_text">Aktualizáciu systému nie je možné nainštalovať kvôli slabej batérii. Ak chcete pokračovať, pripojte nabíjačku.</string>
    <string name="system_update_activity_name">Aktualizácie systému</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text">V roamingu nie je možné stiahnuť aktualizácie systému.</string>
    <string name="system_update_activity_title">Aktualizácie systému</string>
    <string name="system_update_check_now_button_text">Skontrolovať</string>
    <string name="system_update_complete_label">Aktualizácia systému</string>
    <string name="system_update_complete_ok_button">OK</string>
    <string name="system_update_connection_lost_button_text">Pripojeniť k sieti Wi‑Fi</string>
    <string name="system_update_connection_lost_text">Pripojenie k internetu bolo ukončené.</string>
    <string name="system_update_countdown_cancel_button">Zrušiť inštaláciu</string>
    <string name="system_update_countdown_complete">Vypínanie…</string>
    <string name="system_update_download_button_text">Stiahnuť</string>
    <string name="system_update_download_failed_no_space_status_text">Na stiahnutie nie je k dispozícii dostatok miesta</string>
    <string name="system_update_download_failed_status_text">Nepodarilo sa stiahnuť</string>
    <string name="system_update_download_retry_button_text">Opakovať stiahnutie</string>
    <string name="system_update_download_waiting_status_text">Čaká na stiahnutie</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_text">"Môže to trvať až ^1 min.

Po stiahnutí aktualizácie sa telefón automaticky reštartuje."</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_title">Sťahovanie aktualizácie…</string>
    <string name="system_update_downloading_status_text">Sťahovanie</string>
    <string name="system_update_downloading_wifi_status2_text">Prostredníctvom Wi‑Fi len do ^1</string>
    <string name="system_update_install_button_text">Reštartovať a nainštalovať</string>
    <string name="system_update_installing_update_text">"To môže trvať až 5 minút.

Potom môžete dokončiť nastavenie svojho telefónu."</string>
    <string name="system_update_installing_update_title">Inštalácia aktualizácie...</string>
    <string name="system_update_last_checkin">Posledná kontrola aktualizácií prebehla ^1.</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text">Systém je aktuálny</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_message">Stiahnutie zlyhalo. Skúste to znova.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_title">Aktualizáciu systému sa nepodarilo stiahnuť</string>
    <string name="system_update_not_owner_text">K dispozícii je aktualizácia systémového softvéru, môže ju však nainštalovať iba vlastník.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_text">Telefón sa teraz reštartuje a nainštalujú sa aktualizácie.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_title">Reštartovanie…</string>
    <string name="system_update_requires_restart_status_text">Vyžaduje reštartovanie</string>
    <string name="system_update_restart_button_text">Reštart (^1)</string>
    <string name="system_update_update_available_download_message">Prevezmete dotykom.</string>
    <string name="system_update_update_available_notification_title">Aktualizácia systému je k dispozícii</string>
    <string name="system_update_update_download_failure_no_space_notification_message">Na stiahnutie aktualizácie systému nie je k dispozícii dostatok miesta.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_install_message">Nainštalujete dotykom.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_notification_title">Aktualizácia systému stiahnutá</string>
    <string name="system_update_verification_failed_text">Verifikácia zlyhala</string>
    <string name="system_update_verified_status_text">Stiahnuté a overené</string>
    <string name="system_update_verifying_status_text">Overuje sa</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="text_obfuscation_toggle_caption">Skryť heslo</string>
    <string name="time_separator">:</string>
    <string name="try_again">Skúsiť znova</string>
    <string name="unable_to_download">Aktualizáciu nie je možné stiahnuť</string>
    <string name="username">Používateľské meno</string>
    <string name="verify_network">Skontrolujte nastavenia svojej siete a skúste to znova.</string>
    <string name="verifying">Prebieha overovanie</string>
    <string name="verifying_description">Aktualizácie sú dôležité. K dispozícii je nový systémový softvér a práve sa sťahuje. Po dokončení sťahovania sa spustí automaticky.</string>
    <string name="wo_perm_desc">Povoľuje aplikáciám zapisovať údaje poskytovateľa obsahu služby Google Talk.</string>
    <string name="wo_perm_label">písanie okamžitých správ</string>
</resources>
