<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="conn_auth_error_button_cancel">Бас тарту</string>
    <string name="conn_auth_error_button_retry">Қайталау</string>
    <string name="conn_auth_error_message">Google Talk қолданбасына кіру мүмкін болмады. Егер бұл Google Apps есептік жазбасы болса, осы есептік жазба үшін чат қызметі қосылғанын тексеріңіз.</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_ticker">Google Talk қолданбасын аутентификациялау мүмкін болмады</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_title">Google Talk қолданбасын аутентификациялау мүмкін болмады</string>
    <string name="conn_auth_error_title">Аутентификациялау мәселесі</string>
    <string name="create">Жасау</string>
    <string name="date_separator">/</string>
    <string name="default_decline_reason">Мен дәл қазір бос емеспін.</string>
    <string name="downloading_remaining_mb">^1 МБ қалды</string>
    <string name="downloading_update_description">Жаңартып тұру маңызды. Жаңа жүйелік бағдарламалық құрал қол жетімді және қазір жүктелуде. Ол жүктеу аяқталғаннан кейін автоматты түрде қолданылады</string>
    <string name="end_cause_network_problem_video">%1$s пайдаланушысымен желілік мәселеге байланысты бейне чат өткізе алмадыңыз. Әрекетті қайталаңыз.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_voice">%1$s пайдаланушысымен желілік мәселеге байланысты дауыстық чат өткізе алмадыңыз. Әрекетті қайталаңыз.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_video">%1$s бейне чатты аяқтады.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_voice">%1$s дауыстық чатты аяқтады.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_video">%1$s пайдаланушысымен бейне чатты аяқтадыңыз.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_voice">%1$s пайдаланушысымен дауыстық чатты аяқтадыңыз.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_video">%1$s бейне чат үшін қол жетімді болмады.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_voice">%1$s дауыстық чат үшін қол жетімді болмады.</string>
    <string name="error_limited_user_message">Интернетке қол жеткізуді телефон иесі өшірген. Шарттарды иесінің «Параметрлер» тармағында қарап шыға аласыз.</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_title">Google құқықтық ақпараты</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_unsuccessful_message">Деректер қызметіне қосылмағансыз. Бұл ақпаратты қазір көру үшін интернетке қосылған кез келген компьютерден %s мекенжайына өтіңіз.</string>
    <string name="group_chat_invite_dialog_text">%s сізді топтық чатқа қосылуға шақырады.</string>
    <string name="group_chat_invite_notify_text">%s пайдаланушысынан топтық чатқа шақыру алдыңыз.</string>
    <string name="gsf_label">Google Services Framework</string>
    <string name="location_allow_access_cancel">Қазір емес</string>
    <string name="location_allow_access_dialog_body">Android жүйесінің алдыңғы нұсқасында сіз барлық Google қолданбаларының орныңызға қол жеткізу мүмкіндігін өшірдіңіз. Оны қайтадан қосу керек пе?</string>
    <string name="location_allow_access_turn_on">Иә</string>
    <string name="message_too_long">Ұзындығы 2000 таңбадан асатын хабарларды жіберу мүмкін емес.</string>
    <string name="missed_video_chat_message">%1$s сізбен бейне чат бастауға әрекет жасады.</string>
    <string name="missed_video_chat_message_no_wifi">%1$s сіз Wi-Fi желісіне қосылмаған кезде сізбен бейне чатты бастауға әрекет жасады.</string>
    <string name="missed_video_chat_notification">Бейне чатқа шақыруды өткізіп алдыңыз</string>
    <string name="missed_video_chat_notification_no_wifi">Сіз Wi-Fi желісіне қосылмаған болғандықтан бейне чатқа шақыруды өткізіп алдыңыз.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message">%1$s сізбен дауыстық чатты бастауға әрекет жасады.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message_no_wifi">%1$s сіз Wi-Fi желісіне қосылмаған кезде сізбен дауыстық чатты бастауға әрекет жасады.</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification">Дауыстық чатқа шақыруды өткізіп алдыңыз</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification_no_wifi">Wi-Fi желісіне қосылмағандықтан дауыстық чатқа шақыруды өткізіп алдыңыз.</string>
    <string name="multi_account_format" formatted="false">%s мынаған: %s</string>
    <string name="network_settings">Желі параметрлері</string>
    <string name="new_software_description">Жаңа жүйелік бағдарламалық құрал жүктелді. Құрылғыңыз жаңартуды орнату үшін автоматты түрде қайта іске қосылады.</string>
    <string name="notification_format" formatted="false">%s: %s</string>
    <string name="notify_groupchat_label">Топтық чатқа шақыру</string>
    <string name="password">Құпия сөз</string>
    <string name="percent_progress">^1 %</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_desc">Интернеттен алынған деректер хабарларын тыңдау үшін тіркелген қолданбаларға тарата алады.</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_label">Деректер хабарларын қолданбаларға тарату.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_desc">Қолданбаларға қолданбаның қызметі бұлттан құрылғыға жіберген хабарларды қабылдауға рұқсат береді. Бұл қызметті пайдалануға деректерді пайдалануға әкеледі. Зиянкес қолданбалар деректерді артық пайдалануды тудыруы мүмкін.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_label">интернеттен деректерді алу</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_desc">Google қолд-ларына Google сер-ріне және Google сер-лерінен XMPP хаб-рын жіб-ге және алуға рұқ. беру.</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_label">Google сер-не және Google сер. XMPP хаб. жіб./алу</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_desc">Google қолданбаларына Google серверлеріне және Google серверлерінен XMPP хабарларын жіберуге және алуға рұқсат беру.</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_label">Google сер-не және Google сер. XMPP хаб. жіб./алу</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_desc">Google серверлерінен алынған XMPP хабарларын тыңдау үшін тіркелген қолданбаларға тарата алады.</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_label">XMPP хабарларын қолданбаларға тарату.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_desc">Google серверлерінен алынған XMPP хабарларын қолданбаларға тарата алады.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_label">XMPP хабарларын қолданбаларға тарату.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth">Қолданбаларға сіз конфигурациялаған Google есептік жазбаларының пайдаланушы аттарын (электрондық пошта мекенжайларын) көруге рұқсат береді.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ALL">Қолданбаларға БАРЛЫҚ Google қызметтеріне осы Android құрылғысында сақталған есептік жазбаларды пайдаланып кіруге рұқсат береді.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_OTHER">Қолданбаларға көрсетілмеген Google қызметтеріне осы Android құрылғысында сақталған есептік жазбаларды пайдаланып кіруге рұқсат береді.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_YouTubeUser">Қолданбаларға осы Android құрылғысында сақталған Google есептік жазбасымен(ларымен) байланыстырылған YouTube пайдаланушы ат(тар)ын көруге рұқсат береді.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adsense">Қолданбаларға Google AdSense қызметіне осы Android құрылғысында сақталған есептік жазбаларды пайдаланып кіруге рұқсат береді.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adwords">Қолданбаларға Google AdWords қызметіне осы Android құрылғысында сақталған есептік жазбаларды пайдаланып кіруге рұқсат береді.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ah">Қолданбаларға Google App Engine қызметіне осы Android құрылғысында сақталған есептік жазбаларды пайдаланып кіруге рұқсат береді.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_android">Қолданбаларға Android қызметтеріне осы Android құрылғысында сақталған есептік жазбаларды пайдаланып кіруге рұқсат береді.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_blogger">Қолданбаларға Blogger қызметіне осы Android құрылғысында сақталған есептік жазбаларды пайдаланып кіруге рұқсат береді.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cl">Қолданбаларға Google Calendar қызметіне осы Android құрылғысында сақталған есептік жазбаларды пайдаланып кіруге рұқсат береді.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cp">Қолданбаларға осы Android құрылғысында сақталған есептік жазбалардың контактілері және профиль ақпаратына қол жеткізуге рұқсат береді.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_dodgeball">Қолданбаларға Dodgeball қызметіне осы Android құрылғысында сақталған есептік жазбаларды пайдаланып кіруге рұқсат береді.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_finance">Қолданбаларға Google Finance қызметіне осы Android құрылғысында сақталған есептік жазбаларды пайдаланып кіруге рұқсат береді.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_gbase">Қолданбаларға Google Base қызметіне осы Android құрылғысында сақталған есептік жазбаларды пайдаланып кіруге рұқсат береді.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_grandcentral">Қолданбаларға Google Voice қызметіне осы Android құрылғысында сақталған есептік жазбаларды пайдаланып кіруге рұқсат береді.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_groups2">Қолданбаларға Google Groups қызметіне осы Android құрылғысында сақталған есептік жазбаларды пайдаланып кіруге рұқсат береді</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_health">Қолданбаларға Google Health қызметіне осы Android құрылғысында сақталған есептік жазбаларды пайдаланып кіруге рұқсат береді.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ig">Қолданбаларға iGoogle қызметіне осы Android құрылғысында сақталған есептік жазбаларды пайдаланып кіруге рұқсат береді.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_jotspot">Қолданбаларға JotSpot қызметіне осы Android құрылғысында сақталған есептік жазбаларды пайдаланып кіруге рұқсат береді.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_knol">Қолданбаларға Knol қызметіне осы Android құрылғысында сақталған есептік жазбаларды пайдаланып кіруге рұқсат береді.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_lh2">Қолданбаларға Picasa Web Albums қызметіне осы Android құрылғысында сақталған есептік жазбаларды пайдаланып кіруге рұқсат береді.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_local">Қолданбаларға Google Maps қызметіне осы Android құрылғысында сақталған есептік жазбаларды пайдаланып кіруге рұқсат береді.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mail">Қолданбаларға Google mail қызметтеріне осы Android құрылғысында сақталған есептік жазбаларды пайдаланып кіруге рұқсат береді.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mobile">Қолданбаларға Google мобильдік қолданбаларына осы Android құрылғысында сақталған есептік жазбаларды пайдаланып кіруге рұқсат береді.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_news">Қолданбаларға Google News қызметіне осы Android құрылғысында сақталған есептік жазбаларды пайдаланып кіруге рұқсат береді.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_notebook">Қолданбаларға Google Notebook қызметіне осы Android құрылғысында сақталған есептік жазбаларды пайдаланып кіруге рұқсат береді.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_orkut">Қолданбаларға Orkut қызметіне осы Android құрылғысында сақталған есептік жазбаларды пайдаланып кіруге рұқсат береді.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_print">Қолданбаларға Google Book Search қызметіне осы Android құрылғысында сақталған есептік жазбаларды пайдаланып кіруге рұқсат береді.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierra">Қолданбаларға Google Checkout қызметіне осы Android құрылғысында сақталған есептік жазбаларды пайдаланып кіруге (және мүмкін сатып алулар жасауға) рұқсат береді.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierraqa">Қолданбаларға Google Checkout QA қызметіне осы Android құрылғысында сақталған есептік жазбаларды пайдаланып кіруге рұқсат береді.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierrasandbox">Қолданбаларға Google Checkout Sandbox қызметіне осы Android құрылғысында сақталған есептік жазбаларды пайдаланып кіруге рұқсат береді.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sitemaps">Қолданбаларға «Google вебшебер құралдары» қызметіне осы Android құрылғысында сақталған есептік жазбаларды пайдаланып кіруге рұқсат береді.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speech">Қолданбаларға Google Voice Search қызметіне осы Android құрылғысында сақталған есептік жазбаларды пайдаланып кіруге рұқсат береді.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speechpersonalization">Қолданбаларға «Жекелендірілген сөз тану» қызметіне осы Android құрылғысында сақталған есептік жазбаларды пайдаланып кіруге рұқсат береді.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_talk">Қолданбаларға Google Talk қызметіне осы Android құрылғысында сақталған есептік жазбаларды пайдаланып кіруге рұқсат береді.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wifi">Қолданбаларға Google Wi-Fi қызметіне осы Android құрылғысында сақталған есептік жазбаларды пайдаланып кіруге рұқсат береді.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wise">Қолданбаларға Google Spreadsheets қызметіне осы Android құрылғысында сақталған есептік жазбаларды пайдаланып кіруге рұқсат береді.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_writely">Қолданбаларға Google Docs қызметіне осы Android құрылғысында сақталған есептік жазбаларды пайдаланып кіруге рұқсат береді.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_youtube">Қолданбаларға YouTube қызметіне осы Android құрылғысында сақталған есептік жазбаларды пайдаланып кіруге рұқсат береді.</string>
    <string name="permdesc_heartbeat">Байланыстың жұмысқа қабілеттілігін қамтамасыз ету үшін Google Talk серверіне жүрек соғысы бумасын жібере алады.</string>
    <string name="permdesc_intentVendingOnly">Android Market сайтына қолданбаны орнатуды және жоюды сұрайтын таратылымдарды жібере алады.</string>
    <string name="permdesc_readGservices">Осы қолданбаға Google қызметі конфигурациясының деректерін оқуға рұқсат береді.</string>
    <string name="permdesc_readGsettings">Осы қолданбаға Google параметрлерін оқуға рұқсат береді.</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">Осы қолданбаға Google қызметі конфигурациясының деректерін өзгертуге рұқсат береді.</string>
    <string name="permdesc_writeGsettings">Осы қолданбаға Google параметрлерін өзгертуге рұқсат береді.</string>
    <string name="permlab_googleAuth">конфигурацияланған есептік жазбаларды көру</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ALL">барлық Google қызметтеріне қол жеткізу</string>
    <string name="permlab_googleAuth_OTHER">басқа Google қызметтеріне қол жеткізу</string>
    <string name="permlab_googleAuth_YouTubeUser">YouTube пайдаланушы аттары</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adsense">AdSense</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adwords">AdWords</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ah">Google App Engine</string>
    <string name="permlab_googleAuth_android">Android қызметтері</string>
    <string name="permlab_googleAuth_blogger">Blogger</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cl">Google Calendar</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cp">Google есептік жазбаларындағы контактілердің деректері</string>
    <string name="permlab_googleAuth_dodgeball">Dodgeball</string>
    <string name="permlab_googleAuth_finance">Google Finance</string>
    <string name="permlab_googleAuth_gbase">Google Base</string>
    <string name="permlab_googleAuth_grandcentral">Google Voice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_groups2">Google Groups</string>
    <string name="permlab_googleAuth_health">Google Health</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ig">iGoogle есептік жазбалары</string>
    <string name="permlab_googleAuth_jotspot">JotSpot</string>
    <string name="permlab_googleAuth_knol">Knol</string>
    <string name="permlab_googleAuth_lh2">Picasa Web Albums</string>
    <string name="permlab_googleAuth_local">Google Maps</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mail">Google mail</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mobile">Google мобильді қолданбалары</string>
    <string name="permlab_googleAuth_news">Google News</string>
    <string name="permlab_googleAuth_notebook">Google Notebook</string>
    <string name="permlab_googleAuth_orkut">Orkut</string>
    <string name="permlab_googleAuth_print">Google Book Search</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierra">Google Checkout есептік жазбалары</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierraqa">Google Checkout QA есептік жазбалары</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierrasandbox">Google Checkout Sandbox есептік жазбалары</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sitemaps">Google вебшебер құралдары</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speech">Google Voice Search</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speechpersonalization">Жекелендірілген сөз тану</string>
    <string name="permlab_googleAuth_talk">Google Talk</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wifi">Google Wi-Fi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wise">Google Spreadsheets</string>
    <string name="permlab_googleAuth_writely">Google Docs</string>
    <string name="permlab_googleAuth_youtube">YouTube</string>
    <string name="permlab_heartbeat">Google Talk серверіне жүрек соғысын жіберу</string>
    <string name="permlab_intentVendingOnly">Android Market сайтына таратылымдарды жіберу.</string>
    <string name="permlab_readGservices">Google қызметінің конфигурациясын оқу</string>
    <string name="permlab_readGsettings">Google параметрлерін оқу</string>
    <string name="permlab_writeGservices">Google қызметінің конфигурациясын өзгерту</string>
    <string name="permlab_writeGsettings">Google параметрлерін өзгерту</string>
    <string name="probelem_downloading">Бағдарламалық құралды жаңартуды жүктеу кезінде мәселе болды. Жаңарту маңызды болғандықтан, жалғастыру үшін оны қолдану керек.</string>
    <string name="provider_label">Push жазылымдары</string>
    <string name="restarting_format">^1 секундтан кейін жаңарту орнатылады.</string>
    <string name="ro_perm_desc">Қолданбаларға Google Talk мазмұн провайдерінен алынған деректерді оқуға рұқсат береді.</string>
    <string name="ro_perm_label">жылдам хабарларды оқу</string>
    <string name="search_chats">"Чаттарда
 «%1$s» іздеу"</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_desc">Құрылғы хабарларының және синхрондау туралы хабарландыруларға арналған сервер бұлты ретінде пайдаланылады. Google Talk бұл қызметті хабарлар алмасу және болу статусын синхрондау үшін пайдаланады. Зиянкес қолданбалар бұл қызметті артық деректерді тасымалдау үшін пайдалана алады.</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_label">Хабарлар алмасады және Google серверлерінен синхрондау туралы хабарландырулар алады.</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Артқа</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Келесі</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Google қызметтері</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Сондай-ақ, бұл телефон Google, оператор және құрылғы өндірушісінің жаңартуларын және қолданбаларын алуы және орнатуы мүмкін. Жалғастырсаңыз кейбір қолданбалар жүктелуі және орнатылуы мүмкін, оларды кез келген уақытта жоя аласыз.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup">Кейінірек оңай қалпына келтіре алу үшін <b>телефоныңыздың қолданбаларының, қолданба деректерінің, параметрлерінің, жеке сөздіктерінің және Wi‑Fi құпия сөздерінің сақтық көшірмесін</b> Google есептік жазбаңызды пайдаланып жасаңыз. <annotation id="backup_details">Қосымша мәліметтер</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore">Кейінірек оңай қалпына келтіре алу үшін <b>қолданбалардың, қолданба деректерінің, параметрлердің, жеке сөздіктердің және Wi‑Fi құпия сөздерінің сақтық көшірмесін</b> Google есептік жазбаңызды пайдаланып жасаңыз.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Автоматты түрде сақтық көшірме жасауды қосқанда құрылғы деректері Google есептік жазбасына кезеңді түрде сақталады. Сақтық көшірмелер қолданба деректері қалталарындағы таңдаулы параметрлер, параметрлер, хабарлар, фотосуреттер және басқа файлдар сияққты ақпаратты қамтуы мүмкін.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Деректерге қолданбалар, қолданба параметрлері, жүйе параметрлері және Wi‑Fi кілтсөздері жатады.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Сақтық көшірмесін жасау және қалпына келтіру</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Байланыс</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Бұл қызметтердің арқасында Google кейбір әрекеттерді сіздің орныңызға орындайтын болады, оларды кез келген уақытта қосып немесе өшіріп қоюға болады. Деректер Google <annotation id="google_privacy">Құпиялық саясатына</annotation> сай пайдаланылады.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Google аймақ қызметі Wi‑Fi және басқа сигналдарды қолданып, аймақты нақтырақ және жылдамырақ анықтайды және GPS жүйесіне қарағанда қуатты азырақ жұмсайды. Кейбір деректер сіздің құрылғыңызда сақталуы мүмкін. Деректер қолданбалар қосылып тұрмағанда да жинақталуы мүмкін.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Орын</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing">Қолданбаларға орынды анықтауға көмектесу үшін <b>Google орынды анықтау қызметін пайдалану</b>. Қолданбалар іске қосылмаған кезде де Google жүйесіне анонимді орын деректері жіберіліп тұрады. <annotation id="location_details">Толығырақ</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Google орынды анықтау қызметі Wi‑Fi және ұялы желілер сияқты көздерді пайдаланып, құрылғының орнын тезірек және дәлірек анықтайды. Google орынды анықтау қызметтерін қосқанда, құрылғы орын туралы ақпаратты қамтамасыз ету үшін Wi‑Fi және ұялы желілерді пайдаланатын режимге кіреді. Мұны орын параметрлерінде кейде «Тек құрылғы режимі» деп аталатын тек GPS функциясын пайдаланатын режимді таңдау арқылы өшіруге болады.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan">Қолданбаларға тіпті Wi‑Fi өшірулі кезде де Wi‑Fi желілерін іздеуге мүмкіндік беру арқылы <b>орынды анықтау қызметтерін жақсартуға көмектесу</b>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play">Google Play жаңалықтары және ұсыныстары <b>туралы хабарлап отыру</b>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting">Диагностикалық және пайдалану туралы деректерді Google жүйесіне автоматты түрде жіберу функциясына рұқсат беру арқылы <b>Android құрылғысын жақсартуға</b> көмектесіңіз. Бұл ақпарат жеке басыңызды анықтау үшін емес, батареяның қызмет мерзімі, қолданба өнімділігі және жаңа Google мүмкіндіктері сияқты функцияларды дамытатын ұжымдарға көмектесу үшін пайдаланылады. <annotation id="usage_reporting_details">Толығырақ</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Бұл — құрылғы және оны пайдалану жолыңыз туралы жалпы ақпарат, мысалы, батарея деңгейі, қолданбаларды пайдалану жиілігі, желілік байланыстардың (мысалы, Wi‑Fi және Bluetooth) сапасы мен ұзақтығы, әрі функциялар дұрыс жұмыс істемей жатқандағы жаңылыс туралы есептер. Ол Google өнімдерін және қызметтерін жақсарту үшін пайдаланылады және Google есептік жазбаңызбен байланыстырылмайды. Біраз жинақталған ақпарат Android әзірлеушілері сияқты серіктестерге де қолданбаларын және өнімдерін жетілдіруге көмектеседі.

Мұны кез келген уақытта «Google параметрлері» қолданбасында қосуға немесе өшіруге болады. Бұл құрылғының жүйелік жаңартулар және қауіпсіздік сияқты маңызды қызметтер алу үшін қажетті ақпаратты жіберу мүмкіндігіне әсер етпейді."</string>
    <string name="setup_wizard_title">Шебер бағдарламасын орнату</string>
    <string name="sharedUserLabel">Google қызметтері</string>
    <string name="software_update_ready">Бағдарламалық құрал жаңартуы дайын</string>
    <string name="software_update_title">Бағдарламалық құрал жаңартуы</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="subscription_notify_text">%s сізбен сөйлесе алғысы келеді</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_charging_text">Батарея заряды жүйе жаңартуын орнату үшін тым төмен. Батареяның жеткілікті зарядталуын күтіңіз.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_text">Батарея заряды жүйе жаңартуын орнату үшін тым төмен. Жалғастыру үшін зарядтағышты қосыңыз.</string>
    <string name="system_update_activity_name">Жүйе жаңартулары</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text">Роуминг кезінде жүйе жаңартуларын жүктеу мүмкін емес.</string>
    <string name="system_update_activity_title">Жүйе жаңартулары</string>
    <string name="system_update_check_now_button_text">Қазір тексеру</string>
    <string name="system_update_complete_label">Жүйе жаңартуы</string>
    <string name="system_update_complete_ok_button">Жарайды</string>
    <string name="system_update_connection_lost_button_text">Wi-Fi желісіне қосылу</string>
    <string name="system_update_connection_lost_text">Интернетке енді қосылмаған</string>
    <string name="system_update_countdown_cancel_button">Орнатудан бас тарту</string>
    <string name="system_update_countdown_complete">Өшірілуде…</string>
    <string name="system_update_download_button_text">Жүктеу</string>
    <string name="system_update_download_failed_no_space_status_text">Жүктеу үшін бос орын жеткіліксіз</string>
    <string name="system_update_download_failed_status_text">Жүктеу мүмкін болмады</string>
    <string name="system_update_download_retry_button_text">Жүктеуді қайталау</string>
    <string name="system_update_download_waiting_status_text">Жүктеу күтілуде</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_text">"Бұған ^1 минутқа дейін кетуі мүмкін.

Жаңарту жүктелгеннен кейін телефон автоматты түрде қайта іске қосылады."</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_title">Жаңартуды жүктеу…</string>
    <string name="system_update_downloading_status_text">Жүктелуде</string>
    <string name="system_update_downloading_wifi_status2_text">^1 дейін тек Wi-Fi арқылы</string>
    <string name="system_update_install_button_text">Қайта іске қосу және орнату</string>
    <string name="system_update_installing_update_text">"Бұл 5 минутқа дейін алуы мүмкін.

Содан кейін телефонды реттеуді аяқтай аласыз."</string>
    <string name="system_update_installing_update_title">Жаңартуды орнату…</string>
    <string name="system_update_last_checkin">Жаңартулардың соңғы рет тексерілгені: ^1.</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text">Жүйеңіз жаңартылған.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_message">Жүктеу сәтсіз аяқталды. Әрекетті қайталаңыз.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_title">Жүйе жаңартуын жүктеу мүмкін болмады</string>
    <string name="system_update_not_owner_text">Жүйелік бағдарламаның жаңартуы қол жетімді, бірақ оны тек иесі орната алады.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_text">Телефон енді жаңарту үшін қайта іске қосылады.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_title">Қайта іске қосылуда…</string>
    <string name="system_update_requires_restart_status_text">Қайта іске қосуды қажет етеді</string>
    <string name="system_update_restart_button_text">Қайта іске қосу (^1)</string>
    <string name="system_update_update_available_download_message">Жүктеу үшін түртіңіз.</string>
    <string name="system_update_update_available_notification_title">Жүйе жаңартуы қол жетімді</string>
    <string name="system_update_update_download_failure_no_space_notification_message">Жүйе жаңартуын жүктеу үшін бос орын жеткіліксіз.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_install_message">Орнату үшін түртіңіз.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_notification_title">Жүйе жаңартуы жүктелді</string>
    <string name="system_update_verification_failed_text">Тексеру сәтсіз аяқталды</string>
    <string name="system_update_verified_status_text">Жүктелді және тексерілді</string>
    <string name="system_update_verifying_status_text">Тексерілуде</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="text_obfuscation_toggle_caption">Құпия сөзді жасыру</string>
    <string name="time_separator">:</string>
    <string name="try_again">Әрекетті қайталау</string>
    <string name="unable_to_download">Жаңартуды жүктеу мүмкін болмады</string>
    <string name="username">Пайдаланушы аты</string>
    <string name="verify_network">Желі параметрлерін тексеріп, әрекетті қайталаңыз.</string>
    <string name="verifying">Тексерілуде</string>
    <string name="verifying_description">Жаңартылған күйде ұстау маңызды. Жаңа жүйелік бағдарламалық құрал қол жетімді және қазір жүктелуде. Аяқтағаннан кейін ол автоматты түрде қолданылады.</string>
    <string name="wo_perm_desc">Қолданбаларға деректерді Google Talk мазмұн провайдеріне жазуға рұқсат беру.</string>
    <string name="wo_perm_label">жылдам хабарлар жазу</string>
</resources>
