<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="carrier_settings_label">Paramètres du fournisseur de services</string>
    <string name="view_detail_label">Afficher les détails</string>
    <string name="reset_default_label">Réinitialiser les valeurs par défaut</string>
    <string name="update_prl_label">"Mettre à jour la liste de préférences d'itinérance"</string>
    <string name="device_config_label">"Mettre à jour la configuration de l'appareil"</string>
    <string name="enter_msl_message">Entrez le code de service</string>
    <string name="incorrect_msl">Code incorrect</string>
    <string name="incorrect_msl_text">Code de service incorrect. Veuillez réessayer.</string>
    <string name="incorrect_msl_text_reboot">"Vous avez entrer un code de service incorrect à plusieurs reprises. Veuillez éteindre l'appareil."</string>
    <string name="reset_device">"Réinitialiser l'appareil"</string>
    <string name="reset_device_text">"En réinitialisant l'appareil, vous effacez toutes les données qu'il contient."</string>
    <string name="reset_button">Réinitialiser</string>
    <string name="cancel_button">Annuler</string>
    <string name="skip_button">Ignorer</string>
    <string name="emergency_call_button">"Appel d'urgence"</string>
    <string name="emergency_action">Urgence</string>
    <string name="network_error_67">"Une erreur s'est produite lors de la tentative de connexion de votre appareil au réseau. Celui-ci doit être réinitialisé. Voulez-vous réinitialiser l'appareil? Cette action supprimera votre compte de cet appareil, mais pas vos données personnelles."</string>
    <string name="cidc_nidc_alert">Le réseau est en train de préparer vos services. Veuillez patienter...</string>
    <string name="missing_provisioning_info">"La mise à jour du profil n'a pas pu être terminée. Veuillez réessayer plus tard. Si le problème persiste, vous devrez peut-être communiquer avec le service à la clientèle."</string>
    <string name="hfa_title">Activation du mode Mains libres</string>
    <string name="hfa_message">"Configuration de votre appareil en cours pour la voix et les données.
 Veuillez patienter..."</string>
    <string name="contacting_network">Tentative de connexion avec le réseau en cours...</string>
    <string name="device_activated">"L'appareil a été activé. Touchez OK pour continuer."</string>
    <string name="waiting_for_retry">"En attente d'une nouvelle tentative…"</string>
    <string name="retry_n_of_5">Nouvelle tentative %1$d sur 5.</string>
    <string name="update_prl_message">"Recherche de mise à jour pour la liste de préférences d'itinérance…"</string>
    <string name="prl_updated_message">"La liste de préférences d'itinérance a été mise à jour. Touchez « OK » pour continuer."</string>
    <string name="no_prl_update_message">"Aucune mise à jour pour la liste de préférences d'itinérance."</string>
    <string name="checking_for_fumo_message">Recherche de mise à jour pour le micrologiciel. Veuillez patienter…</string>
    <string name="no_fumo_update_message">Aucune mise à jour pour le micrologiciel.</string>
    <string name="hfa_failure_message">"Échec de l'activation de l'appareil. Si le problème persiste, vous devrez peut-être communiquer avec le service à la clientèle."</string>
    <string name="scrtn_message">"Avertissement : SCRTN va exécuter l'opération suivante et redémarrer le téléphone. Voulez-vous vraiment continuer?
Rétablir la valeur MDN par défaut
Rétablir la valeur MSID par défaut
Rétablir la valeur NAI de la position 1 par défaut
Rétablir le mot de passe de la valeur NAI de la position 1 par défaut"</string>
    <string name="notification_title">Configuration de votre réseau cellulaire en cours…</string>
    <string name="notification_msg">Durant la configuration, il se peut que le service cellulaire soit déconnecté temporairement. Cela ne devrait prendre que quelques minutes.</string>
    <string name="notification_channel_mobile_service_update">Mises à jour services mobiles</string>
</resources>
