<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="conn_auth_error_button_cancel">Cancel·la</string>
    <string name="conn_auth_error_button_retry">Torna-ho a provar</string>
    <string name="conn_auth_error_message">"No s'ha pogut iniciar la sessió a Google Talk. Si és un compte de Google Apps, confirma que el servei del Xat estigui activat per a aquest compte."</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_ticker">"No s'ha pogut autenticar Google Talk"</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_title">"No s'ha pogut autenticar Google Talk"</string>
    <string name="conn_auth_error_title">"Problema d'autenticació"</string>
    <string name="create">Crea</string>
    <string name="date_separator">/</string>
    <string name="default_decline_reason">En aquests moments estic ocupat.</string>
    <string name="downloading_remaining_mb">Queden ^1 MB.</string>
    <string name="downloading_update_description">"És important mantenir el dispositiu actualitzat. Hi ha una versió nova del programari del sistema disponible i s'està baixant. S'aplicarà automàticament quan la baixada s'hagi completat."</string>
    <string name="end_cause_network_problem_video">"No pots fer un xat de vídeo amb %1$s a causa d'un problema amb la xarxa. Torna-ho a provar."</string>
    <string name="end_cause_network_problem_voice">"No pots fer un xat de veu amb %1$s a causa d'un problema amb la xarxa. Torna-ho a provar."</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_video">%1$s ha finalitzat el xat de vídeo.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_voice">%1$s ha finalitzat el xat de veu.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_video">Has finalitzat el xat de vídeo amb %1$s.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_voice">Has finalitzat el xat de veu amb %1$s.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_video">%1$s no estava disponible per al xat de vídeo.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_voice">%1$s no estava disponible per al xat de veu.</string>
    <string name="error_limited_user_message">"El propietari del telèfon ha desactivat l'accés al web. Pots revisar les condicions a la configuració del propietari."</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_title">Informació legal de Google</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_unsuccessful_message">No estàs connectat a cap servei de dades. Per visualitzar aquesta informació ara, ves a %s des de qualsevol equip connectat a Internet.</string>
    <string name="group_chat_invite_dialog_text">%s et convida a unir-te a un xat de grup.</string>
    <string name="group_chat_invite_notify_text">Has rebut una invitació a un xat de grup de: %s.</string>
    <string name="gsf_label">Google Services Framework</string>
    <string name="location_allow_access_cancel">Ara no</string>
    <string name="location_allow_access_dialog_body">"En una versió anterior d'Android, vas desactivar l'accés de totes les aplicacions de Google a la teva ubicació. El vols tornar a activar?"</string>
    <string name="location_allow_access_turn_on">Sí</string>
    <string name="message_too_long">No pots enviar missatges de més de 2.000 caràcters.</string>
    <string name="missed_video_chat_message">"%1$s ha provat d'iniciar un xat de vídeo conjunt."</string>
    <string name="missed_video_chat_message_no_wifi">%1$s ha intentat iniciar un xat de vídeo amb tu mentre no estaves connectat a la Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_video_chat_notification">"T'has perdut una invitació a un xat de vídeo"</string>
    <string name="missed_video_chat_notification_no_wifi">"T'has perdut una invitació a un xat de vídeo perquè no estaves connectat a la Wi-Fi."</string>
    <string name="missed_voice_chat_message">"%1$s ha provat d'iniciar un xat de veu conjunt."</string>
    <string name="missed_voice_chat_message_no_wifi">%1$s ha intentat iniciar un xat de veu amb tu mentre no estaves connectat a la Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification">"T'has perdut una invitació a un xat de veu"</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification_no_wifi">"T'has perdut una invitació a un xat de veu perquè no estaves connectat a la Wi-Fi."</string>
    <string name="multi_account_format" formatted="false">De %s a %s</string>
    <string name="network_settings">Configuració de xarxa</string>
    <string name="new_software_description">"S'ha baixat un programari del sistema nou. El dispositiu es reiniciarà automàticament per instal·lar l'actualització."</string>
    <string name="notification_format" formatted="false">%s: %s</string>
    <string name="notify_groupchat_label">Invitació a xat de grup</string>
    <string name="password">Contrasenya</string>
    <string name="percent_progress">^1 %</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_desc">"Pot transmetre missatges de dades rebuts d'Internet a les aplicacions registrades per escoltar-los."</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_label">Transmet missatges de dades a les aplicacions.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_desc">"Permet que les aplicacions acceptin que el servei d'aplicacions enviï missatges del núvol al dispositiu. Si fas servir aquest servei, es farà ús de dades. Les aplicacions malicioses poden provocar un ús excessiu de dades."</string>
    <string name="perm_receive_data_message_label">"rep dades d'Internet"</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_desc">Permet que les aplicacions de Google rebin i enviïn missatges XMPP als servidors de Google.</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_label">rep i envia missatges XMPP als servidors de Google</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_desc">Permet que les aplicacions de Google rebin i enviïn missatges XMPP als servidors de Google.</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_label">rep i envia missatges XMPP als servidors de Google</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_desc">Pot transmetre missatges XMPP de servidors de Google a aplicacions registrades per escoltar-los.</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_label">Transmet missatges XMPP a les aplicacions.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_desc">Pot transmetre missatges XMPP rebuts des dels servidors de Google a les aplicacions.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_label">Transmet missatges XMPP a les aplicacions.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth">"Permet que les aplicacions vegin els noms d'usuari (adreces electròniques) dels comptes de Google que has configurat."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ALL">Permet que les aplicacions iniciïn la sessió a TOTS els serveis de Google mitjançant els comptes emmagatzemats en aquest dispositiu Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_OTHER">Permet que les aplicacions iniciïn la sessió a serveis de Google no especificats mitjançant els comptes emmagatzemats en aquest dispositiu Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_YouTubeUser">"Permet que les aplicacions vegin els noms d'usuari de YouTube associats als comptes de Google emmagatzemats en aquest dispositiu Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adsense">Permet que les aplicacions iniciïn la sessió a Google AdSense mitjançant els comptes emmagatzemats en aquest dispositiu Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adwords">Permet que les aplicacions iniciïn la sessió a Google AdWords mitjançant els comptes emmagatzemats en aquest dispositius Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ah">Permet que les aplicacions iniciïn la sessió a Google App Engine mitjançant els comptes emmagatzemats en aquest dispositiu Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_android">"Permet que les aplicacions iniciïn la sessió als serveis d'Android mitjançant els comptes emmagatzemats en aquest dispositiu Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_blogger">Permet que les aplicacions iniciïn la sessió a Blogger mitjançant els comptes emmagatzemats en aquest dispositiu Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cl">Permet que les aplicacions iniciïn la sessió a Google Calendar mitjançant els comptes emmagatzemats en aquest dispositiu Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cp">Permet que les aplicacions accedeixin a la informació de contactes i del perfil dels comptes emmagatzemats en aquest dispositiu Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_dodgeball">Permet que les aplicacions iniciïn la sessió a Dodgeball mitjançant els comptes emmagatzemats en aquest dispositiu Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_finance">Permet que les aplicacions iniciïn la sessió a Google Finance mitjançant els comptes emmagatzemats en aquest dispositiu Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_gbase">Permet que les aplicacions iniciïn la sessió a Google Base mitjançant els comptes emmagatzemats en aquest dispositiu Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_grandcentral">Permet que les aplicacions iniciïn la sessió a Google Voice mitjançant els comptes emmagatzemats en aquest dispositiu Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_groups2">Permet que les aplicacions iniciïn la sessió als Grups de Google mitjançant els comptes emmagatzemats en aquest dispositiu Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_health">Permet que les aplicacions iniciïn la sessió a Google Health mitjançant els comptes emmagatzemats en aquest dispositiu Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ig">Permet que les aplicacions iniciïn la sessió a iGoogle mitjançant els comptes emmagatzemats en aquest dispositiu Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_jotspot">Permet que les aplicacions iniciïn la sessió a JotSpot mitjançant els comptes emmagatzemats en aquest dispositiu Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_knol">Permet que les aplicacions iniciïn la sessió a Knol mitjançant els comptes emmagatzemats en aquest dispositiu Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_lh2">Permet que les aplicacions iniciïn la sessió a Àlbums web de Picasa mitjançant els comptes emmagatzemats en aquest dispositiu Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_local">Permet que les aplicacions iniciïn la sessió a Google Maps mitjançant els comptes emmagatzemats en aquest dispositiu Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mail">Permet que les aplicacions iniciïn la sessió als serveis de correu de Google mitjançant els comptes emmagatzemats en aquest dispositiu Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mobile">Permet que les aplicacions iniciïn la sessió a les aplicacions de Google Mòbil mitjançant els comptes emmagatzemats en aquest dispositiu Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_news">Permet que les aplicacions iniciïn la sessió a Google Notícies mitjançant els comptes emmagatzemats en aquest dispositiu Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_notebook">Permet que les aplicacions iniciïn la sessió a Bloc de notes de Google mitjançant els comptes emmagatzemats en aquest dispositiu Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_orkut">Permet que les aplicacions iniciïn la sessió a orkut mitjançant els comptes emmagatzemats en aquest dispositiu Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_print">Permet que les aplicacions iniciïn la sessió a Google Llibres mitjançant els comptes emmagatzemats en aquest dispositiu Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierra">Permet que les aplicacions iniciïn la sessió a Google Checkout (i que hi puguin fer compres) mitjançant els comptes emmagatzemats en aquest dispositiu Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierraqa">Permet que les aplicacions iniciïn la sessió als comptes de control de qualitat de Google Checkout mitjançant els comptes emmagatzemats en aquest dispositiu Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierrasandbox">Permet que les aplicacions iniciïn la sessió a Google Checkout Sandbox mitjançant els comptes emmagatzemats en aquest dispositiu Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sitemaps">Permet que les aplicacions iniciïn la sessió a Google Search Console mitjançant els comptes emmagatzemats en aquest dispositiu Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speech">Permet que les aplicacions iniciïn la sessió a la Cerca per veu de Google mitjançant els comptes emmagatzemats en aquest dispositiu Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speechpersonalization">Permet que les aplicacions iniciïn la sessió al Servei de reconeixement de veu personalitzat mitjançant els comptes emmagatzemats en aquest dispositiu Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_talk">Permet que les aplicacions iniciïn la sessió a Google Talk mitjançant els comptes emmagatzemats en aquest dispositiu Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wifi">Permet que les aplicacions iniciïn la sessió a Google Wi-Fi mitjançant els comptes emmagatzemats en aquest dispositiu Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wise">Permet que les aplicacions iniciïn la sessió a Fulls de càlcul de Google mitjançant els comptes emmagatzemats en aquest dispositiu Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_writely">Permet que les aplicacions iniciïn la sessió a Google Docs mitjançant els comptes emmagatzemats en aquest dispositiu Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_youtube">Permet que les aplicacions iniciïn la sessió a YouTube mitjançant els comptes emmagatzemats en aquest dispositiu Android.</string>
    <string name="permdesc_heartbeat">Pot enviar un paquet de batec al servidor de Google Talk per garantir el bon estat de la connexió.</string>
    <string name="permdesc_intentVendingOnly">"Pot enviar transmissions a Android Market per sol·licitar la instal·lació i l'eliminació d'aplicacions."</string>
    <string name="permdesc_readGservices">Permet que aquesta aplicació llegeixi les dades de configuració del servei de Google.</string>
    <string name="permdesc_readGsettings">Permet que aquesta aplicació llegeixi la configuració de Google.</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">Permet que aquesta aplicació modifiqui les dades de configuració del servei de Google.</string>
    <string name="permdesc_writeGsettings">Permet que aquesta aplicació modifiqui la configuració de Google.</string>
    <string name="permlab_googleAuth">visualitzar els comptes configurats</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ALL">accedir a tots els serveis de Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_OTHER">accedir a altres serveis de Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_YouTubeUser">"Noms d'usuari de YouTube"</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adsense">AdSense</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adwords">AdWords</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ah">Google App Engine</string>
    <string name="permlab_googleAuth_android">"Serveis d'Android"</string>
    <string name="permlab_googleAuth_blogger">Blogger</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cl">Google Calendar</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cp">dades de contacte dels comptes de Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_dodgeball">Dodgeball</string>
    <string name="permlab_googleAuth_finance">Google Finance</string>
    <string name="permlab_googleAuth_gbase">Google Base</string>
    <string name="permlab_googleAuth_grandcentral">Google Voice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_groups2">Grups de Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_health">Google Health</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ig">"Comptes d'iGoogle"</string>
    <string name="permlab_googleAuth_jotspot">JotSpot</string>
    <string name="permlab_googleAuth_knol">Knol</string>
    <string name="permlab_googleAuth_lh2">Àlbums web de Picasa</string>
    <string name="permlab_googleAuth_local">Google Maps</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mail">Correu de Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mobile">Aplicacions de Google Mòbil</string>
    <string name="permlab_googleAuth_news">Google Notícies</string>
    <string name="permlab_googleAuth_notebook">Bloc de notes de Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_orkut">Orkut</string>
    <string name="permlab_googleAuth_print">Cerca de Google Book</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierra">Comptes de Google Checkout</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierraqa">Comptes de control de qualitat de Google Checkout</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierrasandbox">Comptes de Google Checkout Sandbox</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sitemaps">Google Search Console</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speech">Cerca per veu de Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speechpersonalization">Reconeixement de veu personalitzat</string>
    <string name="permlab_googleAuth_talk">Google Talk</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wifi">Google Wi-Fi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wise">Fulls de càlcul de Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_writely">Google Docs</string>
    <string name="permlab_googleAuth_youtube">YouTube</string>
    <string name="permlab_heartbeat">Envia un batec al servidor de Google Talk</string>
    <string name="permlab_intentVendingOnly">Envia difusions a Android Market.</string>
    <string name="permlab_readGservices">llegir la configuració dels serveis de Google</string>
    <string name="permlab_readGsettings">Llegeix la configuració de Google</string>
    <string name="permlab_writeGservices">Modificar la configuració dels serveis de Google</string>
    <string name="permlab_writeGsettings">Modifica la configuració de Google</string>
    <string name="probelem_downloading">"S'ha produït un problema en baixar l'actualització de programari. Com que aquesta actualització és important, s'ha d'aplicar perquè puguis continuar."</string>
    <string name="provider_label">Subscripcions de tramesa automàtica</string>
    <string name="restarting_format">"L'actualització s'instal·larà d'aquí a ^1 segons."</string>
    <string name="ro_perm_desc">Permet que les aplicacions llegeixin les dades del proveïdor de contingut de Google Talk.</string>
    <string name="ro_perm_label">llegir missatges instantanis</string>
    <string name="search_chats">"Cerca als xats:
\"%1$s\""</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_desc">"S'utilitza per als missatges del núvol del servidor al dispositiu i per a les notificacions de sincronització. Google Talk utilitza aquest servei per intercanviar missatges i per sincronitzar l'estat de presència. Una aplicació maliciosa podria fer servir el servei per transmetre massa dades."</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_label">Intercanvia missatges i rep notificacions de sincronització dels servidors de Google.</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Enrere</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Següent</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Serveis de Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">"El telèfon també pot rebre i instal·lar actualitzacions i aplicacions de Google, de l'operador de telefonia mòbil i del fabricant del telèfon. Si continues, és possible que es baixi i s'instal·li alguna aplicació. Pots suprimir-la en qualsevol moment."</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Fes una còpia de seguretat de les aplicacions, les dades de les aplicacions, la configuració, els diccionaris personals i les contrasenyes Wi‑Fi del teu telèfon</b> fent servir el teu compte de Google per poder restaurar-los més tard. <annotation id="backup_details">Més informació</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Fes una còpia de seguretat de les aplicacions, les dades de les aplicacions, la configuració, els diccionaris personals i les contrasenyes Wi‑Fi</b> fent servir el teu compte de Google per poder restaurar-los més tard.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">"Si actives les còpies de seguretat automàtiques, les dades del teu dispositiu es desaran periòdicament al teu compte de Google. En les còpies de seguretat s'hi pot incloure la informació de les teves carpetes de dades d'aplicacions, com ara les preferències, la configuració, els missatges, les fotos i altres tipus de fitxers."</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">"Les dades inclouen aplicacions, la configuració d'aplicacions, la configuració del sistema i contrasenyes de la xarxa Wi-Fi."</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Còpia de seguretat i restauració</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Comunicació</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">"Aquests serveis posen Google a la teva disposició i els pots activar o desactivar en qualsevol moment. Les dades s'utilitzen d'acord amb la "<annotation id="google_privacy">Política de privadesa</annotation> de Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">"El servei d'ubicació de Google fa servir la connexió Wi-Fi i altres senyals per determinar la ubicació de manera més precisa i ràpida, sovint amb menys ús d'energia que el GPS. És possible que es desin algunes dades al teu dispositiu. Pot ser que es recopilin dades tot i que les aplicacions no s'estiguin executant."</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Ubicació</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>"Utilitza el servei d'ubicació de Google"</b>" perquè les aplicacions puguin determinar la teva ubicació. Això vol dir que podran enviar dades anònimes d'ubicació a Google, fins i tot quan no estàs fent servir cap aplicació. "<annotation id="location_details">Més informació</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">"El servei d'ubicació de Google utilitza fonts com ara les xarxes Wi‑Fi i mòbils per calcular la ubicació del dispositiu de manera més ràpida i precisa. Quan actives els serveis d'ubicació de Google, el dispositiu es posa en un mode que utilitza les xarxes Wi-FI i mòbils per proporcionar informació d'ubicació. Per desactivar aquesta opció, accedeix a la configuració d'ubicació i selecciona un mode que utilitzi només  GPS, de vegades anomenat mode Només dispositiu."</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan">Permet que les aplicacions i els serveis analitzin les xarxes fins i tot quan la connexió Wi-Fi estigui desactivada per <b>"millorar els serveis d'ubicació"</b>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Vull rebre informació</b> sobre les notícies i les ofertes de Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>"Ajuda a millorar la teva experiència d'Android"</b>" enviant diagnòstics i dades d'ús a Google de manera automàtica. Aquesta informació no s'utilitzarà per identificar-te i pot donar un cop de mà als equips que treballen en funcions com ara la durada de la bateria, el rendiment de les aplicacions i les noves funcions de Google. "<annotation id="usage_reporting_details">Més informació</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Es tracta d'informació general sobre el dispositiu i la manera com l'utilitzes, per exemple, el nivell de bateria, la freqüència amb què fas servir les aplicacions, la qualitat i la durada de les connexions a les xarxes (mòbil, Wi‑Fi, i Bluetooth) i els informes d'error quan les coses no funcionen correctament. Aquesta informació s'utilitzarà per millorar els productes i els serveis de Google per a tots els usuaris i no s'associarà amb el teu compte de Google. Algunes dades generals també ajudaran els partners (per exemple, els desenvolupadors d'Android) a millorar les seves aplicacions i serveis.

Pots activar o desactivar l'opció en qualsevol moment a l'aplicació Configuració Google. Això no afectarà la capacitat del dispositiu per enviar la informació que necessita per rebre serveis essencials com ara les actualitzacions i la seguretat del sistema."</string>
    <string name="setup_wizard_title">Auxiliar de configuració</string>
    <string name="sharedUserLabel">Google Services</string>
    <string name="software_update_ready">Actualització de programari a punt</string>
    <string name="software_update_title">Actualització de programari</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="subscription_notify_text">%s vol poder xatejar</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_charging_text">"No queda prou bateria per instal·lar l'actualització del sistema. Espera fins que la bateria estigui prou carregada."</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_text">"No queda prou bateria per instal·lar l'actualització del sistema. Connecta el carregador per continuar."</string>
    <string name="system_update_activity_name">Actualitzacions del sistema</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text">No es poden baixar les actualitzacions del sistema en itinerància.</string>
    <string name="system_update_activity_title">Actualitzacions del sistema</string>
    <string name="system_update_check_now_button_text">Comprova ara</string>
    <string name="system_update_complete_label">Actualització del sistema</string>
    <string name="system_update_complete_ok_button">"D'acord"</string>
    <string name="system_update_connection_lost_button_text">"Connecta't a la Wi-Fi"</string>
    <string name="system_update_connection_lost_text">Ja no hi ha connexió a Internet.</string>
    <string name="system_update_countdown_cancel_button">Cancel·la la instal·lació</string>
    <string name="system_update_countdown_complete">"S'està apagant..."</string>
    <string name="system_update_download_button_text">Baixa</string>
    <string name="system_update_download_failed_no_space_status_text">"L'espai disponible no és suficient per a la baixada."</string>
    <string name="system_update_download_failed_status_text">"No s'ha pogut baixar"</string>
    <string name="system_update_download_retry_button_text">Torna a provar la baixada</string>
    <string name="system_update_download_waiting_status_text">Esperant per baixar</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_text">"Això pot durar fins a ^1 minuts.

Un cop s'hagi baixat l'actualització, el telèfon es reiniciarà automàticament."</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_title">"S'està baixant l'actualització…"</string>
    <string name="system_update_downloading_status_text">"S'està baixant"</string>
    <string name="system_update_downloading_wifi_status2_text">Per Wi-Fi només fins a ^1</string>
    <string name="system_update_install_button_text">Reinicia i instal·la</string>
    <string name="system_update_installing_update_text">"Això pot trigar fins a 5 minuts.

Després, podràs acabar de configurar el telèfon."</string>
    <string name="system_update_installing_update_title">"S'està instal·lant l'actualització..."</string>
    <string name="system_update_last_checkin">Última comprovació: ^1.</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text">El sistema està actualitzat</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_message">La baixada no ha estat correcta; torna-ho a provar.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_title">"No s'ha pogut baixar l'actualització del sistema"</string>
    <string name="system_update_not_owner_text">Hi ha disponible una actualització del programari del sistema, però només la pot instal·lar el propietari.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_text">"Ara el telèfon es reiniciarà per dur a terme l'actualització."</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_title">"S'està reiniciant…"</string>
    <string name="system_update_requires_restart_status_text">Cal reiniciar</string>
    <string name="system_update_restart_button_text">Reinicia (^1)</string>
    <string name="system_update_update_available_download_message">Toca per baixar.</string>
    <string name="system_update_update_available_notification_title">Hi ha una actualització del sistema disponible</string>
    <string name="system_update_update_download_failure_no_space_notification_message">"No hi ha prou espai disponible per baixar l'actualització del sistema."</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_install_message">Toca per instal·lar.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_notification_title">"Baixada d'actualització del sistema"</string>
    <string name="system_update_verification_failed_text">Ha fallat la verificació</string>
    <string name="system_update_verified_status_text">Baixada i verificada</string>
    <string name="system_update_verifying_status_text">"S'està verificant"</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="text_obfuscation_toggle_caption">Amaga la contrasenya</string>
    <string name="time_separator">:</string>
    <string name="try_again">Torna-ho a provar</string>
    <string name="unable_to_download">"No es pot baixar l'actualització."</string>
    <string name="username">"Nom d'usuari"</string>
    <string name="verify_network">Comprova la configuració de la xarxa i torna-ho a provar.</string>
    <string name="verifying">"S'està verificant."</string>
    <string name="verifying_description">"És important mantenir el dispositiu actualitzat. Hi ha una versió nova del programari del sistema disponible i s'està baixant. S'aplicarà automàticament quan la baixada s'hagi completat."</string>
    <string name="wo_perm_desc">Permet que les aplicacions escriguin dades al proveïdor de contingut de Google Talk.</string>
    <string name="wo_perm_label">escriure missatges instantanis</string>
</resources>
