<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="conn_auth_error_button_cancel">Цуцлах</string>
    <string name="conn_auth_error_button_retry">Дахин оролдох</string>
    <string name="conn_auth_error_message">Google Talk руу нэвтэрч чадсангүй. Хэрэв энэ Google апп бүртгэл мөн бол Чат үйлчилгээг энэ бүртгэлд идэвжүүлсэн гэдгийг баталгаажуулна уу.</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_ticker">Google Talk-г гэрчилж чадсангүй</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_title">Google Talk-г гэрчилж чадсангүй</string>
    <string name="conn_auth_error_title">Гэрчлэлийн асуудал</string>
    <string name="create">Үүсгэх</string>
    <string name="date_separator">/</string>
    <string name="default_decline_reason">Би яг одоо завгүй байна.</string>
    <string name="downloading_remaining_mb">^1 MБ үлдсэн</string>
    <string name="downloading_update_description">Байнга шинэчлэх нь чухал байдаг. Шинэ системийн програмыг ашиглах боломжтой бөгөөд одоо татаж байна. Татаж дуусмагц автоматаар ашиглах болно</string>
    <string name="end_cause_network_problem_video">Сүлжээний асуудлаас болж %1$s хамт хийх видео чат  амжилтгүй боллоо. Дахин оролдоно уу.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_voice">Сүлжээний асуудлаас болж %1$s хамт хийх дуут чат  амжилтгүй боллоо. Дахин оролдоно уу.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_video">%1$s видео чатыг дуусгасан.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_voice">%1$s дуут чатыг дуусгасан.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_video">Та %1$s-тай хийсэн видео чатыг дуусгасан.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_voice">Та %1$s-тай хийсэн дуут чатыг дуусгасан.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_video">%1$s видео чатад орох боломжгүй байсан.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_voice">%1$s дуут чатад орох боломжгүй байсан.</string>
    <string name="error_limited_user_message">Вэб хандалт хийхийг утасны эзэмшигч идэвхгүйжүүлсэн. Та нөхцөлийг эзэмшигчийн Тохиргоон дотроос шалгаж болно.</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_title">Google эрх зүй</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_unsuccessful_message">Та дата үйлчилгээтэй холбогдоогүй байна. Энэ мэдээллийг одоо үзэх бол Интернетэд холбогдсон дурын компьютерээс %s хуудсанд очино уу.</string>
    <string name="group_chat_invite_dialog_text">%s таныг групп чатад нэгдэхийг урьж байна.</string>
    <string name="group_chat_invite_notify_text">Та %s-с групп чатын урилга хүлээж авсан.</string>
    <string name="gsf_label">Google Үйлчилгээний Тогтолцоо</string>
    <string name="location_allow_access_cancel">Одоо биш</string>
    <string name="location_allow_access_dialog_body">Андройдын өмнөх хувилбар дээр та бүх Google апп-д таны байршилд хандалт хийхийг хориглосон. Үүнийг цуцлах уу?</string>
    <string name="location_allow_access_turn_on">Тийм</string>
    <string name="message_too_long">Та 2000 тэмдэгтээс илүү урттай зурвас илгээх боломжгүй.</string>
    <string name="missed_video_chat_message">%1$s тантай видео чат эхлүүлэхийг оролдсон.</string>
    <string name="missed_video_chat_message_no_wifi">%1$s таныг Wi-Fi-д холбогдоогүй байх үед тантай видео чат эхлүүлэхийг оролдсон.</string>
    <string name="missed_video_chat_notification">Та видео чатын урилгыг өнгөрөөчихлөө</string>
    <string name="missed_video_chat_notification_no_wifi">Та Wi-Fi-д холбогдоогүй байсан учир видео чатын урилгыг өнгөрөөчихлөө.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message">%1$s тантай дуут чат эхлүүлэхийг оролдсон.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message_no_wifi">%1$s таныг Wi-Fi-д холбогдоогүй байх үед тантай дуут чат эхлүүлэхийг оролдсон.</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification">Та дуут чатын урилгыг өнгөрөөчихлөө</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification_no_wifi">Та Wi-Fi-д холбогдоогүй байсан учир дуут чатын урилгыг өнгөрөөчихлөө</string>
    <string name="multi_account_format" formatted="false">%s-с %s руу</string>
    <string name="network_settings">Сүлжээний тохиргоо</string>
    <string name="new_software_description">Шинэ системийн програм татаж авсан. Таны төхөөрөмж шинэчлэлтийг суулгахын тулд автоматаар дахин асах болно.</string>
    <string name="notification_format" formatted="false">%s: %s</string>
    <string name="notify_groupchat_label">Групп чатын урилга</string>
    <string name="password">Нууц үг</string>
    <string name="percent_progress">^ 1%</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_desc">Интернэтээс хүлээн авсан дата зурвасуудыг авахаар бүртгүүлсэн апп-уудруу цацаж болно.</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_label">Дата зурвасуудыг апп-уудруу цацах.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_desc">Апп-н үйлчилгээнээс илгээсэн клоуд-төхөөрөмж зурвасуудыг авахыг апп-д зөвшөөрнө. Энэ үйлчилгээг ашигласнаар дата ашиглалт гарах болно. Хортой апп-ууд нэмэлт дата ашиглалт үүсгэх боломжтой.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_label">Интернэтээс дата хүлээн авах</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_desc">Google апп-уудад Google серверүүдтэй XMPP мессежээр харилцахыг зөвшөөрөх.</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_label">Google серверүүдтэй XMPP мессежээр харилцах</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_desc">Google апп-уудад Google серверүүдтэй XMPP мессежээр харилцахыг зөвшөөрөх.</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_label">Google серверүүдтэй XMPP мессежээр харилцах</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_desc">Google серверээс хүлээн авсан XMPP зурвасуудыг авахаар бүртгүүлсэн апп-уудруу нэвтрүүлж болно.</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_label">XMPP мессежүүдийг апп-уудруу цацах.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_desc">Google серверүүдээс апп-үү ирсэн XMPP мессежүүдийг цацаж болно.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_label">XMPP зурвасуудыг апп-ууд руу нэвтрүүлэх.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth">Таны тохируулсан Google бүртгэлийн хэрэглэгчийн нэрсийг (имэйл хаягууд) харахыг апп-д зөвшөөрнө.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ALL">Энэ Андройд төхөөрөмж дээр хадгалагдсан акаунтуудыг ашиглан БҮХ Google үйлчилгээнүүдэд нэвтрэх боломжийг апп-д олгоно.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_OTHER">Энэ Андройд төхөөрөмж дээр хадгалагдсан акаунтуудыг ашиглан тодорхой заагаагүй Google үйлчилгээнүүдэд нэвтрэх боломжийг апп-д олгоно.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_YouTubeUser">Энэ Андройд төхөөрөмж дээр хадгалагдсан Google бүртгэлтэй холбогдсон YouTube хэрэглэгчийн нэрийг харах боломжийг апп-д зөвшөөрнө.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adsense">Энэ Андройд төхөөрөмж дээр хадгалагдсан акаунтуудыг ашиглан Google AdSense-д нэвтрэх боломжийг апп-д олгоно.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adwords">Энэ Андройд төхөөрөмж дээр хадгалагдсан акаунтуудыг ашиглан Google AdWords-д нэвтрэх боломжийг апп-д олгоно.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ah">Энэ Андройд төхөөрөмж дээр хадгалагдсан акаунтуудыг ашиглан Google App Engine-д нэвтрэх боломжийг апп-д олгоно.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_android">Энэ Андройд төхөөрөмж дээр хадгалагдсан акаунтуудыг ашиглан Андройд үйлчилгээнүүдэд нэвтрэх боломжийг апп-уудад олгоно.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_blogger">Энэ Андройд төхөөрөмж дээр хадгалагдсан акаунтуудыг ашиглан Blogger-т нэвтрэх боломжийг апп-уудад олгоно.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cl">Энэ Андройд төхөөрөмж дээр хадгалагдсан акаунтуудыг ашиглан Google Хуанлид нэвтрэх боломжийг апп-д олгоно.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cp">Энэ утсан дээр хадгалагдсан акаунтуудыг ашиглан харилцагчид болон профайлын мэдээлэлд хандалт хийх боломжийг апп-уудад олгоно.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_dodgeball">Энэ Андройд төхөөрөмж дээр хадгалагдсан акаунтуудыг ашиглан Dodgeball-д нэвтрэх боломжийг апп-уудад олгоно.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_finance">Энэ Андройд төхөөрөмж дээр хадгалагдсан акаунтуудыг ашиглан Google Санхүүд нэвтрэх боломжийг апп-д олгоно.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_gbase">Энэ Андройд төхөөрөмж дээр хадгалагдсан акаунтуудыг ашиглан Google Base-д нэвтрэх боломжийг апп-д олгоно.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_grandcentral">Энэ Андройд төхөөрөмж дээр хадгалагдсан акаунтуудыг ашиглан Google Дуунд нэвтрэх боломжийг апп-д олгоно.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_groups2">Энэ Андройд төхөөрөмж дээр хадгалагдсан акаунтуудыг ашиглан Google Бүлгэм-д нэвтрэх боломжийг апп-уудад олгоно.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_health">Энэ Андройд төхөөрөмж дээр хадгалагдсан акаунтуудыг ашиглан Google Эрүүлмэндэд нэвтрэх боломжийг апп-д олгоно.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ig">Энэ Андройд төхөөрөмж дээр хадгалагдсан акаунтуудыг ашиглан iGoogle-д нэвтрэх боломжийг апп-уудад олгоно.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_jotspot">Энэ Андройд төхөөрөмж дээр хадгалагдсан акаунтуудыг ашиглан JotSpot-д нэвтрэх боломжийг апп-уудад олгоно.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_knol">Энэ Андройд төхөөрөмж дээр хадгалагдсан акаунтуудыг ашиглан Knol-д нэвтрэх боломжийг апп-уудад олгоно.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_lh2">Энэ Андройд төхөөрөмж дээр хадгалагдсан акаунтуудыг ашиглан Пикаса Вэб Цомогт нэвтрэх боломжийг апп-уудад олгоно.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_local">Энэ Андройд төхөөрөмж дээр хадгалагдсан акаунтуудыг ашиглан Google Газрын зурагт нэвтрэх боломжийг апп-д олгоно.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mail">Энэ Андройд төхөөрөмж дээр хадгалагдсан акаунтуудыг ашиглан Google мэйл үйлчилгээнүүдэд нэвтрэх боломжийг апп-д олгоно.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mobile">Энэ Андройд төхөөрөмж дээр хадгалагдсан акаунтуудыг ашиглан Google мобайл апп-уудад нэвтрэх боломжийг апп-д олгоно.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_news">Энэ Андройд төхөөрөмж дээр хадгалагдсан акаунтуудыг ашиглан Google Мэдээнд нэвтрэх боломжийг апп-д олгоно.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_notebook">Энэ Андройд төхөөрөмж дээр хадгалагдсан акаунтуудыг ашиглан Google Notebook-д нэвтрэх боломжийг апп-д олгоно.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_orkut">Энэ Андройд төхөөрөмж дээр хадгалагдсан акаунтуудыг ашиглан Orkut-д нэвтрэх боломжийг апп-уудад олгоно.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_print">Энэ Андройд төхөөрөмж дээр хадгалагдсан акаунтуудыг ашиглан Google Номын хайлтад нэвтрэх боломжийг апп-уудад олгоно.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierra">Энэ Андройд төхөөрөмж дээр хадгалагдсан акаунтуудыг ашиглан Google Тооцоонд (боломжтой бол арилжаа хийнэ) нэвтрэх боломжийг апп-уудад олгоно.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierraqa">Энэ Андройд төхөөрөмж дээр хадгалагдсан акаунтуудыг ашиглан Google Тооцооны QA-д нэвтрэх боломжийг апп-д олгоно.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierrasandbox">Энэ Андройд төхөөрөмж дээр хадгалагдсан акаунтуудыг ашиглан Google Тооцооны Сандбох App Engine-д нэвтрэх боломжийг апп-д олгоно.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sitemaps">Энэ Андройд төхөөрөмж дээр хадгалагдсан акаунтуудыг ашиглан Google Вэбмастер Хэрэгсэлд нэвтрэх боломжийг апп-д олгоно.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speech">Энэ Андройд төхөөрөмж дээр хадгалагдсан акаунтуудыг ашиглан Google Дуун Хайлтад нэвтрэх боломжийг апп-уудад олгоно.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speechpersonalization">Энэ Андройд төхөөрөмж дээр хадгалагдсан акаунтуудыг ашиглан Хувийн тохиргоотой Дуу Таних үйлчилгээнд нэвтрэх боломжийг апп-д олгоно.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_talk">Энэ Андройд төхөөрөмж дээр хадгалагдсан акаунтуудыг ашиглан Google Talk-д нэвтрэх боломжийг апп-д олгоно.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wifi">Энэ Андройд төхөөрөмж дээр хадгалагдсан акаунтуудыг ашиглан Google Wi-Fi-д нэвтрэх боломжийг апп-д олгоно.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wise">Энэ Андройд төхөөрөмж дээр хадгалагдсан акаунтуудыг ашиглан Google Хүснэгтэд нэвтрэх боломжийг апп-д олгоно.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_writely">Энэ Андройд төхөөрөмж дээр хадгалагдсан акаунтуудыг ашиглан Google Документэд нэвтрэх боломжийг апп-д олгоно.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_youtube">Энэ Андройд төхөөрөмж дээр хадгалагдсан акаунтуудыг ашиглан YouTube-д нэвтрэх боломжийг апп-уудад олгоно.</string>
    <string name="permdesc_heartbeat">Холболтын байдлыг шалгахын тулд Google Talk серверрүү лугшилтын багц илгээж болно.</string>
    <string name="permdesc_intentVendingOnly">Апп суулгах болон устгах хүсэлтийг Андройд Маркетруу илгээж болно.</string>
    <string name="permdesc_readGservices">Google үйлчилгээний тохируулгын датаг уншихыг апп-д зөвшөөрнө.</string>
    <string name="permdesc_readGsettings">Google тохиргоог уншихыг апп-д зөвшөөрнө.</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">Google үйлчилгээний тохируулгын датаг өөрчлөхийг энэ апп-д зөвшөөрнө.</string>
    <string name="permdesc_writeGsettings">Google тохиргоог өөрчлөхийг энэ апп-д зөвшөөрнө.</string>
    <string name="permlab_googleAuth">тохируулсан акаунтуудыг харах</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ALL">бүх Google үйлчилгээнүүдэд хандах</string>
    <string name="permlab_googleAuth_OTHER">бусад Google үйлчилгээнүүдэд хандах</string>
    <string name="permlab_googleAuth_YouTubeUser">YouTube хэрэглэгчийн нэрс</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adsense">AdSense</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adwords">AdWords</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ah">Google App Engine</string>
    <string name="permlab_googleAuth_android">Андройд үйлчилгээнүүд</string>
    <string name="permlab_googleAuth_blogger">Блоггер</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cl">Google Хуанли</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cp">Google бүртгэл доторх харилцагчдын дата</string>
    <string name="permlab_googleAuth_dodgeball">Dodgeball</string>
    <string name="permlab_googleAuth_finance">Google Санхүү</string>
    <string name="permlab_googleAuth_gbase">Google Base</string>
    <string name="permlab_googleAuth_grandcentral">Google Дуу</string>
    <string name="permlab_googleAuth_groups2">Google Бүлгэмүүд</string>
    <string name="permlab_googleAuth_health">Google Эрүүл мэнд</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ig">iGoogle бүртгэл</string>
    <string name="permlab_googleAuth_jotspot">JotSpot</string>
    <string name="permlab_googleAuth_knol">Knol</string>
    <string name="permlab_googleAuth_lh2">Пикаса Вэб Цомог</string>
    <string name="permlab_googleAuth_local">Google Газрын зураг</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mail">Google мэйл</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mobile">Google мобайл апп</string>
    <string name="permlab_googleAuth_news">Google Мэдээ</string>
    <string name="permlab_googleAuth_notebook">Google Notebook</string>
    <string name="permlab_googleAuth_orkut">Оrkut</string>
    <string name="permlab_googleAuth_print">Google Номын Хайлт</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierra">Google Тооцооны бүртгэл</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierraqa">Google Тооцооны QA акаунтууд</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierrasandbox">Google Тооцооны Сандбокс бүртгэл</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sitemaps">Google Вэбмастер Багаж</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speech">Google Дуун Хайлт</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speechpersonalization">Хувийн тохиргоотой Дуу Танигч</string>
    <string name="permlab_googleAuth_talk">Google Talk</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wifi">Google Wi-Fi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wise">Google Хүснэгт</string>
    <string name="permlab_googleAuth_writely">Google Докс</string>
    <string name="permlab_googleAuth_youtube">YouTube</string>
    <string name="permlab_heartbeat">Google Talk серверрүү лугшилт илгээх</string>
    <string name="permlab_intentVendingOnly">Андройд Маркетруу нэвтрүүлэг илгээх.</string>
    <string name="permlab_readGservices">Google үйлчилгээний тохируулгыг унших</string>
    <string name="permlab_readGsettings">Google тохиргоог унших</string>
    <string name="permlab_writeGservices">Google үйлчилгээний тохируулгыг өөрчлөх</string>
    <string name="permlab_writeGsettings">Google тохиргоог өөрчлөх</string>
    <string name="probelem_downloading">Програмын шинэчлэлтийг татахад алдаа гарсан. Шинэчлэлт маш чухал учир та үргэлжлүүлэхийн өмнө үүнийг ашиглах шаардлагатай.</string>
    <string name="provider_label">Пүш бүртгэл</string>
    <string name="restarting_format">Шинэчлэлтийг ^1 секундын дараа суулгана.</string>
    <string name="ro_perm_desc">Google Talk контент нийлүүлэгчээс дата уншихыг апп-д зөвшөөрнө.</string>
    <string name="ro_perm_label">шууд зурвасуудыг унших</string>
    <string name="search_chats">"Чатаас
'%1$s'-г хайх"</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_desc">Серверийн клоудаас төхөөрөмжийн зурвасууд болон синкийн мэдэгдэлд ашиглана. Google Talk нь энэ үйлчилгээг зурвас солилцох болон ирцийн статусыг синк хийхэд ашигладаг. Хортой апп-ууд илүү дата дамжуулахын тулд энэ үйлчилгээг ашиглаж болно.</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_label">Зурвас солилцож Google серверээс синкийн мэдэгдэл хүлээн авна</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Буцах</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Дараах</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Google үйлчилгээ</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Энэ утас Google, таны оператор, эсхүл төхөөрөмжийн үйлдвэрлэгчээс шинэчлэлтүүд, апп-ууд хүлээн авч суулгах боломжтой. Хэрэв үргэлжлүүлбэл зарим апп-ууд татагдаж, суух боломжтой бөгөөд та хүссэн үедээ тэдгээрийг устгаж болно.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Та утасныхаа апликейшнүүд, апликейшний өгөгдлүүд, тохиргоонууд, хувийн толь бичгүүд болон Wi-Fi нууц үгнүүдээ</b> Google Акаунтыг ашиглан нөөцөлж, дараа нь илүү хялбар аргаар хуучин мэдээллээ сэргээх болно. <annotation id="backup_details">Илүү мэдээлэл авах</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Та апликейшнүүд, апликейшний өгөгдлүүд, тохиргоонууд, хувийн толь бичгүүд болон Wi-Fi нууц үгнүүдээ</b> Google Акаунтыг ашиглан нөөцөлж, дараа нь илүү хялбар аргаар хуучин мэдээллээ сэргээх болно.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Та автомат нөөшлөлтийг асаавал таны төхөөрөмжийн дата үе үе таны Google акаунтад хадгалагдана. Нөөшинд таны апп дата фолдер доторх сонголт, тохиргоо, зурвас, зураг, бусад файлууд зэрэг мэдээлэл орж болно.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Датанд апп-ууд, апп тохиргоо, системийн тохиргоо болон Wi‑Fi нууц үгс орно.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Нөөшлөх &amp; сэргээх</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Холбоо</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Эдгээр үйлчилгээ нь Google-д таны төлөө ажиллах боломж олгох бөгөөд та дуртай үедээ тэдгээрийг асааж, унтрааж болно. Датаг Google-н <annotation id="google_privacy">Нууцлалын бодлогын</annotation> дагуу ашиглана</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Google байршлын үйлчилгээ нь Wi‑Fi болон бусад сигналууд ашиглан байршлыг илүү нарийн, шуурхай тодорхойлдог бөгөөд ихэвчлэн GPS-с бага цэнэг зарцуулдаг. Зарим дата таны төхөөрөмж дээр хадгалагдаж болно. Дата нь апп-ууд ажиллахгүй байгаа үед ч цуглуулагдаж болно.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Байршил</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing">Апп-уудад байршил тодорхойлоход нь <b>Google-н байршлын үйлчилгээг</b> ашиглан туслаарай. Ингэснээр ямар нэг апп ажиллаагүй байсан ч байршлын датаг нэргүйгээр Google рүү илгээх болно. <annotation id="location_details">Дэлгэрэнгүй үзэх</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">"Google-н байршлын үйлчилгээ нь Wi‑Fi, үүрэн сүлжээг ашиглан таны байршлыг илүү хурдан, нарийвчлалтай тодорхойлоход ашиглана. Та Google-н байршлын үйлчилгээг асаамагц таны төхөөрөмж байршлын үйлчилгээг үзүүлэхийн тулд  Wi‑Fi болон үүрэн сүлжээг ашиглах горимд шилжинэ. Та үүнийг байршлын тохиргоо дотроос зөвхөн GPS ашиглах горимыг сонгох замаар унтрааж болно."</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Байршлын үйлчилгээг сайжруулахад</b> туслахын тулд апп-ууд болон үйлчилгээнүүдээр Wi‑Fi унтраатай үед ч гэсэн Wi‑Fi сүлжээг хайлгаарай.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play">Намайг Google Play-н <b>шинэ мэдээллээр хангах</b>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Андройд ашиглалтаа сайжруулахад</b> туслахын тулд диагностик болон ашиглалтын датаг Google рүү автоматаар илгээгээрэй. Энэ мэдээллийг таныг танихад ашиглахгүй бөгөөд батерейны ашиглалт, апп-ын ажиллагаа, бусад Google -н шинэ функцууд дээр ажиллаж буй багуудад тус болох юм. <annotation id="usage_reporting_details">Дэлгэрэнгүй үзэх</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Энд таны төхөөрөмжийн тухай болон хэрхэн ашиглах тухай ерөнхий мэдээллүүд тухайлбал батерейны түвшин, апп-уудыг хэр их ашиглах, сүлжээний  (үүрэн, Wi-Fi, Блютүүт гэх мэт) холболтын чанар болон хугацаа, зохих байдлаар ажиллахгүй үед гацалтын репортыг илгээх зэрэг орно. Үүнийг Google бүтээгдэхүүн, үйлчилгээнүүдийг сайжруулахад ашиглах бөгөөд таны Google акаунтад бүртгэгдэхгүй. Зарим нэгтгэсэн мэдээлэл нь Андройд хөгжүүлэгчид зэрэг бусад түншүүд апп болон бүтээгдэхүүнүүдээ сайжруулахад тус болно.

Та үүнийг дуртай үедээ асаах, унтраах боломжтой. Энэ нь системийн шинэчлэлт, аюулгүй байдлын мэдээллийг хүлээн авахад нөлөөлөхгүй."</string>
    <string name="setup_wizard_title">Тохируулгын Туслагч</string>
    <string name="sharedUserLabel">Google үйлчилгээнүүд</string>
    <string name="software_update_ready">Програмын шинэчлэл бэлэн</string>
    <string name="software_update_title">Програмын шинэчлэлт</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="subscription_notify_text">%s чатлах боломжтой болохыг хүсэж байна</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_charging_text">Системийн шинэчлэлтийг суулгахад батерей хэт бага байна. Батерей хангалттай цэнэгтэй болтол хүлээнэ үү.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_text">Системийн шинэчлэлийг суулгахад батерей хэтэрхий бага байна. Үргэлжлүүлэхийн тулд цэнэглэгчтэй холбоно уу.</string>
    <string name="system_update_activity_name">Системийн шинэчлэлтүүд</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text">Роумингтэй үед системийн шинэчлэлийг татах боломжгүй.</string>
    <string name="system_update_activity_title">Системийн шинэчлэлтүүд</string>
    <string name="system_update_check_now_button_text">Одоо шалгах</string>
    <string name="system_update_complete_label">Систем шинэчлэл</string>
    <string name="system_update_complete_ok_button">OK</string>
    <string name="system_update_connection_lost_button_text">Wi-Fi холбох</string>
    <string name="system_update_connection_lost_text">Интернэт холболтгүй болсон</string>
    <string name="system_update_countdown_cancel_button">Суулгахыг цуцлах</string>
    <string name="system_update_countdown_complete">Унтрааж байна…</string>
    <string name="system_update_download_button_text">Татаж авах</string>
    <string name="system_update_download_failed_no_space_status_text">Татаж авахад зай хангалтгүй байна</string>
    <string name="system_update_download_failed_status_text">Татан авч чадсангүй</string>
    <string name="system_update_download_retry_button_text">Татаж авахыг дахин оролдох</string>
    <string name="system_update_download_waiting_status_text">Татаж авахаар хүлээж байна</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_text">"Үүнд ^1 хүртэл минут зарцуулагдаж болно.

Шинэчлэлтүүдийг татаж авмагц таны утас автоматаар дахин асна."</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_title">Шинэчлэлтийг татаж байна…</string>
    <string name="system_update_downloading_status_text">Татаж авч байна</string>
    <string name="system_update_downloading_wifi_status2_text">Wi-Fi-р зөвхөн ^1 хүртэл</string>
    <string name="system_update_install_button_text">Дахин эхлүүлэх &amp; суулгах</string>
    <string name="system_update_installing_update_text">"Үүнд 5 хүртэл минут зарцуулагдаж болно.

Дараа нь та өөрийн утасны тохируулгыг гүйцээх боломжтой болно."</string>
    <string name="system_update_installing_update_title">Шинэчлэлтийг суулгаж байна…</string>
    <string name="system_update_last_checkin">Хамгийн сүүлд шинэчлэлтийг шалгасан ^1.</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text">Таны систем шинэчлэгдсэн байна.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_message">Татан авалт амжилтгүй боллоо. Дахин оролдоно уу.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_title">Системийн шинэчлэлтийг татаж авч чадсангүй</string>
    <string name="system_update_not_owner_text">Системийн програмын шинэчлэлт бэлэн байгаа ч зөвхөн эзэмшигч үүнийг суулгах боломжтой.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_text">Таны утас шинэчлэгдэхийн тулд дахиж асах болно.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_title">Дахин эхлэж байна...</string>
    <string name="system_update_requires_restart_status_text">Дахин асаалт шаардлагатай</string>
    <string name="system_update_restart_button_text">Дахин эхлүүлэх (^1)</string>
    <string name="system_update_update_available_download_message">Татаж авахын тулд хүрнэ үү.</string>
    <string name="system_update_update_available_notification_title">Системийн шинэчлэлт бэлэн байна</string>
    <string name="system_update_update_download_failure_no_space_notification_message">Системийн шинэчлэлт татаж авахад зай хангалтгүй байна.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_install_message">Суулгахын тулд хүрнэ үү.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_notification_title">Системийн шинэчлэлтийг татсан</string>
    <string name="system_update_verification_failed_text">Тулгалт амжилтгүй</string>
    <string name="system_update_verified_status_text">Татан авч тулгасан</string>
    <string name="system_update_verifying_status_text">Тулгаж байна</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="text_obfuscation_toggle_caption">Нууц үгийг нуух</string>
    <string name="time_separator">:</string>
    <string name="try_again">Дахин оролдоно уу</string>
    <string name="unable_to_download">Шинэчлэлтийг татах боломжгүй</string>
    <string name="username">Хэрэглэгчийн нэр</string>
    <string name="verify_network">Сүлжээний тохиргоогоо шалгаад дахин оролдоно уу</string>
    <string name="verifying">Тулгаж байна</string>
    <string name="verifying_description">Системийн шинэчлэлт үргэлж хийгдэж байх нь чухал. Шинэ систем ашиглах боломжтой ба одоо таталт хийгдэж байна. Дуусмагч шинэчлэлт хийгдэнэ.</string>
    <string name="wo_perm_desc">Google Talk контент нийлүүлэгчрүү дата бичихийг апп-д зөвшөөрнө.</string>
    <string name="wo_perm_label">шууд зурвас бичих</string>
</resources>
