<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="conn_auth_error_button_cancel">Отмена</string>
    <string name="conn_auth_error_button_retry">Повторить</string>
    <string name="conn_auth_error_message">Не удалось войти в Google Talk. Если используется аккаунт Google Apps, убедитесь, что для него включен чат.</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_ticker">Ошибка аутентификации Google Talk</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_title">Ошибка аутентификации Google Talk</string>
    <string name="conn_auth_error_title">Ошибка аутентификации</string>
    <string name="create">Создать</string>
    <string name="date_separator">.</string>
    <string name="default_decline_reason">К сожалению, мне сейчас некогда.</string>
    <string name="downloading_remaining_mb">Осталось: ^1 МБ</string>
    <string name="downloading_update_description">Доступно системное обновление. Оно скачивается и будет установлено автоматически.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_video">Видеочат с пользователем %1$s завершился из-за проблем с сетью. Повторите попытку.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_voice">Голосовой чат с пользователем %1$s завершился из-за проблем с сетью.Повторите попытку.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_video">Пользователь %1$s завершил видеочат.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_voice">Пользователь %1$s завершил голосовой чат.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_video">Видеочат с пользователем %1$s завершен.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_voice">Голосовой чат с пользователем %1$s завершен.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_video">Пользователь %1$s недоступен для видеочата.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_voice">Пользователь %1$s недоступен для голосового чата.</string>
    <string name="error_limited_user_message">Доступ к Интернету ограничен владельцем телефона. Вы можете ознакомиться с Условиями использования в настройках, доступных владельцу устройства.</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_title">Правовая информация Google</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_unsuccessful_message">Устройство не подключено к Интернету. Чтобы просмотреть эту информацию, откройте страницу %s на любом компьютере с интернет-доступом.</string>
    <string name="group_chat_invite_dialog_text">%s приглашает вас в групповой чат.</string>
    <string name="group_chat_invite_notify_text">%s приглашает вас в групповой чат.</string>
    <string name="gsf_label">Google Services Framework</string>
    <string name="location_allow_access_cancel">Не сейчас</string>
    <string name="location_allow_access_dialog_body">В предыдущей версии Android вы запретили всем приложениям Google доступ к вашим геоданным. Разрешить доступ?</string>
    <string name="location_allow_access_turn_on">Да</string>
    <string name="message_too_long">Нельзя посылать сообщения длиной более 2 000 символов.</string>
    <string name="missed_video_chat_message">Пользователь %1$s пытался начать видеочат с вами.</string>
    <string name="missed_video_chat_message_no_wifi">Пользователь %1$s пытался начать видеочат с вами, когда вы не были подключены к Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_video_chat_notification">Вы пропустили приглашение в голосовой чат.</string>
    <string name="missed_video_chat_notification_no_wifi">Вы пропустили приглашение в видеочат, поскольку не были подключены к Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message">Пользователь %1$s пытался начать голосовой чат с вами.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message_no_wifi">Пользователь %1$s пытался начать голосовой чат с вами, когда вы не были подключены к Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification">Вы пропустили приглашение в видеочат.</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification_no_wifi">Вы пропустили приглашение в голосовой чат, поскольку не были подключены к Wi-Fi.</string>
    <string name="multi_account_format" formatted="false">%s > %s</string>
    <string name="network_settings">Настройки сети</string>
    <string name="new_software_description">Скачано системное обновление. Для его установки будет выполнена автоматическая перезагрузка.</string>
    <string name="notification_format" formatted="false">%s: %s</string>
    <string name="notify_groupchat_label">Приглашение в групповой чат</string>
    <string name="password">Пароль</string>
    <string name="percent_progress">^1%</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_desc">Приложение сможет отправлять сообщения с данными, полученными из Интернета, приложениям, которые могут их прочитать.</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_label">Трансляция приложениям сообщений с данными.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_desc">Приложения смогут принимать Push-сообщения от службы приложения. Использование этой службы подразумевает интенсивный обмен данными. Вредоносные приложения могут использовать эту особенность для проведения DoS-атак.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_label">Получение данных из Интернета</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_desc">Приложения Google смогут обмениваться XMPP-сообщениями с серверами Google.</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_label">обмениваться XMPP-сообщениями с серверами Google</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_desc">Приложения Google смогут обмениваться XMPP-сообщениями с серверами Google.</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_label">Обмениваться XMPP-сообщениями с серверами Google</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_desc">Может транслировать XMPP-сообщения, полученные от серверов Google, приложениям, зарегистрированным для их получения.</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_label">Трансляция приложениям XMPP-сообщений.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_desc">Может транслировать приложениям XMPP-сообщения, полученные от серверов Google.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_label">Транслировать приложениям XMPP-сообщения.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth">Приложения смогут просматривать имена пользователей и электронные адреса аккаунтов Google, настроенных вами.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ALL">Приложения смогут входить во все службы Google, используя аккаунты на Android-устройстве.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_OTHER">Приложения смогут входить в неуказанные службы Google, используя аккаунты на Android-устройстве.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_YouTubeUser">Приложения смогут видеть имена пользователей YouTube, связанные с аккаунтами Google на этом Android-устройстве.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adsense">Приложения смогут входить в Google AdSense, используя аккаунты на Android-устройстве.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adwords">Приложения смогут входить в Google AdWords, используя аккаунты на Android-устройстве.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ah">Приложения смогут входить в Google App Engine, используя аккаунты на Android-устройстве.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_android">Приложения смогут входить в службы Android, используя аккаунты на Android-устройстве.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_blogger">Приложения смогут входить в Blogger, используя аккаунты на Android-устройстве.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cl">Приложения смогут входить в Календарь Google, используя аккаунты на Android-устройстве.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cp">Приложение будет иметь доступ к контактам и профилям аккаунтов на Android-устройстве.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_dodgeball">Приложения смогут входить в Dodgeball, используя аккаунты на Android-устройстве.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_finance">Приложения смогут входить в Google Финансы, используя аккаунты на Android-устройстве.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_gbase">Приложения смогут входить в Google Base, используя аккаунты на Android-устройстве.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_grandcentral">Приложения смогут входить в Google Voice, используя аккаунты на Android-устройстве.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_groups2">Приложения смогут входить в Группы Google, используя аккаунты на Android-устройстве.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_health">Приложения смогут входить в Google Здоровье, используя аккаунты на Android-устройстве.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ig">Приложения смогут входить в iGoogle, используя аккаунты на Android-устройстве.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_jotspot">Приложения смогут входить в JotSpot, используя аккаунты на Android-устройстве.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_knol">Приложения смогут входить в Knol, используя аккаунты на Android-устройстве.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_lh2">Приложения смогут входить в Веб-альбомы Picasa, используя аккаунты на Android-устройстве.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_local">Приложения смогут входить в Google Карты, используя аккаунты на Android-устройстве.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mail">Приложения смогут входить в почтовые службы Google, используя аккаунты на Android-устройстве.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mobile">Приложения смогут входить в мобильные приложения Google, используя аккаунты на Android-устройстве.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_news">Приложения смогут входить в Новости Google, используя аккаунты на Android-устройстве.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_notebook">Приложения смогут входить в Блокнот Google, используя аккаунты на Android-устройстве.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_orkut">Приложения смогут входить в orkut, используя аккаунты на Android-устройстве.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_print">Приложения смогут входить в Google Книги, используя аккаунты на Android-устройстве.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierra">Приложения смогут входить в Google Checkout (и, возможно, совершать покупки), используя аккаунты на Android-устройстве.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierraqa">Приложения смогут входить в Google Checkout QA, используя аккаунты на Android-устройстве.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierrasandbox">Приложения смогут входить в Google Checkout Sandbox, используя аккаунты на Android-устройстве.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sitemaps">Приложения смогут входить в сервис Google Search Console через аккаунты, сохраненные на этом устройстве Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speech">Позволяет приложениям входить в сохраненные на устройстве аккаунты, чтобы воспользоваться Голосовым поиском Google.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speechpersonalization">Приложения смогут входить в службу персонализированного распознавания речи, используя аккаунты на Android-устройстве.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_talk">Приложения смогут входить в Google Talk, используя аккаунты на Android-устройстве.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wifi">Приложения смогут входить в Google Wi-Fi, используя аккаунты на Android-устройстве.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wise">Приложения смогут входить в Таблицы Google, используя аккаунты на Android-устройстве.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_writely">Приложения смогут входить в Google Документы, используя аккаунты на Android-устройстве.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_youtube">Приложения смогут входить в YouTube, используя аккаунты на Android-устройстве.</string>
    <string name="permdesc_heartbeat">Отправлять пакет поддержки связи на сервер Google Talk для поддержки соединения в работоспособном состоянии.</string>
    <string name="permdesc_intentVendingOnly">Приложение сможет отправлять в Android Маркет запросы на установку и удаление программ.</string>
    <string name="permdesc_readGservices">Приложение сможет считывать данные конфигурации служб Google.</string>
    <string name="permdesc_readGsettings">Приложение сможет считывать настройки Google.</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">Приложение сможет изменять данные конфигурации служб Google.</string>
    <string name="permdesc_writeGsettings">Приложение сможет изменять настройки Google.</string>
    <string name="permlab_googleAuth">Просмотр настроек аккаунтов</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ALL">получать доступ ко всем службам Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_OTHER">Доступ к другим сервисам Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_YouTubeUser">Имена пользователей YouTube</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adsense">AdSense</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adwords">AdWords</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ah">Google App Engine</string>
    <string name="permlab_googleAuth_android">Службы Android</string>
    <string name="permlab_googleAuth_blogger">Blogger</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cl">Календарь Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cp">Контактные данные в аккаунтах Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_dodgeball">Dodgeball</string>
    <string name="permlab_googleAuth_finance">Google Финансы</string>
    <string name="permlab_googleAuth_gbase">Google Base</string>
    <string name="permlab_googleAuth_grandcentral">Google Voice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_groups2">Группы Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_health">Google Health</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ig">Аккаунты iGoogle</string>
    <string name="permlab_googleAuth_jotspot">JotSpot</string>
    <string name="permlab_googleAuth_knol">Knol</string>
    <string name="permlab_googleAuth_lh2">Веб-альбомы Picasa</string>
    <string name="permlab_googleAuth_local">Google Карты</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mail">Google Mail</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mobile">Мобильные приложения Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_news">Новости Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_notebook">Блокнот Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_orkut">orkut</string>
    <string name="permlab_googleAuth_print">Google Книги</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierra">Аккаунты Google Checkout</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierraqa">Аккаунты Google Checkout QA</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierrasandbox">Аккаунты Google Checkout Sandbox</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sitemaps">Google Search Console</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speech">Голосовой поиск Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speechpersonalization">Personalized Speech Recognition</string>
    <string name="permlab_googleAuth_talk">Google Talk</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wifi">Google Wi-Fi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wise">Таблицы Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_writely">Google Документы</string>
    <string name="permlab_googleAuth_youtube">YouTube</string>
    <string name="permlab_heartbeat">Отправлять пакет поддержки связи на сервер Google Talk</string>
    <string name="permlab_intentVendingOnly">Отправлять запросы в Android-маркет.</string>
    <string name="permlab_readGservices">Просмотр конфигурации службы Google</string>
    <string name="permlab_readGsettings">Считывать настройки Google</string>
    <string name="permlab_writeGservices">Изменять конфигурацию службы Google</string>
    <string name="permlab_writeGsettings">Изменять настройки Google</string>
    <string name="probelem_downloading">Не удалось скачать важное обновление. Чтобы продолжить, необходимо его установить.</string>
    <string name="provider_label">Push-подписки</string>
    <string name="restarting_format">Установка обновления через ^1 сек.</string>
    <string name="ro_perm_desc">Приложения смогут читать сообщения чата Google Talk.</string>
    <string name="ro_perm_label">Просмотр мгновенных сообщений</string>
    <string name="search_chats">"Искать в чатах
: \"%1$s\""</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_desc">Используется для получения сообщений от сервера по технологии Push. В Google Talk эта служба используется для обмена сообщениями и синхронизации статусов присутствия. Вредоносные приложения могут использовать эту особенность для проведения DoS-атак.</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_label">Позволяет обмениваться сообщениями и получать уведомления о синхронизации от серверов Google.</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Назад</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Далее</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Сервисы Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Этот телефон также может автоматически устанавливать обновления и приложения от Google, вашего оператора связи и производителя устройства. Если вы продолжите, может начаться скачивание и установка некоторых приложений. Вы сможете удалить их в любой момент.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Сохраняйте резервные копии установленных на телефоне приложений и их данных, а также настроек, личных словарей и паролей Wi‑Fi</b> с помощью аккаунта Google. При необходимости вы легко сможете восстановить эту информацию. <annotation id="backup_details">Подробнее…</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Сохраняйте резервные копии приложений и их данных, а также настроек, личных словарей и паролей Wi‑Fi</b> с помощью аккаунта Google. При необходимости вы легко сможете восстановить эту информацию.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Когда автоматическое создание резервных копий включено, ваши данные, в том числе информация из папок приложений, настройки, сообщения, фотографии и другие файлы, регулярно сохраняются в вашем аккаунте Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">*Это относится к данным приложений, системным настройкам и паролям Wi‑Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Резервное копирование и восстановление</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Подписка</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Вы можете включать и отключать эти сервисы Google в любое время. Данные обрабатываются в соответствии с <annotation id="google_privacy">Политикой конфиденциальности Google</annotation>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Google использует сети Wi‑Fi и другие источники, чтобы быстро и точно определять ваше местоположение. Как правило, батарея при этом разряжается меньше, чем при поиске координат с помощью GPS. Сбор геоданных может выполняться, даже если ни одно приложение не запущено. Некоторые данные могут сохраняться на устройстве.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Местоположение</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Службы геопозиционирования</b> позволяют приложениям определять ваше местоположение. Анонимные геоданные отправляются в Google, даже если ни одно приложение не запущено. <annotation id="location_details">Подробнее…</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Для более быстрого и точного определения вашего местоположения используются сигналы сетей Wi‑Fi и сотовой связи. Этот режим активируется, когда вы включаете службы геопозиционирования Google. Его можно отключить в настройках местоположения, оставив включенным режим \"По спутникам GPS\" (он может называться \"Только устройство\").</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Помогите точнее определять ваше местоположение</b>, разрешив приложениям и сервисам искать сети, даже когда Wi‑Fi отключен.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Подписаться</b> на новости Google Play</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Помогите сделать Android лучше</b>, разрешив автоматическую отправку анонимных данных об использовании устройства и диагностической информации в Google. Эти сведения будут учтены при разработке новых функций. Мы также используем их, чтобы в будущем снизить расход заряда батареи и улучшить работу приложений. <annotation id="usage_reporting_details">Подробнее…</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Отправляться будут общие сведения о работе устройства, такие как уровень заряда батареи, частота использования приложений, длительность сетевых подключений (по сотовой сети, Wi-Fi и Bluetooth), а также отчеты о сбоях. Данные не будут связаны с вашим аккаунтом и могут быть использованы нашими партнерами, например разработчиками Android, для усовершенствования их продуктов.

Вы можете запретить или разрешить отправку этих сведений в Настройках Google в любой момент. Это не повлияет на обновление и безопасность системы."</string>
    <string name="setup_wizard_title">Мастер настройки</string>
    <string name="sharedUserLabel">Службы Google</string>
    <string name="software_update_ready">Обновление готово к установке</string>
    <string name="software_update_title">Обновление ПО</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="subscription_notify_text">%s хочет начать чат.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_charging_text">Заряда батареи не хватит для обновления системы. Подождите, пока батарея зарядится.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_text">Заряда батареи не хватит для обновления системы. Подключите зарядное устройство.</string>
    <string name="system_update_activity_name">Обновление системы</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text">Обновления системы нельзя загрузить при роуминге</string>
    <string name="system_update_activity_title">Обновление системы</string>
    <string name="system_update_check_now_button_text">Проверить сейчас</string>
    <string name="system_update_complete_label">Обновление системы</string>
    <string name="system_update_complete_ok_button">ОК</string>
    <string name="system_update_connection_lost_button_text">Подключение к Wi-Fi</string>
    <string name="system_update_connection_lost_text">Подключение к Интернету прервано</string>
    <string name="system_update_countdown_cancel_button">Отменить установку</string>
    <string name="system_update_countdown_complete">Выключение…</string>
    <string name="system_update_download_button_text">Загрузить</string>
    <string name="system_update_download_failed_no_space_status_text">Недостаточно свободного места</string>
    <string name="system_update_download_failed_status_text">Сбой при загрузке</string>
    <string name="system_update_download_retry_button_text">Загрузить снова</string>
    <string name="system_update_download_waiting_status_text">Ожидание загрузки</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_text">"Скачивание обновления может занять до ^1 мин.

После этого смартфон автоматически перезагрузится."</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_title">Загрузка обновления…</string>
    <string name="system_update_downloading_status_text">Загрузка</string>
    <string name="system_update_downloading_wifi_status2_text">Через Wi-Fi только до ^1</string>
    <string name="system_update_install_button_text">Перезапустить и установить</string>
    <string name="system_update_installing_update_text">"Это может занять до 5 минут.

Затем вы сможете завершить настройку телефона."</string>
    <string name="system_update_installing_update_title">Установка обновления…</string>
    <string name="system_update_last_checkin">Последняя проверка ^1.</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text">Обновлений нет</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_message">Не удалось выполнить загрузку. Повторите попытку.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_title">Не удалось загрузить обновление системы</string>
    <string name="system_update_not_owner_text">Системное обновление доступно, но загрузить его может только владелец устройства.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_text">Смартфон перезагрузится, чтобы применить обновления.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_title">Перезагрузка…</string>
    <string name="system_update_requires_restart_status_text">Повторите загрузку</string>
    <string name="system_update_restart_button_text">Перезапустить (^1)</string>
    <string name="system_update_update_available_download_message">Нажмите, чтобы загрузить.</string>
    <string name="system_update_update_available_notification_title">Доступно обновление</string>
    <string name="system_update_update_download_failure_no_space_notification_message">Недостаточно места для системного обновления</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_install_message">Нажмите, чтобы установить.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_notification_title">Обновление системы загружено</string>
    <string name="system_update_verification_failed_text">Подтверждение не выполнено</string>
    <string name="system_update_verified_status_text">Загружено и проверено</string>
    <string name="system_update_verifying_status_text">Проверка</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="text_obfuscation_toggle_caption">Скрыть пароль</string>
    <string name="time_separator">:</string>
    <string name="try_again">Повторить</string>
    <string name="unable_to_download">Не удалось скачать обновление</string>
    <string name="username">Имя пользователя</string>
    <string name="verify_network">Проверьте сетевые настройки и повторите попытку.</string>
    <string name="verifying">Проверка…</string>
    <string name="verifying_description">Доступно системное обновление. Оно скачивается и будет установлено автоматически.</string>
    <string name="wo_perm_desc">Приложения смогут делать записи в Google Talk.</string>
    <string name="wo_perm_label">Добавление мгновенных сообщений</string>
</resources>
