<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="conn_auth_error_button_cancel">Avbryt</string>
    <string name="conn_auth_error_button_retry">Prøv på nytt</string>
    <string name="conn_auth_error_message">Kunne ikke logge på Google Talk. Hvis dette er en Google Apps-konto, må du bekrefte at nettprattjenesten er aktivert for denne kontoen.</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_ticker">Kunne ikke autentisere Google Talk</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_title">Kunne ikke autentisere Google Talk</string>
    <string name="conn_auth_error_title">Autentiseringsproblem</string>
    <string name="create">Opprett</string>
    <string name="date_separator">.</string>
    <string name="default_decline_reason">Jeg er opptatt akkurat nå.</string>
    <string name="downloading_remaining_mb">^1 MB gjenstår</string>
    <string name="downloading_update_description">Det er viktig å holde programvaren oppdatert. Ny systemprogramvare er tilgjengelig, og lastes ned for øyeblikket. Den installeres automatisk når nedlastingen er fullført</string>
    <string name="end_cause_network_problem_video">Du kunne ikke starte videonettprat med %1$s på grunn av et nettverksproblem.Prøv på nytt.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_voice">Du kunne ikke starte talenettprat med %1$s på grunn av et nettverksproblem.Prøv på nytt.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_video">%1$s avsluttet videonettpraten.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_voice">%1$s avsluttet talenettpraten.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_video">Du avsluttet videonettpraten med %1$s.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_voice">Du avsluttet talenettpraten med %1$s.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_video">%1$s var ikke tilgjengelig for videonettprat.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_voice">%1$s var ikke tilgjengelig for talenettprat.</string>
    <string name="error_limited_user_message">Nettilgangen ble deaktivert av telefonens eier. Du kan se gjennom vilkårene under Innstillinger for eieren.</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_title">Juridisk informasjon fra Google</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_unsuccessful_message">Telefonen er ikke koblet til en datatjeneste. Hvis du vil se denne informasjonen nå, går du til %s fra en datamaskin koblet til Internett.</string>
    <string name="group_chat_invite_dialog_text">%s inviterer deg til å delta i en gruppeprat.</string>
    <string name="group_chat_invite_notify_text">Du har mottatt en invitasjon til gruppenettprat fra %s.</string>
    <string name="gsf_label">Rammeverk for Google-tjenester</string>
    <string name="location_allow_access_cancel">Ikke nå</string>
    <string name="location_allow_access_dialog_body">I en tidligere Android-versjon slo du av posisjonstilgang for alle Google-apper. Vil du slå den på igjen?</string>
    <string name="location_allow_access_turn_on">Ja</string>
    <string name="message_too_long">Du kan ikke sende meldinger med over 2000 tegn.</string>
    <string name="missed_video_chat_message">%1$s prøvde å starte en videonettprat med deg.</string>
    <string name="missed_video_chat_message_no_wifi">%1$s prøvde å starte en videonettprat med deg mens du ikke var tilkoblet Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_video_chat_notification">Du gikk glipp av en invitasjon til videonettprat</string>
    <string name="missed_video_chat_notification_no_wifi">Du gikk glipp av en invitasjon til videonettprat fordi du ikke var tilkoblet Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message">%1$s prøvde å starte en talenettprat med deg.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message_no_wifi">%1$s prøvde å starte en talenettprat med deg mens du ikke var tilkoblet Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification">Du gikk glipp av en invitasjon til talenettprat</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification_no_wifi">Du gikk glipp av en invitasjon til talenettprat fordi du ikke var tilkoblet Wi-Fi.</string>
    <string name="multi_account_format" formatted="false">%s til %s</string>
    <string name="network_settings">Nettverksinnstillinger</string>
    <string name="new_software_description">Ny systemprogramvare er lastet ned. Enheten starter automatisk på nytt for å installere oppdateringen.</string>
    <string name="notification_format" formatted="false">%s: %s</string>
    <string name="notify_groupchat_label">Invitasjon til gruppesamtale</string>
    <string name="password">Passord</string>
    <string name="percent_progress">^1 %</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_desc">Kan kringkaste datameldinger mottatt over Internett til apper som er registrert for å lytte etter dem.</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_label">Kringkast datameldinger til apper.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_desc">Lar apper godta meldinger fra tjenersky til enheten som er sendt av appens tjeneste. Databruk påløper ved bruk av denne tjenesten. Skadelige apper kan medføre overdreven databruk.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_label">motta data fra Internett</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_desc">Lar Google-apper utveksle XMPP-meldinger med Google-tjenere.</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_label">utveksle XMPP-meldinger mell. apper og tjenere fra Google</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_desc">Lar Google-apper utveksle XMPP-meldinger med Google-tjenere.</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_label">utveksle XMPP-meldinger med Google-tjenere</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_desc">Kan kringkaste XMPP-mld. mottatt fra Google-tjenere til apper som er konfig. til å lytte etter dem.</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_label">Kringkast XMPP-meldinger til apper.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_desc">Kan kringkaste XMPP-meldinger som mottas fra Google-tjenerne, til apper.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_label">Kringkast XMPP-meldinger til apper.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth">Lar apper se brukernavnene (e-postadressene) til Google-kontoene du har konfigurert.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ALL">Lar apper logge på ALLE Google-tjenester ved hjelp av kontoer som er lagret på denne Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_OTHER">Lar apper logge på uspesifiserte Google-tjenester ved hjelp av kontoer som er lagret på denne Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_YouTubeUser">Lar apper se YouTube-brukernavn knyttet til Google-kontoer som er lagret på denne Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adsense">Lar apper logge på Google AdSense ved hjelp av kontoer som er lagret på denne Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adwords">Lar apper logge på Google AdWords ved hjelp av kontoer som er lagret på denne Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ah">Lar apper logge på Google App Engine ved hjelp av kontoer som er lagret på denne Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_android">Lar apper logge på Android-tjenester ved hjelp av kontoer lagret på denne Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_blogger">Lar apper logge på Blogger ved hjelp av kontoer som er lagret på denne Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cl">Lar apper logge på Google Kalender ved hjelp av kontoer som er lagret på denne Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cp">Gir apper tilgang til kontaktene og profilinformasjonen i kontoer som er lagret på denne Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_dodgeball">Lar apper logge på Dodgeball ved hjelp av kontoer som er lagret på denne Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_finance">Lar apper logge på Google Finance ved hjelp av kontoer som er lagret på denne Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_gbase">Lar apper logge på Google Base ved hjelp av kontoer som er lagret på denne Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_grandcentral">Lar apper logge på Google Voice ved hjelp av kontoer som er lagret på denne Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_groups2">Lar apper logge på Google Grupper ved hjelp av kontoer som er lagret på denne Android-enheten</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_health">Lar apper logge på Google Health ved hjelp av kontoer som er lagret på denne Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ig">Lar apper logge på iGoogle ved hjelp av kontoer som er lagret på denne Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_jotspot">Lar apper logge på JotSpot ved hjelp av kontoer som er lagret på denne Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_knol">Lar apper logge på Knol ved hjelp av kontoer som er lagret på denne Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_lh2">Lar apper logge på Picasa Nettalbum ved hjelp av kontoer som er lagret på denne Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_local">Lar apper logge på Google Maps ved hjelp av kontoer som er lagret på denne Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mail">Lar apper logge på Googles e-posttjenester ved hjelp av kontoer som er lagret på denne Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mobile">Lar apper logge på Google-apper for mobil ved hjelp av kontoer som er lagret på denne Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_news">Lar apper logge på Google Nyheter ved hjelp av kontoer som er lagret på denne Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_notebook">Lar apper logge på Google Notatbok ved hjelp av kontoer som er lagret på denne Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_orkut">Lar apper logge på Orkut ved hjelp av kontoer som er lagret på denne Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_print">Lar apper logge på Google Boksøk ved hjelp av kontoer som er lagret på denne Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierra">Lar apper logge på Google Checkout (og potensielt utføre kjøp) ved hjelp av kontoer som er lagret på Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierraqa">Lar apper logge på Google Checkout QA ved hjelp av kontoer som er lagret på denne Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierrasandbox">Lar apper logge på Google Checkout Sandbox hjelp av kontoer som er lagret på denne Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sitemaps">Lar apper logge på Google Search Console med kontoer som er lagret på denne Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speech">Lar apper logge på Google Talesøk med kontoer som er lagret på denne Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speechpersonalization">Lar apper logge på den personlig tilpassede talegjenkjenningstjenesten ved hjelp av kontoer som er lagret på denne Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_talk">Lar apper logge på Google Talk ved hjelp av kontoer som er lagret på denne Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wifi">Gjør at apper kan logge på Google Wi-Fi med kontoene som er lagret på denne Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wise">Lar apper logge på Google-regneark ved hjelp av kontoer som er lagret på denne Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_writely">Lar apper logge på Google Dokumenter ved hjelp av kontoer som er lagret på denne Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_youtube">Lar apper logge på YouTube ved hjelp av kontoer som er lagret på denne Android-enheten.</string>
    <string name="permdesc_heartbeat">Kan sende en hjerteslagpakke til Google Talk-tjeneren, for å kontrollere tilkoblingens styrke.</string>
    <string name="permdesc_intentVendingOnly">Kan kringkaste forespørsler om installering og fjerning av apper til Android Market.</string>
    <string name="permdesc_readGservices">Lar denne appen lese konfigurasjonsdata for Google-tjenesten.</string>
    <string name="permdesc_readGsettings">Lar denne appen lese Google-innstillinger.</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">Lar denne appen endre konfigurasjonsdata for Google-tjenester.</string>
    <string name="permdesc_writeGsettings">Lar denne appen endre Google-innstillinger.</string>
    <string name="permlab_googleAuth">se konfigurerte kontoer</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ALL">få tilgang til alle Google-tjenester</string>
    <string name="permlab_googleAuth_OTHER">få tilgang til andre Google-tjenester</string>
    <string name="permlab_googleAuth_YouTubeUser">Brukernavn for YouTube</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adsense">AdSense</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adwords">AdWords</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ah">Google App Engine</string>
    <string name="permlab_googleAuth_android">Android-tjenester</string>
    <string name="permlab_googleAuth_blogger">Blogger</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cl">Google Kalender</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cp">kontaktdata i Google-kontoer</string>
    <string name="permlab_googleAuth_dodgeball">Dodgeball</string>
    <string name="permlab_googleAuth_finance">Google Finance</string>
    <string name="permlab_googleAuth_gbase">Google Base</string>
    <string name="permlab_googleAuth_grandcentral">Google Tale</string>
    <string name="permlab_googleAuth_groups2">Google Grupper</string>
    <string name="permlab_googleAuth_health">Google Health</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ig">iGoogle-kontoer</string>
    <string name="permlab_googleAuth_jotspot">JotSpot</string>
    <string name="permlab_googleAuth_knol">Knol</string>
    <string name="permlab_googleAuth_lh2">Picasa Nettalbum</string>
    <string name="permlab_googleAuth_local">Google Maps</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mail">Google Mail</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mobile">Google-apper for mobil</string>
    <string name="permlab_googleAuth_news">Google Nyheter</string>
    <string name="permlab_googleAuth_notebook">Google Notatbok</string>
    <string name="permlab_googleAuth_orkut">Orkut</string>
    <string name="permlab_googleAuth_print">Google Bøker</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierra">Kontoer for Google Checkout</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierraqa">Kontoer for Google Checkout QA</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierrasandbox">Sandbox-kontoer for Google Checkout</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sitemaps">Google Search Console</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speech">Google Talesøk</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speechpersonalization">Personlig tilpasset talegjenkjenning</string>
    <string name="permlab_googleAuth_talk">Google Talk</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wifi">Google WiFi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wise">Google Regneark</string>
    <string name="permlab_googleAuth_writely">Google Dokumenter</string>
    <string name="permlab_googleAuth_youtube">YouTube</string>
    <string name="permlab_heartbeat">Send hjerteslag til Google Talk-tjeneren</string>
    <string name="permlab_intentVendingOnly">Send kringkastinger til Android-markedet.</string>
    <string name="permlab_readGservices">les Googles tjenestekonfigurering</string>
    <string name="permlab_readGsettings">Les Google-innstillinger</string>
    <string name="permlab_writeGservices">Endre Googles tjenestekonfigurering</string>
    <string name="permlab_writeGsettings">Endre Google-innstillinger</string>
    <string name="probelem_downloading">Det oppsto et problem under nedlastingen av programvareoppdateringen. Oppdateringen er viktig, så den må installeres før du kan fortsette.</string>
    <string name="provider_label">Push-abonnementer</string>
    <string name="restarting_format">Oppdateringen installerers om ^1 sekunder.</string>
    <string name="ro_perm_desc">Lar apper lese data fra innholdsleverandøren for Google Talk.</string>
    <string name="ro_perm_label">Lese nettpratmeldinger</string>
    <string name="search_chats">"Søk i nettpratsamtaler
etter «%1$s»"</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_desc">Brukes til meldinger fra tjenersky til enheten og til synkroniseringsvarsler. Google Talk bruker denne tjenesten til å utveksle meldinger og synkronisere status. Skadelige apper kan bruke denne tjenesten til å overføre store mengder data.</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_label">Utveksler meldinger og mottar synkroniseringsvarsler fra Google-tjenere.</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Tilbake</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Neste</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Google-tjenester</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Denne telefonen kan også motta og installere apper og oppdateringer fra Google, operatøren din og telefonprodusenten. Hvis du fortsetter, kan det hende at det blir lastet ned og installert noen apper. Du kan når som helst fjerne disse.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Sikkerhetskopiér apper, appdata, innstillinger, personlige ordbøker og Wi-Fi-passord fra telefonen din</b> ved bruk av Google-kontoen din, slik at du lett kan gjenopprette dem senere. <annotation id="backup_details">Finn ut mer</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Sikkerhetskopiér appene, appdataene, innstillingene, de personlige ordbøkene og Wi-Fi-passordene</b> dine ved bruk av Google-kontoen din, slik at du lett kan gjenopprette dem senere.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Når du slår på automatisk sikkerhetskopiering, lagres enhetsdataene jevnlig i Google-kontoen din. Sikkerhetskopier kan inneholde informasjon i appdata-mappene dine, f.eks. preferanser, innstillinger, meldinger, bilder og andre filer.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Dataene inkluderer apper, appinnstillinger, systeminnstillinger og Wi-Fi-passord.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Sikkerhetskopiering og gjenoppretting</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Kommunikasjon</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Med disse tjenestene jobber Google for deg, og du kan slå dem på eller av når som helst. Data brukes i samsvar med Googles <annotation id="google_privacy">personvernregler</annotation>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Googles posisjonstjeneste bruker Wi-Fi og andre signaler for å finne posisjoner raskere og mer presist, ofte med lavere strømforbruk enn GPS. Noen data kan lagres på enheten din. Data kan samles inn selv når ingen apper kjører.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Plassering</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Bruk Googles posisjonstjenester</b> slik at apper kan fastslå posisjoner. Dette innebærer at du sender anonymiserte posisjonsdata til Google, selv når du ikke kjører noen apper. <annotation id="location_details">Finn ut mer</annotation>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Googles posisjonstjenester bruker kilder som Wi-Fi og mobilnettverk for kjappere og mer presist å fastslå posisjonen til enheten din. Når du slår på Googles posisjonstjenester, brukes både Wi-Fi- og mobilnettverk for å levere posisjonsinformasjon. Du kan slå av denne funksjonen i posisjonsinnstillingene ved å velge en modus der bare GPS brukes. Denne modusen kalles ofte for «Bare bruk enheten».</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Du kan bidra til å forbedre posisjonstjenestene</b> ved å tillate at apper og tjenester kan skanne etter Wi‑Fi-nettverk selv når Wi‑Fi er slått av.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Hold meg oppdatert</b> med nyheter og tilbud fra Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Du kan bidra til å forbedre Android-opplevelsen din</b> ved å sende bruksdata og diagnostiske data automatisk til Google. Denne informasjonen blir ikke brukt til å identifisere deg, men er nyttig for teamene som jobber med ting som batterilevetid, app-ytelse og nye Google-funksjoner. <annotation id="usage_reporting_details">Finn ut mer</annotation>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Dette er generell informasjon om enheten din og hvordan du bruker den, så som batterinivå, hvor ofte du bruker appene, kvaliteten og varigheten av nettverkstilkoblingene (f.eks. mobil, Wi-Fi og Bluetooth) og programstopprapporter når ting ikke fungerer som de skal. Informasjonen brukes til å forbedre Googles produkter og tjenester for alle, og knyttes ikke til Google-kontoen din. I tillegg kan noe av den innsamlede informasjonen bidra til at partnere, som for eksempel Android-utviklere, kan forbedre appene og produktene sine.

Du kan når som helst slå denne funksjonen på eller av, og den påvirker ikke enhetens evne til å sende informasjonen den trenger for å motta nødvendige tjenester, som for eksempel system- og sikkerhetsoppdateringer."</string>
    <string name="setup_wizard_title">Konfigurasjonsveiviser</string>
    <string name="sharedUserLabel">Google-tjenester</string>
    <string name="software_update_ready">En programvareoppdatering er klar</string>
    <string name="software_update_title">Programvareoppdatering</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="subscription_notify_text">%s ønsker å nettprate med deg</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_charging_text">Batteriet er for lavt til å installere systemoppdateringen. Vent til batteriet er ladet tilstrekkelig.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_text">For lite batteri til å installere systemoppdateringen. Koble til en lader for å fortsette.</string>
    <string name="system_update_activity_name">Systemoppdateringer</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text">Systemoppdateringer kan ikke lastes ned under roaming.</string>
    <string name="system_update_activity_title">Systemoppdateringer</string>
    <string name="system_update_check_now_button_text">Undersøk nå</string>
    <string name="system_update_complete_label">Systemoppdatering</string>
    <string name="system_update_complete_ok_button">OK</string>
    <string name="system_update_connection_lost_button_text">Koble til Wi-Fi</string>
    <string name="system_update_connection_lost_text">Er ikke lenger tilkoblet nettet</string>
    <string name="system_update_countdown_cancel_button">Avbryt installeringen</string>
    <string name="system_update_countdown_complete">Slår av …</string>
    <string name="system_update_download_button_text">Last ned</string>
    <string name="system_update_download_failed_no_space_status_text">Det er ikke nok tilgjengelig plass for denne nedlastingen</string>
    <string name="system_update_download_failed_status_text">Kan ikke laste ned</string>
    <string name="system_update_download_retry_button_text">Start nedlasting på nytt</string>
    <string name="system_update_download_waiting_status_text">Venter på å bli lastet ned</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_text">"Dette kan ta opptil ^1 minutter.

Når oppdateringen er lastet ned, starter telefonen på nytt automatisk."</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_title">Laster ned oppdatering …</string>
    <string name="system_update_downloading_status_text">Laster ned</string>
    <string name="system_update_downloading_wifi_status2_text">Bare via Wi-Fi inntil ^1</string>
    <string name="system_update_install_button_text">Start på nytt og installer</string>
    <string name="system_update_installing_update_text">"Dette kan ta opptil 5 minutter.

Etterpå kan du fullføre konfigureringen av telefonen din."</string>
    <string name="system_update_installing_update_title">Installerer oppdatering …</string>
    <string name="system_update_last_checkin">Sist sjekket for oppdateringer ^1.</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text">Systemet er oppdatert.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_message">Nedlastingen mislyktes. Prøv på nytt.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_title">Kunne ikke laste ned systemoppdatering</string>
    <string name="system_update_not_owner_text">En oppdatering for systemprogramvaren er tilgjengelig, men bare eieren kan installere den.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_text">Enheten starter nå på nytt for oppdatering.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_title">Starter på nytt …</string>
    <string name="system_update_requires_restart_status_text">Krever omstart</string>
    <string name="system_update_restart_button_text">Start på nytt (^1)</string>
    <string name="system_update_update_available_download_message">Trykk for å laste ned.</string>
    <string name="system_update_update_available_notification_title">En systemoppdatering er tilgjengelig</string>
    <string name="system_update_update_download_failure_no_space_notification_message">Det er ikke nok tilgjengelig plass til å laste ned systemoppdateringen.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_install_message">Trykk for å installere.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_notification_title">En systemoppdatering er lastet ned</string>
    <string name="system_update_verification_failed_text">Bekreftelsen mislyktes</string>
    <string name="system_update_verified_status_text">Nedlastet og verifisert</string>
    <string name="system_update_verifying_status_text">Verifiserer</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="text_obfuscation_toggle_caption">Skjul passordet</string>
    <string name="time_separator">.</string>
    <string name="try_again">Prøv på nytt</string>
    <string name="unable_to_download">Kunne ikke laste ned oppdateringen</string>
    <string name="username">Brukernavn</string>
    <string name="verify_network">Kontrollér nettverksinnstillingene dine og prøv på nytt.</string>
    <string name="verifying">Bekrefter</string>
    <string name="verifying_description">Det er viktig å holde programvaren oppdatert. Ny systemprogramvare er tilgjengelig, og lastes ned for øyeblikket. Den installeres automatisk når nedlastingen er fullført.</string>
    <string name="wo_perm_desc">Lar apper skrive data til innholdsleverandøren for Google Talk.</string>
    <string name="wo_perm_label">Skriv chatmeldinger</string>
</resources>
