<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">मुख्यपृष्ठ पर नेविगेट करें</string>
    <string name="abc_action_bar_home_description_format">%1$s, %2$s</string>
    <string name="abc_action_bar_home_subtitle_description_format">%1$s, %2$s, %3$s</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">ऊपर नेविगेट करें</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">अधिक विकल्प</string>
    <string name="abc_action_mode_done">पूर्ण</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">सभी देखें</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">कोई एप्‍लिकेशन चुनें</string>
    <string name="abc_capital_off">बंद</string>
    <string name="abc_capital_on">चालू</string>
    <string name="abc_search_hint">खोजा जा रहा है…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">क्‍वेरी साफ़ करें</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">खोज क्वेरी</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">खोजें</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">क्वेरी सबमिट करें</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">ध्वनि खोज</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">इसके द्वारा साझा करें</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">%s के साथ साझा करें</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">संक्षिप्त करें</string>
    <string name="activation_code_scan_button">इसके बजाए क्यूआर कोड स्कैन करें</string>
    <string name="activation_code_text">वह कोड डालें, जो आपको मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी से मिला है.</string>
    <string name="activation_code_title">मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी का नाम जोड़ें</string>
    <string name="add_profile_title">मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी जोड़ें</string>
    <string name="available_space">उपलब्ध जगह</string>
    <string name="carrier_policy_info_1">इस डिवाइस पर किसी और मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी को तब तक चालू नहीं किया जा सकता, जक तक आप अपनी मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनियों को रीसेट नहीं कर लेते.</string>
    <string name="carrier_policy_info_2">इस मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी को इस डिवाइस से तब तक नहीं हटाया जा सकता, जब तक आप अपनी मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनियों को रीसेट नहीं कर लेते.</string>
    <string name="carrier_policy_info_3">आप सेटिंग में किसी भी समय अपने मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी को रीसेट कर सकते हैं, लेकिन इससे आपके डिवाइस से सभी मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनियां हट जाएंगी.</string>
    <string name="carrier_policy_text">%1$s ने आपके डिवाइस के लिए एक डाउनलोड किया जा सकने वाला eSIM तैयार किया है. जारी रखकर, आप %1$s की मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी नीति से सहमत होते हैं:</string>
    <string name="carrier_selection_msg">फ़ोन पर इस्तेमाल करने के लिए मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली वह कंपनी चुनें, जिसकी सेवाएं आप पहले से इस्तेमाल कर रहे हैं</string>
    <string name="carrier_selection_psim">इसके बजाय सिम कार्ड इस्तेमाल करें</string>
    <string name="carrier_selection_title">आपको मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी चुनें</string>
    <string name="choose_carrier_add_button">कोई और मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी जोड़ें</string>
    <string name="choose_carrier_title">अपनी मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी चुनें</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">सक्षम करें</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">%1$s तब तक कार्य नहीं करेगा जब तक आप Google Play सेवाओं को सक्षम नहीं करते.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Google Play सेवाएं सक्षम करना</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">इंस्टॉल करें</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text">%1$s उन Google Play सेवाओं के बिना नहीं चलेगा जो आपके डिवाइस में उपलब्ध नहीं हैं.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Google Play सेवाएं प्राप्त करना</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Google Play सेवाएं गड़बड़ी</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">%1$s को Google Play सेवाओं के साथ समस्या आ रही है. कृपया फिर से प्रयास करें.</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">%1$s उन Google Play सेवाओं के बिना नहीं चलेगा, जो आपके डिवाइस द्वारा समर्थित नहीं हैं.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">अपडेट करें</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">%1$s तब तक नहीं चलेगा जब तक आप Google Play सेवाओं को अपडेट नहीं करते.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Google Play सेवाओं को अपडेट करें</string>
    <string name="common_google_play_services_updating_text">%1$s उन Google Play सेवाओं के बिना नहीं चलेगा जो वर्तमान में अपडेट हो रही हैं.</string>
    <string name="common_google_play_services_wear_update_text">Google Play सेवाओं के नए वर्शन की आवश्यकता है. यह स्वयं को जल्दी ही अपडेट करेगा.</string>
    <string name="common_open_on_phone">फ़ोन पर खोलें</string>
    <string name="common_signin_button_text">प्रवेश करें</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Google के साथ प्रवेश करें</string>
    <string name="confirm_code_try_again">कोड गलत है. फिर से कोशिश करें.</string>
    <string name="confirmation_code_text">आपकी मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी ने आपको जो पुष्टि कोड दिया है वह डालें. यह चरण आपके मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी के लिए ज़रूरी है.</string>
    <string name="confirmation_code_title">मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी का पुष्टि कोड</string>
    <string name="confirmation_code_what">यह क्या है?</string>
    <string name="connect_button">कनेक्ट करें</string>
    <string name="connect_carrier_confirm_title">क्या %1$s मोबाइल नेटवर्क से कनेक्ट होना चाहते हैं?</string>
    <string name="continue_button">जारी रखें</string>
    <string name="device_locked_dialog_text">%1$s से पूछें कि क्या इस डिवाइस को अनलॉक किया जा सकता है.</string>
    <string name="device_locked_dialog_title">eSIM को डाउनलोड नहीं किया जा सकता</string>
    <string name="device_password_text">जारी रखने के लिए अपना डिवाइस पासवर्ड डालें.</string>
    <string name="device_password_title">अपने पासवर्ड की पुष्टि करें</string>
    <string name="disable_carrier_dialog_text">"आपका डिवाइस तुरंत नेटवर्क से डिसकनेक्ट हो जाएगा.

इससे आपके मोबाइल सर्विस प्लान पर कोई असर नहीं पड़ेगा."</string>
    <string name="disable_carrier_dialog_text_with_carrier">"आपका डिवाइस नेटवर्क से तुरंत डिसकनेक्ट हो जाएगा.

इससे आपके %1$s सर्विस प्लान पर कोई असर नहीं पड़ेगा."</string>
    <string name="disable_carrier_dialog_title">मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी को अक्षम करें?</string>
    <string name="disable_fail_text">कुछ गड़बड़ी हुई है, आपकी मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी को अक्षम नहीं किया जा सका.</string>
    <string name="disable_fail_title">मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी को अक्षम नहीं किया जा सकता</string>
    <string name="disable_profile_title">अक्षम करें</string>
    <string name="disabled_profiles_title">उपलब्ध मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी</string>
    <string name="disabling_carrier">मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी को अक्षम किया जा रहा है…</string>
    <string name="download_fail_dialog_text">किसी गड़बड़ी के कारण eSIM को डाउनलोड नहीं किया जा सकता. फिर से कोशिश करें और अगर समस्या बनी रहती है, तो %1$s से संपर्क करें.</string>
    <string name="download_fail_dialog_text_no_carrier_name">किसी गड़बड़ी के कारण eSIM डाउनलोड नहीं किया जा सकता. फिर से कोशिश करें और अगर समस्या बनी रहती है, तो अपनी मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी से संपर्क करें.</string>
    <string name="download_fail_dialog_title">eSIM को डाउनलोड नहीं किया जा सकता</string>
    <string name="download_sub_text">आपका डिवाइस %1$s से eSIM डाउनलोड कर रहा है. इसमें कुछ समय लग सकता है.</string>
    <string name="download_sub_text_no_carrier_name">आपका डिवाइस eSIM डाउनलोड कर रहा है. इसमें कुछ समय लग सकता है.</string>
    <string name="download_sub_title">डाउनलोड हो रहा है...</string>
    <string name="download_sub_transform_title">सेवा की जाँच की जा रही है…</string>
    <string name="eid_qr_code_dialog_error_msg">ईआईडी के लिए क्यूआर कोड उपलब्ध नहीं है.</string>
    <string name="eid_qr_code_dialog_title">ईआईडी</string>
    <string name="enable_carrier_dialog_text">"आप %2$s के बजाय %1$s से कनेक्ट हो जाएंगे.

ऐसा करने से आपकी %2$s सेवा योजना बंद नहीं होगी."</string>
    <string name="enable_carrier_dialog_text_from_removable">"आप अपने सिम कार्ड की मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी के बजाय %1$s से जुड़ जाएंगे.

ऐसा करने से आपके सिम कार्ड की मौजूदा मोबाइल सेवा योजना रद्द नहीं होगी."</string>
    <string name="enable_carrier_dialog_text_to_removable">"आप %1$s के बजाय अपने सिम कार्ड की मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी से जुड़ जाएंगे.

 ऐसा करने से आपके सिम कार्ड पर %1$s की सेवा योजना रद्द नहीं होगी."</string>
    <string name="enable_carrier_dialog_title">मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी बदलें?</string>
    <string name="enable_fail_policy_text">%1$s मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी की नीति के कारण, आप तब तक इस नई मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी को सक्षम नहीं कर पाएंगे जब तक कि आप अपने मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनियों को रीसेट नहीं कर लेते.</string>
    <string name="enable_fail_text">किसी गड़बड़ी के कारण मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी को बदला नहीं जा सकता.</string>
    <string name="enable_fail_title">मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी को बदला नहीं जा सकता</string>
    <string name="enable_profile_title">चालू करें</string>
    <string name="enabling_carrier">मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी को बदला जा रहा है…</string>
    <string name="enter_qr_code_button_title">मैन्‍युअल रूप से कोड डालें</string>
    <string name="erasing_carriers">वाहकों को रीसेट किया जा रहा है…</string>
    <string name="euicc_settings_title">हार्डवेयर सेटिंग</string>
    <string name="euicc_title">eSIM प्रबंधक</string>
    <string name="fireware_version">फ़र्मवेयर वर्शन</string>
    <string name="gcm_fallback_notification_channel_label">विविध</string>
    <string name="get_default_sub_title">जानकारी की जाँच हो रही है…</string>
    <string name="get_metadata_fail_title">मोबाइल नेटवर्क की जानकारी लोड नहीं हो पाई</string>
    <string name="insert_skip_button">अभी नहीं</string>
    <string name="insert_text">अगर आपके पास सिम कार्ड है, तो उसे अभी लगाएं</string>
    <string name="insert_title">मोबाइल नेटवर्क से कनेक्ट करें</string>
    <string name="manually_add_msg1">क्या अापको मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी नहीं दिखाई दे रही है? %1$s</string>
    <string name="manually_add_msg2">मैन्युअल रूप से जोड़ें</string>
    <string name="next_button">अगला</string>
    <string name="nickname_title">प्रचलित नाम</string>
    <string name="no_licenses_found_error">गड़बड़ी की वजह से लाइसेंस नहीं मिला.</string>
    <string name="no_qr_code_info_insert_btn">इसके बजाय सिम कार्ड डालें</string>
    <string name="no_qr_code_info_text">अपना QR कोड आपको डिवाइस के साथ मिले कागज़ पर या मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी की ओर से भेजे गए ईमेल में मिलेगा. अगर आपके पास QR कोड नहीं है, तो मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी बाद में जोड़ें.</string>
    <string name="no_qr_code_scan_button">QR कोड स्‍कैन करें</string>
    <string name="no_qr_code_skip_button">बाद में जोड़ें</string>
    <string name="no_qr_code_title">QR कोड के ज़रिए मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी जोड़ें</string>
    <string name="no_wifi_dialog_text">मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी जोड़ने से पहले, वाई-फ़ाई से कनेक्ट करना ज़रूरी है.</string>
    <string name="no_wifi_dialog_title">वाई-फ़ाई से कनेक्ट करें</string>
    <string name="notification_channel_ota_update">मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी के अपडेट</string>
    <string name="open_source_licenses">ओपन सोर्स लाइसेंस</string>
    <string name="os_version">ओएस वर्शन</string>
    <string name="ota_error_notification_msg">फिर से चालू करने के बाद मोबाइल सेवा दोबारा शुरू हो जाएगी.</string>
    <string name="ota_error_notification_title">मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी अपडेट पूरा नहीं हो पाया</string>
    <string name="ota_notification_msg">अपडेट के बाद मोबाइल सेवा फिर से शुरु हो जाएगी</string>
    <string name="ota_notification_title">मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी अपडेट को लागू किया जा रहा है…</string>
    <string name="phone_number_title">फ़ोन नंबर</string>
    <string name="profile_disabled">बंद किया गया</string>
    <string name="profile_enabled">सक्षम किया गया</string>
    <string name="profile_list_action_bar_title">मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी</string>
    <string name="qr_scanner_end_button">क्या आपके पास क्यूआर कोड नहीं है?</string>
    <string name="qr_scanner_msg">शुरू करने के लिए, वह क्यूआर कोड स्कैन करें, जो आपको मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी से मिला है. कोड को ऊपर बने बॉक्स के बिल्कुल बीच में रखें.</string>
    <string name="qr_scanner_title">क्यूआर कोड के ज़रिए मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी का नाम जोड़ें</string>
    <string name="reboot_button_title">फ़ोन फिर से चालू करें</string>
    <string name="remove_carrier_dialog_text">"आप तुरंत ही इस डिवाइस को नेटवर्क से डिसकनेक्ट कर देंगे.

ऐसा करने से आपकी %1$s सेवा योजना बंद नहीं होगी."</string>
    <string name="remove_carrier_dialog_title">मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी की जानकारी डिवाइस से मिटाना चाहते/चाहती हैं?</string>
    <string name="remove_fail_policy_text">आप मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी %1$s को हटा नहीं पाएंगे. इस कंपनी की नीति की वजह से आप ऐसा नहीं कर सकते हैं. इसे मिटाने के लिए, आपको अपने फ़ोन में मौजूद मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली सभी कंपनियों को रीसेट करना होगा.</string>
    <string name="remove_fail_text">कोई गड़बड़ी हुई, जिसकी वजह से आपकी मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी को मिटाया नहीं जा सका.</string>
    <string name="remove_fail_title">मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी को मिटाया नहीं जा सकता</string>
    <string name="remove_profile_title">मिटाएं</string>
    <string name="removing_carrier">मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी को मिटाया जा रहा है…</string>
    <string name="res_continue_info_item_1">"आपको अपनी सेवा सक्रिय करने के लिए एक अतिरिक्त चरण पूरा करना पड़ सकता है
"</string>
    <string name="res_continue_info_item_2">अगर मोबाइल सेवा चालू नहीं हुई है, तो सहायता के लिए %1$s से संपर्क करें.</string>
    <string name="res_continue_info_item_2_no_carrier_name">अगर आपके पास सेवा मौजूद नहीं है, तो सहायता के लिए अपनी मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी से संपर्क करें</string>
    <string name="res_continue_text">"आपने %1$s से एक eSIM डाउनलोड कर लिया है.
"</string>
    <string name="res_continue_text_no_carrier_name">आपने एक eSIM डाउनलोड किया है.</string>
    <string name="res_continue_title">डाउनलोड पूर्ण</string>
    <string name="res_download_button">डाउनलोड करें</string>
    <string name="reset_button">रीसेट करें</string>
    <string name="reset_dialog_carriers_body">अपने डिवाइस से सभी वाहकों को मिटाना चाहते हैं? आप इस कार्रवाई को पहले जैसा नहीं कर सकते.</string>
    <string name="reset_dialog_carriers_title">वाहकों को रीसेट करें?</string>
    <string name="reset_fail_text">कुछ गलत हुआ और आपके वाहकों को रीसेट नहीं किया जा सका.</string>
    <string name="reset_fail_title">वाहकों को रीसेट नहीं किया जा सकता</string>
    <string name="reset_screen_enabled_carrier_name">%1$s (सक्षम)</string>
    <string name="reset_screen_text_bottom">इससे आपकी कोई भी मोबाइल सेवा योजना रद्द नहीं होगी.</string>
    <string name="reset_screen_text_top">मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी रीसेट करने से आपके डिवाइस पर मौजूद ऐसी सभी कंपनियों से जुड़ी सेटिंग हट जाएगी:</string>
    <string name="reset_screen_title">वाहकों को रीसेट करें</string>
    <string name="result_download_text">इस मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी की सेवाएं बिना सिम के भी इस्तेमाल की जा सकती हैं. आगे बढ़ने के लिए eSIM डाउनलोड करें.</string>
    <string name="result_download_title">%1$s को जोड़ें</string>
    <string name="search_menu_title">खोज</string>
    <string name="send_feedback">सुझाव भेजें</string>
    <string name="sim_card_label">SIM कार्ड</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="status_title">स्थिति</string>
    <string name="suw_activate_notification_text">कॉल, मैसेज और डेटा सेट अप करने के लिए %1$s मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी ऐप इस्तेमाल करें.</string>
    <string name="suw_activate_notification_title">अपनी सेवा सक्रिय करें</string>
    <string name="suw_back_button_label">पीछे</string>
    <string name="suw_default_failed_msg">माफ़ करें, अभी आपके डिवाइस की सेवाएं चालू नहीं हो सकती हैं.</string>
    <string name="suw_failed_msg">"दुर्भाग्य से, इस समय आपकी %1$s सेवा सक्रिय नहीं की जा सकती.

आपको अपना डिवाइस सेट अप पूरा करते ही इसे सक्रिय करने का संकेत दिया जाएगा."</string>
    <string name="suw_failed_msg_activate_later">"अफ़सोस है कि आपकी %1$s सेवा को अभी चालू नहीं किया जा सकता.

सेवा को बाद में चालू करने के लिए %1$s मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी एेप का इस्तेमाल करें."</string>
    <string name="suw_failed_title">सेवा को बाद में सक्रिय करें</string>
    <string name="suw_more_button_label">अधिक</string>
    <string name="suw_next_button_label">आगे बढ़ें</string>
    <string name="suw_setting_up_phone_info">"एक मिनट से कम समय बचा है

आपके फ़ोन के अंदर दिए गए eSIM के कारण, आपको %1$s का उपयोग करने के लिए SIM की ज़रूरत नहीं है. लेकिन आप अभी भी किसी भी समय इस फ़ोन पर SIM कार्ड का उपयोग कर सकते हैं."</string>
    <string name="suw_setting_up_phone_title">आपके फ़ोन को सेट अप किया जा रहा है…</string>
    <string name="switch_button">स्विच करें</string>
    <string name="switch_carrier_confirm_title">क्या %1$s मोबाइल नेटवर्क पर जाना चाहते हैं?</string>
    <string name="switch_confirm_text">मोबाइल नेटवर्क बदलने से आपकी %1$s मोबाइल सेवा योजना रद्द नहीं होगी.</string>
    <string name="switch_restriction_message_to_connect_to">%1$s के बजाय %2$s से कनेक्ट करने के लिए, पहले अपना %1$s सिम कार्ड हटाएं और फिर से कोशिश करें.</string>
    <string name="switch_restriction_message_to_switch_from">%1$s से स्विच करने के लिए, पहले अपना %1$s सिम कार्ड हटाएं और फिर से कोशिश करें.</string>
    <string name="switch_restriction_title_remove_sim">सिम कार्ड हटाएं</string>
    <string name="sys_notification_selected_text">आपका मोबाइल नेटवर्क बदल गया है</string>
    <string name="sys_notification_switched_title">%1$s पर ले जाया गया</string>
    <string name="sys_notification_switched_title_no_carrier_name">किसी दूसरी मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी पर जाएं</string>
    <string name="sys_notification_title">मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी बदली जा रही है</string>
    <string name="wrong_code_dialog_text">कुछ मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनियों को अतिरिक्त सुरक्षा के लिए पुष्टि कोड की ज़रूरत होती है. आपका कोड आपके डिवाइस के साथ आए काग़ज़ पर या आपकी मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी से मिले ईमेल में हो सकता है.</string>
    <string name="msg_camera_framework_bug">क्षमा करें, Android कैमरे में कोई समस्‍या आ गई है. आपको उपकरण पुन: प्रारंभ करने की आवश्यकता हो सकती है.</string>
    <string name="msg_default_status">दृश्यदर्शी आयत को स्कैन करने के लिए उसके अंदर एक QR कोड रखें.</string>
</resources>
