<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="conn_auth_error_button_cancel">Mégse</string>
    <string name="conn_auth_error_button_retry">Újra</string>
    <string name="conn_auth_error_message">Nem lehet bejelentkezni a Google Csevegő szolgáltatásba. Ha ez egy Google Apps-fiók, ellenőrizze, hogy a csevegőszolgáltatás engedélyezve van-e ebben a fiókban.</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_ticker">Nem sikerült hitelesíteni a Google Csevegő szolgáltatást</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_title">Nem sikerült hitelesíteni a Google Csevegő szolgáltatást</string>
    <string name="conn_auth_error_title">Azonosítási probléma</string>
    <string name="create">Létrehozás</string>
    <string name="date_separator">/</string>
    <string name="default_decline_reason">Jelenleg nem érek rá.</string>
    <string name="downloading_remaining_mb">^1 MB maradt</string>
    <string name="downloading_update_description">Fontos, hogy a rendszer naprakész legyen. Új rendszerszoftver érhető el, és hamarosan letöltődik. A letöltés végeztével a rendszer automatikusan alkalmazni fogja a szoftvert.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_video">Hálózati hiba miatt nem sikerült létrehozni a videocsevegést a következővel: %1$s.Próbálja újra.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_voice">Hálózati hiba miatt nem sikerült a hangcsevegés a következővel: %1$s.Próbálja újra.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_video">%1$s befejezte a videocsevegést.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_voice">%1$s befejezte az audiocsevegést.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_video">Befejezte a videocsevegést %1$s felhasználóval.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_voice">Befejezte az audiocsevegést %1$s felhasználóval.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_video">%1$s nem volt elérhető videocsevegésre.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_voice">%1$s nem volt elérhető audiocsevegésre.</string>
    <string name="error_limited_user_message">A telefontulajdonos letiltotta az internetelérést. A feltételeket a tulajdonosi beállításokban olvashatja el.</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_title">Google - jogi szabályozás</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_unsuccessful_message">Ön nem kapcsolódik adatszolgáltatáshoz. Az információ azonnali megtekintéséhez keresse fel a %s webhelyet egy olyan számítógépről, amelyen van internet-hozzáférés.</string>
    <string name="group_chat_invite_dialog_text">%s meghívja Önt egy csoportos csevegésre.</string>
    <string name="group_chat_invite_notify_text">%s meghívta Önt csoportos csevegésre.</string>
    <string name="gsf_label">Google Szolgáltatások keretrendszer</string>
    <string name="location_allow_access_cancel">Most nem</string>
    <string name="location_allow_access_dialog_body">Az Android egy korábbi verziójában megtiltotta, hogy a Google-alkalmazások hozzáférjenek a helyadatokhoz. Szeretné ismét engedélyezni?</string>
    <string name="location_allow_access_turn_on">Igen</string>
    <string name="message_too_long">Nem küldhet 2000 karakternél hosszabb üzenetet.</string>
    <string name="missed_video_chat_message">%1$s videocsevegést próbált kezdeményezni Önnel.</string>
    <string name="missed_video_chat_message_no_wifi">%1$s megpróbált videocsevegést kezdeményezni Önnel, amíg Ön nem csatlakozott Wi-Fi hálózathoz.</string>
    <string name="missed_video_chat_notification">Elmulasztott egy videocsevegést</string>
    <string name="missed_video_chat_notification_no_wifi">Elmulasztott egy meghívást videocsevegésre, mert nem Wi-Fi hálózathoz csatlakozott.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message">%1$s audiocsevegést próbált kezdeményezni Önnel.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message_no_wifi">%1$s megpróbált audiocsevegést kezdeményezni Önnel, amíg Ön nem csatlakozott Wi-Fi hálózathoz.</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification">Elmulasztott egy audiocsevegést</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification_no_wifi">Elmulasztott egy meghívást audiocsevegésre, mert nem Wi-Fi hálózathoz csatlakozott.</string>
    <string name="multi_account_format" formatted="false">%s -> %s</string>
    <string name="network_settings">Hálózati beállítások</string>
    <string name="new_software_description">Az új rendszerszoftver letöltődött. Az eszköz automatikusan újraindul a frissítés telepítéséhez.</string>
    <string name="notification_format" formatted="false">%s: %s</string>
    <string name="notify_groupchat_label">Meghívás csoportos csevegésre</string>
    <string name="password">Jelszó</string>
    <string name="percent_progress">^1%</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_desc">Az internetről kapott adatüzeneteket továbbíthatja az ezek fogadására regisztrált alkalmazásoknak.</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_label">Adatüzenetek továbbítása alkalmazások számára.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_desc">Lehetővé teszi, hogy az alkalmazások elfogadják a felhőtől az eszközre érkező, az alkalmazás szolgáltatása által küldött üzeneteket. A szolgáltatás használata az adatkapcsolat használatával jár együtt. Rosszindulatú alkalmazások többletadatok továbbítására használhatják.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_label">adatok fogadása az internetről</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_desc">Lehetővé teszi a Google-alkalmazások számára XMPP-üzenetek váltását a Google szervereivel.</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_label">XMPP-üzenetek váltása a Google szervereivel</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_desc">Lehetővé teszi a Google-alkalmazások számára XMPP-üzenetek váltását a Google szervereivel.</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_label">XMPP-üzenetek váltása a Google szervereivel</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_desc">A Google szervereitől kapott XMPP-üzeneteket továbbíthatja a regisztrált fogadó alkalmazásoknak.</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_label">XMPP-üzenetek továbbítása alkalmazások számára.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_desc">A Google szervereitől kapott XMPP-üzeneteket továbbíthatja az alkalmazásoknak.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_label">XMPP-üzenetek továbbítása alkalmazásoknak.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth">Lehetővé teszi az alkalmazások számára, hogy lássák a beállított Google Fiók(ok) felhasználónevét (e-mail-címét).</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ALL">Lehetővé teszi az alkalmazások számára, hogy az Android-eszközön tárolt fiókokkal bejelentkezzenek az ÖSSZES Google-szolgáltatásba.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_OTHER">Lehetővé teszi az alkalmazások számára, hogy az Android-eszközön tárolt fiókokkal bejelentkezzenek meg nem nevezett Google-szolgáltatásokba.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_YouTubeUser">Lehetővé teszi az alkalmazások számára az Android-eszközön tárolt Google Fiókokhoz társított YouTube-felhasználónevek elérését.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adsense">Lehetővé teszi az alkalmazások számára, hogy az Android-eszközön tárolt fiókokkal bejelentkezzenek a Google AdSense szolgáltatásba.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adwords">Lehetővé teszi az alkalmazások számára, hogy az Android-eszközön tárolt fiókokkal bejelentkezzenek a Google AdWords szolgáltatásba.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ah">Lehetővé teszi az alkalmazások számára, hogy az Android-eszközön tárolt fiókokkal bejelentkezzenek a Google App Engine szolgáltatásba.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_android">Lehetővé teszi az alkalmazások számára, hogy az Android-eszközön tárolt fiókokkal bejelentkezzenek Android-szolgáltatásokba.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_blogger">Lehetővé teszi az alkalmazások számára, hogy az Android-eszközön tárolt fiókokkal bejelentkezzenek a Bloggerbe.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cl">Lehetővé teszi az alkalmazások számára, hogy az Android-eszközön tárolt fiókokkal bejelentkezzenek a Google Naptárba.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cp">Lehetővé teszi az alkalmazások számára, hogy hozzáférjenek az Android-eszközön tárolt fiókok névjegy- és profiladataihoz.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_dodgeball">Lehetővé teszi az alkalmazások számára, hogy az Android-eszközön tárolt fiókokkal bejelentkezzenek a Dodgeballba.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_finance">Lehetővé teszi az alkalmazások számára, hogy az Android-eszközön tárolt fiókokkal bejelentkezzenek a Google Finance szolgáltatásba.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_gbase">Lehetővé teszi az alkalmazások számára, hogy az Android-eszközön tárolt fiókokkal bejelentkezzenek a Google Base szolgáltatásba.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_grandcentral">Lehetővé teszi az alkalmazások számára, hogy az Android-eszközön tárolt fiókokkal bejelentkezzenek a Google Voice szolgáltatásba.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_groups2">Lehetővé teszi az alkalmazások számára, hogy az Android-eszközön tárolt fiókokkal bejelentkezzenek a Google Csoportokba.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_health">Lehetővé teszi az alkalmazások számára, hogy az Android-eszközön tárolt fiókokkal bejelentkezzenek a Google Health szolgáltatásba.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ig">Lehetővé teszi az alkalmazások számára, hogy az Android-eszközön tárolt fiókokkal jelentkezzenek be az iGoogle szolgáltatásba.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_jotspot">Lehetővé teszi az alkalmazások számára, hogy az Android-eszközön tárolt fiókokkal bejelentkezzenek a JotSpotba.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_knol">Lehetővé teszi az alkalmazások számára, hogy az Android-eszközön tárolt fiókokkal bejelentkezzenek a Knolba.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_lh2">Lehetővé teszi az alkalmazások számára, hogy az Android-eszközön tárolt fiókokkal bejelentkezzenek a Picasa Webalbumokba.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_local">Lehetővé teszi az alkalmazások számára, hogy az Android-eszközön tárolt fiókokkal bejelentkezzenek a Google Térképbe.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mail">Lehetővé teszi az alkalmazások számára, hogy az Android-eszközön tárolt fiókokkal bejelentkezzenek a Google levelezési szolgáltatásaiba.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mobile">Lehetővé teszi az alkalmazások számára, hogy az Android-eszközön tárolt fiókokkal bejelentkezzenek a Google mobilalkalmazásokba.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_news">Lehetővé teszi az alkalmazások számára, hogy az Android-eszközön tárolt fiókokkal bejelentkezzenek a Google Hírekbe.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_notebook">Lehetővé teszi az alkalmazások számára, hogy az Android-eszközön tárolt fiókokkal bejelentkezzenek a Google Jegyzetfüzetbe.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_orkut">Lehetővé teszi az alkalmazások számára, hogy az Android-eszközön tárolt fiókokkal bejelentkezzenek az Orkutba.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_print">Lehetővé teszi az alkalmazások számára, hogy az Android-eszközön tárolt fiókokkal bejelentkezzenek a Google Könyvkeresőbe.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierra">Lehetővé teszi az alkalmazások számára, hogy az Android-eszközön tárolt fiókokkal bejelentkezzenek a Google Checkout szolgáltatásba (és esetleg vásárlásokat is végrehajtsanak).</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierraqa">Lehetővé teszi az alkalmazások számára, hogy az Android-eszközön tárolt fiókokkal bejelentkezzenek a Google Checkout QA szolgáltatásba.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierrasandbox">Lehetővé teszi az alkalmazások számára, hogy az Android-eszközön tárolt fiókokkal bejelentkezzenek a Google Checkout Sandbox szolgáltatásba.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sitemaps">Lehetővé teszi az alkalmazások számára, hogy az Android-eszközön tárolt fiókokkal bejelentkezzenek a Google Webmestereszközökbe.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speech">Lehetővé teszi az alkalmazások számára, hogy az Android-eszközön tárolt fiókokkal bejelentkezzenek a Google Hangalapú keresés szolgáltatásába.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speechpersonalization">Lehetővé teszi, hogy az alkalmazások bejelentkezzenek a Személyre szabott beszédfelismerési szolgáltatásba az ezen az Android-eszközön tárolt fiókok használatával.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_talk">Lehetővé teszi az alkalmazások számára, hogy az Android-eszközön tárolt fiókokkal bejelentkezzenek a Google Csevegőbe.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wifi">Lehetővé teszi az alkalmazások számára, hogy az ezen az Android-eszközön tárolt fiókokkal bejelentkezzenek a Google Wi-Fi szolgáltatásba.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wise">Lehetővé teszi az alkalmazások számára, hogy az Android-eszközön tárolt fiókokkal bejelentkezzenek a Google Táblázatokba.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_writely">Lehetővé teszi az alkalmazások számára, hogy az Android-eszközön tárolt fiókokkal bejelentkezzenek a Google Dokumentumokba.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_youtube">Lehetővé teszi az alkalmazások számára, hogy az Android-eszközön tárolt fiókokkal bejelentkezzenek a YouTube-ra.</string>
    <string name="permdesc_heartbeat">A kapcsolat egészségének biztosítása érdekében szívveréscsomagot küldhet a Google Csevegő szerverének.</string>
    <string name="permdesc_intentVendingOnly">Alkalmazás telepítését és eltávolítását kérő üzenetet küldhet az Android Marketre.</string>
    <string name="permdesc_readGservices">Lehetővé teszi az alkalmazás számára, hogy olvassa a Google-szolgáltatás konfigurációs adatait.</string>
    <string name="permdesc_readGsettings">Lehetővé teszi az alkalmazás számára, hogy olvassa a Google-lal kapcsolatos beállításokat.</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">Lehetővé teszi az alkalmazás számára, hogy módosítsa a Google-szolgáltatás konfigurációs adatait.</string>
    <string name="permdesc_writeGsettings">Lehetővé teszi az alkalmazás számára, hogy módosítsa a Google-lal kapcsolatos beállításokat.</string>
    <string name="permlab_googleAuth">a konfigurált fiókok megtekintése</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ALL">hozzáférés minden Google-szolgáltatáshoz</string>
    <string name="permlab_googleAuth_OTHER">hozzáférés egyéb Google-szolgáltatásokhoz</string>
    <string name="permlab_googleAuth_YouTubeUser">YouTube-felhasználónevek</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adsense">AdSense</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adwords">AdWords</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ah">Google App Engine</string>
    <string name="permlab_googleAuth_android">Android-szolgáltatások</string>
    <string name="permlab_googleAuth_blogger">Blogger</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cl">Google Naptár</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cp">névjegyadatok a Google Fiókokban</string>
    <string name="permlab_googleAuth_dodgeball">Dodgeball</string>
    <string name="permlab_googleAuth_finance">Google Finance</string>
    <string name="permlab_googleAuth_gbase">Google Base</string>
    <string name="permlab_googleAuth_grandcentral">Google Voice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_groups2">Google Csoportok</string>
    <string name="permlab_googleAuth_health">Google Health</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ig">iGoogle-fiókok</string>
    <string name="permlab_googleAuth_jotspot">JotSpot</string>
    <string name="permlab_googleAuth_knol">Knol</string>
    <string name="permlab_googleAuth_lh2">Picasa Webalbumok</string>
    <string name="permlab_googleAuth_local">Google Térkép</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mail">Google Mail</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mobile">Google mobilalkalmazások</string>
    <string name="permlab_googleAuth_news">Google Hírek</string>
    <string name="permlab_googleAuth_notebook">Google Jegyzetfüzet</string>
    <string name="permlab_googleAuth_orkut">Orkut</string>
    <string name="permlab_googleAuth_print">Google Könyvkereső</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierra">Google Checkout-fiókok</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierraqa">Google Checkout QA-fiókok</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierrasandbox">Google Checkout Sandbox fiókok</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sitemaps">Google Search Console</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speech">Google Hangalapú keresés</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speechpersonalization">Személyre szabott szövegfelismerés</string>
    <string name="permlab_googleAuth_talk">Google Csevegő</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wifi">Google Wi-Fi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wise">Google Táblázatok</string>
    <string name="permlab_googleAuth_writely">Google Dokumentumok</string>
    <string name="permlab_googleAuth_youtube">YouTube</string>
    <string name="permlab_heartbeat">Szívverés küldése a Google Csevegő szerverének</string>
    <string name="permlab_intentVendingOnly">Adatszórás az Android Market felé.</string>
    <string name="permlab_readGservices">Google-szolgáltatások konfigurációjának beolvasása</string>
    <string name="permlab_readGsettings">Google-beállítások olvasása</string>
    <string name="permlab_writeGservices">Google-szolgáltatások konfigurációjának módosítása</string>
    <string name="permlab_writeGsettings">Google-beállítások módosítása</string>
    <string name="probelem_downloading">Hiba történt a szoftverfrissítés letöltése közben. A frissítés fontosságára való tekintettel a folytatás előtt muszáj alkalmazni azt.</string>
    <string name="provider_label">Feliratkozások továbbítása</string>
    <string name="restarting_format">Frissítés telepítése ^1 másodpercen belül.</string>
    <string name="ro_perm_desc">Lehetővé teszi az alkalmazások számára adatok beolvasását a Google Csevegő tartalomszolgáltatótól.</string>
    <string name="ro_perm_label">azonnali üzenetek olvasása</string>
    <string name="search_chats">"Keresés a csevegésekben
a következőre: '%1$s'"</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_desc">Szerverfelhőnél használatos az eszközüzenetekhez és a szinkronizálási értesítésekhez. A Google Csevegő üzenetek váltására és a jelenléti állapot szinkronizálására használja, míg egy rosszindulatú alkalmazás többletadatok továbbítására veheti igénybe ezt a szolgáltatást.</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_label">Üzenetek cseréje és szinkronizálási értesítések fogadása a Google szervereitől.</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Vissza</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Következő</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Google-szolgáltatások</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">A telefon frissítéseket és alkalmazásokat is fogadhat a Google-tól, az Ön szolgáltatójától és a telefon gyártójától, illetve telepítheti ezeket. Ha folytatja, a rendszer egyes alkalmazásokat letölthet és telepíthet – ezeket Ön bármikor eltávolíthatja.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Hozzon létre biztonsági mentést a telefonján lévő alkalmazásokról, alkalmazásadatokról, beállításokról, személyes szótárakról és Wi-Fi-jelszavakról</b> Google-fiókja segítségével, hogy később egyszerűen visszaállíthassa azokat. <annotation id="backup_details">További információ</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Hozzon létre biztonsági mentést alkalmazásairól, alkalmazásadatairól, beállításairól, személyes szótárairól és Wi-Fi-jelszavairól</b> Google-fiókja segítségével, hogy később egyszerűen visszaállíthassa azokat.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Ha bekapcsolja az automatikus biztonsági mentést, eszköze rendszeresen elmenti az adatokat az Ön Google-fiókjába. A biztonsági mentés által tárolt információk közé tartozhatnak az alkalmazások mappáiban lévő adatok, például preferenciák, beállítások, üzenetek, fotók és egyebek.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Ide tartoznak az alkalmazások, alkalmazásbeállítások, rendszerbeállítások és Wi-Fi-jelszavak.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Biztonsági mentés és visszaállítás</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Kommunikáció</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Ezek az Ön szolgálatába állítják a Google-t, és bármikor ki- illetve bekapcsolhatja azokat. Az adatok felhasználása a Google <annotation id="google_privacy">adatvédelmi irányelveivel</annotation> összhangban történik.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">A Google helyszolgáltatása Wi‑Fi és egyéb jeleket használ a tartózkodási hely pontosabb és gyorsabb meghatározása érdekében, gyakran kevesebb energiahasználattal, mint a GPS. Bizonyos adatok az eszközön lehetnek tárolva. Adatgyűjtés akkor is történhet, ha egyetlen alkalmazás sem fut.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Hely</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Használja a Google helyszolgáltatását</b>, hogy segítsen az alkalmazásoknak meghatározni a helyzetét. Ezzel névtelen helyadatokat küld a Google-nak, még akkor is, amikor épp nem fut egy alkalmazás sem. <annotation id="location_details">További információ</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">A Google helyszolgáltatása olyan forrásokat használ, mint a Wi-Fi- és mobilhálózatok; segítségükkel gyorsabban és pontosabban határozza meg az eszköz becsült helyét. Ha Ön bekapcsolja a Google helyszolgáltatásait, eszköze olyan módba kerül, amely a Wi-Fi- és mobilhálózatokat helyadatok beszerzésére használja. Ezt kikapcsolhatja a helybeállításoknál, ha olyan módot választ, amely kizárólag a GPS-t használja (ez „Csak eszköz” néven is ismert).</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Segítsen a helyszolgáltatások javításában</b> úgy, hogy az alkalmazások és szolgáltatások számára engedélyezi a Wi-Fi-hálózatok keresését akkor is, amikor a Wi‑Fi ki van kapcsolva.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Szeretném megkapni</b> a Google Play legfrissebb híreit és ajánlatait.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Segítsen az Android felhasználói élményének javításában</b> azzal, hogy automatikus diagnosztikai és használati adatokat küld a Google számára. Ezeket az adatokat nem használjuk az Ön azonosítására, ellenben segítséget nyújtanak az akkumulátorok üzemidején, alkalmazások teljesítményén és új Google-funkciókon dolgozó csapatainknak. <annotation id="usage_reporting_details">További információ</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Ezek az eszközére és annak használatára vonatkozó általános információk, például az akkumulátor töltöttségi szintje, az alkalmazások használatának gyakorisága, hálózati kapcsolatainak minősége és időtartama (pl. mobil, Wi-Fi és Bluetooth), valamint az összeomlási jelentések, ha a dolgok nem úgy működnek, ahogyan kellene. Az információkat a Google-termékek és -szolgáltatások javítására használjuk mindenki számára, és nem rendeljük hozzá az Ön Google-fiókjához. Bizonyos összesített adatok segítik partnereinket, például az Android-fejlesztőket is, hogy tökéletesítsék az alkalmazásokat és a termékeket.

Ezt a funkciót bármikor ki- vagy bekapcsolhatja a Google Beállítások alkalmazásban. Ez nem befolyásolja eszközének képességét azon információk elküldésére, amelyekre a nélkülözhetetlen szolgáltatásokhoz, például a rendszerfrissítésekhez és a biztonság megőrzéséhez szüksége van."</string>
    <string name="setup_wizard_title">Beállításvarázsló</string>
    <string name="sharedUserLabel">Google-szolgáltatások</string>
    <string name="software_update_ready">A szoftverfrissítés készen áll</string>
    <string name="software_update_title">Szoftverfrissítés</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="subscription_notify_text">%s szeretne csevegni</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_charging_text">Az akkumulátor nincs kellőképpen feltöltve a rendszerfrissítés telepítéséhez. Várjon, amíg az akkumulátor eléggé feltöltődik.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_text">A rendszerfrissítés telepítéséhez nincs kellőképpen feltöltve az akkumulátor. A folytatáshoz csatlakoztassa a töltőt.</string>
    <string name="system_update_activity_name">Rendszerfrissítések</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text">A rendszerfrissítések nem tölthetők le barangolás közben.</string>
    <string name="system_update_activity_title">Rendszerfrissítések</string>
    <string name="system_update_check_now_button_text">Ellenőrzés most</string>
    <string name="system_update_complete_label">Rendszerfrissítés</string>
    <string name="system_update_complete_ok_button">OK</string>
    <string name="system_update_connection_lost_button_text">Csatlakozás Wi-Fi hálózathoz</string>
    <string name="system_update_connection_lost_text">Már nem csatlakozik az internethez</string>
    <string name="system_update_countdown_cancel_button">Telepítés megszakítása</string>
    <string name="system_update_countdown_complete">Leállítás…</string>
    <string name="system_update_download_button_text">Letöltés</string>
    <string name="system_update_download_failed_no_space_status_text">Nincs elég hely a letöltéshez</string>
    <string name="system_update_download_failed_status_text">Nem sikerült letölteni</string>
    <string name="system_update_download_retry_button_text">Letöltés megpróbálása újra</string>
    <string name="system_update_download_waiting_status_text">Letöltésre vár</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_text">"Ez ^1 percig is eltarthat.

A frissítés letöltését követően a telefon automatikusan újraindul."</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_title">Frissítés letöltése...</string>
    <string name="system_update_downloading_status_text">Letöltés</string>
    <string name="system_update_downloading_wifi_status2_text">Wi-Fin keresztül eddig: ^1</string>
    <string name="system_update_install_button_text">Újraindítás és telepítés</string>
    <string name="system_update_installing_update_text">"Ez akár 5 percig is eltarthat.

Azután be tudja fejezni a telefon beállítását."</string>
    <string name="system_update_installing_update_title">Frissítés telepítése...</string>
    <string name="system_update_last_checkin">Frissítés utolsó ellenőrzése: ^1.</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text">Az Ön által használt rendszer naprakész.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_message">A letöltés nem sikerült. Próbálja újra.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_title">Nem sikerült letölteni a rendszerfrissítést</string>
    <string name="system_update_not_owner_text">Megjelent egy rendszerszoftver-frissítés, de csak a tulajdonos telepítheti.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_text">Telefonja most újraindul a frissítéshez.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_title">Újraindítás…</string>
    <string name="system_update_requires_restart_status_text">Újraindítást igényel</string>
    <string name="system_update_restart_button_text">Újraindítás (^1)</string>
    <string name="system_update_update_available_download_message">A letöltéshez érintse meg.</string>
    <string name="system_update_update_available_notification_title">Rendszerfrissítés elérhető.</string>
    <string name="system_update_update_download_failure_no_space_notification_message">Nincs elég hely a rendszerfrissítés letöltéséhez.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_install_message">A telepítéshez érintse meg.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_notification_title">Rendszerfrissítés letöltve.</string>
    <string name="system_update_verification_failed_text">Az ellenőrzés sikertelen</string>
    <string name="system_update_verified_status_text">Letöltve és ellenőrizve</string>
    <string name="system_update_verifying_status_text">Ellenőrzés alatt</string>
    <string name="talk">Google Csevegő</string>
    <string name="text_obfuscation_toggle_caption">Jelszó elrejtése</string>
    <string name="time_separator">:</string>
    <string name="try_again">Újrapróbálkozás</string>
    <string name="unable_to_download">A frissítés letöltése nem lehetséges</string>
    <string name="username">Felhasználónév</string>
    <string name="verify_network">Ellenőrizze a hálózati beállításokat, majd próbálja újra.</string>
    <string name="verifying">Ellenőrzés</string>
    <string name="verifying_description">Fontos, hogy a rendszer naprakész legyen. Új rendszerszoftver érhető el, és hamarosan letöltődik. Ennek végeztével a rendszer automatikusan alkalmazni fogja a szoftvert.</string>
    <string name="wo_perm_desc">Lehetővé teszi az alkalmazások számára, hogy adatokat írjanak a Google Csevegő tartalomszolgáltatóba.</string>
    <string name="wo_perm_label">azonnali üzenetek írása</string>
</resources>
