<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="conn_auth_error_button_cancel">Annuler</string>
    <string name="conn_auth_error_button_retry">Réessayer</string>
    <string name="conn_auth_error_message">"Impossible de se connecter à Google Talk. S'il s'agit d'un compte Google Apps, vérifiez que le service Chat est activé pour ce compte."</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_ticker">"Impossible d'authentifier Google Talk."</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_title">"Impossible d'authentifier Google Talk"</string>
    <string name="conn_auth_error_title">"Problème d'authentification"</string>
    <string name="create">Créer</string>
    <string name="date_separator">/</string>
    <string name="default_decline_reason">Je suis occupé pour le moment.</string>
    <string name="downloading_remaining_mb">^1 Mo restant(s)</string>
    <string name="downloading_update_description">Il est important de conserver un système à jour. Un nouveau logiciel disponible est en cours de téléchargement. La mise à jour sera appliquée automatiquement une fois le téléchargement terminé.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_video">"Impossible d'établir un chat vidéo avec %1$s en raison d'un problème réseau. Veuillez réessayer."</string>
    <string name="end_cause_network_problem_voice">"Impossible d'établir un chat vidéo avec %1$s en raison d'un problème réseau. Veuillez réessayer."</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_video">%1$s a mis fin au chat vidéo.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_voice">%1$s a mis fin au chat audio.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_video">Vous avez mis fin au chat vidéo avec %1$s.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_voice">Vous avez mis fin au chat audio avec %1$s.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_video">"%1$s n'était pas disponible pour un chat vidéo."</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_voice">"\"%1$s\" n'était pas disponible pour un chat audio."</string>
    <string name="error_limited_user_message">"Accès au Web désactivé par le propriétaire du téléphone. Si vous êtes le propriétaire, vous pouvez consulter les conditions d'utilisation dans les paramètres."</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_title">Infos légales Google</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_unsuccessful_message">"Vous n'êtes connecté à aucun service de données. Pour consulter ces informations maintenant, veuillez accéder à %s depuis un ordinateur connecté à Internet."</string>
    <string name="group_chat_invite_dialog_text">%s vous invite à rejoindre un chat en groupe.</string>
    <string name="group_chat_invite_notify_text">%s vous invite à participer à un chat en groupe.</string>
    <string name="gsf_label">Framework des services Google</string>
    <string name="location_allow_access_cancel">Pas maintenant</string>
    <string name="location_allow_access_dialog_body">"Dans une version précédente d'Android, vous avez désactivé la fonctionnalité permettant aux applications Google d'accéder à votre position. Voulez-vous réactiver cette fonctionnalité ?"</string>
    <string name="location_allow_access_turn_on">Oui</string>
    <string name="message_too_long">"Impossible d'envoyer des messages contenant plus de 2 000 caractères."</string>
    <string name="missed_video_chat_message">%1$s a tenté de vous contacter via un chat vidéo.</string>
    <string name="missed_video_chat_message_no_wifi">"%1$s a tenté de vous contacter par chat vidéo, mais vous n'étiez pas connecté au Wi-Fi."</string>
    <string name="missed_video_chat_notification">Vous avez manqué une invitation à un chat vidéo</string>
    <string name="missed_video_chat_notification_no_wifi">"Vous avez manqué une invitation à un chat vidéo, car vous n'étiez pas connecté au Wi-Fi."</string>
    <string name="missed_voice_chat_message">%1$s a tenté de vous contacter via un chat audio.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message_no_wifi">"%1$s a tenté de vous contacter par chat audio, mais vous n'étiez pas connecté au Wi-Fi."</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification">Vous avez manqué une invitation à un chat audio</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification_no_wifi">"Vous avez manqué une invitation à un chat audio, car vous n'étiez pas connecté au Wi-Fi."</string>
    <string name="multi_account_format" formatted="false">de %s à %s</string>
    <string name="network_settings">Paramètres du réseau</string>
    <string name="new_software_description">Un nouveau logiciel a été téléchargé pour le système. Pour que la mise à jour puisse être installée, votre appareil va redémarrer automatiquement.</string>
    <string name="notification_format" formatted="false">%s : %s</string>
    <string name="notify_groupchat_label">Invitation à un chat en groupe</string>
    <string name="password">Mot de passe</string>
    <string name="percent_progress">^1 %</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_desc">Peut diffuser des messages de données reçus depuis Internet vers les applications configurées pour les écouter.</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_label">Diffuser des messages de données aux applications</string>
    <string name="perm_receive_data_message_desc">"Permet aux applications d'accepter des messages Cloud to Device (C2D) envoyés par leur service. L'utilisation de ce service implique la consommation de données, que des applications malveillantes peuvent générer en quantité excessive."</string>
    <string name="perm_receive_data_message_label">recevoir des données depuis Internet</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_desc">"Permet aux applications Google d'échanger des messages XMPP avec les serveurs Google."</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_label">échanger des messages XMPP avec les serveurs Google</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_desc">"Permet aux applications Google d'échanger des messages XMPP avec les serveurs Google."</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_label">échanger messages XMPP avec les serveurs Google</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_desc">Peut diffuser des messages XMPP reçus des serveurs Google aux applications configurées pour les écouter.</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_label">Diffuser des messages XMPP aux applications</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_desc">Peut diffuser des messages XMPP reçus des serveurs de Google aux applications.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_label">Diffuser des messages XMPP aux applications</string>
    <string name="permdesc_googleAuth">"Permet aux applications d'accéder aux noms d'utilisateur (adresses e-mail) du ou des comptes Google que vous avez configurés."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ALL">Permet aux applications de se connecter à TOUS les services Google avec le ou les comptes stockés sur cet appareil Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_OTHER">Permet aux applications de se connecter à des services Google non spécifiés avec le ou les comptes stockés sur cet appareil Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_YouTubeUser">"Permet aux applications d'accéder aux noms d'utilisateur YouTube associés aux comptes stockés sur cet appareil Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adsense">Permet aux applications de se connecter à Google AdSense avec le ou les comptes stockés sur cet appareil Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adwords">Permet aux applications de se connecter à Google AdWords avec le ou les comptes stockés sur cet appareil Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ah">Permet aux applications de se connecter à Google App Engine avec le ou les comptes stockés sur cet appareil Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_android">Permet aux applications de se connecter aux services Android avec le ou les comptes stockés sur cet appareil Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_blogger">Permet aux applications de se connecter à Blogger avec le ou les comptes stockés sur cet appareil Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cl">Permet aux applications de se connecter à Google Agenda avec le ou les comptes stockés sur cet appareil Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cp">"Permet aux applications d'accéder aux contacts et aux informations de profil du ou des comptes stockés sur cet appareil Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_dodgeball">Permet aux applications de se connecter à Dodgeball avec le ou les comptes stockés sur cet appareil Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_finance">Permet aux applications de se connecter à Google Finance avec le ou les comptes stockés sur cet appareil Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_gbase">Permet aux applications de se connecter à Google Base avec le ou les comptes stockés sur cet appareil Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_grandcentral">Permet aux applications de se connecter à Google Voice avec le ou les comptes stockés sur cet appareil Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_groups2">Permet aux applications de se connecter à Google Groupes avec le ou les comptes stockés sur cet appareil Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_health">Permet aux applications de se connecter à Google Health avec le ou les comptes stockés sur cet appareil Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ig">Permet aux applications de se connecter à iGoogle avec le ou les comptes stockés sur cet appareil Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_jotspot">Permet aux applications de se connecter à JotSpot avec le ou les comptes stockés sur cet appareil Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_knol">Permet aux applications de se connecter à Knol avec le ou les comptes stockés sur cet appareil Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_lh2">Permet aux applications de se connecter à Picasa Albums Web avec le ou les comptes stockés sur cet appareil Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_local">Permet aux applications de se connecter à Google Maps avec le ou les comptes stockés sur cet appareil Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mail">Permet aux applications de se connecter aux services Google Mail avec le ou les comptes stockés sur cet appareil Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mobile">Permet aux applications de se connecter aux applications Google pour mobile avec le ou les comptes stockés sur cet appareil Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_news">Permet aux applications de se connecter à Google Actualités avec le ou les comptes stockés sur cet appareil Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_notebook">Permet aux applications de se connecter à Google Bloc-notes avec le ou les comptes stockés sur cet appareil Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_orkut">Permet aux applications de se connecter à orkut avec le ou les comptes stockés sur cet appareil Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_print">Permet aux applications de se connecter à Google Recherche de Livres avec le ou les comptes stockés sur cet appareil Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierra">"Permet aux applications de se connecter à Google Checkout avec le ou les comptes stockés sur cet appareil Android, et éventuellement d'effectuer des achats."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierraqa">Permet aux applications de se connecter à Google Checkout QA avec le ou les comptes stockés sur cet appareil Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierrasandbox">Permet aux applications de se connecter à Google Checkout Sandbox avec le ou les comptes stockés sur cet appareil Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sitemaps">Permet aux applications de se connecter à la Search Console avec les comptes stockés sur cet appareil Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speech">Permet aux applications de se connecter à la recherche vocale Google avec le ou les comptes enregistrés sur cet appareil Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speechpersonalization">Permet aux applications de se connecter au service Reconnaissance vocale personnalisée avec le ou les comptes stockés sur cet appareil Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_talk">Permet aux applications de se connecter à Google Talk avec le ou les comptes stockés sur cet appareil Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wifi">Permet aux applications de se connecter à Google Wi-Fi avec le ou les comptes stockés sur cet appareil Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wise">Permet aux applications de se connecter à la fonctionnalité Tableur Google avec le ou les comptes stockés sur cet appareil Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_writely">Permet aux applications de se connecter à Google Docs avec le ou les comptes stockés sur cet appareil Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_youtube">Permet aux applications de se connecter à YouTube avec le ou les comptes stockés sur cet appareil Android.</string>
    <string name="permdesc_heartbeat">Autorisé à envoyer un paquet de pulsation au serveur Google Talk pour vérifier la connexion</string>
    <string name="permdesc_intentVendingOnly">"Peut envoyer des intentions de diffusion à Android Market demandant l'installation ou la suppression d'une application."</string>
    <string name="permdesc_readGservices">Permet à cette application de lire les données de configuration des services Google.</string>
    <string name="permdesc_readGsettings">Permet à cette application de lire les paramètres Google.</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">Permet à cette application de modifier les données de configuration des services Google.</string>
    <string name="permdesc_writeGsettings">Permet à cette application de modifier les paramètres Google.</string>
    <string name="permlab_googleAuth">afficher les comptes configurés</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ALL">accéder à tous les services Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_OTHER">"accéder à d'autres services Google"</string>
    <string name="permlab_googleAuth_YouTubeUser">"Noms d'utilisateur YouTube"</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adsense">AdSense</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adwords">AdWords</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ah">Google App Engine</string>
    <string name="permlab_googleAuth_android">Services Android</string>
    <string name="permlab_googleAuth_blogger">Blogger</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cl">Google Agenda</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cp">données de contact dans les comptes Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_dodgeball">Dodgeball</string>
    <string name="permlab_googleAuth_finance">Google Finance</string>
    <string name="permlab_googleAuth_gbase">Google Base</string>
    <string name="permlab_googleAuth_grandcentral">Google Voice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_groups2">Google Groupes</string>
    <string name="permlab_googleAuth_health">Google Health</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ig">Comptes iGoogle</string>
    <string name="permlab_googleAuth_jotspot">JotSpot</string>
    <string name="permlab_googleAuth_knol">Knol</string>
    <string name="permlab_googleAuth_lh2">Picasa Albums Web</string>
    <string name="permlab_googleAuth_local">Google Maps</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mail">Messagerie Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mobile">Applications Google pour mobile</string>
    <string name="permlab_googleAuth_news">Google Actualités</string>
    <string name="permlab_googleAuth_notebook">Google Bloc-notes</string>
    <string name="permlab_googleAuth_orkut">orkut</string>
    <string name="permlab_googleAuth_print">Google Recherche de Livres</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierra">Comptes Google Checkout</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierraqa">Comptes Google Checkout QA</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierrasandbox">Comptes Google Checkout Sandbox</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sitemaps">Search Console</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speech">Recherche vocale Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speechpersonalization">Reconnaissance vocale personnalisée</string>
    <string name="permlab_googleAuth_talk">Google Talk</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wifi">Google Wi-Fi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wise">Google Tableur</string>
    <string name="permlab_googleAuth_writely">Google Docs</string>
    <string name="permlab_googleAuth_youtube">YouTube</string>
    <string name="permlab_heartbeat">Envoyer une pulsation au serveur Google Talk</string>
    <string name="permlab_intentVendingOnly">Envoyer des intentions de diffusion à Android Market</string>
    <string name="permlab_readGservices">Lire la configuration des services Google</string>
    <string name="permlab_readGsettings">Lire les paramètres Google</string>
    <string name="permlab_writeGservices">Modifier la configuration des services Google</string>
    <string name="permlab_writeGsettings">Modifier les paramètres Google</string>
    <string name="probelem_downloading">"Un problème est survenu lors du téléchargement de la mise à jour logicielle. Celle-ci étant très importante, vous ne pourrez pas continuer si elle n'est pas appliquée."</string>
    <string name="provider_label">Abonnements Push</string>
    <string name="restarting_format">Installation de la mise à jour dans ^1 secondes</string>
    <string name="ro_perm_desc">Permet aux applications de lire les données du fournisseur de contenu de Google Talk.</string>
    <string name="ro_perm_label">lire des messages instantanés</string>
    <string name="search_chats">"Rechercher ''%1$s\"
dans les chats"</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_desc">"Utilisé pour la fonctionnalité de messagerie Cloud to Device (C2D) des serveurs et pour les notifications de synchronisation. Dans le cadre de Google Talk, ce service permet d'échanger des messages et de synchroniser les messages de disponibilité. Des applications malveillantes peuvent exploiter ce service pour transmettre un nombre excessif de données."</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_label">Échange des messages et reçoit les notifications de synchronisation provenant des serveurs Google.</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Précédent</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Suivant</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Services Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">"Ce téléphone peut également recevoir et installer des mises à jour et des applications de Google, de votre opérateur et de son fabricant. Si vous continuez, certaines applications sont susceptibles d'être téléchargées et installées. Sachez toutefois que vous pouvez les supprimer à tout moment."</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>"Sauvegardez les applications, les données d'application, les paramètres, les dictionnaires personnels et les mots de passe Wi-Fi de votre téléphone"</b>" à l'aide de votre compte Google afin de faciliter toute restauration ultérieure. "<annotation id="backup_details">En savoir plus</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>"Sauvegardez vos applications, vos données d'application, vos paramètres, vos dictionnaires personnels et vos mots de passe Wi-Fi"</b>" à l'aide de votre compte Google afin de faciliter toute restauration ultérieure."</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">"Lorsque vous activez la sauvegarde automatique, les données de votre appareil sont enregistrées régulièrement dans votre compte Google. Les sauvegardes peuvent inclure des informations issues des dossiers de données d'application, telles que les préférences, les paramètres, les messages, les photos et d'autres fichiers."</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Ces données peuvent être des applications, des mots de passe Wi-Fi ainsi que des paramètres relatifs aux applications et au système.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Sauvegarde et restauration</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Communication</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Avec ces services, Google vous facilite la vie. Vous pouvez les activer ou les désactiver à tout moment. Les données sont utilisées conformément aux <annotation id="google_privacy">Règles de confidentialité</annotation> de Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">"Le service de localisation de Google utilise le Wi-Fi et d'autres signaux afin de déterminer votre position de façon plus rapide et plus précise. Cette méthode consomme en outre moins d'énergie que le GPS. Certaines données peuvent être stockées sur votre appareil, et des données peuvent être collectées, même si aucune application n'est en cours d'exécution."</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Localisation</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Utilisez le service de localisation de Google</b>" pour déterminer la position des applications. Cette fonctionnalité implique l'envoi de données de localisation anonymes à Google, même si aucune des applications n'est exécutée."<annotation id="location_details">En savoir plus</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">"Le service de localisation de Google utilise des sources comme les réseaux Wi-Fi et mobiles pour estimer plus rapidement et plus précisément la position de votre appareil. Lorsque vous activez ce service, l'appareil se connecte à un réseau Wi-Fi ou mobile pour fournir les informations de localisation. Pour désactiver cette option, accédez aux paramètres de localisation, puis sélectionnez un mode qui n'utilise que le GPS, parfois appelé \"Appareil uniquement\"."</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Aidez-nous à améliorer les services de localisation</b> en autorisant les applications et les services à rechercher des réseaux, même si le Wi-Fi est désactivé.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>MRecevoir</b> les actualités et les offres Google Play</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Aidez-nous à améliorer votre expérience Android</b>" en envoyant automatiquement des diagnostics et des données d'utilisation à Google. Ces informations ne seront pas utilisées pour vous identifier, mais elles nous aideront à travailler sur l'autonomie de la batterie, les performances des applications et de nouvelles fonctionnalités Google. "<annotation id="usage_reporting_details">En savoir plus</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Il s'agit d'informations générales sur votre appareil et l'usage que vous en faites : niveau de batterie, fréquence d'utilisation des applications, qualité et durée des connexions réseau (mobile, Wi-Fi et Bluetooth) et rapports d'erreurs lorsque tout ne fonctionne pas comme prévu. Elles seront utilisées pour améliorer les produits et les services de Google pour tous les utilisateurs, et ne seront pas associées à votre compte Google. Certaines informations agrégées aideront également nos partenaires, tels que les développeurs Android, à améliorer leurs applications et leurs produits.

Vous pouvez activer ou désactiver ce paramètre à tout moment. Cela n'affecte pas la capacité de votre appareil à envoyer des informations nécessaires pour bénéficier de services essentiels tels que les mises à jour système ou de sécurité."</string>
    <string name="setup_wizard_title">Assistant de configuration</string>
    <string name="sharedUserLabel">Services Google</string>
    <string name="software_update_ready">Mise à jour logicielle disponible</string>
    <string name="software_update_title">Mise à jour logicielle</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="subscription_notify_text">%s souhaiterait chatter avec vous.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_charging_text">"La batterie est trop faible pour installer la mise à jour du système. Veuillez attendre qu'elle soit suffisamment chargée."</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_text">Batterie trop faible pour installer la mise à jour du système. Veuillez brancher le chargeur pour continuer.</string>
    <string name="system_update_activity_name">Mises à jour du système</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text">Les mises à jour du système ne peuvent pas être téléchargées en itinérance.</string>
    <string name="system_update_activity_title">Mises à jour du système</string>
    <string name="system_update_check_now_button_text">Vérifier maintenant</string>
    <string name="system_update_complete_label">Mise à jour du système</string>
    <string name="system_update_complete_ok_button">OK</string>
    <string name="system_update_connection_lost_button_text">Se connecter au Wi-Fi</string>
    <string name="system_update_connection_lost_text">La connexion Internet a été interrompue.</string>
    <string name="system_update_countdown_cancel_button">"Annuler l'installation"</string>
    <string name="system_update_countdown_complete">Arrêt en cours…</string>
    <string name="system_update_download_button_text">Télécharger</string>
    <string name="system_update_download_failed_no_space_status_text">Espace insuffisant pour le téléchargement.</string>
    <string name="system_update_download_failed_status_text">Impossible de procéder au téléchargement.</string>
    <string name="system_update_download_retry_button_text">Réessayer</string>
    <string name="system_update_download_waiting_status_text">En attente de téléchargement</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_text">"Cette opération peut prendre jusqu'à ^1 minutes.

Une fois la mise à jour téléchargée, votre téléphone va redémarrer automatiquement."</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_title">Téléchargement de la mise à jour…</string>
    <string name="system_update_downloading_status_text">Téléchargement en cours</string>
    <string name="system_update_downloading_wifi_status2_text">"Via Wi-Fi uniquement jusqu'au ^1"</string>
    <string name="system_update_install_button_text">Redémarrer et installer</string>
    <string name="system_update_installing_update_text">"Cette opération peut prendre jusqu'à cinq minutes.

Vous serez en mesure de terminer la configuration de votre téléphone aussitôt après."</string>
    <string name="system_update_installing_update_title">Installation de la mise à jour en cours…</string>
    <string name="system_update_last_checkin">Dernière vérification : ^1</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text">Votre système est à jour.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_message">Échec du téléchargement. Veuillez réessayer.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_title">Impossible de télécharger la mise à jour du système.</string>
    <string name="system_update_not_owner_text">"Une mise à jour logicielle du système est disponible, mais seul le propriétaire peut l'installer."</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_text">Votre téléphone va maintenant redémarrer pour que la mise à jour soit appliquée.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_title">Redémarrage en cours</string>
    <string name="system_update_requires_restart_status_text">Redémarrage requis</string>
    <string name="system_update_restart_button_text">Redémarrer (^1)</string>
    <string name="system_update_update_available_download_message">Appuyez pour télécharger la mise à jour.</string>
    <string name="system_update_update_available_notification_title">Mise à jour du système disponible</string>
    <string name="system_update_update_download_failure_no_space_notification_message">"L'espace disponible est insuffisant pour télécharger la mise à jour du système"</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_install_message">Appuyez pour installer la mise à jour.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_notification_title">Mise à jour du système téléchargée</string>
    <string name="system_update_verification_failed_text">Échec de la validation.</string>
    <string name="system_update_verified_status_text">Téléchargée et vérifiée</string>
    <string name="system_update_verifying_status_text">Validation</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="text_obfuscation_toggle_caption">Masquer le mot de passe</string>
    <string name="time_separator">:</string>
    <string name="try_again">Réessayer</string>
    <string name="unable_to_download">Impossible de télécharger la mise à jour.</string>
    <string name="username">"Nom d'utilisateur"</string>
    <string name="verify_network">Veuillez vérifier les paramètres du réseau et réessayer.</string>
    <string name="verifying">Validation en cours…</string>
    <string name="verifying_description">Il est important de conserver un système à jour. Un nouveau logiciel disponible est en cours de téléchargement. La mise à jour sera appliquée automatiquement une fois le téléchargement terminé.</string>
    <string name="wo_perm_desc">Permet aux applications de modifier des données pour le fournisseur de contenu Google Talk.</string>
    <string name="wo_perm_label">écrire des messages instantanés</string>
</resources>
