<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="conn_auth_error_button_cancel">Hủy</string>
    <string name="conn_auth_error_button_retry">Thử lại</string>
    <string name="conn_auth_error_message">Không thể đăng nhập vào Google Talk. Nếu đây là tài khoản Google Apps, hãy xác nhận rằng dịch vụ Trò chuyện đã được bật cho tài khoản này.</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_ticker">Không thể xác thực Google Talk</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_title">Không thể xác thực Google Talk</string>
    <string name="conn_auth_error_title">Sự cố xác thực</string>
    <string name="create">Tạo</string>
    <string name="date_separator">/</string>
    <string name="default_decline_reason">Tôi hiện đang bận.</string>
    <string name="downloading_remaining_mb">Còn lại ^1 MB</string>
    <string name="downloading_update_description">Luôn cập nhật là việc làm quan trọng. Phần mềm hệ thống mới đã có và hiện đang tải xuống. Phần mềm này sẽ được cài đặt tự động sau khi quá trình tải xuống hoàn tất</string>
    <string name="end_cause_network_problem_video">Bạn không thể trò chuyện qua video với %1$s do sự cố mạng . Hãy thử lại.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_voice">"Bạn không thể trò chuyện thoại với %1$s do sự cố  mạng. Hãy thử lại."</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_video">%1$s đã kết thúc cuộc trò chuyện video.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_voice">%1$s đã kết thúc cuộc trò chuyện thoại.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_video">Bạn đã kết thúc cuộc trò chuyện video với %1$s.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_voice">Bạn đã kết thúc cuộc trò chuyện thoại với %1$s.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_video">%1$s không có mặt để trò chuyện qua video.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_voice">%1$s không có mặt để trò chuyện thoại.</string>
    <string name="error_limited_user_message">Quyền truy cập web đã bị chủ sở hữu điện thoại tắt. Bạn có thể xem lại điều khoản trong Cài đặt dành cho chủ sở hữu.</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_title">Chính sách pháp lý của Google</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_unsuccessful_message">Bạn chưa kết nối với dịch vụ dữ liệu. Để xem thông tin này ngay bây giờ, hãy truy cập %s từ bất kỳ máy tính nào đã kết nối với Internet.</string>
    <string name="group_chat_invite_dialog_text">%s mời bạn tham gia trò chuyện nhóm.</string>
    <string name="group_chat_invite_notify_text">Bạn đã nhận được lời mời trò chuyện nhóm từ %s.</string>
    <string name="gsf_label">Khung Dịch vụ của Google</string>
    <string name="location_allow_access_cancel">Không phải bây giờ</string>
    <string name="location_allow_access_dialog_body">Trong phiên bản Android trước, bạn đã tắt quyền truy cập vào vị trí của bạn đối với tất cả các ứng dụng của Google. Bật lại?</string>
    <string name="location_allow_access_turn_on">Có</string>
    <string name="message_too_long">Bạn không thể gửi tin nhắn có độ dài quá 2000 ký tự.</string>
    <string name="missed_video_chat_message">%1$s đã cố gắng thực hiện cuộc qua trò chuyện video với bạn.</string>
    <string name="missed_video_chat_message_no_wifi">%1$s đã cố gắng bắt đầu một cuộc trò chuyện qua video với bạn trong khi bạn chưa kết nối với Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_video_chat_notification">Bạn bỏ lỡ lời mời cuộc trò chuyện video</string>
    <string name="missed_video_chat_notification_no_wifi">Bạn đã bỏ lỡ một lời mời trò chuyện qua video vì bạn chưa kết nối với Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message">%1$s đã cố gắng bắt đầu một cuộc trò chuyện thoại với bạn.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message_no_wifi">%1$s đã cố gắng bắt đầu một cuộc trò chuyện thoại với bạn trong khi bạn chưa kết nối với Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification">Bạn bỏ lỡ lời mời trò chuyện thoại</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification_no_wifi">Bạn đã bỏ lỡ một lời mời trò chuyện thoại vì bạn chưa kết nối với Wi-Fi.</string>
    <string name="multi_account_format" formatted="false">%s đến %s</string>
    <string name="network_settings">Cài đặt mạng</string>
    <string name="new_software_description">Phần mềm hệ thống mới đã được tải xuống. Thiết bị của bạn sẽ tự động khởi động lại để cài đặt bản cập nhật này.</string>
    <string name="notification_format" formatted="false">%s: %s</string>
    <string name="notify_groupchat_label">Thư mời trò chuyện theo nhóm</string>
    <string name="password">Mật khẩu</string>
    <string name="percent_progress">^1 %</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_desc">Có thể truyền phát thông báo dữ liệu nhận được từ Internet tới các ứng dụng đã đăng ký để nghe thông báo.</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_label">Phát thông báo dữ liệu tới các ứng dụng.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_desc">Cho phép các ứng dụng chấp nhận thông báo chuyển sang thiết bị từ dịch vụ của ứng dụng. Việc sử dụng dịch vụ này sẽ phát sinh việc sử dụng dữ liệu. Các ứng dụng độc hại có thể gây ra việc sử dụng dữ liệu quá mức.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_label">nhận dữ liệu từ Internet</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_desc">Cho phép các ứng dụng của Google gửi và nhận thông báo XMPP đến và từ máy chủ của Google.</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_label">gửi nhận thông báo XMPP đến và từ máy chủ Google</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_desc">Cho phép các ứng dụng của Google gửi và nhận thông báo XMPP đến và từ máy chủ của Google.</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_label">gửi/nhận th.báo XMPP đến &amp; từ máy chủ của Google</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_desc">Có thể truyền thông báo XMPP nhận được từ máy chủ của Google đến ứng dụng đã đăng ký để nghe thông báo.</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_label">Truyền thông báo XMPP đến các ứng dụng.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_desc">Có thể truyền phát thông báo XMPP nhận được từ máy chủ của Google đến các ứng dụng.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_label">Truyền thông báo XMPP đến các ứng dụng.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth">Cho phép các ứng dụng xem tên người dùng (địa chỉ email) của (các) tài khoản Google mà bạn đã định cấu hình.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ALL">Cho phép các ứng dụng đăng nhập vào TẤT CẢ dịch vụ của Google bằng (các) tài khoản được lưu trữ trên thiết bị Android này.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_OTHER">Cho phép các ứng dụng đăng nhập vào các dịch vụ không xác định của Google bằng (các) tài khoản được lưu trữ trên thiết bị Android này.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_YouTubeUser">Cho phép ứng dụng xem (các) tên người dùng YouTube được liên kết với (các) tài khoản Google được lưu trữ trên thiết bị Android này.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adsense">Cho phép các ứng dụng đăng nhập vào Google AdSense bằng (các) tài khoản được lưu trữ trên thiết bị Android này.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adwords">Cho phép các ứng dụng đăng nhập vào Google AdWords bằng (các) tài khoản được lưu trữ trên thiết bị Android này.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ah">Cho phép các ứng dụng đăng nhập vào Google App Engine bằng (các) tài khoản được lưu trữ trên thiết bị Android này.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_android">Cho phép các ứng dụng đăng nhập vào dịch vụ của Android bằng (các) tài khoản được lưu trữ trên thiết bị Android này.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_blogger">Cho phép các ứng dụng đăng nhập vào Blogger bằng (các) tài khoản được lưu trữ trên thiết bị Android này.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cl">Cho phép các ứng dụng đăng nhập vào Lịch Google bằng (các) tài khoản được lưu trữ trên thiết bị Android này.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cp">Cho phép các ứng dụng truy cập danh bạ và thông tin tiểu sử của (các) tài khoản được lưu trữ trên thiết bị Android này.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_dodgeball">Cho phép các ứng dụng đăng nhập vào Dodgeball bằng (các) tài khoản được lưu trữ trên thiết bị Android này.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_finance">Cho phép các ứng dụng đăng nhập vào Google Finance bằng (các) tài khoản được lưu trữ trên thiết bị Android này.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_gbase">Cho phép các ứng dụng đăng nhập vào Google Base bằng (các) tài khoản được lưu trữ trên thiết bị Android này.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_grandcentral">Cho phép các ứng dụng đăng nhập vào Google Voice bằng (các) tài khoản được lưu trữ trên thiết bị Android này.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_groups2">Cho phép các ứng dụng đăng nhập vào Google Groups bằng (các) tài khoản được lưu trữ trên thiết bị Android này</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_health">Cho phép các ứng dụng đăng nhập vào Google Health bằng (các) tài khoản được lưu trữ trên thiết bị Android này.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ig">Cho phép các ứng dụng đăng nhập vào iGoogle bằng (các) tài khoản được lưu trữ trên thiết bị Android này.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_jotspot">Cho phép các ứng dụng đăng nhập vào JotSpot bằng (các) tài khoản được lưu trữ trên thiết bị Android này.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_knol">Cho phép các ứng dụng đăng nhập vào Knol bằng (các) tài khoản được lưu trữ trên thiết bị Android này.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_lh2">Cho phép các ứng dụng đăng nhập vào Album Web Picasa bằng (các) tài khoản được lưu trữ trên thiết bị Android này.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_local">Cho phép các ứng dụng đăng nhập vào Google Maps bằng (các) tài khoản được lưu trữ trên thiết bị Android này.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mail">Cho phép các ứng dụng đăng nhập vào các dịch vụ thư của Google bằng (các) tài khoản được lưu trữ trên thiết bị Android này.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mobile">Cho phép các ứng dụng đăng nhập vào các ứng dụng di động của Google bằng (các) tài khoản được lưu trữ trên thiết bị Android này.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_news">Cho phép các ứng dụng đăng nhập vào Google Tin tức bằng (các) tài khoản được lưu trữ trên thiết bị Android này.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_notebook">Cho phép các ứng dụng đăng nhập vào Google Notebook bằng (các) tài khoản được lưu trữ trên thiết bị Android này.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_orkut">Cho phép các ứng dụng đăng nhập vào Orkut bằng (các) tài khoản được lưu trữ trên thiết bị Android này.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_print">Cho phép các ứng dụng đăng nhập vào Tìm kiếm sách của Google bằng (các) tài khoản được lưu trữ trên thiết bị Android này.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierra">Cho phép các ứng dụng đăng nhập vào Google Checkout (và có thể mua hàng) bằng (các) tài khoản được lưu trữ trên thiết bị Android này.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierraqa">Cho phép các ứng dụng đăng nhập vào Google Checkout QA bằng (các) tài khoản được lưu trữ trên thiết bị Android này.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierrasandbox">Cho phép các ứng dụng đăng nhập vào Google Checkout Sandbox bằng (các) tài khoản được lưu trữ trên thiết bị Android này.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sitemaps">Cho phép các ứng dụng đăng nhập vào Google Search Console bằng (các) tài khoản được lưu trữ trên thiết bị Android này.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speech">Cho phép các ứng dụng đăng nhập vào Tìm kiếm bằng giọng nói của Google bằng (các) tài khoản được lưu trữ trên thiết bị Android này.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speechpersonalization">Cho phép các ứng dụng đăng nhập vào dịch vụ Nhận dạng giọng nói được cá nhân hóa bằng (các) tài khoản được lưu trữ trên thiết bị Android này.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_talk">Cho phép các ứng dụng đăng nhập vào Google Talk bằng (các) tài khoản được lưu trữ trên thiết bị Android này.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wifi">Cho phép các ứng dụng đăng nhập vào Google Wi-Fi bằng (các) tài khoản được lưu trữ trên điện thoại Android này.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wise">Cho phép các ứng dụng đăng nhập vào Bảng tính Google bằng (các) tài khoản được lưu trữ trên thiết bị Android này.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_writely">Cho phép các ứng dụng đăng nhập vào Google Documents bằng (các) tài khoản được lưu trữ trên thiết bị Android này.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_youtube">Cho phép các ứng dụng đăng nhập vào YouTube bằng (các) tài khoản được lưu trữ trên thiết bị Android này.</string>
    <string name="permdesc_heartbeat">Có thể gửi gói heartbeat tới máy chủ Google Talk để đảm bảo kết nối tốt.</string>
    <string name="permdesc_intentVendingOnly">Có thể gửi truyền phát tới Android Market yêu cầu cài đặt và xóa ứng dụng.</string>
    <string name="permdesc_readGservices">Cho phép ứng dụng này đọc dữ liệu cấu hình dịch vụ của Google.</string>
    <string name="permdesc_readGsettings">Cho phép ứng dụng này đọc cài đặt của Google.</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">Cho phép ứng dụng này sửa đổi dữ liệu cấu hình dịch vụ của Google.</string>
    <string name="permdesc_writeGsettings">Cho phép ứng dụng này sửa đổi cài đặt của Google.</string>
    <string name="permlab_googleAuth">xem tài khoản được định cấu hình</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ALL">truy cập tất cả dịch vụ của Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_OTHER">truy cập các dịch vụ khác của Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_YouTubeUser">Tên người dùng YouTube</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adsense">AdSense</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adwords">AdWords</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ah">Google App Engine</string>
    <string name="permlab_googleAuth_android">Các dịch vụ của Android</string>
    <string name="permlab_googleAuth_blogger">Blogger</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cl">Lịch Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cp">dữ liệu danh bạ trong tài khoản Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_dodgeball">Dodgeball</string>
    <string name="permlab_googleAuth_finance">Google Finance</string>
    <string name="permlab_googleAuth_gbase">Google Base</string>
    <string name="permlab_googleAuth_grandcentral">Google Voice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_groups2">Google Groups</string>
    <string name="permlab_googleAuth_health">Google Health</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ig">Tài khoản iGoogle</string>
    <string name="permlab_googleAuth_jotspot">JotSpot</string>
    <string name="permlab_googleAuth_knol">Knol</string>
    <string name="permlab_googleAuth_lh2">Album Web Picasa</string>
    <string name="permlab_googleAuth_local">Google Maps</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mail">Gmail</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mobile">Ứng dụng di động của Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_news">Google Tin tức</string>
    <string name="permlab_googleAuth_notebook">Google Notebook</string>
    <string name="permlab_googleAuth_orkut">Orkut</string>
    <string name="permlab_googleAuth_print">Tìm kiếm Sách của Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierra">Tài khoản Google Checkout</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierraqa">Tài khoản Google Checkout QA</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierrasandbox">Tài khoản Google Checkout Sandbox</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sitemaps">Google Search Console</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speech">Tìm kiếm bằng giọng nói của Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speechpersonalization">Nhận dạng giọng nói được cá nhân hóa</string>
    <string name="permlab_googleAuth_talk">Google Talk</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wifi">Google Wi-Fi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wise">Bảng tính Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_writely">Google Documents</string>
    <string name="permlab_googleAuth_youtube">YouTube</string>
    <string name="permlab_heartbeat">Gửi gói heartbeat tới máy chủ Google Talk</string>
    <string name="permlab_intentVendingOnly">Gửi thông báo tới Android Market.</string>
    <string name="permlab_readGservices">đọc cấu hình dịch vụ của Google</string>
    <string name="permlab_readGsettings">Đọc cài đặt Google</string>
    <string name="permlab_writeGservices">Sửa đổi cấu hình dịch vụ của Google</string>
    <string name="permlab_writeGsettings">Sửa đổi cài đặt Google</string>
    <string name="probelem_downloading">Đã xảy ra sự cố khi tải xuống bản cập nhật phần mềm. Do tầm quan trọng của bản cập nhật này, bản cập nhật này cần được cài đặt để bạn có thể tiếp tục.</string>
    <string name="provider_label">Đăng ký dịch vụ đẩy</string>
    <string name="restarting_format">Cài đặt bản cập nhật trong ^1 giây.</string>
    <string name="ro_perm_desc">Cho phép các ứng dụng đọc dữ liệu từ nhà cung cấp nội dung Google Talk.</string>
    <string name="ro_perm_label">đọc tin nhắn nhanh</string>
    <string name="search_chats">"Tìm kiếm cuộc trò chuyện
cho '%1$s'"</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_desc">Được sử dụng cho thông báo chuyển sang thiết bị và cho thông báo đồng bộ hóa của máy chủ. Google Talk sử dụng dịch vụ này để trao đổi thông báo và để đồng bộ hóa trạng thái hiện diện. Ứng dụng độc hại có thể sử dụng dịch vụ này để chuyển dữ liệu quá mức.</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_label">Trao đổi tin nhắn và nhận thông báo đồng bộ hóa từ máy chủ của Google.</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Quay lại</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Tiếp theo</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Các dịch vụ của Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Điện thoại này cũng có thể nhận và cài đặt bản cập nhật và ứng dụng từ Google, nhà cung cấp dịch vụ và nhà sản xuất điện thoại của bạn. Một số ứng dụng có thể được tải xuống và cài đặt nếu bạn tiếp tục, đồng thời bạn có thể xóa ứng dụng đó bất cứ lúc nào.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Sao lưu ứng dụng, dữ liệu ứng dụng, cài đặt, từ điển cá nhân và mật khẩu Wi-Fi của điện thoại của bạn</b> bằng tài khoản Google để bạn có thể dễ dàng khôi phục sau này. <annotation id="backup_details">Tìm hiểu thêm</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Sao lưu ứng dụng, dữ liệu ứng dụng, cài đặt, từ điển cá nhân và mật khẩu Wi-Fi của bạn</b> bằng tài khoản Google để bạn có thể dễ dàng khôi phục sau này.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Khi bạn bật tính năng sao lưu tự động, dữ liệu của thiết bị được định kỳ lưu vào tài khoản Google của bạn. Bản sao lưu có thể bao gồm thông tin trong các thư mục dữ liệu ứng dụng của bạn, như tùy chọn, cài đặt, tin nhắn, ảnh và các tệp khác.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Dữ liệu bao gồm ứng dụng, cài đặt ứng dụng, cài đặt hệ thống và mật khẩu Wi-Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Sao lưu và khôi phục</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Giao tiếp</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Những dịch vụ này giúp Google làm việc cho bạn, đồng thời bạn có thể bật hoặc tắt các dịch vụ đó bất cứ lúc nào. Dữ liệu sẽ được sử dụng theo <annotation id="google_privacy">Chính sách bảo mật</annotation> của Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Dịch vụ vị trí của Google sử dụng Wi-Fi và các tín hiệu khác để xác định vị trí chính xác và nhanh hơn, thường sử dụng ít năng lượng hơn GPS. Một số dữ liệu có thể được lưu trữ trên thiết bị của bạn. Dữ liệu có thể được thu thập ngay cả khi không có ứng dụng nào đang chạy.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Vị trí</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Sử dụng dịch vụ vị trí của Google</b> để giúp ứng dụng xác định vị trí. Điều này có nghĩa là gửi dữ liệu vị trí ẩn danh tới Google, ngay cả khi không có ứng dụng nào đang chạy. <annotation id="location_details">Tìm hiểu thêm</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Dịch vụ vị trí của Google sử dụng các nguồn như Wi-Fi và mạng di động để giúp ước đoán vị trí thiết bị của bạn nhanh hơn và chính xác hơn. Khi bạn bật dịch vụ vị trí của Google, thiết bị của bạn sẽ dùng chế độ sử dụng Wi-Fi và mạng di động để cung cấp thông tin vị trí. Bạn có thể tắt dịch vụ này trong cài đặt vị trí bằng cách chọn chế độ chỉ sử dụng GPS, đôi khi được gọi chế độ chỉ Thiết bị.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Giúp cải thiện dịch vụ vị trí</b> bằng cách cho phép ứng dụng và dịch vụ quét tìm mạng ngay cả khi Wi‑Fi đang tắt.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Luôn cập nhật cho tôi</b> các tin tức và ưu đãi từ Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Giúp cải thiện trải nghiệm Android của bạn</b> bằng cách tự động gửi dữ liệu chẩn đoán và sử dụng tới Google. Thông tin này sẽ không được sử dụng để nhận dạng bạn và được dùng để trợ giúp các nhóm nghiên cứu về tuổi thọ pin, hiệu suất ứng dụng và các tính năng mới của Google. <annotation id="usage_reporting_details">Tìm hiểu thêm</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Đây là thông tin chung về thiết bị của bạn cũng như cách bạn sử dụng thiết bị, chẳng hạn như mức pin, tần suất bạn sử dụng ứng dụng, chất lượng và thời lượng kết nối mạng của bạn (như sóng di động, Wi-Fi và Bluetooth) và báo cáo sự cố khi các tính năng không hoạt động như mong muốn. Thông tin này sẽ được sử dụng để cải thiện các sản phẩm và dịch vụ của Google dành cho tất cả mọi người và sẽ không được liên kết với tài khoản Google của bạn. Một số thông tin tổng hợp cũng sẽ giúp các đối tác, chẳng hạn như các nhà phát triển Android, cải thiện ứng dụng và sản phẩm của họ.

Bạn có thể bật hoặc tắt tính năng này bất cứ lúc nào. Tính năng này không ảnh hưởng đến khả năng thiết bị gửi thông tin cần thiết để nhận các dịch vụ quan trọng như bảo mật và cập nhật hệ thống."</string>
    <string name="setup_wizard_title">Trình hướng dẫn thiết lập</string>
    <string name="sharedUserLabel">Dịch vụ của Google</string>
    <string name="software_update_ready">Bản cập nhật phần mềm đã sẵn sàng</string>
    <string name="software_update_title">Bản cập nhật phần mềm</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="subscription_notify_text">%s muốn có thể trò chuyện</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_charging_text">Pin quá yếu để có thể cài đặt bản cập nhật hệ thống. Hãy đợi pin sạc đầy.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_text">Pin quá yếu để có thể cài đặt bản cập nhật hệ thống. Hãy kết nối bộ sạc để tiếp tục.</string>
    <string name="system_update_activity_name">Bản cập nhật hệ thống</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text">Không thể tải xuống bản cập nhật hệ thống trong khi chuyển vùng.</string>
    <string name="system_update_activity_title">Bản cập nhật hệ thống</string>
    <string name="system_update_check_now_button_text">Kiểm tra ngay</string>
    <string name="system_update_complete_label">Cập nhật hệ thống</string>
    <string name="system_update_complete_ok_button">OK</string>
    <string name="system_update_connection_lost_button_text">Kết nối Wi-Fi</string>
    <string name="system_update_connection_lost_text">Không còn kết nối với Internet</string>
    <string name="system_update_countdown_cancel_button">Hủy cài đặt</string>
    <string name="system_update_countdown_complete">Đang tắt…</string>
    <string name="system_update_download_button_text">Tải xuống</string>
    <string name="system_update_download_failed_no_space_status_text">Không đủ bộ nhớ để tải xuống</string>
    <string name="system_update_download_failed_status_text">Không thể tải xuống</string>
    <string name="system_update_download_retry_button_text">Thử lại tải xuống</string>
    <string name="system_update_download_waiting_status_text">Đang đợi tải xuống</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_text">"Quá trình này có thể mất tới ^1 phút.

Sau khi tải xong bản cập nhật xuống, điện thoại của bạn sẽ tự động khởi động lại."</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_title">Đang tải xuống bản cập nhật…</string>
    <string name="system_update_downloading_status_text">Đang tải xuống</string>
    <string name="system_update_downloading_wifi_status2_text">Chỉ qua Wi-Fi cho tới ^1</string>
    <string name="system_update_install_button_text">Khởi động lại &amp; cài đặt</string>
    <string name="system_update_installing_update_text">"Quá trình này có thể mất tới 5 phút.

Sau đó, bạn sẽ có thể kết thúc thiết lập điện thoại của mình."</string>
    <string name="system_update_installing_update_title">Đang cài đặt bản cập nhật…</string>
    <string name="system_update_last_checkin">Kiểm tra cập nhật lần cuối ^1.</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text">Hệ thống của bạn được cập nhật.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_message">Tải xuống không thành công. Hãy thử lại.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_title">Không thể tải xuống bản cập nhật hệ thống</string>
    <string name="system_update_not_owner_text">Hiện có bản cập nhật phần mềm hệ thống, nhưng chỉ chủ sở hữu mới có thể cài đặt bản cập nhật này.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_text">Bây giờ, điện thoại của bạn sẽ khởi động lại để cập nhật.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_title">Đang khởi động lại…</string>
    <string name="system_update_requires_restart_status_text">Yêu cầu khởi động lại</string>
    <string name="system_update_restart_button_text">Khởi động lại (^1)</string>
    <string name="system_update_update_available_download_message">Chạm để tải xuống.</string>
    <string name="system_update_update_available_notification_title">Hiện có bản cập nhật hệ thống</string>
    <string name="system_update_update_download_failure_no_space_notification_message">Không đủ bộ nhớ để tải xuống bản cập nhật hệ thống.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_install_message">Chạm để cài đặt.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_notification_title">Đã tải xuống bản cập nhật hệ thống</string>
    <string name="system_update_verification_failed_text">Xác minh không thành công</string>
    <string name="system_update_verified_status_text">Đã tải xuống và xác minh</string>
    <string name="system_update_verifying_status_text">Đang xác minh</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="text_obfuscation_toggle_caption">Ẩn mật khẩu</string>
    <string name="time_separator">:</string>
    <string name="try_again">Thử lại</string>
    <string name="unable_to_download">Không thể tải xuống bản cập nhật</string>
    <string name="username">Tên người dùng</string>
    <string name="verify_network">Hãy xác minh cài đặt mạng của bạn và thử lại.</string>
    <string name="verifying">Đang xác minh</string>
    <string name="verifying_description">Luôn cập nhật là việc làm quan trọng. Phần mềm hệ thống mới đã có và hiện đang tải xuống. Phần mềm này sẽ được cài đặt tự động sau khi hoàn tất.</string>
    <string name="wo_perm_desc">Cho phép các ứng dụng ghi dữ liệu cho nhà cung cấp nội dung Google Talk.</string>
    <string name="wo_perm_label">soạn tin nhắn nhanh</string>
</resources>
