<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="conn_auth_error_button_cancel">Otkaži</string>
    <string name="conn_auth_error_button_retry">Pokušaj ponovo</string>
    <string name="conn_auth_error_message">Prijavljivanje na Google Talk nije uspjelo. Ako je ovo račun za Google aplikacije, uvjerite se da je Chat usluga omogućena za njega.</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_ticker">Autentifikacija Google Talka nije uspjela</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_title">Nije bilo moguće autentificirati Google Talk</string>
    <string name="conn_auth_error_title">Problem pri provjeri vjerodostojnosti</string>
    <string name="create">Kreiraj</string>
    <string name="date_separator">/</string>
    <string name="default_decline_reason">Trenutno sam zauzet(a).</string>
    <string name="downloading_remaining_mb">Preostalo ^1 MB</string>
    <string name="downloading_update_description">Redovno ažuriranje je važno. Novi sistemski softver je dostupan i upravo se preuzima. Instalirat će se automatski čim se završi preuzimanje.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_video">Niste mogli obaviti video chat %1$s zbog problema s mrežom . Pokušajte ponovo.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_voice">Niste mogli chatati s osobom %1$s zbog problema s mrežom . Pokušajte ponovo.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_video">Video chat s osobom %1$s je završen.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_voice">Osoba %1$s je završila glasovni chat.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_video">Završili ste video chat s osobom %1$s.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_voice">Završili ste glasovni chat s osobom %1$s.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_video">Video chat s osobom %1$s nije bio moguć.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_voice">Chat s osobom %1$s nije bio moguć.</string>
    <string name="error_limited_user_message">Pristup webu je onemogućio vlasnik telefona. Uslove možete pregledati u meniju Postavke za vlasnika.</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_title">Googleove pravne informacije</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_unsuccessful_message">Niste povezani na uslugu prijenosa podataka. Da pogledate ovu informaciju, idite na %s s bilo kojeg računara koji je povezan na internet.</string>
    <string name="group_chat_invite_dialog_text">%s vas poziva da se pridužite grupnom chatu.</string>
    <string name="group_chat_invite_notify_text">Primili ste poziv za grupni chat od %s.</string>
    <string name="gsf_label">Google Services Framework</string>
    <string name="location_allow_access_cancel">Ne sada</string>
    <string name="location_allow_access_dialog_body">U prethodnoj verziji Androida, isključili ste pristup svojoj lokaciji za sve Googleove aplikacije. Želite li ga uključiti?</string>
    <string name="location_allow_access_turn_on">Da</string>
    <string name="message_too_long">Ne možete poslati poruku koja sadrži više od 2000 znakova.</string>
    <string name="missed_video_chat_message">Osoba %1$s je pokušala da pokrene video chat s vama.</string>
    <string name="missed_video_chat_message_no_wifi">Osoba %1$s je pokušala da pokrene video chat s vama dok niste bili povezani na WiFi mrežu.</string>
    <string name="missed_video_chat_notification">Propustili ste poziv za video chat</string>
    <string name="missed_video_chat_notification_no_wifi">Propustili ste poziv za video chat jer niste bili povezani na WiFi mrežu.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message">Osoba %1$s je pokušala pokrenuti chat s vama.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message_no_wifi">Osoba %1$s je pokušala pokrenuti chat s vama dok niste bili povezani na WiFi mrežu.</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification">Propustili ste poziv za chat</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification_no_wifi">Propustili ste poziv za chat jer niste bili povezani na WiFi mrežu.</string>
    <string name="multi_account_format" formatted="false">%s za %s</string>
    <string name="network_settings">Postavke mreže</string>
    <string name="new_software_description">Novi sistemski softver je preuzet. Vaš uređaj će se automatski ponovo pokrenuti radi instaliranja ažuriranja.</string>
    <string name="notification_format" formatted="false">%s: %s</string>
    <string name="notify_groupchat_label">Poziv za grupni chat</string>
    <string name="password">Lozinka</string>
    <string name="percent_progress">^1 %</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_desc">Može emitirati podatkovne poruke primljene sa Interneta u aplikacije koje su registrirane da ih slušaju.</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_label">Emitira podatkovne poruke u aplikacije.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_desc">Omogućava aplikacijama da prihvate oblak za poruke uređaja koje šalje servis aplikacije. Upotreba ove usluge pokreće upotrebu usluge prijenosa podataka. Zlonamjerne aplikacije mogu uzrokovati pretjeranu upotrebu podataka.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_label">prima podatke s interneta</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_desc">Dozvoljava Googleovim aplikacijama slanje i primanje XMPP poruka na i iz Google servera.</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_label">šalje i prima XMPP poruke na i iz Google servera</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_desc">Dozvoljava Googleovim aplikacijama slanje i primanje XMPP poruka na i iz Google servera.</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_label">šalje i prima XMPP poruke na i iz Google servera</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_desc">Mogu prenositi XMPP poruke primljene od Google servera na aplikacije koje su registrirane da ih slušaju.</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_label">Emitira XMPP poruke u aplikacije.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_desc">Može prenositi XMPP poruke primljene od Google servera na aplikacije.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_label">Emitira XMPP poruke u aplikacije.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth">Omogućava aplikacijama da vide korisnička imena (adrese e-pošte) Google računa koje ste konfigurirali.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ALL">Omogućava aplikacijama da se prijave na SVE Googleove usluge koje koriste račun(e) koji su pohranjeni na ovom Android uređaju.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_OTHER">Omogućava aplikacijama da se prijave na neodređene Googleove usluge koristeći račun(e) koje ste pohranili na ovom Android uređaju.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_YouTubeUser">Dozvoljava aplikacijama da vide korisnička imena na aplikaciji YouTube koja su povezana sa Google računima pohranjenim na ovom Android uređaju.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adsense">Omogućava aplikacijama da se prijave na Google AdSense koristeći račune koji su pohranjeni na ovom Android uređaju.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adwords">Omogućava aplikacijama da se prijave na Google AdWords koristeći račune koji su pohranjeni na ovom Android uređaju.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ah">Omogućava aplikacijama da se prijave na Google App Engine koristeći račune koji su pohranjeni na ovom Android uređaju.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_android">Omogućava aplikacijama da se prijave na Android usluge koristeći račune koji su pohranjeni na ovom Android uređaju.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_blogger">Omogućava aplikacijama da se prijave na Blogger koristeći račune koji su pohranjeni na ovom Android uređaju.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cl">Omogućava aplikacijama da se prijave na Google Kalendar koristeći račune koji su pohranjeni na ovom Android uređaju.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cp">Omogućava aplikacijama da pristupe informacijama o kontaktima i profilu računa koji su pohranjeni na ovom Android uređaju.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_dodgeball">Dozvoljava aplikacijama da se prijave na uslugu Dodgeball koristeći račune koji su pohranjeni na ovom Android uređaju.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_finance">Omogućava aplikacijama da se prijave na Google Finance koristeći račune koji su pohranjeni na ovom Android uređaju.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_gbase">Omogućava aplikacijama da se prijave na Google Bazu koristeći račune koji su pohranjeni na ovom Android uređaju.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_grandcentral">Omogućava aplikacijama da se prijave na uslugu Google Voice koristeći račune koji su pohranjeni na ovom Android uređaju.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_groups2">Omogućava aplikacijama da se prijave na uslugu Google Grupe koristeći račune koji su pohranjeni na ovom Android uređaju.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_health">Omogućava aplikacijama da se prijave na Google Health koristeći račune koji su pohranjeni na ovom Android uređaju.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ig">Dozvoljava aplikacijama da se prijave na uslugu iGoogle koristeći račune koji su pohranjeni na ovom Android uređaju.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_jotspot">Dozvoljava aplikacijama da se prijave na uslugu JotSpot koristeći račune koji su pohranjeni na ovom Android uređaju.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_knol">Omogućava aplikacijama da se prijave na Knol koristeći račune koji su pohranjeni na ovom Android uređaju.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_lh2">Omogućava aplikacijama da se prijave na Picasa web albume koristeći račune koji su pohranjeni na ovom Android uređaju.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_local">Omogućava aplikacijama da se prijave na Google Mape koristeći račune koji su pohranjeni na ovom Android uređaju.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mail">Omogućava aplikacijama da se prijave na Googleove usluge pošte koristeći račune koji su pohranjeni na ovom Android uređaju.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mobile">Omogućava aplikacijama da se prijave na Googleove mobilne aplikacije koristeći račune koji su pohranjeni na ovom Android uređaju.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_news">Omogućava aplikacijama da se prijave na Google Vijesti koristeći račune koji su pohranjeni na ovom Android uređaju.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_notebook">Omogućava aplikacijama da se prijave na Google Notebook koristeći račune koji su pohranjeni na ovom Android uređaju.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_orkut">Dozvoljava aplikacijama da se prijave na uslugu Orkut koristeći račune koji su pohranjeni na ovom Android uređaju.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_print">Omogućava aplikacijama da se prijave na Google Pretraživanje knjiga koristeći račune koji su pohranjeni na ovom Android uređaju.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierra">Omogućava aplikacijama da se prijave na Google Checkout (i eventualno izvrše kupovinu) koristeći račun(e) koji su pohranjeni na ovom Android uređaju.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierraqa">Omogućava aplikacijama da se prijave na Google Checkout QA koristeći račune koji su pohranjeni na ovom Android uređaju.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierrasandbox">Omogućava aplikacijama da se prijave na Google Checkout Sandbox koristeći račune koji su pohranjeni na ovom Android uređaju.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sitemaps">Omogućava aplikacijama da se prijave na Google Alate za webmastere koristeći račune koji su pohranjeni na ovom Android uređaju.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speech">Omogućava aplikacijama da se prijave na Google Pretraživanje glasa koristeći račune koji su pohranjeni na ovom Android uređaju.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speechpersonalization">Omogućava aplikacijama da se prijave na uslugu personaliziranog prepoznavanja govora, koristeći račune koji su pohranjeni na ovom Android uređaju.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_talk">Omogućava aplikacijama da se prijave na uslugu Google Talk koristeći račune koji su pohranjeni na ovom Android uređaju.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wifi">Omogućava aplikacijama da se prijave na Google WiFi koristeći račune koji su pohranjeni na ovom Android uređaju.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wise">Omogućava aplikacijama da se prijave na uslugu Google Spreadsheets koristeći račune koji su pohranjeni na ovom Android uređaju.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_writely">Omogućava aplikacijama da se prijave na Google Dokumente koristeći račune koji su pohranjeni na ovom Android uređaju.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_youtube">Dozvoljava aplikacijama da se prijave na aplikaciju YouTube koristeći račune koji su pohranjeni na ovom Android uređaju.</string>
    <string name="permdesc_heartbeat">Google Talk serveru možete poslati paket s informacijama o funkcioniranju kako bi se osigurala ispravna veza.</string>
    <string name="permdesc_intentVendingOnly">Mogu poslati obavještenja na Android tržište i tražiti instalaciju i uklanjanje aplikacije.</string>
    <string name="permdesc_readGservices">Dozvoljava ovoj aplikaciji da čita podatke o konfiguraciji usluge Google.</string>
    <string name="permdesc_readGsettings">Omogućava ovoj aplikaciji da čita Googleove postavke.</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">Omogućava ovoj aplikaciji da izmijeni podatke o konfiguraciji Googleove usluge.</string>
    <string name="permdesc_writeGsettings">Dozvoljava ovoj aplikaciji da mijenja Googleove postavke.</string>
    <string name="permlab_googleAuth">pregleda konfigurirane račune</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ALL">pristupa svim Googleovim uslugama</string>
    <string name="permlab_googleAuth_OTHER">pristupa drugim Googleovim uslugama</string>
    <string name="permlab_googleAuth_YouTubeUser">Korisnička imena za YouTube</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adsense">AdSense</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adwords">AdWords</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ah">Google App Engine</string>
    <string name="permlab_googleAuth_android">Android usluge</string>
    <string name="permlab_googleAuth_blogger">Bloger</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cl">Google Kalendar</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cp">podaci o kontaktima na Google računima</string>
    <string name="permlab_googleAuth_dodgeball">Dodgeball</string>
    <string name="permlab_googleAuth_finance">Google Finance</string>
    <string name="permlab_googleAuth_gbase">Google Baza</string>
    <string name="permlab_googleAuth_grandcentral">Google Voice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_groups2">Google Grupe</string>
    <string name="permlab_googleAuth_health">Google Health</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ig">iGoogle računi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_jotspot">JotSpot</string>
    <string name="permlab_googleAuth_knol">Knol</string>
    <string name="permlab_googleAuth_lh2">Picasa web albumi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_local">Google Mape</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mail">Google pošta</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mobile">Googleove mobilne aplikacije</string>
    <string name="permlab_googleAuth_news">Google Vijesti</string>
    <string name="permlab_googleAuth_notebook">Google Notebook</string>
    <string name="permlab_googleAuth_orkut">Orkut</string>
    <string name="permlab_googleAuth_print">Google Pretraživanje knjiga</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierra">Google Checkout računi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierraqa">Google Checkout QA računi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierrasandbox">Google Checkout Sandbox računi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sitemaps">Google Alati za webmastere</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speech">Google Glasovno pretraživanje</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speechpersonalization">Personalizirano prepoznavanje govora</string>
    <string name="permlab_googleAuth_talk">Google Talk</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wifi">Google WiFi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wise">Google Spreadsheets</string>
    <string name="permlab_googleAuth_writely">Google Dokumenti</string>
    <string name="permlab_googleAuth_youtube">YouTube</string>
    <string name="permlab_heartbeat">Pošalji informacije o funkcioniranju Google Talk serveru</string>
    <string name="permlab_intentVendingOnly">Pošalji emitiranja na Android tržište.</string>
    <string name="permlab_readGservices">čita konfiguraciju Googleove usluge</string>
    <string name="permlab_readGsettings">Čita Googleove postavke</string>
    <string name="permlab_writeGservices">Mijenja konfiguraciju Googleove usluge</string>
    <string name="permlab_writeGsettings">Mijenja Googleove postavke</string>
    <string name="probelem_downloading">Došlo je do problema prilikom preuzimanja ažuriranja softvera. Zbog važnosti ovog ažuriranja, morat će se instalirati prije nego što mognete nastaviti.</string>
    <string name="provider_label">Push pretplate</string>
    <string name="restarting_format">Instaliranje ažuriranja za ^1 s.</string>
    <string name="ro_perm_desc">Omogućava aplikacijama čitanje podataka iz pružaoca sadržaja Google Talk.</string>
    <string name="ro_perm_label">Čitanje trenutnih poruka</string>
    <string name="search_chats">"Pretražite chatove 
po izrazu '%1$s'"</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_desc">Koristi se za poruke s oblaka prema uređaju i sinhronizaciju obavještenja. Usluga Google Talk koristi ovu uslugu da razmjenjuje poruke i sinhronizira status o prisutnosti. Zlonamjerne aplikacije mogu iskoristiti ovu uslugu za prenošenje previše podataka.</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_label">Razmjenjuje poruke i prima sinhronizirana obavještenja s Google servera.</string>
    <string name="sharedUserLabel">Googleove usluge</string>
    <string name="software_update_ready">Ažuriranje softvera je spremno</string>
    <string name="software_update_title">Ažuriranje softvera</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="subscription_notify_text">Korisnik %s bi želio mogućnost da chata</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_charging_text">Baterija je previše ispražnjena da bi se moglo instalirati ažuriranje sistema. Pričekajte dok se baterija ne napuni dovoljno.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_text">Baterija je previše ispražnjena da bi se moglo instalirati ažuriranje sistema. Priključite punjač da biste mogli nastaviti.</string>
    <string name="system_update_activity_name">Ažuriranja sistema</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text">Ažuriranja sistema nije moguće preuzeti u romingu</string>
    <string name="system_update_activity_title">Ažuriranja sistema</string>
    <string name="system_update_check_now_button_text">Provjeri sada</string>
    <string name="system_update_complete_label">Ažuriranje sistema</string>
    <string name="system_update_complete_ok_button">Uredu</string>
    <string name="system_update_connection_lost_button_text">Povežite se na WiFi</string>
    <string name="system_update_connection_lost_text">Niste više povezani na internet</string>
    <string name="system_update_countdown_cancel_button">Otkaži instalaciju</string>
    <string name="system_update_countdown_complete">Isključivanje…</string>
    <string name="system_update_download_button_text">Preuzmi</string>
    <string name="system_update_download_failed_no_space_status_text">Nema dovoljno prostora za preuzimanje</string>
    <string name="system_update_download_failed_status_text">Nije moguće preuzeti</string>
    <string name="system_update_download_retry_button_text">Pokušaj ponoviti preuzimanje</string>
    <string name="system_update_download_waiting_status_text">Čeka se preuzimanje</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_text">"Ovo može potrajati do ^1 minut.

Kada ažuriranje bude preuzeto, vaš telefon će se automatski ponovo pokrenuti."</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_title">Preuzimanje ažuriranja…</string>
    <string name="system_update_downloading_status_text">Preuzimanje</string>
    <string name="system_update_downloading_wifi_status2_text">Samo preko WiFi mreže do ^1</string>
    <string name="system_update_install_button_text">Ponovo pokreni i instaliraj</string>
    <string name="system_update_installing_update_text">"Ovo bi moglo potrajati i do 5 minuta.

Nakon toga ćete moći dovršiti postavljanje telefona."</string>
    <string name="system_update_installing_update_title">Instaliranje ažuriranja…</string>
    <string name="system_update_last_checkin">Posljednja provjera ažuriranja ^1.</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text">Vaš sistem je ažuriran</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_message">Preuzimanje nije uspjelo. Pokušajte ponovo.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_title">Ažuriranje sistema nije preuzeto</string>
    <string name="system_update_not_owner_text">Dostupno je ažuriranje sistemskog softvera ali samo ga vlasnik može instalirati.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_text">Vaš telefon će se sada ponovo pokrenuti zbog ažuriranja</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_title">Ponovno pokretanje...</string>
    <string name="system_update_requires_restart_status_text">Potrebno je ponovo pokrenuti</string>
    <string name="system_update_restart_button_text">Ponovo pokreni (^1)</string>
    <string name="system_update_update_available_download_message">Dodirnite da preuzmete.</string>
    <string name="system_update_update_available_notification_title">Dostupno je ažuriranje sistema</string>
    <string name="system_update_update_download_failure_no_space_notification_message">Nema dovoljno prostora za preuzimanje ažuriranja sistema.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_install_message">Dodirnite za instalaciju</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_notification_title">Ažuriranje sistema je preuzeto</string>
    <string name="system_update_verification_failed_text">Potvrđivanje nije uspjelo</string>
    <string name="system_update_verified_status_text">Preuzeto i potvrđeno</string>
    <string name="system_update_verifying_status_text">Potvrđuje se</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="text_obfuscation_toggle_caption">Sakrij lozinku</string>
    <string name="time_separator">:</string>
    <string name="try_again">Pokušajte ponovo</string>
    <string name="unable_to_download">Nije moguće preuzeti ažuriranje</string>
    <string name="username">Korisničko ime</string>
    <string name="verify_network">Potvrdite postavke mreže i pokušajte ponovo.</string>
    <string name="verifying">Potvrđuje se</string>
    <string name="verifying_description">Redovno ažuriranje je važno. Novi sistemski softver je dostupan i upravo se preuzima. Instalirat će se automatski čim se završi preuzimanje.</string>
    <string name="wo_perm_desc">Omogućava aplikacijama pisanje podataka na pružaoca sadržaja Google Talk.</string>
    <string name="wo_perm_label">piše instant poruke</string>
</resources>
