<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="carrier_settings_label">Definições do operador</string>
    <string name="view_detail_label">Ver detalhe</string>
    <string name="reset_default_label">Repor predefinição</string>
    <string name="update_prl_label">Atualizar PRL</string>
    <string name="device_config_label">Atualizar configuração do dispositivo</string>
    <string name="enter_msl_message">Introduzir código de serviço</string>
    <string name="incorrect_msl">Código incorreto</string>
    <string name="incorrect_msl_text">Foi introduzido um código de serviço incorreto. Tente novamente.</string>
    <string name="incorrect_msl_text_reboot">Foi introduzido várias vezes um código de serviço incorreto. A desligar o dispositivo.</string>
    <string name="reset_device">Repor o dispositivo</string>
    <string name="reset_device_text">Esta ação irá repor o seu dispositivo. Todos os dados do utilizador serão eliminados do dispositivo.</string>
    <string name="reset_button">Repor</string>
    <string name="cancel_button">Cancelar</string>
    <string name="skip_button">Ignorar</string>
    <string name="emergency_call_button">Chamada de emergência</string>
    <string name="emergency_action">Emergência</string>
    <string name="network_error_67">O dispositivo encontrou um erro, ao tentar ligar-se à rede, que requer uma reposição. Pretende repor o dispositivo? Esta ação removerá a sua conta deste dispositivo, mas não removerá os seus dados pessoais.</string>
    <string name="cidc_nidc_alert">A rede está a preparar os seus serviços. Aguarde...</string>
    <string name="missing_provisioning_info">Não foi possível concluir a atualização do perfil. Tente novamente mais tarde. Se o problema persistir, pode ter de contactar o Serviço de apoio ao cliente.</string>
    <string name="hfa_title">Ativação do mãos-livres</string>
    <string name="hfa_message">"A configurar o seu dispositivo para voz e dados.
Aguarde..."</string>
    <string name="contacting_network">A contactar a rede…</string>
    <string name="device_activated">O dispositivo foi ativado. Prima OK para continuar.</string>
    <string name="waiting_for_retry">A aguardar nova tentativa…</string>
    <string name="retry_n_of_5">Tentativa %1$d de 5.</string>
    <string name="update_prl_message">A verificar se existem atualizações de PRL...</string>
    <string name="prl_updated_message">O PRL foi atualizado. Prima OK para continuar.</string>
    <string name="no_prl_update_message">Nenhuma atualização de PRL disponível.</string>
    <string name="checking_for_fumo_message">A verificar se existem atualizações de firmware. Aguarde…</string>
    <string name="no_fumo_update_message">Nenhuma atualização de firmware disponível.</string>
    <string name="hfa_failure_message">Falha na ativação do dispositivo. Se o problema persistir, pode ter de contactar o Serviço de apoio ao cliente.</string>
    <string name="scrtn_message">"Aviso: o SCRTN executará a operação seguinte e reiniciará o telemóvel. Tem a certeza de que pretende continuar?
Repor o MDN para a predefinição de fábrica
Repor o MSID para a predefinição de fábrica
Repor o Slot 1 NAI para a predefinição de fábrica
Repor a palavra-passe do Slot 1 NAI para a predefinição de fábrica"</string>
    <string name="notification_title">Configurar a sua rede móvel</string>
    <string name="notification_msg">Durante a configuração, o seu serviço móvel pode ficar temporariamente indisponível. Deve demorar apenas alguns minutos.</string>
    <string name="notification_channel_mobile_service_update">Atualizações do serviço móvel</string>
</resources>
