<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">မူလနေရာကို သွားရန်</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">အပေါ်သို့သွားရန်</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">ပိုမိုရွေးချယ်စရာများ</string>
    <string name="abc_action_mode_done">ပြီးဆုံးပါပြီ</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">အားလုံးကို ကြည့်ရန်</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">အက်ပ်တစ်ခုခုကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="abc_capital_off">ပိတ်</string>
    <string name="abc_capital_on">ဖွင့်</string>
    <string name="abc_search_hint">ရှာဖွေပါ...</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">ရှာစရာ အချက်အလက်များ ဖယ်ရှားရန်</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">ရှာစရာ အချက်အလက်နေရာ</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">ရှာဖွေရန်</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">ရှာဖွေစရာ အချက်အလက်ကို ပေးပို့ရန်</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">အသံဖြင့် ရှာဖွေခြင်း</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">မျှဝေဖို့ ရွေးပါ</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">%s ဖြင့် မျှဝေရန်</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">ခေါက်ရန်</string>
    <string name="account_blocked_title">အကောင့်ကို ပိတ်ဆို့ထားသည်</string>
    <string name="account_level_title">အကောင့်လုပ်ဆောင်ချက် လိုအပ်ပါသည်</string>
    <string name="account_removed_notification_text">စက်ပစ္စည်း စီမံခန့်ခွဲမှု ပြီးမြောက်ခြင်းမရှိခဲ့သည့်အတွက် %1$s ကိုဖယ်ရှားလိုက်ပါပြီ</string>
    <string name="account_removed_notification_title">အကောင့်ကို ဖယ်ရှားလိုက်ပါပြီ</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">ကိုယ်ရေး မူဝါဒ အပို</string>
    <string name="app_level_title">လက်မှတ်ထိုးရန် တောင်းဆိုချက်</string>
    <string name="app_level_title_secondary">လက်မှတ်ထိုးဝင်%sက တောင်းသည်</string>
    <string name="audience_selection_done">လုပ်ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="auth_account_already_has_gmail">အကောင့်သည် Gmail ရှိပြီးဖြစ်သည်။</string>
    <string name="auth_account_content_provider_label">Google အကောင့်ဒေတာ</string>
    <string name="auth_account_removed_default_description">စက်ပစ္စည်း စီမံခန့်ခွဲမှု ပြီးမြောက်ခြင်း မရှိပါ။ %1$s</string>
    <string name="auth_account_removed_default_title">စနစ်သတ်မှတ်မှု ပယ်လိုက်ပါပြီ</string>
    <string name="auth_account_removed_dm_bad_result_description">စက်ပစ္စည်း စီမံခန့်ခွဲမှုကို ပြီးမြောက်အောင် ဆောင်ရွက်၍မရပါ။ %1$s</string>
    <string name="auth_account_removed_dm_not_supported_description">သင့်ဒိုမိန်းအတွက် မိုဘိုင်းစက်ပစ္စည်း စီမံခန့်ခွဲမှု လိုအပ်ပါသည်။ သို့သော် ၎င်းကို ဤစက်ပစ္စည်းပေါ်တွင် အသုံးပြု၍ မရပါ။ အခြားအကောင့်တစ်ခုကို အသုံးပြုကြည့်ပါ။</string>
    <string name="auth_account_removed_dm_not_supported_title">စက်ပစ္စည်း စီမံခန့်ခွဲမှုကို မပံ့ပိုးပါ</string>
    <string name="auth_account_removed_dm_setup_failed_description">စက်ပစ္စည်း စီမံခန့်ခွဲမှုကို မှန်ကန်စွာ ထည့်သွင်းမထားပါ။ %1$s</string>
    <string name="auth_account_removed_dm_setup_failed_title">တပ်ဆင်မှု ပြဿနာ</string>
    <string name="auth_account_removed_dm_setup_skipped_title">စဖွင့်သတ်မှတ်မှုကို ဖျက်သိမ်းခဲ့သည်</string>
    <string name="auth_account_removed_restricted_by_admin_description">ဤစက်ပစ္စည်းအတွက် စီမံသည့် အကောင့်တစ်ခုကိုသာ ခွင့်ပြုပါသည်။ မေးစရာများရှိလျှင် သင့်အဖွဲ့အစည်း၏ စီမံခန့်ခွဲသူကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="auth_account_removed_restricted_by_admin_title">စီမံသည့်အကောင့် ရှိပြီးဖြစ်သည်</string>
    <string name="auth_account_settings_title">အကောင့်ဆက်တင်များ</string>
    <string name="auth_account_setup_title">Google အကောင့်</string>
    <string name="auth_account_start_over_and_signin_again">အစမှပြန်စပြီး ထပ်မံ၍ လက်မှတ်ထိုးဝင်ပါ။</string>
    <string name="auth_account_state_sync_title">အကောင့်အခြေအနေ စင့်ခ်လုပ်ခြင်း</string>
    <string name="auth_allow_external_site_access">သင်၏ ဒေတာကို ရယူအသုံးချခွင့် %s မှာ ရှိနေဆဲ</string>
    <string name="auth_app_permission_ok_footnote">ဆက် လုပ်ခြင်းဖြင့်၊ သင်သည် ဒီ အက်ပ်နှင့် Google အား သက်ဆိုင်ရာ ဝန်ဆောင်မှုဆိုင်ရာ စည်းမျဉ်းများ နှင့် ကိုယ်ရေး မူဝါဒများနှင့်အညီ အချက်အလက်များကို သုံးခွင့် ပြုပါသည်။</string>
    <string name="auth_cant_add_work_account_message">ဤအကောင့်အမျိုးအစားအား သင့်အဖွဲ့စည်းမှ စီမံပါသည်။</string>
    <string name="auth_captcha_instructions">သင် ဒီမှာ မြင်ရသည် စာသားကို ရိုက်ထည့်ပါ:</string>
    <string name="auth_captcha_title">CAPTCHA ကိုထည့်သွင်းရန် လိုအပ်ပါသည်</string>
    <string name="auth_common_downloading">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်နေသည်…</string>
    <string name="auth_common_go_back">နောက်သို့ပြန်သွားရန်</string>
    <string name="auth_common_switch_accounts">အကောင့်များပြောင်းပါ</string>
    <string name="auth_communicating_message">သင်၏ ကိရိယာသည် Google ကို ဆက်သွယ်နေကာ သင့် အကောင့်ထဲသို့ အချက်အလက်များ သိမ်းဆည်းလိုသည်။ ၎င်းမှာ ၅ မိနစ် အထိ ကြာနိုင်သည်။</string>
    <string name="auth_confirm_creds_sync_title">အထောက်အထားများ အခြေအနေ</string>
    <string name="auth_d2d_source_alert_verify_lock_button">လော့ခ်နှင့် အတည်ပြုချက်</string>
    <string name="auth_d2d_source_copy_notice">အကောင့်များနှင့် ဒေတာကို သင့်အခြားကိရိယာသို့ ကူးယူမည်လား။</string>
    <string name="auth_d2d_source_lock_bt_off_notice">သင်က စိစစ်လိုက်သည့် နောက်မှာ၊ ဘလူးတုသ်ကို ဖွင့်ပေးလိုက်မည် ဖြစ်ရာ သင်၏ ကိရိယာများ ဆက်သွယ်ပြောဆိုနိုင်ကြမည်။</string>
    <string name="auth_d2d_source_lock_bt_on_notice">"သင်က စိစစ်လိုက်သည့် နောက်မှာ၊ သင်  ကိရိယာများသည် ဘလူးတုသ်မှတစ်ဆင့် ဆက်သွယ်ပြောဆိုနိုင်ကြမည်။"</string>
    <string name="auth_d2d_source_lock_notice">ဆက်လုပ်ကိုင်ရန်၊ သင်၏ မျက်နှာပြင်ကို သော့ပိတ်လိုက်မည် ဖြစ်ကာ သင်သည် စိစစ်ရန် ၎င်းကို သော့ဖွင့်ပေးရမည်။</string>
    <string name="auth_d2d_source_no_accounts_toast">ဤစက်ပစ္စည်းပေါ်တွင် အကောင့်များမရှိသည့်အတွက် Tap &amp; Go လုပ်၍မရပါ။</string>
    <string name="auth_d2d_source_no_bluetooth_toast">သင့်စက်ပစ္စည်းပေါ်တွင် ဘလူးတုသ်မရသောကြောင့် Tap &amp; Go လုပ်၍မရပါ။</string>
    <string name="auth_d2d_source_no_lock_bt_off_notice">ဘလူးတုသ်ကို ဖွင့်ပေးလိုက်မည် ဖြစ်ရာ သင်၏ ကိရိယာများ ဆက်သွယ်ပြောဆိုနိုင်ကြမည်။</string>
    <string name="auth_d2d_source_no_lock_bt_on_notice">ဒါက ဘလူးတုသ်ကို အသုံးပြုသည်။</string>
    <string name="auth_d2d_source_notification_title">Tap &amp; Go ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="auth_d2d_source_restricted_user_toast">ကန့်သတ် အသုံးပြုသူ ပရိုဖိုင် မှနေပြီး ပုတ်ခြင်း Cannot Tap and Restore from a restricted user profile.</string>
    <string name="auth_d2d_source_title">အကောင့်များကို ပြန်ယူပါ</string>
    <string name="auth_d2d_source_unknown_device_name">မသိရ ကိရိယာ</string>
    <string name="auth_d2d_tap_and_go">တို့ပြီး စတင်ရန်</string>
    <string name="auth_d2d_target_tap_progress_message">ဆက်လုပ်ရန် သင့်အခြားစက်ပစ္စည်းတစ်ခုပေါ်တွင် OK ကိုတို့ပါ</string>
    <string name="auth_d2d_target_title">တို့ပြီး စတင်ပါ</string>
    <string name="auth_d2d_target_unlock_progress_message">သင့်တစ်ခြားကိရိယာအား စစ်ရန်</string>
    <string name="auth_d2d_target_wait_progress_message">အကောင့်များနှင့် အချက်အလက်အား ရယူနေစဉ်...</string>
    <string name="auth_default_device_name">အန်ဒရွိုက်</string>
    <string name="auth_device_management_download_app_icon">%s အက်ပ်သင်္ကေတ</string>
    <string name="auth_device_management_download_description">ဤအကောင့်သည် မိုဘိုင်းစက်ပစ္စည်းစီမံခန့်ခွဲမှု လိုအပ်ပါသည်။ အကောင့်ကလိုအပ်သည့် လုံခြုံရေးမူဝါဒများကို အသုံးပြုရန် ^1 အက်ပ်ကို ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="auth_device_management_download_description_kids">အကောင့်ကို ဤစက်ပစ္စည်းသို့ ထည့်ရန် <b>^1</b>" ကို ဦးစွာထည့်သွင်းပါ။ 

^1 သည် သင့်ကလေးအတွက် ဤစက်ပစ္စည်းကို ကူညီသတ်မှတ်ပေးပါသည်။"</string>
    <string name="auth_device_management_download_failed_message">ဤအက်ပ်မပါဘဲ စနစ်ထည့်သွင်းမှုကို ဆက်လက်လုပ်ဆောင်နိုင်ပါသည်</string>
    <string name="auth_device_management_download_failed_message_nonskippable">စက်ပစ္စည်းစီမံခန့်ခွဲမှုကို ထည့်သွင်းခြင်း မအောင်မြင်ပါ။ ဤအကောင့်ကို ဖယ်ရှားလိုက်ပါမည်။ နောက်မှ ထပ်လုပ်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="auth_device_management_download_failed_title">အက်ပ်ကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်၍မရပါ</string>
    <string name="auth_device_management_download_not_updated_message">လက်ရှိဗားရှင်းကို အသုံးပြုပြီး စနစ်ထည့်သွင်းမှုကို ဆက်လက်လုပ်ဆောင်နိုင်ပါသည်</string>
    <string name="auth_device_management_download_paused">ခေတ္တရပ်ထားသည်</string>
    <string name="auth_device_management_download_progress">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်နေသည်...</string>
    <string name="auth_device_management_download_skip_message">ဤအကောင့်သည် စက်ပစ္စည်းစီမံခန့်ခွဲမှု လိုအပ်သည်။ ၎င်းမပါဘဲ ရှေ့ဆက်လိုပါသလား။</string>
    <string name="auth_device_management_download_skip_message_nonskippable">ဤအကောင့်ကို ထည့်ရန်အတွက် စက်ပစ္စည်းစီမံခန့်ခွဲမှု လိုအပ်သည်။ အခြားအကောင့် တစ်ခုနှင့် ပြန်စလိုပါသလား။</string>
    <string name="auth_device_management_go_back">နောက်သို့ပြန်သွားရန်</string>
    <string name="auth_device_management_screenlock_description">ဤစက်ပစ္စည်းပေါ်ရှိ သင့်အလုပ်အကောင့်ကို အသုံးပြုရန်အတွက် လော့ခ်မျက်နှာပြင်တစ်ခု သတ်မှတ်ရန် လိုအပ်ပါသည်။ ၎င်းသည် သင့်အဖွဲ့အစည်း၏ မိုဘိုင်းကိရိယာဆိုင်ရာ မူဝါဒဖြစ်ပါသည်။</string>
    <string name="auth_device_management_screenlock_skip_message">ဤအကောင့်သည် မျက်နှာပြင်လော့ခ်ချသည့် လုံခြုံရေးစနစ် လိုအပ်နေသည်။ အခြားအကောင့်တစ်ခုဖြင့် ပြန်စတင်လိုပါသလား။</string>
    <string name="auth_device_management_setup_work_profile_description">"အလုပ်ပရိုဖိုင်သည် သင်၏ အလုပ်အက်ပ်များကို သီးခြားခွဲပေးပြီး သင်၏ အဖွဲ့အစည်းက စီမံခန့်ခွဲပါသည်။

စနစ်ထည့်သွင်းမှုကို အပြီးသတ်ရန် သင်၏ IT စီမံခန့်ခွဲသူထံမှ ကုဒ်တစ်ခု လိုအပ်ပါမည်။ သင်၏ အလုပ်ပရိုဖိုင်ကို စီမံခန့်ခွဲရန် စီမံခန့်ခွဲမှုကိရိယာကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ပြီး သင်၏ IT စီမံခန့်ခွဲသူက အသုံးပြုသွားပါမည်။"</string>
    <string name="auth_device_management_setup_work_profile_enrollment_link_description">"အလုပ်ပရိုဖိုင်သည် သင်၏ အလုပ်အက်ပ်များကို သီးခြားခွဲပေးပြီး သင်၏ အဖွဲ့အစည်းက စီမံခန့်ခွဲပါသည်။

သင်၏ အလုပ်ပရိုဖိုင်ကို စီမံခန့်ခွဲရန် စီမံခန့်ခွဲမှုကိရိယာကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ပြီး သင်၏ IT စီမံခန့်ခွဲသူက အသုံးပြုသွားပါမည်။"</string>
    <string name="auth_device_management_setup_work_profile_settings_entry">သင့်အလုပ်ပရိုဖိုင်ကို စနစ်ထည့်သွင်းခြင်း</string>
    <string name="auth_device_management_start_description">ဤအကောင့်သည် မိုဘိုင်းစက်ပစ္စည်းဝန်ဆောင်မှုလိုအပ်ပါသည်။ \"ရှေ့သို့\" ကိုနှိပ်လိုက်လျှင် ^1 သည် သင့်အကောင့်က လိုအပ်သည့် လုံခြုံရေးမူဝါဒများကို အသုံးပြုပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="auth_device_management_start_description_kids">အကောင့်ကို ဤစက်ပစ္စည်းသို့ ထည့်ရန် <b>^1</b>" ကို အသုံးပြုပါ။ 

^1 သည် သင့်ကလေးအတွက် ဤစက်ပစ္စည်းကို ကူညီသတ်မှတ်ပေးပါသည်။"</string>
    <string name="auth_device_management_title">စက်ပစ္စည်း စီမံခန့်ခွဲမှု</string>
    <string name="auth_device_management_update_description">ဤအကောင့်သည် မိုဘိုင်းစီမံခန့်ခွဲမှုလိုအပ်ပါသည်။ အကောင့်နှင့် ဆက်စပ်နေသည့် လုံခြုံရေးမူဝါဒများနှင့် ကိုက်ညီမှုရှိစေရန် ^1 အက်ပ်ဗားရှင်းအသစ်ကို ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="auth_device_management_update_description_kids">အကောင့်ကို ဤစက်ပစ္စည်းသို့ ထည့်ရန် <b>^1</b>" ၏ နောက်ဆုံးဗားရှင်းကို ဦးစွာထည့်သွင်းပါ။ 

^1 သည် သင့်ကလေးအတွက် ဤစက်ပစ္စည်းကို ကူညီသတ်မှတ်ပေးပါသည်။"</string>
    <string name="auth_doesnt_use_gmail">" "<b>^1</b> က Gmail ကို မသုံးပါ။</string>
    <string name="auth_error_account_disabled">"ဤ အကောင့်ကို ပိတ်ထားသည်။

(အသေးစိတ် အတွက် ဝဘ် ဘရောင်ဇာ တစ်ခုဖြင့်  http://google.com/accounts ကို ဝင်ကြည့်ပါ။)"</string>
    <string name="auth_error_account_not_verified">"ဤ အကောင့်ကို မစိစစ်ရသေးပါ။ ဤ အကောင့်ကို စိစစ်ရန် သင်၏ အီးမေးလ်ကို စစ်ကြည့်လျက် ထည့်ပို့လိုက်သည့် လင့်ထဲက အတိုင်း လိုက်လုပ်ပါ။ 

(သင်၏ အကောင့် အချက်အလက်များကို ပြန်လည် ဖေါ်ထုတ်နိုင်ရန်၊ သင့်ကွန်ပျူတာဖြင့် http://www.google.com/accounts/recovery သို့ သွားပါ။)"</string>
    <string name="auth_error_bad_password">စကားဝှက်မှာ အားနည်းလွန်းနေ သို့မဟုတ် မမှန်သည့် သင်္ကေတာများ ပါရှိနေ။ ထပ်စမ်းပါ။</string>
    <string name="auth_error_bad_username">အသုံးပြုသူ အမည် မမှန်</string>
    <string name="auth_error_generic_server_error">"Google ဆာဗာများနှင့်ဆက်သွယ်ရာတွင်အခက်အခဲများရှိနေသည်  

နောက်တစ်ခေါက်ထပ်ကြိုးစားပါ။"</string>
    <string name="auth_error_invalid_second_factor">သင်၏ ပုံမှန် အကောင့်၏ စကားဝှက် အစား အက်ပ်ဆိုင်ရာ စကားဝှက်ကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="auth_error_login_failed">"သင်၏ အသုံးပြုသူအမည် နှင့် စကားဝှက်များ မတိုက်ဆိုင်ပါ။ ထပ် စမ်းပါ။

သင့် အကောင့် အင်ဖိုကို ပြန်လည် ဖေါ်ထုတ်ရန်၊ google.com/accounts/recovery/ သို့ သွားပါ။"</string>
    <string name="auth_error_needs_browser">သင့်အကောင့်ကို အသုံးပြုရန် ဝဘ်ပေါ်တွင် လက်မှတ်ထိုးဝင်ရပါမည်။ ဘရောင်ဇာတွင် လက်မှတ်ထိုးဝင်ခြင်း စတင်ရန် ရှေ့သို့ ကိုနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="auth_error_no_network">"ဆက်သွယ်မှုကွန်ရက်သင်၌မရှိပါ။ 

၎င်းသည်ယာယီပြဿနာဖြစ်နိုင်သည်။ နောက်တစ်ခေါက်ကြိုးစာကြည့် သို့မဟုတ် အခြားသော ၀ိုင်ဖိုင် ကွန်ရက် တစ်ခုနှင့်ချိတ် ကြည့်ပါ။"</string>
    <string name="auth_error_not_logged_in">အသုံးပြုသူသည် လက်မှတ်ထိုးဝင်ရောက် ထားခြင်းမရှိပါ။</string>
    <string name="auth_error_username_unavailable">အသုံးပြုသူအည် မရှိပါ။</string>
    <string name="auth_existing_account_error_text">ဒီ အန်ဒရွိုက် ကိရိယာ ပေါ်မှာ အကောင့် ^1 ရှိနှင့်နေပြီ။</string>
    <string name="auth_existing_account_error_title">အကောင့် ရှိနှင့်နေပြီ။</string>
    <string name="auth_factory_reset_protection_recent_password_change_toast">မကြာခင်က စကားဝှက်ပြောင်းလိုက်ခြင်းကြောင့် စက်ပစ္စည်းသို့ လက်မှတ်ထိုးဝင်၍ မရပါ။ စကားဝှက်ပြောင်းလဲပြီး ၂၄ နာရီ ကြာမှ ထပ်မံ၍ လက်မှတ်ထိုးဝင်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="auth_factory_reset_protection_remove_account_confirmation_content">စက်ကိရိယာကာကွယ်ရေးအင်္ဂါရပ်များ အလုပ်လုပ်တော့မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="auth_factory_reset_protection_remove_account_confirmation_content_by_mp">စက်ပစ္စည်းပေါ်ရှိနောက်ဆုံး Google အကောင့်ကို သင့်ကိုယ်ရေးကိုယ်တာ ပရိုဖိုင်မှထုတ်လိုက်ခြင်းသည် စက်ပစ္စည်းသူခိုးကာကွယ်မှု အင်္ဂါရပ်ကို ပိတ်လိုက်ပါမည်။ နောက်နှောင်တွင် ၎င်းကိုပြန်လည်ဖွင့်ရန် နောက်ထပ်အကောင့်တစ်ခုကို ပေါင်းထည့်နိုင်သည်။</string>
    <string name="auth_factory_reset_protection_remove_account_confirmation_title">သင် သေချာသလား?</string>
    <string name="auth_factory_reset_protection_remove_account_confirmation_title_by_mp">အလုပ်ပရိုဖိုင်သို့ အကောင့်ကို ရွှေ့မလား?</string>
    <string name="auth_factory_reset_protection_unknown_error_toast">အမည်အသိအမှားအယွင်းတစ်ခုကြောင့် စက်ပစ္စည်းသို့ လက်မှတ်ထိုးဝင်၍မရပါ။ အခြားအကောင့်တစ်ခုဖြင့် စမ်းကြည့်ပါ သို့မဟုတ် ၂၄ နာရီကြာပြီးနောက်မှ ထပ်မံ၍ လက်မှတ်ထိုးဝင်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="auth_factory_reset_protection_wrong_account_toast">ဤစက်ကိရိယာအတွက် ပိုင်ရှင်များအနက် တစ်ယောက်၏ အကောင့်အားသုံး၍ လက်မှတ်ထိုးဝင်ပါ</string>
    <string name="auth_field_cant_be_blank">အကွက် ဗလာဖြစ်၍ မရပါ</string>
    <string name="auth_frp_add_account_no">အကောင့်အသစ်သုံးရန်</string>
    <string name="auth_frp_add_account_prompt">ဤစက်ပစ္စည်းတွင် ယခင် Google အကောင့်ကို အတည်ပြုထားပါသည်။ သင်သည် ဤစက်ပစ္စည်းသို့ ^1 ကိုပြန်လည် ထည့်သွင်းနိုင်သည် သို့မဟုတ် အကောင့်အသစ်တစ်ခု အသုံးပြုနိုင်သည်။</string>
    <string name="auth_frp_add_account_yes">ယခင်အကောင့် ထည့်ရန်</string>
    <string name="auth_frp_device_managed_label">ဤစက်ပစ္စည်းကို သင်၏အဖွဲ့အစည်းက စီမံခန့်ခွဲနိုင်ရန်အတွက် စနစ်ထည့်သွင်းထားပါသည်။</string>
    <string name="auth_frp_download_management_app_label">စနစ်ထည့်သွင်းခြင်း လုပ်ငန်းစဉ်ကို ရှေ့ဆက်ရန် စက်ပစ္စည်းစီမံခန့်ခွဲမှုအက်ပ်ကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ရပါမည်။</string>
    <string name="auth_frp_enter_device_credentials_label">စီမံခန့်ခွဲသူမုဒ်သို့ ပြောင်းရန်</string>
    <string name="auth_frp_install_dpc_error">စီမံခန့်ခွဲမှု အပလီကေးရှင်းကို ထည့်သွင်းခြင်း မအောင်မြင်ပါ။ ဤအဆင့်ကို သင်က ကျော်မည်ဆိုလျှင် စက်ပစ္စည်းကို စီမံခန့်ခွဲတော့မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="auth_frp_install_dpc_recoverable_error">စီမံခန့်ခွဲမှု အပလီကေးရှင်းကို ထည့်သွင်းခြင်း မအောင်မြင်ပါ။ ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်မှုကို စစ်ဆေးပြီး နောက်မှ ထပ်လုပ်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="auth_frp_preadd_lkscreen_fwd">ကျွန်ုပ်၏ Google အကောင့်ကိုသာ အသုံးပြုရန်</string>
    <string name="auth_frp_preadd_lkscreen_text">သင်၏စက်ပစ္စည်းကို စက်ရုံထုတ်ဆက်တင်အတိုင်း ပြင်ဆင်သတ်မှတ်ထားပြီး ၎င်းကို ယခင် လျှို့ဝှက်ချက်ဖြင့် ဖွင့်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="auth_frp_preadd_lkscreen_title">စက်ရုံထုတ်ဆက်တင်အတိုင်း ပြင်ဆင်သတ်မှတ်၍ ကာကွယ်ခြင်း</string>
    <string name="auth_frp_start_reenroll_device_title">အလုပ်ရှိသင်၏ စက်ပစ္စည်း</string>
    <string name="auth_get_token_bad_auth_work_service_account_message">ဤအကောင့်ကို ဝင်လို့မရခဲ့ပါ။ သင့်စက်ပစ္စည်းသည် သင့်အဖွဲ့အစည်း၏ လုံခြုံရေးဆိုင်ရာ မူဝါဒများကို လိုက်နာကြောင်း သေချာအောင်ပြုလုပ်ပါ။ ဤအမှားကို ဆက်မြင်နေရလျှင် သင့်အဖွဲ့အစည်း၏ စီမံခန့်ခွဲသူထံ ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="auth_get_token_bad_auth_work_service_account_title">အကောင့်ချွတ်ယွင်းမှု</string>
    <string name="auth_gls_dmagent_activity_download_message">" သင့်ဒိုမိန်းသည် မိုဘိုင်းစက်ပစ္စည်း စီမံခန့်ခွဲမှု လိုအပ်ပါသည်။  "<b>^1</b> အကောင့်မှ လိုအပ်သည့် လုံခြုံရေးမူဝါဒများကို ကျင့်သုံးရန် \"Google အက်ပ်စက်ပစ္စည်း မူဝါဒ\" ကိုထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="auth_gls_dmagent_activity_download_retry_button">ဒေါင်းလုဒ်</string>
    <string name="auth_gls_hint_illegal_chars">" "<b>^1</b>" တွင်အက္ခရာများ၊
နံပါတ်များနှင့် (.) သင်္ကေတတို့ကိုသာ လက်ခံပါသည်။"</string>
    <string name="auth_gls_hint_numbers_only">" "<b>^1</b> ထဲတွင် အက္ခရာ တစ်လုံးမျှ မပါဝင်ပါ။</string>
    <string name="auth_gls_hint_size">" "<b>^1</b> တွင် ၆ ထက်နည်းသော သို့မဟုတ် ၃၀ ထက်များသော စာလုံးများ ပါဝင်သည်။</string>
    <string name="auth_gls_is_not_available">အသုံးပြုသူ အမည် <b>^1</b> ကို သုံးမရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="auth_gls_name_checking_info_title">အချက်အလက်ကို စစ်ဆေးနေသည်…</string>
    <string name="auth_gls_sync_item_title">စင့်က် %s</string>
    <string name="auth_gls_third_party_activity_download_message">"  "<b>^1</b> အကောင့်ကို သင့်အဖွဲ့အစည်းမှ စီမံခန့်ခွဲသည့် စက်ပစ္စည်း သို့မဟုတ် အလုပ်ပရိုဖိုင်သို့ ထည့်သွင်းရပါမည်။ ၎င်းကိုပြီးမြောက်စေရန် သင့် IT စီမံခန့်ခွဲသူမှ ပေးထားသည့် လမ်းညွှန်ချက်များအတိုင်း လိုက်နာပါ။</string>
    <string name="auth_google_title_logo">Google လိုဂို</string>
    <string name="auth_invalid_login_character">သင်္ကေတ မမှန်ပါ။ 0-9၊ a-z၊ A-Z၊ နှင့် အစက်များကိုသာ ခွင့်ပြုသည်။</string>
    <string name="auth_invalid_password_character">စကားဝှက် သင်္ကေတ မမှန်ပါ။</string>
    <string name="auth_invalid_username">သင် ရိုက်ထည့်ခဲ့သည့် စာသားမှ မှန်ကန်သည့် အသုံးပြုသူ အမည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="auth_login_activity_loginfail_text_pwonly">သင်သည် မမှန်ကန်သည့် စကားဝှက်ကို ရိုက်ထည့်ခဲ့သည် သို့မဟုတ် သင်၏ အကောင်း ပြောင်းလဲ သွားပြီ။ သင်၏ စကားဝှက်ကို ပြန်ပြီး ရိုက်ထည့်ပါ။ သင်သည် သင်၏ စကားဝှက်ကို မေ့သွားခဲ့ကာ သင်သည် သင်၏ အကောင့်ကို ပြန်လည် ဖေါ်ထုတ်ရန် လိုသည်ဆိုလျှင် <annotation id="help_url">ဒီနေရာမှာ</annotation> ကလစ်ပါ။</string>
    <string name="auth_login_task_title">လက်မှတ်ထိုးဝင်ခြင်း</string>
    <string name="auth_login_title">အီးမေးလ်နှင့် စကားဝှက်ကို ထည့်ပါ</string>
    <string name="auth_minutemaid_ssl_error">" %s သို့ချိတ်ဆက်ရာတွင် ပြဿနာတက်ခဲ့သည်။"</string>
    <string name="auth_network_unreliable_help">ဤသည်မှာ ယာယီ ပြဿနာ ဖြစ်နိုင်သည်၊ သို့မဟုတ် သင်၏ အန်ဒရွိုက် ကိရိယာကို ဒေတာ ဝန်ဆောင်မှုများ အတွက် စီမံ မပေးထားတာ ဖြစ်နိုင်သည်။ ဆက် ဖြစ်လျှင်၊ ဖောက်သည်များ အတွက် ဆောင်ရွက်ပေးရေး ဌာနသို့ ဖုန်းဆက်ပါ။</string>
    <string name="auth_no_network">သင့်ဆီမှာ ကွန်ရက်နှင့် ချိတ်ဆက်မှု မရှိပါ။</string>
    <string name="auth_no_network_help">ဤသည်မှာ ယာယီ ပြဿနာ ဖြစ်နိုင်သည်၊ သို့မဟုတ် သင်၏ အန်ဒရွိုက် ကိရိယာကို ဒေတာ ဝန်ဆောင်မှုများ အတွက် စီမံ မပေးထားတာ ဖြစ်နိုင်သည်။ မိုဘိုင်း ကွန်ရက်နှင့် ချိတ်ဆက်ထားလျှင် ထပ်စမ်းပါ သို့မဟုတ် ကြိုးမဲ့ ကွန်ရက်သို့ ချိတ်ဆက်ပါ။</string>
    <string name="auth_no_network_help_wifi_only">ဤသည်မှာ ယာယီ ပြဿနာ ဖြစ်နိုင်သည်။ ထပ်စမ်းပါ သို့မဟုတ် နောက် ကြိုးမဲ့ ကွန်ရက် တစ်ခုသို့ ချိတ်ဆက်ပါ။</string>
    <string name="auth_otp_error">လုံခြုံရေးကုဒ် ထုတ်လုပ်ခြင်း ပြဿနာရှိနေသည်။</string>
    <string name="auth_otp_explained_paragraph">သင့်စကားဝှက်ကို မေ့သွားလျှင် သို့မဟုတ် သင့်လက်မှတ်ထိုးဝင်မှုသည် ထူးခြားနေလျှင် သင့်အကောင့်ကို ကာကွယ်ပေးရန် Google သည် လုံခြုံရေးကုဒ်ကို မေးမြန်းနိုင်ပါသည်။ ၎င်းကို ယခုအသုံးပြုပါ သို့မဟုတ် အသစ်တစ်ခုရယူရန် နောက်မှ ပြန်လာပါ။</string>
    <string name="auth_otp_header_message">ဤကုဒ်ကို အသုံးပြု၍ လက်မှတ်ထိုးဝင်ရမည့်အချိန်</string>
    <string name="auth_otp_no_accounts_available_message">ဤ ကိရိယာ ပေါ်မှာ စီစဉ်ဖွဲ့ထားသည့် အကောင့် မရှိပါ။</string>
    <string name="auth_otp_progress_dialog_message">လုံခြုံရေးကုဒ် ထုတ်လုပ်နေသည်။</string>
    <string name="auth_otp_ten_digit_code_header">သင်၏ လုံခြုံရေးကုဒ်များ</string>
    <string name="auth_otp_ten_digit_explaination">"သင်၏စကားဝှက်ကို မေ့သွားလျှင်သော်လည်းကောင်း၊ စက်ပစ္စည်းအသစ် သို့မဟုတ် တည်နေရာအသစ်မှ လက်မှတ်ထိုးဝင်လျှင်သော်လည်းကောင်း သင်၏ Google  အကောင့်အား ကာကွယ်ပေးရန်အတွက် ဤကုဒ်နှစ်ခုထဲမှ တစ်ခု သို့မဟုတ် နှစ်ခုစလုံးကို မေးမြန်းပါမည်။"</string>
    <string name="auth_otp_ten_digit_phishing_warning">ဤကုဒ်များသည် ယခုမှစ ၁၅ မိနစ် အတွင်းတွင် သို့မဟုတ် ၎င်းတို့ကို အသုံးပြုပြီးသည့်နောက်တွင် သက်တမ်းကုန်ဆုံးပါမည်။ URL တွင် \"https://accounts.google.com/\" နှင့် အစပြုသော ဝဘ်စာမျက်နှာများတွင်သာ ၎င်းကုဒ်များကို အသုံးပြုသင့်ပါသည်။</string>
    <string name="auth_otp_ten_digit_usage_header">သင့်ကုဒ်များကို သုံးရမည့်အချိန်</string>
    <string name="auth_otp_ten_digits_code1">ကုဒ် ၁</string>
    <string name="auth_otp_ten_digits_code2">ကုဒ် ၂</string>
    <string name="auth_password">စကားဝှက်</string>
    <string name="auth_plus_audience_selection_description_acl">ဖြင့်မျှဝေပါ</string>
    <string name="auth_plus_info_fragment_app_name">%s လုပ်လိုသည်မှာ −</string>
    <string name="auth_plus_info_fragment_app_name_with_device">%2$s စက်ပစ္စည်းမှ %1$s သည် ဤအရာကို လုပ်ဆောင်လိုပါသည် −</string>
    <string name="auth_plus_scope_fragment_extended_circles_label">သင့်တိုးချဲ့ထားသည့်စက်ဝိုင်းများ</string>
    <string name="auth_plus_scope_fragment_mixed_label">ရွေးချယ်ထားသည့် စက်ဝိုင်းများ</string>
    <string name="auth_plus_scope_fragment_public_label">ဝဘ်ပေါ်ရှိ မည်သူမဆို</string>
    <string name="auth_pre_factory_reset_title">သင်၏ Google အကောင့်ကို မှတ်ထားရန်</string>
    <string name="auth_relogin_activity_title">စကားဝှက် ထပ်ရိုက်ထည့်ပါ</string>
    <string name="auth_remove_account_start_over">အစမှ ပြန်စပါ</string>
    <string name="auth_request_accounts_list">စက်ပစ္စည်းပေါ်ရှိ Google အကောင့်များ စာရင်းကို ရယူပါ။</string>
    <string name="auth_scope_more_details">ပိုမိုသော အချက်အလက်</string>
    <string name="auth_server_error">Google ဆာဗာများနှင့် ဆက်သွယ်စဉ် ပြဿနာ ရှိခဲ့သည်။</string>
    <string name="auth_server_error_help">နောက်မှာ ထပ်စမ်းပါ။</string>
    <string name="auth_setup_wizard_account_added_activity_title">အကောင့်ကို ထည့်လိုက်ပါပြီ</string>
    <string name="auth_setup_wizard_account_added_description">သင့်အကောင့်ကို ထည့်သွင်းပြီးပါပြီ။ Google ဝန်ဆောင်မှုများကို ဆက်လက်ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_activity_title">Google ဝန်ဆောင်မှုများ</string>
    <string name="auth_setup_wizard_title">ပြင်ဆင် ထည့်သွင်းရန် လုပ်ဆောင်ပေးသော ဝီဂျက်</string>
    <string name="auth_show_error_title">ချွတ်ယွင်းချက်</string>
    <string name="auth_sign_in_agreement">လက်မှတ်ထိုး ဝင်ခြင်းဖြင့် သင်သည်<annotation id="google_privacy">Google</annotation> နှင့် <annotation id="android_privacy">ကိုယ်ရေး မူဝါဒ</annotation>အပိုများ။</string>
    <string name="auth_sign_in_browser">ဘရောင်ဇာမှာ လက်မှတ်ထိုး ဝင်မှု</string>
    <string name="auth_sign_in_with_google_account_short">သင့် Google အကောင့်ဖြင့် လက်မှတ်ထိုး ဝင်ရန်</string>
    <string name="auth_submission_error_text">အမှား ရှိခဲ့သည်။ ထပ် စမ်းပါ။</string>
    <string name="auth_submission_title">ဝမ်းနည်းပါသည်…</string>
    <string name="auth_ui_activity_authenticating">အထောက်အထားစိစစ်နေ…</string>
    <string name="auth_ui_activity_title">Google လက်မှတ်ထိုး ဝင်ရန်</string>
    <string name="auth_ui_activity_title_browser_signin">လက်မှတ်ထိုးဝင်ပါ</string>
    <string name="auth_ui_add_account_title">အကောင့်စနစ်ထည့်သွင်းခြင်း</string>
    <string name="auth_uncertified_notification_description"><b>ဤစက်ပစ္စည်းကို ဝယ်ယူအသုံးပြုသူများ−</b>"
စက်ပစ္စည်းထုတ်လုပ်သူသည် Google အက်ပ်နှင့် ဝန်ဆောင်မှုများကို Google ထံမှ အသိအမှတ်ပြုလက်မှတ် ရယူခြင်းမရှိဘဲ ဤစက်ပစ္စည်းပေါ်သို့ ကြိုတင်ထည့်သွင်းထားပါသည်။ ထုတ်လုပ်သူကို ဆက်သွယ်ပြီး အသိအမှတ်ပြုထားသည့် စက်ပစ္စည်းကို တောင်းဆိုပါ။ g.co/AndroidCertifiedDevice တွင် ပိုမိုလေ့လာပါ။

"<b>လိုင်စင်မရှိသည့် ထုတ်လုပ်သူများ−</b>"
Google ၏ အက်ပ်နှင့် ဝန်ဆောင်မှုများကို ဖြန့်ချိရန်အတွက် Google ထံမှ လိုင်စင်ရရှိထားရန် လိုအပ်ပါသည်။ g.co/AndroidGMSContact တွင် လျှောက်ထားနိုင်ပါသည်။

"<b>လိုင်စင်ရရှိထားသည့် ထုတ်လုပ်သူများ−</b>"
ဆော့ဖ်ဝဲရေးစဉ်အတွင်း Google အက်ပ်နှင့် ဝန်ဆောင်မှုများကို အသုံးပြုရန်အတွက် စက်ပစ္စည်းကို မှတ်ပုံတင်ပါ။ နောက်ထပ် အချက်အလက်များအတွက် သင်၏ Google Business Development Manager ကို ဆက်သွယ်ပါ။

"<b>မိမိစိတ်ကြိုက် ROM အသုံးပြုသူများ−</b>"
Google အက်ပ်နှင့် ဝန်ဆောင်မှုများကို စိတ်ကြိုက် ROM ဖြင့် အသုံးပြုရန် စက်ပစ္စည်းကို မှတ်ပုံတင်ပါ။ g.co/apps-custom တွင် ပိုမိုလေ့လာပါ။"</string>
    <string name="auth_uncertified_notification_title">စက်ပစ္စည်းကို Google က အသိအမှတ်ပြုထားခြင်း မရှိပါ</string>
    <string name="auth_username">အီးမေးလ်</string>
    <string name="auth_work_authenticator_label">စီမံခန့်ခွဲထားသည့်အကောင့်</string>
    <string name="authorization_dialog">အထောက်အထားစိစစ်ခြင်းအကွက်</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Chrome ကိုယ်ရေး အသိပေးချက်</string>
    <string name="chrome_tos_title">Chrome ဝန်ဆောင်မှုဆိုင်ရာ စည်းမျဉ်းများ</string>
    <string name="close_button_label">ပိတ်ရန်</string>
    <string name="common_accept">လက်ခံရန်</string>
    <string name="common_add">ထည့်ရန်</string>
    <string name="common_add_account_label">အကောင့်တစ်ခုထည့်ရန်</string>
    <string name="common_ads_settings_title">ကြော်ငြာများ</string>
    <string name="common_agree">သဘောတူသည်</string>
    <string name="common_app_name">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများ</string>
    <string name="common_application_info">အပလီကေးရှင်းအချက်အလက်</string>
    <string name="common_application_info_composed_string">အပလီကေးရှင်းအချက်အလက်</string>
    <string name="common_asm_google_account_title">Google အကောင့်</string>
    <string name="common_asm_manage_google_account_title">သင့် Google အကောင့် စီမံရန်</string>
    <string name="common_asm_preferences_settings_title">အကောင့် ရွေးချယ်မှုများ</string>
    <string name="common_asm_privacy_settings_title">ကန့်သတ်ဆက်တင်</string>
    <string name="common_asm_security_settings_title">ဝင်ရောက်ခြင်းနှင့် လုံခြုံရေး</string>
    <string name="common_back">နောက်သို့</string>
    <string name="common_battery">ဘက်ထရီ</string>
    <string name="common_block">ပိတ်ဆို့ရန်</string>
    <string name="common_cancel">မလုပ်တော့</string>
    <string name="common_cannot_start_hangouts_security_exception">ဟန်းအောက်ကို မစတင်နိုင်ပါ (ခွင့်ပြုချက် အမှား)။</string>
    <string name="common_car_permission_desc">ကား ဝန်ဆောင်မှုကို ရယူသုံးခြင်း</string>
    <string name="common_car_permission_label">ကား ဝန်ဆောင်မှု</string>
    <string name="common_card">ကဒ်</string>
    <string name="common_chips_label_empty_circles">စက်ဝိုင်းများ မရှိ</string>
    <string name="common_chips_label_extended_circles">တိုးချဲ့ထားသည့် စက်ဝိုင်းများ</string>
    <string name="common_chips_label_only_you">သင်သာလျှင်</string>
    <string name="common_chips_label_public">အများသုံး</string>
    <string name="common_chips_label_your_circles">သင့်စက်ဝိုင်းများ</string>
    <string name="common_choose_account_label">အကောင့် တစ်ခုကို ရွေးပါ</string>
    <string name="common_confirm_screen_lock_title">သင့်မျက်နှာပြင်လော့ခ်ကို အတည်ပြုရန်</string>
    <string name="common_connect">ချိတ်ဆက်ရန်</string>
    <string name="common_connected">ချိတ်ဆက်ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="common_connected_apps_settings_title">ချိတ်ဆက်ထားသည့် အက်ပ်များ</string>
    <string name="common_connecting">ချိတ်ဆက်နေသည်...</string>
    <string name="common_continue">ရှေ့ဆက်ရန်</string>
    <string name="common_disabled">ပိတ်ထားသည်</string>
    <string name="common_disagree">သဘောမတူပါ</string>
    <string name="common_disconnect">ဆက်သွယ်မှု ဖြတ်ရန်</string>
    <string name="common_dismiss">ပယ်ရန်</string>
    <string name="common_done">ပြီးပြီ</string>
    <string name="common_edit">တည်းဖြတ်ရန်</string>
    <string name="common_email">အီးမေးလ်</string>
    <string name="common_fingerprint_hint">ထိတွေ့မှု အာရုံခံကိရိယာ</string>
    <string name="common_fitness_settings_title">Google ကြံ့ခိုင်</string>
    <string name="common_from">မှ−</string>
    <string name="common_games_settings_title">ဂိမ်းများ ကစားရန်</string>
    <string name="common_get_started">စတင်ရန်</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများကို မဖွင့်သ၍ %1$s သည်အလုပ်လုပ်မည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများ ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="common_google_play_services_error_dialog_title">အမှား</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text">သင့်တက်ဘလက်တွင် Google Play ဝန်ဆောင်မှုများမရှိသောကြောင့် %1$s ကိုဖွင့်၍မရပါ။</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများရယူရန်</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_channel_name">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများ ရရှိနိုင်သည်</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများ အမှား</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">%1$s သည် Google Play ဝန်ဆောင်မှုများနှင့် ပြဿနာအနည်းငယ် ရှိနေပါသည်။ ထပ်လုပ်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများကို သင့်စက်ပစ္စည်းတွင် ပံ့ပိုးမထားသည့်အတွက် ၎င်းမရှိဘဲ %1$s ကို ဖွင့်၍မရပါ။</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">အပ်ဒိတ်</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများအား အပ်ဒိတ်မလုပ်ပါက %1$s အလုပ်လုပ်မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများကို အပ်ဒိတ်လုပ်ရန်</string>
    <string name="common_google_play_services_updating_text">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများကို လက်ရှိအပ်ဒိတ်လုပ်နေသောကြောင့် %1$s ကိုဖွင့်၍ရမည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="common_google_play_services_updating_title">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများကို အပ်ဒိတ်လုပ်နေသည်</string>
    <string name="common_google_play_services_wear_update_text">Google Play ဝန်ဆောင်မှုဗားရှင်းအသစ်များ လိုအပ်နေသည်။ အချိန်အနည်းငယ်အကြာတွင် ၎င်းကိုယ်တိုင်အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ လိမ့်မည်။</string>
    <string name="common_google_play_services_wrong_architecture_short_text">ဗိသုကာ အမှားဖြင့် Google Play ဝန်ဆောင်မှုများအား သွင်းယူခဲ့သည်။</string>
    <string name="common_google_play_services_wrong_architecture_text">"Google Play ဝန်ဆောင်မှုများအား ဗိသုကာ (%1$s)  တစ်ခုဖြင့် သွင်းယူထားပြီးဖြစ်ကာ ၎င်းသည် သင့်စက်ကိရိယာ ဗိသုကာ (%2$s) နှင့် မတူပါ။"</string>
    <string name="common_google_play_services_wrong_architecture_title">ဗိသုကာ အမှား</string>
    <string name="common_google_settings">Google ဆက်တင်များ</string>
    <string name="common_google_settings_account">အကောင့်</string>
    <string name="common_google_settings_credentials_title">စကားဝှက် Smart Lock</string>
    <string name="common_got_it">ရပါပြီ</string>
    <string name="common_install">ထည့်သွင်းရန်</string>
    <string name="common_learn_more">ပိုမိုလေ့လာရန်</string>
    <string name="common_list_apps_menu_help">အကူအညီ</string>
    <string name="common_list_apps_menu_help_and_feedback">အကူအညီနှင့် အကြံပြုချက်</string>
    <string name="common_loading">ဖွင့်နေသည်…</string>
    <string name="common_location_settings_title">တည်နေရာ</string>
    <string name="common_login_activity_task_title">လက်မှတ်ထိုး ဝင်နေသည်…</string>
    <string name="common_login_error_title">လက်မှတ်ထိုးဝင်၍ မရခြင်း</string>
    <string name="common_magictether_settings_title">အမြန်ချိတ်ဆက်မျှဝေခြင်း</string>
    <string name="common_maps_settings_title">မြေပုံများ နှင့် လတ္တီတွဒ်</string>
    <string name="common_mdm_feature_name">"'ကျွန်ုပ်၏စက်ပစ္စည်းကိုရှာရန်'"</string>
    <string name="common_missing_url_viewer">ပြင်ပ url တစ်ခု ပြသော ကြည့်ရှုသူ ပျောက်ဆုံးနေ၏။</string>
    <string name="common_more">နောက်ထပ်</string>
    <string name="common_more_options">အခြားရွေးစရာများ</string>
    <string name="common_mute_notification">အကြောင်းကြားချက်ကို ပိတ်ပါ</string>
    <string name="common_network_unavailable">အင်တာနက် ချိတ်ဆက်မှု မရှိပါ</string>
    <string name="common_networking_settings_title">ကွန်ရက်လုပ်ငန်း</string>
    <string name="common_never">ဘယ်တော့မှ</string>
    <string name="common_next">ရှေ့သို့</string>
    <string name="common_no_browser_for_restricted_url">သုံးစွဲမှုကို ကန့်သတ်ထားသည်။ ဘရောင်ဇာတစ်ခုမှ မတွေ့ပါ။</string>
    <string name="common_no_devices_found">စက်ပစ္စည်းများ မတွေ့ပါ</string>
    <string name="common_no_network">ကိရိယာသည် အော့ဖ်လိုင်း ဖြစ်နေ၍ မလုပ်နိုင်ပါ</string>
    <string name="common_no_thanks">မလိုတော့ပါ</string>
    <string name="common_not_now">ယခုမလုပ်ပါ</string>
    <string name="common_off">ပိတ်ပါ</string>
    <string name="common_offline">သင်သည် အော့ဖ်လိုင်းဖြစ်နေသည်</string>
    <string name="common_on">ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="common_open">ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="common_open_on_phone">ဖုန်းပေါ်မှာ ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="common_open_source_licenses">အခမဲ့ ရင်းမြစ် လိုင်စင်များ</string>
    <string name="common_pause">ခဏရပ်ရန်</string>
    <string name="common_people_settings_title">အဆက်အသွယ်များ</string>
    <string name="common_permissions_enable_in_settings">ဆက်တင်များတွင် ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="common_permissions_missing_end">ဆက်လုပ်ရန်၊ ဆက်တင်ကိုဖွင့်ပါ၊ ပြီးနောက်ခွင့်ပြုချက်များကိုဖွင့်ပြီး၊ စာရင်းရှိအကြောင်းအရာများအားလုံးကို ခွင့်ပြုပါ။</string>
    <string name="common_permissions_missing_end_wearable">"

%1$s
ဖွင့်ရန်၊ 
ဆက်တင်များ >
ခွင့်ပြုချက်များ >
Google Play ဝန်ဆောင်မှုများသို့ သွားပါ"</string>
    <string name="common_permissions_missing_start">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများအား အောက်ပါတို့ကို သုံးစွဲခွင့်မပြုထားလျှင် ဤအက်ပ်သည် ကောင်းမွန်စွာ အလုပ်လုပ်နိုင်မည်မဟုတ်ပါ−</string>
    <string name="common_permissions_open_settings">ဆက်တင်များကိုဖွင့်ပါ</string>
    <string name="common_phone">ဖုန်း</string>
    <string name="common_play">ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="common_privacy_policy">ပုဂ္ဂိုလ်ရေးဆိုင်ရာ မူဝါဒ</string>
    <string name="common_privacy_policy_composed_string">ပုဂ္ဂိုလ်ရေးဆိုင်ရာ မူဝါဒ</string>
    <string name="common_refresh">ပြန်လည်စတင်ရန်</string>
    <string name="common_remove">ဖယ်ရှားရန်</string>
    <string name="common_reply">စာပြန်ရန်</string>
    <string name="common_restore">ပြန်ရယူရန်</string>
    <string name="common_retry">ထပ်စမ်းရန်</string>
    <string name="common_save">သိမ်းရန်</string>
    <string name="common_saved">သိမ်းပြီးပါပြီ</string>
    <string name="common_saving">သိမ်းနေသည်…</string>
    <string name="common_search_settings_title">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="common_security_ootp_setting_title">လုံခြုံရေးကုဒ်</string>
    <string name="common_select">ရွေးရန်</string>
    <string name="common_send">ပို့ရန်</string>
    <string name="common_sending">ပို့နေသည်…</string>
    <string name="common_set_up_nearby_device_settings_title">အနီးအနားရှိ စက်ကိရိယာအား စဖွင့်သတ်မှတ်ရန်</string>
    <string name="common_settings">ဆက်တင်</string>
    <string name="common_share">မျှဝေရန်</string>
    <string name="common_sign_in">လက်မှတ်ထိုးဝင်ရန်</string>
    <string name="common_signin_button_text">လက်မှတ်ထိုး ဝင်ရန်</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Google ဖြင့် လက်မှတ်ထိုးဝင်ရေ</string>
    <string name="common_skip">ကျော်ရန်</string>
    <string name="common_skip_fingerprint">မျက်နှာပြင် လော့ခ်ချမှုအား အသုံးပြုရန်</string>
    <string name="common_something_went_wrong">တစ်ခုခုချွတ်ယွင်းနေသည်</string>
    <string name="common_system_info">စနစ် အချက်အလက်</string>
    <string name="common_system_info_composed_string">အကောင့်နှင့် စနစ်အချက်အလက်များ</string>
    <string name="common_take_photo_label">ဓာတ်ပုံရိုက်ရန်</string>
    <string name="common_terms_of_service">ဝန်ဆောင်မှု စည်းမျဉ်းများ</string>
    <string name="common_terms_of_service_composed_string">ဝန်ဆောင်မှု စည်းမျဉ်းများ</string>
    <string name="common_today">ယနေ့</string>
    <string name="common_try_again">ထပ်လုပ်ရန်</string>
    <string name="common_turn_on">ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="common_turn_on_bluetooth">ဘလူးတုသ်ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="common_turn_on_nfc">NFC ကို ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="common_ui_confirm_deleting_button">ဖျက်ရန်</string>
    <string name="common_ui_confirm_deleting_checkbox">ကျွန်ုပ် နားလည်ပြီး ဖျက်လိုပါသည်</string>
    <string name="common_unknown">အမျိုးအမည်မသိ</string>
    <string name="common_update">အပ်ဒိတ်လုပ်ရန်</string>
    <string name="common_url_load_unsuccessful_message">သင်၏ အန်ဒရွိုက် ကိရိယာမှာ ဒေတာ ဝန်ဆောင်မှုနှင့် ချိတ်ဆက်မထားပါ။ ဤ အချက်အလက်များကို ယခု ကြည့်ရန်၊ %sကို ဝဘ် ဘရောင်ဇာ တစ်ခုဖြင့် ဝင်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="common_url_load_unsuccessful_message_wifi_only">သင့် Android စက်ပစ္စည်းသည် Wi-Fi ကွန်ရက်သို့ ချိတ်ဆက်ထားခြင်း မရှိပါ။ ဤအချက်အလက်ကို ယခုကြည့်ရန် ဝဘ်ဘရောင်ဇာဖြင့် %s သို့သွားပါ။</string>
    <string name="common_usage_and_diagnostics">အသုံးပြုမှုနှင့် အမှားရှာဖွေမှုများ</string>
    <string name="common_view">ကြည့်ရန်</string>
    <string name="common_yesterday">မနေ့က</string>
    <string name="continue_to_login_heading">အကောင့်ထဲသို့ ဝင်ပါ။</string>
    <string name="continue_to_login_text">အထောက်အထားများ မှန်ကန်သည်။ သင့်ပထမဆုံးစက်ပစ္စည်းမှနေ၍ အကောင့်ထဲသို့ ဝင်ရန် ဆက်လက်လုပ်ဆောင်ပါ။</string>
    <string name="description_fingerprint_icon">လက်ဗွေ သင်္ကေတ</string>
    <string name="download_msg_error_invalid">ဒေါင်းလုဒ်ကို စီစဉ်ခဲ့မှု မမှန်ခဲ့ပါ။</string>
    <string name="download_msg_in_progress">ဒေါင်းလုဒ် ဆက်လုပ်ကိုင်နေ။</string>
    <string name="download_msg_not_allowed_space">ဒေါင်းလုဒ် လုပ်ရန် နေရာ မလုံလောက်ပါ။</string>
    <string name="download_msg_pending">ဒေါင်းလုဒ် စောင့်ဆိုင်းနေ။</string>
    <string name="download_notification_description">%1$s က ဒါကို တောင်းဆိုခဲ့သည်။</string>
    <string name="download_notification_title">နောက်ထပ် ဒေတာကို ရယူနေ</string>
    <string name="expand_button_title">အဆင့်မြင့်</string>
    <string name="fido_ble_device_icon_content_description">တွေ့ရှိထားသည့် ဘလူးတုသ်</string>
    <string name="fido_ble_dont_see_your_key_dialog_message">တွဲချိတ်သည့်မုဒ်တွင် ရှိနေကြောင်း သေချာစေရန် သင့်ကီးပေါ်ရှိ ခလုတ်ကို အနည်းဆုံး ၅ စက္ကန့်ကြာနှိပ်ထားပါ</string>
    <string name="fido_ble_dont_see_your_key_hint">သင့်ကီးကို မမြင်ရဘူးလား။</string>
    <string name="fido_ble_enable_body_bluetooth_and_location">စက်ပစ္စည်း၏ ဘလူးတုသ်နှင့် တည်နေရာဝန်ဆောင်မှုတို့ကို ဖွင့်ထားချိန်တွင်သာ Security Key ကို အသုံးပြုနိုင်ပါသည်</string>
    <string name="fido_ble_enable_body_bluetooth_only">စက်ပစ္စည်း၏ ဘလူးတုသ်ကို ဖွင့်ထားချိန်တွင်သာ Security Key ကို အသုံးပြုနိုင်ပါသည်</string>
    <string name="fido_ble_enable_body_location_only">စက်ပစ္စည်း၏ တည်နေရာဝန်ဆောင်မှုကို ဖွင့်ထားချိန်တွင်သာ Security Key ကို အသုံးပြုနိုင်ပါသည်</string>
    <string name="fido_ble_enable_title_bluetooth_and_location">ဘလူးတုသ်နှင့် တည်နေရာတို့ကို ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="fido_ble_enable_title_location_only">တည်နေရာကို ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="fido_ble_instructions_body">ကီးအများစုကို သုံးရန် ခလုတ်ကိုသာ နှိပ်လိုက်ပါ</string>
    <string name="fido_ble_locate_pin_body">တွဲချိတ်ရန် ပင်နံပါတ်သည် ပုံမှန်အားဖြင့် ဂဏန်း ၄ လုံးမှ ၆ လုံးအထိ ရှိနိုင်ပြီး သင့်ကီး၏ အနောက်ဘက်တွင် တွေ့နိုင်ပါသည်။ ပင်နံပါတ်ကို ထည့်သွင်းရန် အဆင်သင့်ဖြစ်ပါက ရှေ့ဆက်ပါ။</string>
    <string name="fido_ble_locate_pin_title">သင့်ကီး %1$s အတွက် ဘလူးတုသ် တွဲချိတ်ရေး ပင်နံပါတ်ကို ရှာပါ</string>
    <string name="fido_ble_pair_device_pairing">သင့် Security Key ကို တွဲချိတ်နေသည်…</string>
    <string name="fido_ble_pair_instructions_body">ကီးကို သင့်အကောင့်နှင့် အသုံးပြုနိုင်ရန် ၎င်းအား ဤစက်ပစ္စည်းနှင့် တွဲချိတ်ပါ</string>
    <string name="fido_ble_pair_instructions_title">သင့် Security Key ကို တွဲချိတ်ရန် အသင့်ဖြစ်ပြီလား။</string>
    <string name="fido_ble_pairing_failure_dialog_message">သင့်ကီးကို တွဲချိတ်သည့်မုဒ်သို့ ပြန်ပြောင်းပါ</string>
    <string name="fido_ble_pairing_mode_body">သင့် Security Key ပေါ်ရှိ ခလုတ်ကို အနည်းဆုံး ၅ စက္ကန့်ကြာ ဖိထားပါ</string>
    <string name="fido_ble_pairing_mode_title">တွဲချိတ်သည့်မုဒ်သို့ ဝင်ပါ</string>
    <string name="fido_ble_select_device_body">အောက်ပါစာရင်းမှနေ၍ သင့်စက်ပစ္စည်းနှင့် တွဲချိတ်လိုသည့် Security Key ကို ရွေးချယ်ပါ။ အမည်ကို သင့်ကီး၏ နောက်ကျောတွင် တွေ့နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="fido_ble_select_device_title">သင့် Security Key ကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="fido_instructions_title">သင်၏ Security Key ကို အသုံးပြုခွင့် ပေးလိုပါသလား။</string>
    <string name="fido_nfc_enable_body">သင့်စက်ပစ္စည်း၏ NFC ကို ဖွင့်ထားချိန်တွင်သာ လုံခြုံရေးကီးကို အသုံးပြုနိုင်ပါသည်</string>
    <string name="fido_nfc_instructions_body">တုန်ခါမှု ရပ်တန့်သွားသည်အထိ သင့်ကီးကို စက်ပစ္စည်း၏နောက်ကျောနှင့် ကပ်ထားပါ။</string>
    <string name="fido_paask_body">အနီးအနားရှိ စက်သည် သင့် Google အကောင့်ဖြင့် လက်မှတ်ထိုးဝင်ရန် ကြိုးစားနေပါသည်</string>
    <string name="fido_paask_footer">အနီးအနားရှိ စက်တစ်ခုသို့ အသွင်ဝှက်ထားသည့် ဘလူးတုသ် ချိတ်ဆက်မှုကို အသုံးပြု၍ အဆင့်မြှင့်တင်ထားသော လက်မှတ်ထိုးဝင်ရောက်မှု အကာအကွယ် ဖြစ်ပါသည်။</string>
    <string name="fido_paask_header">အနီးအနားရှိ စက်တွင် လက်မှတ်ထိုးဝင်ရန် ကြိုးစားနေပါသလား။</string>
    <string name="fido_paask_no_text">အဲဒါ ကျွန်ုပ် မဟုတ်ပါ</string>
    <string name="fido_paask_yes_text">အဲဒါ ကျွန်ုပ်ပါ</string>
    <string name="fido_pair_another_security_key">အခြား Security Key ကို တွဲချိတ်ပါ</string>
    <string name="fido_processing">သင့် Security Key ကို အတည်ပြုနေသည်…</string>
    <string name="fido_transport_selection_bluetooth">Security Key ကို ဘလူးတုသ်နှင့် သုံးပါ</string>
    <string name="fido_transport_selection_body">Security Key များကို ဘလူးတုသ်၊ NFC နှင့် USB တို့ဖြင့် အသုံးပြုနိုင်ပါသည်။ အသုံးပြုလိုသောနည်းလမ်းကို ရွေးပါ။</string>
    <string name="fido_transport_selection_fingerprint">လုံခြုံရေးကီးကို လက်ဗွေနှင့် သုံးပါ</string>
    <string name="fido_transport_selection_nfc">Security Key ကို NFC နှင့်သုံးပါ</string>
    <string name="fido_transport_selection_title">သင့် Security Key အား အသုံးပြုပုံကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="fido_transport_selection_usb">Security Key ကို USB ဖြင့် သုံးရန်</string>
    <string name="fido_usb_instructions_body">သင်၏ Security Key ကို USB အပေါက်တွင် တပ်ပါ သို့မဟုတ် USB ကြိုးနှင့် ချိတ်ဆက်ပါ။ သင့်ကီးတွင် ခလုတ် သို့မဟုတ် ရွေရောင်အပြားရှိပါက ၎င်းကို တို့ပါ။</string>
    <string name="fido_use_ble_instead">သင့် Security Key ကို ဘလူးတုသ်ဖြင့် အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="fido_use_fp_instead">သင့်လုံခြုံရေးကီးကို လက်ဗွေနှင့် သုံးပါ</string>
    <string name="fido_use_nfc_instead">သင့် Security Key ကို NFC ဖြင့် အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="fido_use_usb_instead">သင်၏ Security Key ကို USB ဖြင့် သုံးရန်</string>
    <string name="fido_welcome_body">သင့် Security Key ကို %1$s ဖြင့် အသုံးပြုခြင်းဖြင့် သင့်သီးသန့်ဒေတာများကို ကာကွယ်ပေးပါသည်။</string>
    <string name="fido_welcome_title">သင့် Security Key ကို %1$s ဖြင့် အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="fingerprint_description">%1$s က သင်ဟုတ်မဟုတ် စစ်ဆေးနိုင်ရန်အတွက် သင့်လက်ဗွေကို အတည်ပြုပါ။</string>
    <string name="fingerprint_no_imprints_description">%1$s က သင်၏အထောက်အထားကို လက်ဗွေဖြင့် အတည်ပြုလိုသော်လည်း ဤစက်ပစ္စည်းတွင် သင့်လက်ဗွေမထည့်ရသေးပါ။</string>
    <string name="fingerprint_not_recognized">လက်ဗွေကို မသိပါ။ ထပ်စမ်းကြည့်ပါ</string>
    <string name="fingerprint_success">လက်ဗွေကို သိရှိပါသည်</string>
    <string name="gcm_fallback_notification_channel_label">အထွေထွေ</string>
    <string name="google_app_permissions_title">အက်ပ် ခွင့်ပြုချက်များ</string>
    <string name="google_legal_title">Google ၏ ဥပဒေရေးရာ</string>
    <string name="google_play_tos_title">Google Playဝန်ဆောင်မှုဆိုင်ရာ စည်းမျဉ်းများ</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Google Plus ပုဂ္ဂိုလ်ရေးဆိုင်ရာ မူဝါဒ</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Google ပုဂ္ဂိုလ်ရေးဆိုင်ရာ မူဝါဒ</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Google ဝန်ဆောင်မှုဆိုင်ရာ စည်းမျဉ်းများ</string>
    <string name="nearby_setup_transfer_wifi_credential_permission_description">ကွန်ရက်တစ်ခု၏ Wi-Fi အထောက်အထားများကို အခြားစက်ပစ္စည်းတစ်ခုသို့ အက်ပ်အား လွှဲပြောင်းခွင့်ပြုပါ။</string>
    <string name="nearby_setup_transfer_wifi_credential_permission_label">Wi-Fi အထောက်အထားများကို လွှဲပြောင်းရန်</string>
    <string name="no_screen_lock_description">သင်သည် သင့်ကိရိယာထဲတွင် မျက်နှာပြင်လော့ခ်ချနည်းကို ဦးစွာ သတ်မှတ်ပေးရမည်</string>
    <string name="no_screen_lock_title">သင့်ဖုန်းမှာ ဖုန်းမျက်နှာပြင် လော့ခ်ချထားမှု မရှိပါ</string>
    <string name="notification_ticker">ရယူအသုံးချမှုကို တောင်းခံထား</string>
    <string name="open_source_activity_prompt_heading">အက်ပ်ကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="open_source_activity_prompt_text">"အထောက်အထားစိစစ်သည့် ဆောင်ရွက်ချက် ပြီးမြောက်ရန် သင့်ဖုန်းပေါ်တွင် SourceResponseActivity ကို ဖွင့်ပါ။ "</string>
    <string name="permgrouplab_camera">ကင်မရာ</string>
    <string name="permgrouplab_contacts">အဆက်အသွယ်များ</string>
    <string name="permgrouplab_location">တည်နေရာ</string>
    <string name="permgrouplab_microphone">မိုက်ခရိုဖုန်း</string>
    <string name="permgrouplab_phone">ဖုန်း</string>
    <string name="permgrouplab_sensors">ခန္ဓာကိုယ် အာရုံခံကိရိယာများ</string>
    <string name="permgrouplab_sms">SMS စာတိုစနစ်</string>
    <string name="permgrouplab_storage">သိုလှောင်ခန်း</string>
    <string name="permissions_not_granted_text">ခွင့်ပြုချက်ပေးရန် အကောင့်ထဲသို့ ထပ်မံဝင်ပါ။</string>
    <string name="permissions_not_granted_title">ခွင့်ပြုချက်ပေးမထားပါ။</string>
    <string name="plus_manage_app_only_you_label">သင့်အတွက်သာ</string>
    <string name="plus_network_unreliable">ဆာဗာသို့ စိတ်ချရသည့် ချိတ်ဆက်မှုပြုလုပ်၍ မရပါ။</string>
    <string name="plus_oob_interstitial_loading_text">၎င်းသည် မိနစ် အနည်းငယ် ကြာနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="search_menu_title">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="set_up">သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="setupservices_additional_privacy_title">ပုဂ္ဂိုလ်ရေးဆိုင်ရာ နောက်ထပ်အချက်အလက်</string>
    <string name="setupservices_android_privacy_policy_title">ထပ်တိုး ပုဂ္ဂိုလ်ရေးဆိုင်ရာ မူဝါဒ</string>
    <string name="setupservices_chrome_privacy_title">Chrome ပုဂ္ဂိုလ်ရေးဆိုင်ရာ သတိပေးချက်</string>
    <string name="setupservices_chrome_tos_title">Chrome ဝန်ဆောင်မှုစည်းမျဉ်းများ</string>
    <string name="setupservices_google_app_permissions_title">အက်ပ် ခွင့်ပြုချက်များ</string>
    <string name="setupservices_google_legal_title">Google ဥပဒေရေးရာ</string>
    <string name="setupservices_google_play_tos_title">Google Play ဝန်ဆောင်မှုစည်းမျဉ်းများ</string>
    <string name="setupservices_google_plus_privacy_policy_title">Google Plus ပုဂ္ဂိုလ်ရေးဆိုင်ရာ မူဝါဒ</string>
    <string name="setupservices_google_privacy_policy_title">Google ပုဂ္ဂိုလ်ရေးဆိုင်ရာ မူဝါဒ</string>
    <string name="setupservices_google_services_agreement">ရှေ့ဆက်ခြင်းအားဖြင့် ဤစက်သည် Google၊ သင်၏ ဝန်ဆောင်မှုပေးသူနှင့် စက်ထုတ်လုပ်သူတို့ထံမှ အပ်ဒိတ်များနှင့် အက်ပ်များကို ဆယ်လူလာဒေတာအား အသုံးပြု၍ အလိုအလျောက် ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ရန် သဘောတူရာရောက်ပါသည်။ အချို့အက်ပ်များတွင် အက်ပ်အတွင်းဝယ်ယူမှုများ ကမ်းလှမ်းနိုင်ပါသည်။ ဤအက်ပ်များကို အချိန်မရွေးဖယ်ရှားနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="setupservices_google_services_agreement_dialog_text">"အက်ပ်များကိုဖယ်ရှားရန် 'ဆက်တင်များ' > 'အက်ပ်များ' သို့မဟုတ် 'အပလီကေးရှင်း' စီမံခန့်ခွဲမှုစနစ် သို့ သွားပါ။ ထို့နောက် သင်ဖယ်ရှားလိုသည့် အက်ပ်ကိုတို့ပါ (အက်ပ်ကို ရှာဖွေရန် ညာဘက် သို့မဟုတ် ဘယ်ဘက်သို့ ပွတ်ဆွဲရပါမည်)။ ထို့နောက်တွင် 'ဖယ်ရှားရန်' သို့မဟုတ် 'ပိတ်ရန်' ကို တို့ပါ။"</string>
    <string name="setupservices_google_services_agreement_korea">ကြိုထည့်ထားသော Google အက်ပ်များအား သင်၏ စက်ထဲမှ အချက်အလက်များနှင့် လုပ်ဆောင်ချက်များကို အသုံးပြုခွင့်ပေးရန် အတွက်လည်း သင်က သဘောတူခွင့်ပြုပါသည်။ ဤခွင့်ပြုချက်များအကြောင်း နောက်ထပ် အချက်အလက်များအတွက် <annotation link="app_permissions">ဤစာမျက်နှာ</annotation> တွင် ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="setupservices_google_services_agreement_title">အပ်ဒိတ်နှင့် အက်ပ်များ ထည့်သွင်းရန်</string>
    <string name="setupservices_google_services_automatic_storage_manager">သင့်ဖုန်းသိုလှောင်ခန်း ပြည့်ခါနီးအချိန်တွင် မိတ္တူကူးထားသည့် ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုများကဲ့သို့ ဒေတာအချို့ကို ဖယ်ရှားခြင်းဖြင့် ဖုန်းကို နေရာလွတ်ရှိအောင် ပြုလုပ်ပါ။</string>
    <string name="setupservices_google_services_automatic_storage_manager_details">အင်တာနက်နှင့် ချိတ်ဆက်ထားသည့်အခါ ဤဒေတာကို အသုံးပြုနိုင်ပါသေးသည်။ ဆက်တင်များ > သိုလှောင်ခန်း > စမတ်သိုလှောင်ခန်း သို့သွားပြီး ဤဝန်ဆောင်မှုနှင့် ဖယ်ရှားလိုက်သည့်အရာများကို ထိန်းချုပ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="setupservices_google_services_automatic_storage_manager_title">နေရာလွတ် ပြုလုပ်ရန်</string>
    <string name="setupservices_google_services_backup">ဒေတာများ အလွယ်တကူ ပြန်လည်ရယူနိုင်သည် သို့မဟုတ် အချိန်မရွေး ဖုန်းပြောင်းနိုင်သည်။ သင်၏မိတ္တူတွင် အက်ပ်များ၊ အက်ပ်ဒေတာနှင့် (Wi‑Fi စကားဝှက်များ အပါအဝင်) စက်ဆက်တင်များ ပါဝင်သည်။</string>
    <string name="setupservices_google_services_backup_dialog_text">"^1

မိတ္တူကူးထားသော ဒေတာများအတွက် သင်၏ Drive သိုလှောင်ခန်းနေရာကို အသုံးပြုမည် မဟုတ်ပါ။"</string>
    <string name="setupservices_google_services_backup_dialog_text_app_data">အက်ပ်ဒေတာဆိုသည်မှာ အဆက်အသွယ်၊ မက်ဆေ့ဂျ်နှင့် ဓာတ်ပုံများကဲ့သို့ အရေးကြီးအချက်အလက်များ အပါအဝင် (ဆော့ဖ်ဝဲအင်ဂျင်နီယာ၏ ဆက်တင်များအပေါ်မူတည်၍) အက်ပ်တစ်ခုက သိမ်းဆည်းလိုက်သော ဒေတာများဖြစ်ပါသည်။</string>
    <string name="setupservices_google_services_backup_dialog_text_turn_off">"သင်သည် ဤဝန်ဆောင်မှုကို 'ဆက်တင်များ' ထဲတွင် ပိတ်နိုင်သည်။"</string>
    <string name="setupservices_google_services_backup_dialog_text_with_photos">"^1

ဤစက်ထဲရှိ ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုများကို သင့် Google Photos ဒစ်ဂျစ်တိုက်နှင့် စင့်ခ်လုပ်ထားသည့်အတွက် သင့်စက်တစ်ခုခုမှ ရှာဖွေခြင်း၊ တည်းဖြတ်ခြင်း၊ ဖျက်ခြင်းနှင့် မျှဝေခြင်းတို့ ပြုလုပ်နိုင်ပါသည်။ ပုံမှန်အားဖြင့် ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုများ၏ ပုံရိပ်ပြတ်သားမှု အရည်အသွေးအပြည့်ကို Google Photos သို့ အပ်လုဒ်လုပ်ပေးပါသည်။

မိတ္တူကူးထားသော ဒေတာများအတွက် သင်၏ Drive သိုလှောင်ခန်းနေရာကို အသုံးပြုမည် မဟုတ်ပါ။"</string>
    <string name="setupservices_google_services_backup_title">Google Drive သို့ မိတ္တူကူးရန်</string>
    <string name="setupservices_google_services_backup_v23">ဒေတာများ အလွယ်တကူ ပြန်လည်ရယူနိုင်သည် သို့မဟုတ် အချိန်မရွေး ဖုန်းပြောင်းနိုင်သည်။ သင်၏မိတ္တူတွင် အက်ပ်များ၊ အက်ပ်ဒေတာ၊ ခေါ်ဆိုမှုမှတ်တမ်း၊ အဆက်အသွယ်များနှင့် (Wi‑Fi စကားဝှက်နှင့် ခွင့်ပြုချက်များ အပါအဝင်) တို့ပါဝင်သည်။</string>
    <string name="setupservices_google_services_backup_v26">ဒေတာများ အလွယ်တကူ ပြန်လည်ရယူနိုင်သည် သို့မဟုတ် အချိန်မရွေး ဖုန်းပြောင်းနိုင်သည်။ သင်၏မိတ္တူတွင် အက်ပ်များ၊ အက်ပ်ဒေတာ၊ ခေါ်ဆိုမှုမှတ်တမ်း၊ အဆက်အသွယ်များ၊ (Wi‑Fi စကားဝှက်နှင့် ခွင့်ပြုချက်များ အပါအဝင်) စက်ဆက်တင်များနှင့် SMS စာတိုစနစ် တို့ပါဝင်သည်။</string>
    <string name="setupservices_google_services_backup_v26_with_photos">ဒေတာများ အလွယ်တကူ ပြန်လည်ရယူနိုင်သည် သို့မဟုတ် အချိန်မရွေး ဖုန်းပြောင်းနိုင်သည်။ သင်၏မိတ္တူတွင် အက်ပ်များ၊ အက်ပ်ဒေတာ၊ ခေါ်ဆိုမှုမှတ်တမ်း၊ အဆက်အသွယ်များ၊ (Wi‑Fi စကားဝှက်နှင့် ခွင့်ပြုချက်များ အပါအဝင်) စက်ဆက်တင်များ၊ ဓာတ်ပုံ၊ ဗီဒီယိုများနှင့် SMS စာတိုစနစ် တို့ပါဝင်သည်။ ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုများကို သင်၏ Google Photos ဒစ်ဂျစ်တိုက်သို့ စင့်ခ်လုပ်ထားပြီး ဝန်ဆောင်မှုများ အားလုံးတွင် အသုံးပြုနိုင်သည်။</string>
    <string name="setupservices_google_services_data_policy">Google ၏ <annotation link="google_privacy">ပုဂ္ဂိုလ်ရေးဆိုင်ရာ မူဝါဒ</annotation> အရ ဒေတာများကို အသုံးပြုသွားပါမည်။</string>
    <string name="setupservices_google_services_data_policy_korea">Google ၏ <annotation link="google_privacy">ပုဂ္ဂိုလ်ရေးဆိုင်ရာ မူဝါဒ</annotation> (<annotation link="additional_privacy">ပုဂ္ဂိုလ်ရေးဆိုင်ရာ အချက်အလက်များကို စုဆောင်းခြင်း၊ သိုလှောင်ခြင်းနှင့် အသုံးပြုခြင်း</annotation> တို့အပါအဝင်) နှင့် <annotation link="location_tos">တည်နေရာ ဝန်ဆောင်မှုစည်းမျဉ်းများ</annotation> အရ ဒေတာများကို အသုံးပြုသွားပါမည်။</string>
    <string name="setupservices_google_services_description">၎င်းအား နောက်ပိုင်းတွင် အဖွင့်၊ အပိတ် လုပ်ခြင်းကဲ့သို့ ဝန်ဆောင်မှုတစ်ခုချင်းစီကို ပိုမိုလေ့လာရန် တို့ပါ။ ^1</string>
    <string name="setupservices_google_services_instant_apps_learn_more">"အက်ပ်အတွင်းဝယ်ယူခြင်းများ အပါအဝင် အက်ပ်အချက်အလက် အသေးစိတ်ကို Play စတိုးတွင် ကြည့်နိုင်သည်။ Google အကောင့်ကို အသုံးပြုပြီး လက်မှတ်ထိုးဝင်ထားသော စက်များသို့ အက်ပ်ဒေတာနှင့် ဆက်တင်များကို စင့်ခ်လုပ်ပါသည်။ 

အသင့်သုံးအက်ပ်များအား အသုံးပြုခြင်းကို "<a href="https://play.google.com/about/play-terms.html">Google Play ဝန်ဆောင်မှု စည်းမျဉ်းများ</a>" က ကြီးကြပ်သည်။ 
"<a href="https://support.google.com/googleplay/?p=instant_apps">ပိုမိုလေ့လာရန်</a>။</string>
    <string name="setupservices_google_services_instant_apps_summary">လင့်ခ်တစ်ခုကို တို့လိုက်သည့်အခါ Google Play သည် အသင့်သုံးအက်ပ်ရှိမရှိ စစ်ဆေးပြီး ရှိခဲ့လျှင် ထည့်သွင်းခြင်းမပြုတော့ဘဲ ဖွင့်ပေးမည်ဖြစ်သည်။ အသင့်သုံးအက်ပ်များကို သင်၏စက်တွင် ယာယီသိမ်းထားပါသည်။</string>
    <string name="setupservices_google_services_instant_apps_title">ထည့်သွင်းစရာမလိုဘဲ အက်ပ်များကို အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="setupservices_google_services_location_sharing_details_v28">"Google ၏ တည်နေရာဝန်ဆောင်မှုသည် သင့်စက်၏ တည်နေရာကို ခန့်မှန်းရန် Wi‑Fi နှင့် မိုဘိုင်း ကွန်ရက်များကဲ့သို့ ရင်းမြစ်များကို အသုံးပြုသည်။

သင့်စက်ရှိ ပင်မတည်နေရာဆက်တင်ကို ပိတ်ခြင်းဖြင့် 'တည်နေရာ' ကို ပိတ်နိုင်ပါသည်။ တည်နေရာဆက်တင်များတွင် တည်နေရာအတွက် Wi‑Fi၊ မိုဘိုင်းကွန်ရက်များနှင့် တည်နေရာအတွက် အာရုံခံစနစ်များ အသုံးပြုခြင်းကို ပိတ်ထားနိုင်ပါသည်။"</string>
    <string name="setupservices_google_services_location_sharing_title">အက်ပ်များကို တည်နေရာရှာနိုင်ရန် ကူညီပါ</string>
    <string name="setupservices_google_services_location_sharing_title_v28">တည်နေရာကို သုံးရန်</string>
    <string name="setupservices_google_services_location_sharing_v28">သင့်စက်၏တည်နေရာကို အသုံးပြုရန် တည်နေရာခွင့်ပြုချက်ပါသော အက်ပ်နှင့် ဝန်ဆောင်မှုများကို ခွင့်ပြုပါ။ Google သည် တည်နေရာဒေတာများကို အခါအားလျော်စွာ စုဆောင်းပြီး တည်နေရာတိကျ မှန်ကန်မှုနှင့် တည်နေရာ အခြေပြု ဝန်ဆောင်မှုများ ပိုမိုကောင်းမွန်လာစေရန် ၎င်းဒေတာကို အမည်မဖော်ဘဲ အသုံးပြုနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="setupservices_google_services_location_wireless_scan">Wi‑Fi ကို ပိတ်ထားသည့်အခါတွင်ပင် အက်ပ်နှင့် ဝန်ဆောင်မှုများအား ၎င်းကို ရှာခွင့်ပြုပါ။</string>
    <string name="setupservices_google_services_location_wireless_scan_dialog_text">၎င်းကို တည်နေရာဆက်တင်ထဲတွင် ပိတ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="setupservices_google_services_location_wireless_scan_title">တည်နေရာ တိကျမှန်ကန်မှုကို တိုးမြှင့်ပါ</string>
    <string name="setupservices_google_services_location_wireless_scan_title_v28">ရှာဖွေခွင့်ပြုရန်</string>
    <string name="setupservices_google_services_location_wireless_scan_v23">Wi‑Fi နှင့် ဘလူးတုသ်ဆက်တင်များကို ပိတ်ထားသည့်အခါတွင်ပင် အက်ပ်နှင့် ဝန်ဆောင်မှုများအား ၎င်းတို့ကို ရှာခွင့်ပြုပါ။</string>
    <string name="setupservices_google_services_location_wireless_scan_v28">Wi-Fi ကွန်ရက်များနှင့် အနီးတဝိုက်ရှိ စက်ပစ္စည်းများကို အက်ပ်နှင့် ဝန်ဆောင်မှုများအား အချိန်မရွေး ရှာဖွေခွင့်ပြုပါ (Wi‑Fi သို့မဟုတ် ဘလူးတုသ်ကို ပိတ်ထားလျှင်ပင်)။</string>
    <string name="setupservices_google_services_next_button_label">သဘောတူသည်</string>
    <string name="setupservices_google_services_play">Google Play မှ နောက်ဆုံးပေါ် သတင်းနှင့် ကမ်းလှမ်းချက်များကို အသိပေးပါ။</string>
    <string name="setupservices_google_services_section_backup_and_storage">မိတ္တူနှင့် သိုလှောင်ခန်း</string>
    <string name="setupservices_google_services_section_device_maintenance">စက်ပစ္စည်းထိန်းသိမ်းမှု</string>
    <string name="setupservices_google_services_tos">ရှေ့ဆက်ခြင်းအားဖြင့် သင်သည် <annotation link="tos">Google ဝန်ဆောင်မှုစည်းမျဉ်းများ</annotation> ကို သဘောတူရာရောက်ပါသည်။</string>
    <string name="setupservices_google_services_tos_agree">"'ကျွန်ုပ် သဘောတူသည်' ခလုတ်ကို နှိပ်ခြင်းဖြင့် ဤ Google ဝန်ဆောင်မှုများအတွက် အထက်ဖော်ပြပါ စီမံဆောင်ရွက်မှုများကို သင်က သဘောတူရာ ရောက်ပါသည်။"</string>
    <string name="setupservices_google_services_tos_germany">သင်ဤစက်ကို အသုံးပြုသည့်အခါ ကျွန်ုပ်တို့၏ <annotation link="google_privacy">ပုဂ္ဂိုလ်ရေးဆိုင်ရာ မူဝါဒ</annotation> နှင့် <annotation link="tos">အခြားစည်းမျဉ်းစည်းကမ်းများ</annotation> သက်ရောက်မှုရှိပါသည်။</string>
    <string name="setupservices_google_services_usage_reporting">"အမှားရှာဖွေခြင်း၊ စက်ပစ္စည်းနှင့် အက်ပ်အသုံးပြုမှု ဒေတာများကို Google သို့ ပို့ခြင်းဖြင့် သင်၏ Android အသုံးပြုမှု ပိုမိုကောင်းမွန်လာစေရန် ကူညီပါ။ ၎င်းက ဘက်ထရီသက်တမ်း၊ အက်ပ်တည်ငြိမ်မှု၊ ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်မှုနှင့် အခြားအရာများကို ပိုမိုကောင်းမွန်လာစေရန် အထောက်အကူဖြစ်စေပါသည်။ နောက်ထပ် အက်ပ်နှင့် ဝဘ်လုပ်ဆောင်ချက်ကို ဖွင့်ထားပါက ဤအချက်အလက်ကို သင့်အကောင့်တွင် သိမ်းထားမည်ဖြစ်ပြီး 'ကျွန်ုပ်၏လုပ်ဆောင်ချက်' ထဲတွင် စီမံခန့်ခွဲနိုင်သည်။"</string>
    <string name="setupservices_google_services_usage_reporting_details">"၎င်းမှာ ဤစက်ပစ္စည်းအကြောင်းနှင့် ၎င်းကို မည်ကဲ့သို့ အသုံးပြုနေကြောင်း ယေဘုယျအချက်အလက်များ (ဥပမာ ဘက်ထရီ အခြေအနေ၊ အက်ပ်အသုံးပြုမှုနှင့် ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်မှု) ဖြစ်ပါသည်။ လူတိုင်းအတွက် Google ၏ထုတ်ကုန်များနှင့် ဝန်ဆောင်မှုများ ပိုမိုကောင်းမွန်လာစေရန် ဤဒေတာများကို အသုံးပြုသွားပါမည်။ စုစည်းထားသည့် အချက်အလက်အချို့သည် Android ဆော့ဖ်ဝဲအင်ဂျင်နီယာများကဲ့သို့ ပါတနာများအား ၎င်းတို့၏အက်ပ်နှင့် ထုတ်ကုန်များပိုမိုကောင်းမွန်လာစေရန်အတွက်လည်း အထောက်အကူဖြစ်စေပါသည်။

ဤဝန်ဆောင်မှုကို ပိတ်လိုက်ခြင်းသည် စနစ်အပ်ဒိတ်များနှင့် လုံခြုံရေးတို့ကဲ့သို့ မရှိမဖြစ်လိုအပ်သည့် ဝန်ဆောင်မှုများကိုရယူရန် စက်က အချက်အလက်များပို့ခြင်းအပေါ် သက်ရောက်မှုရှိမည် မဟုတ်ပါ။"</string>
    <string name="setupservices_google_services_usage_reporting_my_activity_settings">"'ကျွန်ုပ်၏လုပ်ဆောင်ချက်' ဆက်တင်များကို myactivity.google.com တွင် အပ်ဒိတ်လုပ်နိုင်သည်။"</string>
    <string name="setupservices_google_services_usage_reporting_settings">"ဤဝန်ဆောင်မှုကို 'Google ဆက်တင်များ' တွင် ထိန်းချုပ်နိုင်သည်။ မီနူးမှ 'အသုံးပြုမှု' နှင့် အမှားရှာဖွေမှုများကို ရွေးချယ်ပါ။"</string>
    <string name="setupservices_google_services_usage_reporting_settings_v23">"ဤဝန်ဆောင်မှုကို ဆက်တင်များ > Google တွင် ထိန်းချုပ်နိုင်သည်။ မီနူးမှ 'အသုံးပြုမှု' နှင့် အမှားရှာဖွေမှုများကို ရွေးချယ်ပါ။"</string>
    <string name="setupservices_google_services_usage_reporting_title">စနစ်ဒေတာများကို ပို့ရန်</string>
    <string name="setupservices_google_services_wallpaper_permission">Google ၏ တည်နေရာဝန်ဆောင်မှုကို အသုံးပြုပြီး Google သက်ဝင်နောက်ခံပုံများအား သင်၏ တည်နေရာအလိုက် ပြောင်းလဲခွင့်ပြုပါ။</string>
    <string name="setupservices_google_services_wallpaper_permission_details">ဆက်တင်များ > အက်ပ်နှင့် အကြောင်းကြားချက်များ > အက်ပ်အချက်အလက်များ သို့သွားပြီး Google ၏ တည်နေရာအား သက်ဝင်နောက်ခံများက အသုံးပြုခွင့်ကို အဖွင့်အပိတ်လုပ်နိုင်သည်။ မီနူးအပိုထဲတွင် စနစ်အားပြရန် > သက်ဝင်ဒေတာနောက်ခံပုံများ သို့မဟုတ် သက်ဝင်ကမ္ဘာနောက်ခံပုံများ > ခွင့်ပြုချက်များကို တို့ပါ။</string>
    <string name="setupservices_google_services_wallpaper_permission_title">နောက်ခံပုံများအား တည်နေရာ အသုံးပြုခွင့်ပေးရန်</string>
    <string name="setupservices_google_terms_of_service_title">Google ဝန်ဆောင်မှု စည်းမျဉ်းများ</string>
    <string name="setupservices_kids_google_services_agreement">ရှေ့ဆက်ခြင်းအားဖြင့် ဤစက်သည် Google၊ သင်၏ ဝန်ဆောင်မှုပေးသူနှင့် စက်ထုတ်လုပ်သူတို့ထံမှ အပ်ဒိတ်များနှင့် အက်ပ်များကို ဆယ်လူလာဒေတာ အသုံးပြု၍ အလိုအလျောက် ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ရန် သဘောတူရာရောက်ပါသည်။ အချို့အက်ပ်များက အက်ပ်အတွင်း ဝယ်ယူမှုများကို ကမ်းလှမ်းနိုင်ပါသည်။ ဤအက်ပ်များကို အချိန်မရွေး ဖယ်ရှားနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="setupservices_kids_google_services_backup">ဒေတာများ အလွယ်တကူ ပြန်လည်ရယူနိုင်သည် သို့မဟုတ် အချိန်မရွေး ဖုန်းပြောင်းနိုင်သည်။ ဤမိတ္တူတွင် အက်ပ်များ၊ အက်ပ်ဒေတာနှင့် (Wi‑Fi စကားဝှက်များ အပါအဝင်) စက်ဆက်တင်များ ပါဝင်သည်။</string>
    <string name="setupservices_kids_google_services_backup_dialog_text">"^1

မိတ္တူကူးထားသော ဒေတာများအတွက် သင့်ကလေး၏ Drive သိုလှောင်ခန်းနေရာကို သုံးမည် မဟုတ်ပါ။"</string>
    <string name="setupservices_kids_google_services_backup_dialog_text_with_photos">"^1

ဤစက်ထဲရှိ ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုများကို သင့်ကလေး၏ Google Photos ဒစ်ဂျစ်တိုက်နှင့် စင့်ခ်လုပ်ထားသည့်အတွက် သင့်ကလေးက သူ၏စက်တစ်ခုခုမှ ရှာဖွေခြင်း၊ တည်းဖြတ်ခြင်း၊ ဖျက်ခြင်းနှင့် မျှဝေခြင်းတို့ ပြုလုပ်နိုင်ပါသည်။ ပုံမှန်အားဖြင့် ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုများ၏ ပုံရိပ်ပြတ်သားမှု အရည်အသွေးအပြည့်ကို Google Photos သို့ အပ်လုဒ်လုပ်ပေးပါသည်။

မိတ္တူကူးထားသော ဒေတာများအတွက် သင့်ကလေး၏ Drive သိုလှောင်ခန်းနေရာကို သုံးမည် မဟုတ်ပါ။"</string>
    <string name="setupservices_kids_google_services_backup_v23">ဒေတာများ အလွယ်တကူ ပြန်လည်ရယူနိုင်သည် သို့မဟုတ် အချိန်မရွေး ဖုန်းပြောင်းနိုင်သည်။ ဤမိတ္တူတွင် အက်ပ်များ၊ အက်ပ်ဒေတာ၊ ခေါ်ဆိုမှုမှတ်တမ်း၊ အဆက်အသွယ်များနှင့် (Wi‑Fi စကားဝှက်နှင့် ခွင့်ပြုချက်များ အပါအဝင်) စက်ဆက်တင်များ ပါဝင်သည်။</string>
    <string name="setupservices_kids_google_services_backup_v26">ဒေတာများ အလွယ်တကူ ပြန်လည်ရယူနိုင်သည် သို့မဟုတ် အချိန်မရွေး ဖုန်းပြောင်းနိုင်သည်။ ဤမိတ္တူတွင် အက်ပ်များ၊ အက်ပ်ဒေတာ၊ ခေါ်ဆိုမှုမှတ်တမ်း၊ အဆက်အသွယ်များ၊ (Wi‑Fi စကားဝှက်နှင့် ခွင့်ပြုချက်များ အပါအဝင်) စက်ဆက်တင်များနှင့် SMS စာတိုစနစ် တို့ပါဝင်သည်။</string>
    <string name="setupservices_kids_google_services_backup_v26_with_photos">ဒေတာများ အလွယ်တကူ ပြန်လည်ရယူနိုင်သည် သို့မဟုတ် အချိန်မရွေး ဖုန်းပြောင်းနိုင်သည်။ ဤမိတ္တူတွင် အက်ပ်များ၊ အက်ပ်ဒေတာ၊ ခေါ်ဆိုမှုမှတ်တမ်း၊ အဆက်အသွယ်များ၊ (Wi‑Fi စကားဝှက်နှင့် ခွင့်ပြုချက်များ အပါအဝင်) စက်ဆက်တင်များနှင့် SMS စာတိုစနစ် တို့ပါဝင်သည်။ ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုများကို သင့်ကလေး၏ Google Photos ဒစ်ဂျစ်တိုက်သို့ စင့်ခ်လုပ်ထားပြီး ဝန်ဆောင်မှုများ အားလုံးတွင် အသုံးပြုနိုင်သည်။</string>
    <string name="setupservices_kids_google_services_description">မိဘတစ်ဦးအနေနှင့် ၎င်းအား နောက်ပိုင်းတွင် အဖွင့်အပိတ်လုပ်ခြင်းကဲ့သို့သော ဝန်ဆောင်မှုတစ်ခုချင်းစီကို ပိုမိုလေ့လာရန် တို့ပါ။ ^1</string>
    <string name="setupservices_kids_google_services_location_sharing_details_v28">"Google ၏ တည်နေရာဝန်ဆောင်မှုသည် ဤစက်၏ တည်နေရာကို ခန့်မှန်းရန် Wi‑Fi နှင့် မိုဘိုင်း ကွန်ရက်များကဲ့သို့ ရင်းမြစ်များကို အသုံးပြုသည်။

ဤစက်ရှိ ပင်မတည်နေရာဆက်တင်ကို ပိတ်ခြင်းဖြင့် 'တည်နေရာ' ကို ပိတ်နိုင်ပါသည်။ တည်နေရာဆက်တင်များတွင် တည်နေရာအတွက် Wi‑Fi၊ မိုဘိုင်းကွန်ရက်များနှင့် အာရုံခံစနစ်များ အသုံးပြုခြင်းကို ပိတ်ထားနိုင်ပါသည်။"</string>
    <string name="setupservices_kids_google_services_location_sharing_v28">ဤစက်၏ တည်နေရာကို အသုံးပြုရန် တည်နေရာခွင့်ပြုချက်ပါသော အက်ပ်နှင့် ဝန်ဆောင်မှုများကို ခွင့်ပြုပါ။ Google သည် တည်နေရာဒေတာများကို အခါအားလျော်စွာ စုဆောင်းပြီး တည်နေရာတိကျ မှန်ကန်မှုနှင့် တည်နေရာ အခြေပြု ဝန်ဆောင်မှုများ ပိုမိုကောင်းမွန်လာစေရန် ၎င်းဒေတာကို အမည်မဖော်ဘဲ အသုံးပြုနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="setupservices_kids_google_services_usage_reporting">"Google သို့ အမှားရှာဖွေခြင်းနှင့် စက်ပစ္စည်းနှင့်အက်ပ်အသုံးပြုမှု ဒေတာများကို ပို့ခြင်းဖြင့် Android ပိုမိုကောင်းမွန်လာစေရန် ကူညီပါ။ ၎င်းကို အသုံးပြု၍ သင့်ကလေး မည်သူမည်ဝါဖြစ်ကြောင်း ထုတ်ဖော်သွားမည် မဟုတ်ဘဲ ဘက်ထရီသက်တမ်း၊ ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်မှုနှင့် အခြားအရာများကို ပိုမိုကောင်းမွန်လာစေရန် ဆောင်ရွက်ရာတွင် အသုံးပြုသွားပါမည်။ ထပ်ထည့်ထားသော 'ဝဘ်နှင့် အက်ပ်လုပ်ဆောင်ချက်' ကို သင့်ကလေးအတွက် ဖွင့်ထားလျှင် ဤအချက်အလက်ကို သင့်ကလေး၏ အကောင့်ဖြင့် သိမ်းဆည်းထားပါမည်။"</string>
    <string name="setupservices_kids_google_services_usage_reporting_details">"၎င်းမှာ ဤစက်အကြောင်းနှင့် ၎င်းကို မည်ကဲ့သို့ အသုံးပြုနေကြောင်း ယေဘုယျအချက်အလက်များ (ဥပမာ ဘက်ထရီ အခြေအနေ၊ အက်ပ်အသုံးပြုမှုနှင့် ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်မှု) ဖြစ်ပါသည်။ လူတိုင်းအတွက် Google ၏ထုတ်ကုန်များနှင့် ဝန်ဆောင်မှုများ ပိုမိုကောင်းမွန်လာစေရန် ဤဒေတာများကို အသုံးပြုသွားပါမည်။ စုစည်းထားသည့် အချက်အလက်အချို့သည် Android ဆော့ဖ်ဝဲအင်ဂျင်နီယာများကဲ့သို့ ပါတနာများအား ၎င်းတို့၏အက်ပ်နှင့် ထုတ်ကုန်များပိုမိုကောင်းမွန်လာစေရန်အတွက်လည်း အထောက်အကူဖြစ်စေပါသည်။

ဤဝန်ဆောင်မှုကို ပိတ်လိုက်ခြင်းသည် စနစ်အပ်ဒိတ်များနှင့် လုံခြုံရေးတို့ကဲ့သို့ မရှိမဖြစ်လိုအပ်သည့် ဝန်ဆောင်မှုများကိုရယူရန် စက်က အချက်အလက်များပို့ခြင်းအပေါ် သက်ရောက်မှုရှိမည် မဟုတ်ပါ။"</string>
    <string name="setupservices_location_tos_title">တည်နေရာ ဝန်ဆောင်မှု စည်းမျဉ်းများ</string>
    <string name="sid_lsid_grant_detail">စကားဝှက်များ ကဲ့သို့ပင်၊ ချိတ်ဆက်မှု နံပါတ် (SID) နှင့် ဒေသန္တရ ချိတ်ဆက်မှု နံပါတ် (LSID) ကူးကီးများက ဘရောင်ဇာ တစ်ခုထံမှ သင်၏ တောင်းဆိုချက် တသီကြီးကို သင့်ကိုယ်တိုင်နှင့် ဆက်စပ်ပေးကြသည်။ ၎င်းတို့သည် သင့် အကောင့် ဒေတာ အားလုံးတို့အား အပြည့်အဝ အသုံးခွင့် ပြုပေးကြသည်။ ဘရောင်ဇာများကသာ ယင်း ကူးကီးများကို တရားဝင် သုံးနိုင်ကြသည်။</string>
    <string name="sid_lsid_grant_label">သင့် Google အကောင့်ဒေတာများ အားလုံးကို အသုံးပြုခွင့်ရနိုင်ရန် SID နှင့် LSID ကွတ်ကီးများကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="smartdevice_action_copy">ကူးယူရန်</string>
    <string name="smartdevice_action_open_app">အက်ပ်ကို ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="smartdevice_action_try_another_way">အခြားနည်းလမ်းဖြင့် ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="smartdevice_action_turn_on_location">တည်နေရာကို ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="smartdevice_alert_disconnected_title">စက်ပစ္စည်း ချိတ်ဆက်မှု ပြတ်တောက်ခဲ့သည်</string>
    <string name="smartdevice_alert_dm_backup_account_message">သင့်မိတ္တူအကောင့်ကို သင့်စက်ပစ္စည်း၏ စီမံခန့်ခွဲသူက စီမံနေသောကြောင့် သင်သည် ဤဝန်ဆောင်မှုကို အသုံးမပြုနိုင်ပါ။</string>
    <string name="smartdevice_alert_dm_backup_account_title">ဝန်ဆောင်မှုကို အသုံးမပြုနိုင်ပါ</string>
    <string name="smartdevice_alert_exit_setup_message">သင့်အခြား စက်ပစ္စည်းများ တပ်ဆင်နေမှုမှ သင်ထွက်ခွါလိုသည်မှာ သင်သေချာပါသလား?</string>
    <string name="smartdevice_alert_exit_setup_title">စက်ပစ္စည်း စဖွင့်သတ်မှတ်ခြင်းမှ ထွက်ခွါမည်လား?</string>
    <string name="smartdevice_alert_no_accounts_generic_text">သင့်စက်ပစ္စည်းကို စဖွင့်တပ်ဆင်ရန်၊ အနည်းဆုံး Google အကောင့်တစ်ခု သင်လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="smartdevice_alert_no_accounts_text">သင့် %s ကို စဖွင့်တပ်ဆင်ရန်၊ အနည်းဆုံး Google အကောင့်တစ်ခု သင်လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="smartdevice_alert_no_accounts_title">ကူးယူရန် အကောင့်များ မရှိပါ</string>
    <string name="smartdevice_alert_quit_button">ထွက်မည်</string>
    <string name="smartdevice_alert_restart_setup_button">ပြန်စတင်ရန် စဖွင့်သတ်မှတ်ခြင်း</string>
    <string name="smartdevice_alert_setup_incomplete">စဖွင့်တပ်ဆင်ခြင်း မပြည့်စုံခဲ့ပါ</string>
    <string name="smartdevice_alert_start_over_button">အစမှ ပြန်စပါ</string>
    <string name="smartdevice_alert_work_profile_message">အလုပ်သုံးအကောင့်များကို ယခုကူးယူ၍မရသေးပါ။ သင့်အခြား Google အကောင့်များနှင့် ဒေတာများကို ကူးယူပြီးနောက် သင့်စက်ပစ္စည်းအသစ်ပေါ်တွင် ဆက်တင်များသို့သွားပြီး အလုပ်သုံးအကောင့်ကို ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="smartdevice_alert_work_profile_title">အလုပ်သုံးအကောင့်ကို ကူးယူ၍မရပါ</string>
    <string name="smartdevice_application_label">စက်ပစ္စည်းတပ်ဆင်မှု</string>
    <string name="smartdevice_choose_device">သင့်စက်ပစ္စည်းကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="smartdevice_companion_app_ready">%s အပ်ဖ်ကိုဤစက်ပစ္စည်းပေါ်တွင် ထည့်သွင်းပြီဖြစ်သည်။</string>
    <string name="smartdevice_connect_to_wifi">သင့် စက်ပစ္စည်းနှင့် ချိတ်ဆက်ရန်</string>
    <string name="smartdevice_connection_error">သင်၏ အခြားစက်ပစ္စည်းနှင့် ချိတ်ဆက်ရာတွင် ပြဿနာရှိပါသည်</string>
    <string name="smartdevice_connection_error_title">ချိတ်ဆက်၍ မရပါ</string>
    <string name="smartdevice_d2d_connecting_to_device_text">သင့်ကိရိယာသို့ ချိတ်ဆက်နေသည်…</string>
    <string name="smartdevice_d2d_copy_3p_account_text">ရနိုင်လျှင် သင့် Google အကောင့်များ၊ အခြားအကောင့်များကို မိတ္တူကူးကာ သင်၏ Google Drive အရန်ကို ပြန်ယူပါ</string>
    <string name="smartdevice_d2d_copy_account_text">ရနိုင်လျှင် သင့် Google အကောင့်များကို မိတ္တူကူးကာ သင်၏ Google Drive အရန်ကို ပြန်ယူပါ</string>
    <string name="smartdevice_d2d_copy_account_title">သင့်အခြားစက်ပစ္စည်းသို့ ကူးယူမည်လား?</string>
    <string name="smartdevice_d2d_fingerprint_not_recognized_text">အသိအမှတ်မပြုပါ</string>
    <string name="smartdevice_d2d_fingerprint_title">သင့်လက်ဗွေကို အတည်ပြုရန်</string>
    <string name="smartdevice_d2d_fingerprint_verification_text">လုံခြုံရေးအတွက် သင့်လက်ဗွေရာကို အတည်ပြုပါ။ သင့် Google အကောင့်များ၊ အက်ပ်များနှင့် ဒေတာတို့ကို %s သို့ ကူးယူသွားပါမည်။</string>
    <string name="smartdevice_d2d_lockscreen_description">သင့်စက်ပစ္စည်း တည်ဆောက်မှု ဆက်လက်လုပ်ဆောင်ရန် သော့ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="smartdevice_d2d_lockscreen_verification_text">လုံခြုံရေးစွာဖြင့် စနစ်ထည့်သွင်းမှု ဆက်လက်ပြုလုပ်နိုင်ရန် မျက်နှာပြင်လော့ခ်ကို အတည်ပြုရပါမည်</string>
    <string name="smartdevice_d2d_source_bluetooth_unavailable_text">သင့်စက်ပစ္စည်းပေါ်တွင် ဘလူးတုသ်မရရှိနိုင်သောကြောင့် အခြားစက်ပစ္စည်းများ စဖွင့် တပ်ဆင်၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="smartdevice_d2d_source_disabled_text">လုံခြုံရေးအတွက်၊ အင်္ဂါရပ်ကို ပိတ်ထားသည်။ သင့်အခြားစက်ပစ္စည်းပေါ်တွင်၊ ကျော်သွားမည်ကိုနှိပ်၍ စဖွင့်တပ်ဆင်ခြင်းကို ဆက်လက်လုပ်ဆောင်ပါ။</string>
    <string name="smartdevice_d2d_source_nfc_handler_title">စက်ပစ္စည်းအသစ် စတင်သတ်မှတ်ရန်</string>
    <string name="smartdevice_d2d_source_notification_generic_title">စက်ပစ္စည်း စနစ်ထည့်သွင်းမှု</string>
    <string name="smartdevice_d2d_source_notification_title">^1 စဖွင့်တပ်ဆင်ရန်</string>
    <string name="smartdevice_d2d_source_pin_verification_different_code_dialog_message">သင့် Google အကောင့်များ၊ အပ်ဖ်များ၊ နှင့် အချက်အလက်တို့ကို မှန်ကန်သည့် စက်ပစ္စည်းသို့ သင်ကူးယူကြောင်း သေချာစေရန် စဖွင့်သတ်မှတ်ခြင်းကို ပြန်လည်စတင်ပြီး သင့် ^1 ကိုရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="smartdevice_d2d_source_pin_verification_different_code_link">ကုဒ်ကို မမြင်ရဖြစ်နေပါသလား?</string>
    <string name="smartdevice_d2d_source_restricted_user_text">ကန့်သတ်ထားသည့် အသုံးပြုသူကိုယ်ရေးအကျဉ်းမှ စက်ပစ္စည်းအသစ် စဖွင့်မသတ်မှတ်နိုင်ပါ။</string>
    <string name="smartdevice_d2d_source_setup_continue_on_target">သင့် %s တွင် စနစ်ဆက်လက်ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="smartdevice_d2d_source_setup_success">ပြီးခါနီးပါပြီ။</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_choice_glif_title">အခြား Android စက်ပစ္စည်းတစ်ခုမှ ကူးပါ</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_choice_setup_fresh_detail">OK၊ ဤစက်ပစ္စည်းကို စဖွင့်သတ်မှတ်ရန် နောက်ထပ်အဆင့်များကို လိုက်နာပါ</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_choice_use_old_device">သင့်အခြားစက်ပစ္စည်းမှ သင့် Google အကောင့်များ၊ အပ်ဖ်များနှင့် အချက်အလက်များကို ကူးယူမည်</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_copying_accounts">အက​ောင့်များ ကူးယူနေသည်…</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_description">၁။ &lt;b>\"&lt;xliff:g id=ok_google>^1&lt;/xliff:g>, &lt;xliff:g id=set_up_my_device1>^2&lt;/xliff:g>\"&lt;/b> ဟု ပြောပါ သို့မဟုတ် \"&lt;xliff:g id=set_up_my_device2>^2&lt;/xliff:g>\" ဟု ရိုက်ပြီး အတည်ပြုရန် တို့ပါ&lt;br/>&lt;br/> ၂။ စာရင်းရှိ &lt;b>&lt;xliff:g id=device_name>^3&lt;/xliff:g>&lt;/b> ကို ထိပြီး ဖန်သားပြင်ပေါ်ရှိ ညွှန်ကြားချက်များအတိုင်း လိုက်နာပါ</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_google_settings_backup">ဤအရာကို စမ်းကြည့်ပါ</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_google_settings_description">သင့်အခြား စက်ပစ္စည်းပေါ်တွင် −&lt;br/>&lt;br/> ၁။ &lt;b>Google ဆက်တင်များ&lt;/b> အက်ပ်&lt;br/> ကို ဖွင့်ပါ &lt;br/> ၂။ &lt;b>&lt;xliff:g id=set_up_nearby_device_setting_title example=Set up nearby device>%1$s&lt;/xliff:g>&lt;/b> ကိုရွေးပါ &lt;br/>&lt;br/> ၃။ စာရင်းထဲရှိ &lt;b>&lt;xliff:g id=device_name>%2$s&lt;/xliff:g>&lt;/b> ကိုထိပြီး စာမျက်နှာပေါ်ရှိ လမ်းညွှန်ချက်များအတိုင်း လိုက်နာပါ</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_google_settings_link">ဤအဆင့်များကို ပြီးအောင်မဆောင်ရွက်နိုင်ပါ</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_google_settings_mnc">ဆက်တင်များကို အသုံးပြုကြပါစို့</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_help_text">အခက်အခဲ ရှိနေပါသလား။</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_instruction_cant_find_it">ရှာမတွေ့ဘူးလား?</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_instruction_combined_title">အခြားသင့်စက်ပစ္စည်းပေါ်တွင် Google အက်ပ်ကိုဖွင့်ပါ</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_instruction_description">Google အက်ပ်ကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_instruction_title">သင့်အခြား စက်ပစ္စည်းပေါ်တွင်</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_other_device_description">Google အက်ပ်သည် သင့် Android စက်တွင် ထည့်သွင်းပြီးသားဖြစ်ပါသည်။ သင့်အက်ပ်အားလုံးကို ကြည့်ပါ။ ထို့နောက် အထက်တွင်ပြထားသော Google သင်္ကေတကို ရှာပါ။</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_pin_code_description">ဤကုဒ်သည် သင့်အခြားစက်ပစ္စည်းပေါ်ရှိ ကုဒ်နှင့် ကိုက်ညီသင့်သည်။</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_skip_primary_account_alert_cancel_button">မကျော်ပါနှင့်</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_skip_primary_account_alert_message">စဖွင့်သတ်မှတ်ခြင်းသည် ဤစက်ပစ္စည်းသို့ ဤအကောင့်ကိုကူးယူလိမ့်မည်မဟုတ်ပါ သို့မဟုတ် အပ်ဖ်များ၊နှင့် အချက်အလက်များကို အရံသင့်သိမ်းဆည်းလိမ့်မည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_skip_primary_account_alert_skip_button">ကျော်သာကျော်ရန်</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_skip_primary_account_alert_title">ဤအကောင့်အား ကျော်မည်လား?</string>
    <string name="smartdevice_d2d_target_title">Google အပ်ဖ်ထဲတွင်</string>
    <string name="smartdevice_do_disclosure_generic">ဒေတာများကို လွှဲပြောင်း၍မရပါ</string>
    <string name="smartdevice_do_unsupported_message">စီမံခန့်ခွဲမှုအောက်ရှိ စက်ပစ္စည်းများမှ ဒေတာများကို လွှဲပြောင်း၍မရပါ</string>
    <string name="smartdevice_install_app">အပ်ဖ်ထည့်သွင်းရန်</string>
    <string name="smartdevice_install_app_reason">ဤစက်ပစ္စည်မှ သင့် %2$s အသစ်ကို ထိန်းချုပ်၍ စီမံကွပ်ကဲရန် %1$s အပ်ဖ်ကို ရယူပါ</string>
    <string name="smartdevice_look_for_other_device">သင်၏ အခြားစက်ပေါ်တွင် ဤအမည်ကို ရှာပါ</string>
    <string name="smartdevice_magicwand_cancel_signin">လက်မှတ်ထိုးဝင်ရောက်ခြင်း မပြုပါနှင့်</string>
    <string name="smartdevice_magicwand_confirm_signin">လက်မှတ်ထိုးဝင်မှု စတင်ပြီ</string>
    <string name="smartdevice_magicwand_consent_detail">အခြားစက်သို့ လက်မှတ်ထိုးဝင်ခြင်း အပြီးသတ်ရန် <b>လက်မှတ်ထိုးဝင်ရန်</b> ကို တို့ပါ။</string>
    <string name="smartdevice_magicwand_consent_title">လက်မှတ်ထိုးဝင်ခြင်း အပြီးသတ်ရန်</string>
    <string name="smartdevice_magicwand_error_detail">တစ်စုံတစ်ခု မှားယွင်းသွားသည့် အတွက် Google သည် ဤဖုန်းထဲမှနေ၍ သင့်ကို လက်မှတ်ထိုးဝင်ခွင့် ပေး၍မရခဲ့ပါ။</string>
    <string name="smartdevice_magicwand_fingerprint_detail">"သင့်အကောင့်သို့ လက်မှတ်ထိုးဝင်ရန် QR ကုဒ်တစ်ခုကို စကင်ဖတ်လိုက်ပါသည်။

သင့် လုံခြုံရေးအတွက် အခြားစက်တစ်ခုတွင် လက်မှတ်ထိုးဝင်သူမှာ သင်ဖြစ်ကြောင်းပြရန် လက်ဗွေကိုအတည်ပြုပါ။"</string>
    <string name="smartdevice_magicwand_lockscreen_description">ဤအပိုဆောင်းအဆင့်က ၎င်းသည်လုံခြုံသောစက်တစ်ခုဖြစ်ကြောင်း သေချာစေပါသည်။</string>
    <string name="smartdevice_magicwand_lockscreen_verification_text">"သင့်အကောင့်သို့ လက်မှတ်ထိုးဝင်ရန် QR ကုဒ်တစ်ခုကို စကင်ဖတ်လိုက်ပါသည်။

သင့် လုံခြုံရေးအတွက် အခြားစက်တစ်ခုတွင် လက်မှတ်ထိုးဝင်သူမှာ သင်ဖြစ်ကြောင်းပြရန် သင့်မျက်နှာပြင် လော့ခ်ချပုံစံကိုထည့်ပါ။"</string>
    <string name="smartdevice_magicwand_selectaccount_description">သင့်ဘရောင်ဇာသို့ ဆက်သွားရန်</string>
    <string name="smartdevice_magicwand_success_detail">သင်၏ အခြားစက်ပစ္စည်းပေါ်ရှိ ဘရောင်ဇာသို့ ပြန်သွားပါ။</string>
    <string name="smartdevice_pairing_verify_shapes_subhead">သင်၏ အခြားစက်တွင် ဤပုံသဏ္ဌာန်များကို ရှာပါ</string>
    <string name="smartdevice_pairing_verify_shapes_title">ပုံသဏ္ဌာန်များ အတည်ပြုရန်</string>
    <string name="smartdevice_problem_copying">ဒေတာများကို သင်၏ အခြားစက်ပစ္စည်းသို့ မိတ္တူကူးရာတွင် ပြဿနာရှိပါသည်</string>
    <string name="smartdevice_problem_copying_title">ဒေတာများကို မိတ္တူကူး၍မရပါ</string>
    <string name="smartdevice_search_again">နောက်တစ်ကြိမ်ရှာဖွေရန်</string>
    <string name="smartdevice_searching_for_devices">စက်ပစ္စည်းများ ရှာဖွေနေသည်</string>
    <string name="smartdevice_setup_info_installing_app">အပ်ဖ်အား ထည့်သွင်းနေသည်…</string>
    <string name="smartdevice_setup_intro_text">သင်၏အခြားစက်ကို စတင်သတ်မှတ်ရန် သင့်ဖုန်း၏ ဘလူးတုသ်နှင့် Wi-Fi ဒေတာအား အသုံးပြုပါမည်</string>
    <string name="smartdevice_setup_intro_text_nfc">သင်၏အခြားစက်ကို စတင်သတ်မှတ်ရန် သင့်ဖုန်း၏ ဘလူးတုသ်အား အသုံးပြုပါမည်</string>
    <string name="smartdevice_setup_intro_title">စတင်အသုံးပြုရန်</string>
    <string name="smartdevice_setup_password_hint">ဝိုင်ဖိုင်စကားဝှက် ရိုက်ထည့်ပါ</string>
    <string name="smartdevice_setup_show_password">စကားဝှက်ကို ပြသရန်</string>
    <string name="smartdevice_setup_title_verify_code">ကုဒ်အတည်ပြုရန်</string>
    <string name="smartdevice_target_hotphrase_instructions">သင်၏အခြားစက်တွင် &lt;b>\"&lt;xliff:g id=ok_google>^1&lt;/xliff:g>၊ &lt;xliff:g id=set_up_my_device>^2&lt;xliff:g>။\"&lt;/b> ဟု ပြောပါ&lt;br/>&lt;br/> သို့မဟုတ် ရှာဖွေစာလုံးဖြည့်ရန် ကွက်လပ်တွင် &lt;b>\"&lt;xliff:g id=set_up_my_device>^2&lt;/xliff:g>\"&lt;/b> ဟု ရိုက်ပါ။</string>
    <string name="smartdevice_type_typing_ok_google">အသံကွန်မန်း အသုံးပြု၍မရလျှင် ၎င်းအစား ရှာဖွေစာလုံးဖြည့်ရန် ကွက်လပ်တွင် ရိုက်ကြည့်ပါ။ \"&lt;b>&lt;xliff:g id=set_up_my_device>^1&lt;/xliff:g>&lt;/b>\" ဟု ရိုက်ပါ</string>
    <string name="smartdevice_verify_device">စက်ကို အတည်ပြုပါ</string>
    <string name="smartdevice_wifi_cannot_connect_description">ဖွင့်ထားသည့် ကွန်ရက်များနှင့် WPA/WPA2 ကွန်ရက်များကိုသာ ဤစက်ပစ္စည်း စဖွင့်တပ်ဆင်ရန် အသုံးပြုနိုင်သည်။</string>
    <string name="smartdevice_wifi_cannot_connect_title">ဝိုင်ဖိုင်ကွန်ရက် အသုံးမပြုနိုင်ပါ</string>
    <string name="smartdevice_wifi_unavailable_due_to_location_text">"Wi-Fi ကို ရှာရန် တည်နေရာကို ဖွင့်ပါ။

၎င်းကို နောက်ပိုင်းတွင် ဆက်တင်၌ အမြဲတမ်းပြောင်းလဲနိုင်ပါသည်။"</string>
    <string name="smartdevice_wifi_unavailable_due_to_location_title">Wi-Fi ကွန်ရက်များကို ရှာ၍မရပါ</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">၉၉၉+</string>
    <string name="storage_management_wear_descriptive_text">အက်ပ်များက ဒေတာကို ဝတ်ဆင်စရာဆီသို့ ပုံတူပွားပေးရန် သင့်ကိရိယာ သိုလှောင်ခန်းကို သုံးသည်။</string>
    <string name="storage_management_wear_manage_size_label">ဝတ်ဆင်စရာ သိုလှောင်ခန်းကို စီမံခန့်ခွဲမှု</string>
    <string name="storage_management_wear_size_label">ဝတ်ဆင်စရာ သိုလှောင်ခန်း</string>
    <string name="storage_managment_all_storage_descriptive_text">Total data used by Google Play ဝန်ဆောင်မှုများက သုံးစွဲခဲ့ကြသည့် ဒေတာ စုစုပေါင်း၊ ရှာဖွေရေး အင်ဂျင် နှင့် အခြား ဒေတာ အပါအဝင်။</string>
    <string name="storage_managment_clear_all_data">ဒေတာ အားလုံး ရှင်းရန်</string>
    <string name="storage_managment_computing_size">တွက်ချက်နေ…</string>
    <string name="storage_managment_icing_size_label">အချက်အလက် ရှာရန်</string>
    <string name="storage_managment_manage_icing_button">အချက်အလက်ရှာဖွေရေး စီမံရန်</string>
    <string name="storage_managment_search_index_descriptive_text">သင့်အက်ပ်များအသုံးပြုရန် ရှာဖွေရေးအင်ဂျင်ကို ပံ့ပိုးပေးခြင်းဖြင့် သင့်စက်ပစ္စည်းတွင် ရှာဖွေမှုကို ပိုမိုမြန်ဆန်စေပါသည်။</string>
    <string name="storage_managment_title">Google Play ဝန်ဆောင်မှု သိုလှောင်ခန်း</string>
    <string name="storage_managment_total_size_label">စုစုပေါင်း သိုလှောင်ခန်း</string>
    <string name="summary_collapsed_preference_list">%1$s၊ %2$s</string>
    <string name="suw_back_button_label">နောက်သို့</string>
    <string name="suw_more_button_label">နောက်ထပ်</string>
    <string name="suw_next_button_label">ရှေ့သို့</string>
    <string name="uncertified_notification_expired_content">Google အက်ပ်များနှင့် ဝန်ဆောင်မှုများသည် ဤစက်ပစ္စည်းတွင် အလုပ်မလုပ်တော့ပါ။ ပိုမိုလေ့လာရန် တို့ပါ။</string>
    <string name="uncertified_notification_expired_title">မှတ်ပုံတင်သက်တမ်း ကုန်ဆုံးသွားပါပြီ</string>
    <string name="uncertified_notification_expiring_title">မှတ်ပုံတင်သက်တမ်း ကုန်ဆုံးခြင်း</string>
    <string name="use_nearby_device_heading">အနီးအနားရှိ စက်ပစ္စည်းကို အသုံးပြုမှာလား။</string>
    <string name="use_nearby_device_text">အထောက်အထားများ ခွင့်ပြုရန် အနီးအနားရှိ စက်ပစ္စည်းတစ်ခုကို အသုံးပြုလိုပါသလား။</string>
    <string name="v7_preference_off">ပိတ်ရန်</string>
    <string name="v7_preference_on">ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="verify_your_identity_description">%1$s က သင်ဖြစ်ကြောင်း အတည်ပြုရန် လိုအပ်ပါသည်။</string>
    <string name="verify_your_identity_title">သင့်အထောက်အထားကို အတည်ပြုရန်</string>
    <string name="waiting_for_account_info_text">အကောင့်အချက်အလက်များကို စောင့်နေသည်…</string>
</resources>
