<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="conn_auth_error_button_cancel">Odustani</string>
    <string name="conn_auth_error_button_retry">Pokušaj ponovo</string>
    <string name="conn_auth_error_message">Ne mogu se prijaviti na Google Talk. Ako je to račun za Google Apps, potvrdite da je usluga Chat omogućena za ovaj račun.</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_ticker">Nije moguće provjeriti autentičnost usluge Google Talk</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_title">Autentičnost usluge Google Talk nije moguće provjeriti</string>
    <string name="conn_auth_error_title">Problem pri autentifikaciji</string>
    <string name="create">Izradi</string>
    <string name="date_separator">/</string>
    <string name="default_decline_reason">Žao mi je, trenutno sam zauzet/a.</string>
    <string name="downloading_remaining_mb">Još ^1 MB</string>
    <string name="downloading_update_description">Ažuriranja su važna. Dostupan je novi softver sustava i upravo se preuzima. Primijenit će se automatski po dovršetku preuzimanja.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_video">S osobom %1$s niste mogli voditi videopoziv zbog problema s mrežom. Pokušajte ponovo.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_voice">S osobom %1$s niste mogli voditi glasovni chat zbog problema s mrežom. Pokušajte ponovo.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_video">%1$s je završio/la videopoziv.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_voice">Korisnik %1$s završio je glasovni chat.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_video">Završili ste videopoziv s korisnikom %1$s.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_voice">Završili ste glasovni chat s korisnikom %1$s.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_video">Korisnik %1$s nije bio dostupan za videopoziv.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_voice">Korisnik %1$s nije bio dostupan za glasovni chat.</string>
    <string name="error_limited_user_message">Vlasnik telefona onemogućio je pristup webu. Možete pregledati uvjete u postavkama vlasnika.</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_title">Googleove pravne informacije</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_unsuccessful_message">Niste povezani s podatkovnom uslugom. Da biste odmah pregledali te podatke, idite na web-lokaciju %s na bilo kojem računalu povezanom s internetom.</string>
    <string name="group_chat_invite_dialog_text">%s vas poziva da se pridružite grupnom chatu.</string>
    <string name="group_chat_invite_notify_text">Primili ste pozivnicu za grupni chat od korisnika %s.</string>
    <string name="gsf_label">Google Services Framework</string>
    <string name="location_allow_access_cancel">Ne sada</string>
    <string name="location_allow_access_dialog_body">U prethodnoj verziji Androida isključili ste pristup svojoj lokaciji za sve Googleove aplikacije. Želite li ga opet uključiti?</string>
    <string name="location_allow_access_turn_on">Da</string>
    <string name="message_too_long">Ne možete slati poruke dulje od 2000 znakova.</string>
    <string name="missed_video_chat_message">Korisnik %1$s pokušao je s vama započeti videopoziv.</string>
    <string name="missed_video_chat_message_no_wifi">Korisnik %1$s pokušao je s vama započeti videopoziv dok niste bili povezani na Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_video_chat_notification">Propustili ste poziv na videopoziv</string>
    <string name="missed_video_chat_notification_no_wifi">Propustili ste poziv na videopoziv jer niste bili povezani na Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message">Korisnik %1$s pokušao je s vama započeti glasovni chat.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message_no_wifi">Korisnik %1$s pokušao je s vama započeti glasovni chat dok niste bili povezani na Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification">Propustili ste poziv na glasovni chat</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification_no_wifi">Propustili ste poziv na glasovni chat jer niste bili povezani na Wi-Fi.</string>
    <string name="multi_account_format" formatted="false">%s za: %s</string>
    <string name="network_settings">Postavke mreže</string>
    <string name="new_software_description">Preuzet je novi softver sustava. Uređaj će se automatski ponovo pokrenuti radi instaliranja ažuriranja.</string>
    <string name="notification_format" formatted="false">%s: %s</string>
    <string name="notify_groupchat_label">Pozivnica za grupni chat</string>
    <string name="password">Zaporka</string>
    <string name="percent_progress">^1%</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_desc">Može prenositi podatkovne poruke primljene s interneta u aplikacije registrirane za preslušavanje.</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_label">Prijenos podatkovnih poruka u aplikacije.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_desc">Aplikacijama omogućuje prihvaćanje oblaka za poruke uređaja koje je poslala usluga aplikacije. Upotrebom te usluge pokreće se podatkovna upotreba. Zlonamjerne aplikacije mogu uzrokovati prekomjeran podatkovni promet.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_label">primanje podataka s interneta</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_desc">Googleovim aplikacijama omogućuje slanje i primanje XMPP poruka s Googleovih poslužitelja.</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_label">slanje i prim. XMPP poruka na Googleove posl. i s njih</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_desc">Omogućuje Googleovim aplikacijama slanje XMPP poruka na Googleove poslužitelje i njihovo primanje s Googleovih poslužitelja.</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_label">slanje i primanje XMPP poruka s Googleovih posluž.</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_desc">Može prenositi XMPP poruke primljene s Googleovih posluž. u aplikacije registrirane za slušanje.</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_label">Prijenos XMPP poruka u aplikacije.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_desc">Moguć je prijenos XMPP poruka primljenih s Googleovih poslužitelja u aplikacije.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_label">Prijenos XMPP poruka u aplikacije.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth">Aplikacijama omogućuje da vide korisnička imena (adrese e-pošte) Google računa koje ste konfigurirali.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ALL">Aplikacijama omogućuje prijavu na SVE Googleove usluge pomoću računa pohranjenih na ovom uređaju Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_OTHER">Aplikacijama omogućuje prijavu na neodređene Googleove usluge pomoću računa pohranjenih na ovom uređaju Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_YouTubeUser">Aplikacijama omogućuje pregled vašeg korisničkog ili korisničkih imena za uslugu YouTube povezanih s Google računom ili računima pohranjenim na ovom uređaju Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adsense">Omogućuje aplikacijama prijavu na uslugu Google AdSense pomoću računa pohranjenih na ovom uređaju Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adwords">Aplikacijama omogućuje prijavu na Google AdWords pomoću računa pohranjenih na ovom uređaju Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ah">Aplikacijama omogućuje prijavu na uslugu Google App Engine pomoću računa pohranjenih na ovom uređaju Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_android">Aplikacijama omogućuje prijavu na Android usluge pomoću računa pohranjenih na ovom uređaju Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_blogger">Aplikacijama omogućuje prijavu na Blogger pomoću računa pohranjenih na ovom uređaju Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cl">Aplikacijama omogućuje prijavu na Google Kalendar pomoću računa pohranjenih na ovom uređaju Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cp">Aplikacijama omogućuje pristup kontaktima i informacijama o profilima računa pohranjenih na ovom uređaju Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_dodgeball">Aplikacijama omogućuje prijavu na Dodgeball pomoću računa pohranjenih na ovom uređaju Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_finance">Aplikacijama omogućuje prijavu na Google Finance pomoću računa pohranjenih na ovom uređaju Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_gbase">Omogućuje aplikacijama prijavu na uslugu Google Base pomoću računa pohranjenih na ovom uređaju Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_grandcentral">Aplikacijama omogućuje prijavu na Google Voice pomoću računa pohranjenih na ovom uređaju Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_groups2">Aplikacijama omogućuje prijavu na Google grupe pomoću računa pohranjenih na ovom Android telefonu.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_health">Aplikacijama omogućuje prijavu na Google Health pomoću računa pohranjenih na ovom uređaju Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ig">Aplikacijama omogućuje prijavu na iGoogle pomoću računa pohranjenih na ovom uređaju Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_jotspot">Aplikacijama omogućuje prijavu na JotSpot pomoću računa pohranjenih na ovom uređaju Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_knol">Aplikacijama omogućuje prijavu na Knol pomoću računa pohranjenih na ovom uređaju Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_lh2">Aplikacijama omogućuje prijavu na Picasa web-albume pomoću računa pohranjenih na ovom uređaju Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_local">Aplikacijama omogućuje prijavu na Google Karte pomoću računa pohranjenih na ovom uređaju Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mail">Aplikacijama omogućuje prijavu na Googleove usluge e-pošte pomoću računa pohranjenih na ovom uređaju Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mobile">Aplikacijama omogućuje prijavu na Google mobilne aplikacije pomoću računa pohranjenih na ovom uređaju Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_news">Aplikacijama omogućuje prijavu na Google Vijesti pomoću računa pohranjenih na ovom uređaju Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_notebook">Aplikacijama omogućuje prijavu u Google Bilježnicu pomoću računa pohranjenih na ovom uređaju Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_orkut">"Aplikacijama omogućuje prijavu na Orkut  pomoću računa pohranjenih na ovom uređaju Android."</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_print">Aplikacijama omogućuje prijavu na Google Pretraživanje knjiga pomoću računa pohranjenih na ovom uređaju Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierra">Aplikacijama omogućuje prijavu na uslugu Google Checkout (i moguću kupnju) pomoću računa pohranjenih na ovom uređaju Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierraqa">Aplikacijama omogućuje prijavu na uslugu Google QA pomoću računa pohranjenih na ovom uređaju Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierrasandbox">Aplikacijama omogućuje prijavu na Google Checkout Sandbox pomoću računa pohranjenih na ovom uređaju Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sitemaps">Aplikacijama omogućuje prijavu na uslugu Google Search Console pomoću računa pohranjenih na ovom uređaju Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speech">Aplikacijama omogućuje prijavu u Google glasovno pretraživanje pomoću računa pohranjenih na ovom uređaju s Androidom.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speechpersonalization">Aplikacijama omogućuje prijavu na uslugu Prilagođenog prepoznavanja govora pomoću računa pohranjenih na ovom uređaju Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_talk">Aplikacijama omogućuje prijavu na Google Talk pomoću računa pohranjenih na ovom uređaju Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wifi">Aplikacijama omogućuje prijavu na Google Wi-Fi pomoću računa pohranjenih na ovom uređaju Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wise">Aplikacijama omogućuje prijavu na Google tablice pomoću računa pohranjenih na ovom uređaju Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_writely">Aplikacijama omogućuje prijavu na Google dokumente pomoću računa pohranjenih na ovom uređaju Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_youtube">Aplikacijama omogućuje prijavu na uslugu YouTube pomoću računa pohranjenih na ovom uređaju Android.</string>
    <string name="permdesc_heartbeat">Može poslati paket otkucaja srca na Google Talk poslužitelj radi osiguranja kvalitete veze.</string>
    <string name="permdesc_intentVendingOnly">Mogućnost prijenosa za Android Market uz zahtjev za instalaciju i uklanjanje aplikacije.</string>
    <string name="permdesc_readGservices">Ovoj aplikaciji omogućuje čitanje podataka o konfiguraciji Googleove usluge.</string>
    <string name="permdesc_readGsettings">Ovoj aplikaciji omogućuje čitanje Googleovih postavki.</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">Ovo aplikaciji omogućuje izmjenu podataka konfiguracije Googleove usluge.</string>
    <string name="permdesc_writeGsettings">Ovoj aplikaciji omogućuje izmjenu Googleovih postavki.</string>
    <string name="permlab_googleAuth">prikaz konfiguriranih računa</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ALL">pristup svim Google uslugama</string>
    <string name="permlab_googleAuth_OTHER">pristup ostalim Google uslugama</string>
    <string name="permlab_googleAuth_YouTubeUser">Korisnička imena na YouTubeu</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adsense">AdSense</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adwords">AdWords</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ah">Google App Engine</string>
    <string name="permlab_googleAuth_android">Android usluge</string>
    <string name="permlab_googleAuth_blogger">Blogger</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cl">Google Kalendar</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cp">podaci o kontaktima u Google Računima</string>
    <string name="permlab_googleAuth_dodgeball">Dodgeball</string>
    <string name="permlab_googleAuth_finance">Google Finance</string>
    <string name="permlab_googleAuth_gbase">Google Base</string>
    <string name="permlab_googleAuth_grandcentral">Google Voice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_groups2">Google Grupe</string>
    <string name="permlab_googleAuth_health">Google Health</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ig">iGoogle računi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_jotspot">JotSpot</string>
    <string name="permlab_googleAuth_knol">Knol</string>
    <string name="permlab_googleAuth_lh2">Picasa web-albumi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_local">Google Karte</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mail">Google pošta</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mobile">Google mobilne aplikacije</string>
    <string name="permlab_googleAuth_news">Google Vijesti</string>
    <string name="permlab_googleAuth_notebook">Google Bilježnica</string>
    <string name="permlab_googleAuth_orkut">Orkut</string>
    <string name="permlab_googleAuth_print">Google Pretraživanje knjiga</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierra">Google Checkout računi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierraqa">Google Checkout QA računi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierrasandbox">Google Checkout Sandbox računi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sitemaps">Google Search Console</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speech">Google glasovno pretraživanje</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speechpersonalization">Prilagođeno prepoznavanje govora</string>
    <string name="permlab_googleAuth_talk">Google Talk</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wifi">Google Wi-Fi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wise">Google tablice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_writely">Google dokumenti</string>
    <string name="permlab_googleAuth_youtube">YouTube</string>
    <string name="permlab_heartbeat">Slanje otkucaja srca na Google Talk poslužitelj</string>
    <string name="permlab_intentVendingOnly">Emitirajte obavijesti na Android Market.</string>
    <string name="permlab_readGservices">čitanje konfiguracije Google usluge</string>
    <string name="permlab_readGsettings">Čitanje Google postavki</string>
    <string name="permlab_writeGservices">Izmjena konfiguracije Google usluge</string>
    <string name="permlab_writeGsettings">Izmjena Google postavki</string>
    <string name="probelem_downloading">Pojavio se problem pri preuzimanju ažuriranja softvera. To je ažuriranje važno i mora se primijeniti prije nastavka.</string>
    <string name="provider_label">Pokreni pretplate</string>
    <string name="restarting_format">Instaliranje ažuriranja za ^1 s.</string>
    <string name="ro_perm_desc">Aplikacijama omogućuje čitanje podataka davatelja sadržaja usluge Google Talk.</string>
    <string name="ro_perm_label">čitanje izravnih poruka</string>
    <string name="search_chats">"Pretraživanje chatova
za \"%1$s\""</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_desc">Upotrebljava se za poruke između poslužiteljskog oblaka i uređaja te za obavijesti o sinkronizaciji. Google Talk upotrebljava ovu uslugu za razmjenu poruka i sinkronizaciju statusa o prisutnosti. Zlonamjerne aplikacije to mogu iskoristiti za prijenos velikih količina podataka.</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_label">Razmjena poruka i primanje obavijesti o sinkronizaciji s Googleovih poslužitelja.</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Natrag</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Dalje</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Googleove usluge</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Ovaj telefon također može primati i instalirati ažuriranja i aplikacije od Googlea, mobilnog operatera i proizvođača. Ako nastavite, možda će se preuzeti i instalirati neke aplikacije koje možete ukloniti u bilo kojem trenutku.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Izradite sigurnosne kopije aplikacija, podataka aplikacija, postavki, osobnih rječnika i zaporki za Wi‑Fi na telefonu</b> pomoću Google računa kako biste ih kasnije lako vratili. <annotation id="backup_details">Saznajte više</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Izradite sigurnosne kopije aplikacija, podataka aplikacija, postavki, osobnih rječnika i zaporki za Wi‑Fi</b> pomoću Google računa kako biste ih kasnije lako vratili.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Kada uključite automatsku izradu sigurnosnih kopija, podaci uređaja povremeno se spremaju na vaš Google račun. Sigurnosne kopije mogu uključivati informacije u mapama podataka aplikacija, primjerice, postavke, poruke, fotografije i ostale datoteke.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Podaci uključuju aplikacije, postavke aplikacija, postavke sustava i zaporke Wi‑Fija.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Sigurnosna kopija i vraćanje</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Komunikacija</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Googleove usluge rade za vas, a možete ih uključiti ili isključiti u bilo kojem trenutku. Podaci će se upotrebljavati u skladu s Googleovim <annotation id="google_privacy">pravilima o privatnosti</annotation>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Googleova usluga lokacije upotrebljava Wi‑Fi i ostale signale kako bi utvrdila lokaciju preciznije i brže, često uz nižu potrošnju energije od GPS-a. Neki će se podaci možda pohraniti na vašem uređaju. Podaci se mogu prikupljati čak i kada nijedna aplikacija nije pokrenuta.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Lokacija</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Upotrebljavajte Googleovu uslugu lokacije</b> kako bi aplikacije lakše odredile lokaciju. To znači da će se anonimni podaci o lokaciji slati Googleu, čak i kada se ne izvodi nijedna aplikacija. <annotation id="location_details">Saznajte više</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Googleova usluga lokacije upotrebljava izvore kao što su Wi‑Fi i mobilne mreže za bržu i precizniju procjenu lokacije vašeg uređaja. Kada uključite Googleove usluge lokacije, vaš uređaj prelazi na način rada koji upotrebljava Wi‑Fi i mobilne mreže za pružanje podataka o lokaciji. To možete isključiti u postavkama lokacije tako što ćete odabrati način rada koji upotrebljava samo GPS. Ponekad se taj način naziva Samo uređaj.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Poboljšajte usluge lokacije</b> dopuštajući aplikacijama i uslugama traženje Wi‑Fi mreža čak i kada je Wi‑Fi isključen.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Šaljite mi</b> vijesti i ponude Google Playa.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Pomognite poboljšati Android</b> automatskim slanjem dijagnostike i podataka o upotrebi Googleu. Ti se podaci neće upotrebljavati za vašu identifikaciju i pomoći će timovima koji rade na stvarima kao što su trajanje baterije, rad aplikacija i nove Googleove značajke. <annotation id="usage_reporting_details">Saznajte više</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"To su općeniti podaci o vašem uređaju i načinu na koji ga upotrebljavate, na primjer, razina potrošnje baterije, koliko često upotrebljavate aplikacije, kvaliteta i trajanje mrežnih veza (primjerice, mobilne, Wi-Fi i Bluetooth) te izvješća o rušenjima kada stvari ne funkcioniraju kako treba. Upotrebljavat će se za poboljšanje Googleovih proizvoda i usluga za sve korisnike i neće biti povezani s vašim Google računom. Neki skupni podaci pomoći će i partnerima, na primjer, razvojnim programerima Androida, prilikom poboljšanja njihovih aplikacija i proizvoda.

Tu značajku možete uključiti ili isključiti u bilo kojem trenutku u aplikaciji Google postavke. Ne utječe na mogućnost uređaja da šalje informacije koje su mu potrebne za primanje bitnih usluga kao što su ažuriranja sustava i sigurnost."</string>
    <string name="setup_wizard_title">Čarobnjak za postavljanje</string>
    <string name="sharedUserLabel">Google Usluge</string>
    <string name="software_update_ready">Ažuriranje softvera spremno je</string>
    <string name="software_update_title">Ažuriranje softvera</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="subscription_notify_text">Korisnik %s želi biti u mogućnosti chatati</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_charging_text">Baterija je preslaba za instalaciju ažuriranja sustava. Pričekajte da se baterija dovoljno napuni.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_text">Baterija je preslaba za instalaciju ažuriranja sustava. Za nastavak spojite punjač.</string>
    <string name="system_update_activity_name">Ažuriranja sustava</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text">Ažuriranja sustava ne mogu se preuzimati u roamingu.</string>
    <string name="system_update_activity_title">Ažuriranja sustava</string>
    <string name="system_update_check_now_button_text">Provjeri sada</string>
    <string name="system_update_complete_label">Ažuriranje sustava</string>
    <string name="system_update_complete_ok_button">U redu</string>
    <string name="system_update_connection_lost_button_text">Povezivanje s Wi-Fi mrežom</string>
    <string name="system_update_connection_lost_text">Više niste povezani s internetom</string>
    <string name="system_update_countdown_cancel_button">Otkaži instalaciju</string>
    <string name="system_update_countdown_complete">Isključivanje...</string>
    <string name="system_update_download_button_text">Preuzmi</string>
    <string name="system_update_download_failed_no_space_status_text">Nema dovoljno prostora za preuzimanje</string>
    <string name="system_update_download_failed_status_text">Preuzimanje nije bilo moguće.</string>
    <string name="system_update_download_retry_button_text">Pokušajte ponovo preuzeti</string>
    <string name="system_update_download_waiting_status_text">Čeka se preuzimanje</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_text">"To bi moglo potrajati ^1 min.

Kada se ažuriranje preuzme, telefon će se automatski ponovo pokrenuti."</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_title">Preuzimanje ažuriranja…</string>
    <string name="system_update_downloading_status_text">Preuzimanje</string>
    <string name="system_update_downloading_wifi_status2_text">Samo putem Wi-Fi mreže do ^1</string>
    <string name="system_update_install_button_text">Ponovo pokreni i instaliraj</string>
    <string name="system_update_installing_update_text">"To bi moglo potrajati do 5 minuta.

Nakon toga moći ćete dovršiti postavljanje telefona."</string>
    <string name="system_update_installing_update_title">Instaliranje ažuriranja…</string>
    <string name="system_update_last_checkin">Zadnja provjera ažuriranja ^1.</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text">Vaš je sustav ažuriran.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_message">Preuzimanje nije uspjelo. Pokušajte ponovo.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_title">Ažuriranje sustava ne može se preuzeti</string>
    <string name="system_update_not_owner_text">Dostupno je sistemsko ažuriranje softvera, ali može ga instalirati samo vlasnik.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_text">Telefon će se ponovo pokrenuti kako bi se ažurirao.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_title">Ponovno pokretanje…</string>
    <string name="system_update_requires_restart_status_text">Zahtijeva ponovno pokretanje</string>
    <string name="system_update_restart_button_text">Pokreni ponovo (^1)</string>
    <string name="system_update_update_available_download_message">Dodirnite za preuzimanje.</string>
    <string name="system_update_update_available_notification_title">Dostupno je ažuriranje sustava</string>
    <string name="system_update_update_download_failure_no_space_notification_message">Nema dovoljno prostora za preuzimanje ažuriranja sustava.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_install_message">Dodirnite za instalaciju.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_notification_title">Preuzeto je ažuriranje sustava</string>
    <string name="system_update_verification_failed_text">Potvrđivanje nije uspjelo.</string>
    <string name="system_update_verified_status_text">Preuzeto i potvrđeno</string>
    <string name="system_update_verifying_status_text">Provjera</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="text_obfuscation_toggle_caption">Sakrij zaporku</string>
    <string name="time_separator">.</string>
    <string name="try_again">Pokušaj ponovo</string>
    <string name="unable_to_download">Nije moguće preuzeti ažuriranje</string>
    <string name="username">Korisničko ime</string>
    <string name="verify_network">Potvrdite postavke mreže i pokušajte ponovo.</string>
    <string name="verifying">Potvrda</string>
    <string name="verifying_description">Ažuriranja su važna. Dostupan je novi softver sustava i upravo se preuzima. Primijenit će se automatski po dovršetku.</string>
    <string name="wo_perm_desc">Aplikacijama omogućuje pisanje podataka na davatelju sadržaja usluge Google Talk.</string>
    <string name="wo_perm_label">pisanje izravnih poruka</string>
</resources>
