<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="carrier_settings_label">मोबाइल और इंटरनेट सेवा देने वाली कंपनी सेटिंग</string>
    <string name="view_detail_label">विवरण देखें</string>
    <string name="reset_default_label">रीसेट डिफ़ॉल्ट</string>
    <string name="update_prl_label">PRL अपडेट करें</string>
    <string name="device_config_label">डिवाइस कॉन्फ़िगरेशन अपडेट करें</string>
    <string name="enter_msl_message">सेवा कोड डालें</string>
    <string name="incorrect_msl">गलत कोड</string>
    <string name="incorrect_msl_text">गलत सेवा कोड डाला गया. कृपया फिर से प्रयास करें.</string>
    <string name="incorrect_msl_text_reboot">गलत सेवा कोड एकाधिक बार डाला गया. डिवाइस बंद किया जा रहा है.</string>
    <string name="reset_device">डिवाइस रीसेट करें</string>
    <string name="reset_device_text">यह आपके डिवाइस को रीसेट करेगा. डिवाइस से सभी उपयोगकर्ता डेटा मिटा दिया जाएगा.</string>
    <string name="reset_button">रीसेट करें</string>
    <string name="cancel_button">रद्द करें</string>
    <string name="skip_button">अभी नहीं</string>
    <string name="emergency_call_button">इमरजेंसी कॉल</string>
    <string name="emergency_action">आपातकालीन</string>
    <string name="network_error_67">आपके डिवाइस में उस नेटवर्क से कनेक्ट करने का प्रयास करते समय एक समस्या आई जिसे रीसेट किए जाने की आवश्यकता है. क्या आप डिवाइस को रीसेट करना चाहते हैं? इससे आपका खाता इस डिवाइस से निकाल दिया जाएगा लेकिन आपका व्यक्तिगत डेटा नहीं निकाला जाएगा.</string>
    <string name="cidc_nidc_alert">नेटवर्क आपकी सेवाएं तैयार कर रहा है. कृपया प्रतीक्षा करें…</string>
    <string name="missing_provisioning_info">प्रोफ़ाइल अपडेट पूर्ण नहीं हो सका. कृपया बाद में पुन: प्रयास करें. यदि समस्या बनी रहती है, तो आपको ग्राहक सेवा से संपर्क करने की आवश्यकता हो सकती है.</string>
    <string name="hfa_title">हैंड्स फ़्री सक्रियण</string>
    <string name="hfa_message">"ध्वनि और डेटा के लिए आपका डिवाइस कॉन्फ़िगर किया जा रहा है.
कृपया प्रतीक्षा करें…"</string>
    <string name="contacting_network">नेटवर्क से संपर्क हो रहा है…</string>
    <string name="device_activated">डिवाइस सक्रिय कर दिया गया है. जारी रखने के लिए ठीक दबाएं.</string>
    <string name="waiting_for_retry">पुन: प्रयास की प्रतीक्षा की जा रही है…</string>
    <string name="retry_n_of_5">5 में से %1$d पुन: प्रयास.</string>
    <string name="update_prl_message">PRL अपडेट की जाँच की जा रही है…</string>
    <string name="prl_updated_message">PRL अपग्रेड कर दिया गया है. जारी रखने के लिए ठीक दबाएं.</string>
    <string name="no_prl_update_message">कोई भी PRL अपडेट उपलब्ध नहीं.</string>
    <string name="checking_for_fumo_message">फ़र्मवेयर अपडेट की जाँच की जा रही है. कृपया प्रतीक्षा करें…</string>
    <string name="no_fumo_update_message">कोई भी फ़र्मवेयर अपडेट उपलब्ध नहीं.</string>
    <string name="hfa_failure_message">डिवाइस सक्रियण विफल रहा. यदि समस्या बनी रहती है, तो आपको ग्राहक सेवा से संपर्क करने की आवश्यकता हो सकती है.</string>
    <string name="scrtn_message">"चेतावनी: SCRTN निम्न ऑपरेशन को कार्यान्वित और फ़ोन को रीबूट करेगा, क्या आप वाकई जारी रखना चाहते हैं?
MDN को फ़ैक्टरी डिफ़ॉल्ट पर रीसेट करें
MSID को फ़ैक्टरी डिफ़ॉल्ट पर रीसेट करें
स्लॉट 1 NAI को फ़ैक्टरी डिफ़ॉल्ट पर रीसेट करें
स्लॉट 1 NAI पासवर्ड को फ़ैक्टरी डिफ़ॉल्ट पर रीसेट करें"</string>
    <string name="notification_title">अपना मोबाइल नेटवर्क कॉन्फ़िगर करना</string>
    <string name="notification_msg">कॉन्फ़िगरेशन के दौरान, हो सकता है कि आपकी मोबाइल सेवा कुछ देर के लिए उपलब्ध ना रहे. इसमें कुछ ही मिनट लगेंगे.</string>
    <string name="notification_channel_mobile_service_update">मोबाइल सेवा अपडेट</string>
</resources>
