<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="conn_auth_error_button_cancel">Cancelar</string>
    <string name="conn_auth_error_button_retry">Intentar nuevamente</string>
    <string name="conn_auth_error_message">No se pudo acceder a Google Talk. Si estás utilizando una cuenta de Google Apps, confirma que el servicio de chat esté habilitado para esa cuenta.</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_ticker">No se pudo autenticar Google Talk.</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_title">No se pudo autenticar Google Talk.</string>
    <string name="conn_auth_error_title">Problema de autenticación</string>
    <string name="create">Crear</string>
    <string name="date_separator">/</string>
    <string name="default_decline_reason">En este momento estoy ocupado.</string>
    <string name="downloading_remaining_mb">^1 MB restantes</string>
    <string name="downloading_update_description">Es importante mantener el dispositivo actualizado. Hay una nueva versión de software del sistema disponible que se está descargando y se instalará automáticamente cuando finalice la descarga.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_video">No pudiste iniciar un chat de video con %1$s debido a un problema de red. Vuelve a intentarlo.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_voice">No pudiste iniciar un chat de video con %1$s debido a un problema de red. Vuelve a intentarlo.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_video">%1$s finalizó el chat de video.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_voice">%1$s finalizó el chat de voz.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_video">Finalizaste el chat de video con %1$s.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_voice">Finalizaste el chat de voz con %1$s.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_video">%1$s no estaba disponible para el chat de video.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_voice">%1$s no estaba disponible para el chat de voz.</string>
    <string name="error_limited_user_message">El propietario del teléfono inhabilitó el acceso a la Web. Puedes revisar las condiciones del propietario en la opción Configuración.</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_title">Condiciones de Google</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_unsuccessful_message">No estás conectado a un servicio de datos. Para ver esta información ahora, accede a la página %s desde cualquier computadora conectada a Internet.</string>
    <string name="group_chat_invite_dialog_text">%s te invita a unirte a un chat de grupo.</string>
    <string name="group_chat_invite_notify_text">Has recibido una invitación a un chat de grupo de %s.</string>
    <string name="gsf_label">Marco de los servicios de Google</string>
    <string name="location_allow_access_cancel">Ahora no</string>
    <string name="location_allow_access_dialog_body">En una versión anterior de Android, desactivaste el acceso a tu ubicación de todas las aplicaciones de Google. ¿Quieres volver a activarlo?</string>
    <string name="location_allow_access_turn_on">Sí</string>
    <string name="message_too_long">No puedes enviar mensajes que tengan más de 2000 caracteres.</string>
    <string name="missed_video_chat_message">%1$s intentó iniciar un chat de video contigo.</string>
    <string name="missed_video_chat_message_no_wifi">%1$s intentó iniciar un chat de video contigo, pero no estabas conectado a una red Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_video_chat_notification">Has perdido una invitación a un chat de video</string>
    <string name="missed_video_chat_notification_no_wifi">Perdiste una invitación de chat de video porque no estabas conectado a una red Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message">%1$s ha intentado iniciar un chat de voz contigo.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message_no_wifi">%1$s intentó iniciar un chat de voz contigo, pero no estabas conectado a una red Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification">Has perdido una invitación a un chat de voz</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification_no_wifi">Perdiste una invitación a un chat de voz porque no estabas conectado a una red Wi-Fi.</string>
    <string name="multi_account_format" formatted="false">De %s a %s</string>
    <string name="network_settings">Configuración de red</string>
    <string name="new_software_description">Se descargó el nuevo software del sistema. Tu dispositivo se reiniciará automáticamente para instalar la actualización.</string>
    <string name="notification_format" formatted="false">%s: %s</string>
    <string name="notify_groupchat_label">Invitación para chat en grupo</string>
    <string name="password">Contraseña</string>
    <string name="percent_progress">^1 %</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_desc">Permite enviar mensajes de datos recibidos de Internet a aplicaciones registradas para detectarlos.</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_label">Enviar mensajes de datos a las aplicaciones</string>
    <string name="perm_receive_data_message_desc">Permite que las aplicaciones acepten mensajes de la nube al dispositivo enviados por el servicio de la aplicación. El uso de este servicio implica el uso de datos y las aplicaciones malintencionadas pueden utilizar este permiso para transmitir datos de forma excesiva.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_label">recibir datos de Internet</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_desc">Permite que las aplicaciones de Google envíen y reciban mensajes de XMPP en servidores de Google.</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_label">enviar y recibir mensajes XMPP a servidores Google</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_desc">Permite que las aplicaciones de Google envíen y reciban mensajes de XMPP en los servidores de Google.</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_label">enviar/recibir mensajes XMPP en servidores Google</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_desc">Permite enviar mensajes XMPP recibidos desde los servidores de Google a aplicaciones registradas para detectarlos.</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_label">Enviar mensajes XMPP a aplicaciones</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_desc">Permite enviar mensajes XMPP recibidos de servidores de Google a aplicaciones.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_label">Enviar mensajes XMPP a aplicaciones</string>
    <string name="permdesc_googleAuth">Permite que las aplicaciones vean los nombres de usuario (direcciones de correo) de las cuentas de Google que configuraste.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ALL">Permite que las aplicaciones accedan a TODOS los servicios de Google mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_OTHER">Permite que las aplicaciones accedan a los servicios de Google no especificados mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_YouTubeUser">Permite que las aplicaciones vean los nombres de usuario de YouTube asociados con las cuentas de Google almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adsense">Permite que las aplicaciones accedan a Google AdSense mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adwords">Permite que las aplicaciones accedan a Google AdWords mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ah">Permite que las aplicaciones accedan a App Engine de Google mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_android">Permite que las aplicaciones accedan a los servicios de Android mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_blogger">Permite que las aplicaciones accedan a Blogger mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cl">Permite que las aplicaciones accedan a Calendario de Google mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cp">Permite que las aplicaciones accedan a la información de perfil y contactos de las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_dodgeball">Permite que las aplicaciones accedan a Dodgeball mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_finance">Permite que las aplicaciones accedan a Google Finance mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_gbase">Permite que las aplicaciones accedan a Google Base mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_grandcentral">Permite que las aplicaciones accedan a Google Voice mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_groups2">Permite que las aplicaciones accedan a Grupos de Google mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_health">Permite que las aplicaciones accedan a Google Health mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ig">Permite que las aplicaciones accedan a iGoogle mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_jotspot">Permite que las aplicaciones accedan a JotSpot mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_knol">Permite que las aplicaciones accedan a Knol mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_lh2">Permite que las aplicaciones accedan a álbumes web de Picasa mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_local">Permite que las aplicaciones accedan a Google Maps mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mail">Permite que las aplicaciones accedan a los servicios de correo de Google mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mobile">Permite que las aplicaciones accedan a Google Mobile Apps mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_news">Permite que las aplicaciones accedan a Google Noticias mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_notebook">Permite que las aplicaciones accedan a Google Bloc de notas mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_orkut">Permite que las aplicaciones accedan a Orkut mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_print">Permite que las aplicaciones accedan a la Búsqueda de libros en Google mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierra">Permite que las aplicaciones accedan a Google Checkout (y posiblemente realicen compras) mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierraqa">Permite que las aplicaciones accedan al control de calidad de Google Checkout mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierrasandbox">Permite que las aplicaciones accedan a Google Checkout Sandbox mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sitemaps">Permite que las aplicaciones accedan a Herramientas para webmasters de Google mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speech">Permite que las aplicaciones accedan a la Búsqueda por voz de Google mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speechpersonalization">Permite que las aplicaciones accedan al servicio de reconocimiento de voz personalizado mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_talk">Permite que las aplicaciones accedan a Google Talk mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wifi">Permite que las aplicaciones accedan a Google Wi-Fi mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wise">Permite que las aplicaciones accedan a Hojas de cálculo de Google mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_writely">Permite que las aplicaciones accedan a Documentos de Google mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_youtube">Permite que las aplicaciones accedan a YouTube mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permdesc_heartbeat">Puedes enviar un paquete de señal de monitoreo de funcionamiento al servidor de Google Talk para asegurarte el buen estado de la conexión.</string>
    <string name="permdesc_intentVendingOnly">Permite enviar solicitudes a Android Market para instalar y desinstalar aplicaciones.</string>
    <string name="permdesc_readGservices">Permite que esta aplicación lea los datos de configuración de los servicios de Google.</string>
    <string name="permdesc_readGsettings">Permite que esta aplicación lea la configuración de Google.</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">Permite que esta aplicación modifique los datos de configuración de los servicios de Google.</string>
    <string name="permdesc_writeGsettings">Permite que esta aplicación modifique la configuración de Google.</string>
    <string name="permlab_googleAuth">ver cuentas configuradas</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ALL">Acceder a todos los servicios de Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_OTHER">Acceder a otros servicios de Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_YouTubeUser">Nombres de usuario de YouTube</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adsense">AdSense</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adwords">AdWords</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ah">Google App Engine</string>
    <string name="permlab_googleAuth_android">Servicios de Android</string>
    <string name="permlab_googleAuth_blogger">Blogger</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cl">Calendario de Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cp">datos de contacto en cuentas de Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_dodgeball">Dodgeball</string>
    <string name="permlab_googleAuth_finance">Google Finanzas</string>
    <string name="permlab_googleAuth_gbase">Google Base</string>
    <string name="permlab_googleAuth_grandcentral">Google Voice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_groups2">Grupos de Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_health">Google Health</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ig">Cuentas de iGoogle</string>
    <string name="permlab_googleAuth_jotspot">JotSpot</string>
    <string name="permlab_googleAuth_knol">Knol</string>
    <string name="permlab_googleAuth_lh2">Álbumes web de Picasa</string>
    <string name="permlab_googleAuth_local">Google Maps</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mail">Google mail</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mobile">Google Mobile App</string>
    <string name="permlab_googleAuth_news">Google Noticias</string>
    <string name="permlab_googleAuth_notebook">Google Bloc de notas</string>
    <string name="permlab_googleAuth_orkut">Orkut</string>
    <string name="permlab_googleAuth_print">Búsqueda de libros en Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierra">Cuentas de Google Checkout</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierraqa">Cuentas de Google Checkout QA</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierrasandbox">Cuentas de Checkout Sandbox de Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sitemaps">Herramientas para webmasters de Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speech">Búsqueda por voz de Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speechpersonalization">Reconocimiento de voz personalizado</string>
    <string name="permlab_googleAuth_talk">Google Talk</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wifi">Google Wi-Fi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wise">Hojas de cálculo de Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_writely">Documentos de Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_youtube">YouTube</string>
    <string name="permlab_heartbeat">Enviar una señal de monitoreo del funcionamiento al servidor de Google Talk</string>
    <string name="permlab_intentVendingOnly">Enviar transmisiones a Android Market</string>
    <string name="permlab_readGservices">leer la configuración del servicio de Google</string>
    <string name="permlab_readGsettings">Leer configuración de Google</string>
    <string name="permlab_writeGservices">Modificar la configuración del servicio de Google</string>
    <string name="permlab_writeGsettings">Modificar configuración de Google</string>
    <string name="probelem_downloading">Se produjo un problema al descargar la actualización de software. Debido a la importancia de la actualización, esta deberá aplicarse para poder continuar.</string>
    <string name="provider_label">Suscripciones de inserción</string>
    <string name="restarting_format">Instalación de actualización en ^1 segundos.</string>
    <string name="ro_perm_desc">Permite que las aplicaciones lean datos del proveedor de contenido de Google Talk.</string>
    <string name="ro_perm_label">leer mensajes instantáneos</string>
    <string name="search_chats">"Buscar chats 
 para '%1$s'"</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_desc">Se utiliza para enviar mensajes del servidor en la nube al dispositivo y notificaciones de sincronización. Google Talk utiliza este servicio para intercambiar mensajes y para sincronizar el estado de presencia. Las aplicaciones malintencionadas pueden utilizar este servicio para transmitir datos de forma excesiva.</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_label">Intercambia mensajes y recibe notificaciones de sincronización de los servidores de Google.</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Atrás</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Siguiente</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Servicios de Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Este teléfono también podría recibir e instalar actualizaciones de Google, del proveedor y del fabricante del teléfono. Si prosigues, es posible que se descarguen e instalen algunas aplicaciones que podrás eliminar en cualquier momento.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Crea una copia de seguridad de las aplicaciones, los datos de aplicaciones, la configuración, los diccionarios personales y las contraseñas de Wi‑Fi del teléfono</b> con la cuenta de Google para que luego puedas restaurar la información de forma fácil. <annotation id="backup_details">Obtén más información</annotation>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Crea una copia de seguridad de las aplicaciones, los datos de aplicaciones, la configuración, los diccionarios personales y las contraseñas de Wi‑Fi</b> con la cuenta de Google para que luego puedas restaurar la información de forma fácil.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Al activar la copia de seguridad automática, los datos del dispositivo se guardan periódicamente en la cuenta de Google. Las copias de seguridad pueden incluir información que se encuentra en las carpetas de datos de las aplicaciones, como preferencias, configuración, mensajes, fotos y otros tipos de archivos.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Los datos incluyen aplicaciones, configuraciones de aplicaciones y sistemas, y contraseñas de Wi‑Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Crear copia de seguridad y restablecer</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Comunicación</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Estos servicios te permiten aprovechar al máximo todo el potencial de Google. Puedes activarlos o desactivarlos en cualquier momento. Los datos se utilizarán de acuerdo con la <annotation id="google_privacy">Política de privacidad</annotation> de Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">El servicio de ubicación de Google utiliza la conexión Wi‑Fi y otras señales para determinar la ubicación de forma más precisa y rápida, y suele consumir menos energía que el GPS. Algunos datos se pueden almacenar en tu dispositivo. Es posible que se recopilen datos aunque las aplicaciones no se estén ejecutando.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Ubicación</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Utiliza el servicio de ubicación de Google</b> para que las aplicaciones puedan determinar mejor tu ubicación. Esto significa que podrán enviar datos de ubicación anónimos a Google, aunque no estés utilizando ninguna aplicación. <annotation id="location_details">Más información</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">El servicio de ubicación de Google usa ciertas fuentes, como redes Wi-Fi y móviles, para calcular la ubicación del dispositivo con más rapidez y precisión. Al activar los servicios de ubicación de Google, el dispositivo entrará en un modo que utiliza las redes Wi‑Fi y móviles para proporcionar información sobre la ubicación. Si quieres desactivar este modo, ve a la configuración de ubicación y selecciona un modo que utilice solo GPS, un modo que a veces se denomina \"Solo en dispositivo\".</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan">Permite que las aplicaciones y los servicios busquen redes Wi-Fi, incluso con la conexión Wi-Fi desactivada, para <b>ayudar a mejorar los servicios de ubicación</b>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Recibir</b> novedades y ofertas de Google Play</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting">Envía a Google datos de uso y diagnósticos automáticamente para <b>ayudar a mejorar tu experiencia de Android</b>. Esta información no se utilizará para identificarte y ayuda a los equipos que trabajan en áreas como, por ejemplo, la duración de la batería, el rendimiento de las aplicaciones, las nuevas funciones de Google, etc. <annotation id="usage_reporting_details">Más información</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Se trata de información general acerca del dispositivo y de cómo lo usas, como el nivel de batería, la frecuencia con la que usas las aplicaciones, la calidad y la duración de las conexiones de red (móvil, Wi-Fi y Bluetooth), y los informes de fallos cuando el funcionamiento no es el correcto. Se utilizará para mejorar los productos y los servicios de Google para todos, y no se asociará con tu cuenta de Google. La información agregada también ayudará a los socios, como los programadores de Android, a crear mejores aplicaciones y productos.

Puedes activar o desactivar esta opción en cualquier momento en la aplicación Configuración de Google. Esto no afecta la capacidad del dispositivo para enviar la información que necesita con el fin de recibir servicios esenciales, como actualizaciones del sistema y seguridad."</string>
    <string name="setup_wizard_title">Asistente de configuración</string>
    <string name="sharedUserLabel">Servicios de Google</string>
    <string name="software_update_ready">Actualización de software lista</string>
    <string name="software_update_title">Actualización de software</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="subscription_notify_text">%s desea estar disponible para chat</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_charging_text">La batería no tiene carga suficiente para instalar la actualización del sistema. Espera a que la batería esté suficientemente cargada.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_text">La batería no tiene carga suficiente para instalar la actualización del sistema. Conecta el cargador para continuar.</string>
    <string name="system_update_activity_name">Actualizaciones del sistema</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text">Las actualizaciones del sistema no se pueden descargar durante el roaming.</string>
    <string name="system_update_activity_title">Actualizaciones del sistema</string>
    <string name="system_update_check_now_button_text">Verificar ahora</string>
    <string name="system_update_complete_label">Actualización del sistema</string>
    <string name="system_update_complete_ok_button">Aceptar</string>
    <string name="system_update_connection_lost_button_text">Conectar a Wi-Fi</string>
    <string name="system_update_connection_lost_text">Se perdió la conexión a Internet.</string>
    <string name="system_update_countdown_cancel_button">Cancelar instalación</string>
    <string name="system_update_countdown_complete">Apagando…</string>
    <string name="system_update_download_button_text">Descargar</string>
    <string name="system_update_download_failed_no_space_status_text">Espacio insuficiente para la descarga</string>
    <string name="system_update_download_failed_status_text">No se pudo descargar.</string>
    <string name="system_update_download_retry_button_text">Vuelve a intentar descargar</string>
    <string name="system_update_download_waiting_status_text">Esperando para descargar...</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_text">"Esta acción puede tardar hasta ^1 minutos.

Una vez que se descargue la actualización, el teléfono se reiniciará automáticamente."</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_title">Descargando actualización…</string>
    <string name="system_update_downloading_status_text">Descargando</string>
    <string name="system_update_downloading_wifi_status2_text">Por Wi-Fi solo hasta ^1</string>
    <string name="system_update_install_button_text">Reiniciar e instalar</string>
    <string name="system_update_installing_update_text">"Esto puede demorar hasta 5 minutos.

Luego podrás terminar de configurar tu dispositivo."</string>
    <string name="system_update_installing_update_title">Instalando actualización…</string>
    <string name="system_update_last_checkin">Última revisión de actualización: ^1</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text">Tu sistema está actualizado.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_message">No se pudo realizar la descarga. Vuelve a intentarlo.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_title">No se pudo descargar la actualización del sistema.</string>
    <string name="system_update_not_owner_text">El sistema dispone de una actualización de software, pero solo el propietario puede instalarla.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_text">El teléfono se reiniciará para actualizarse.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_title">Reiniciando…</string>
    <string name="system_update_requires_restart_status_text">Se requiere reiniciar el equipo.</string>
    <string name="system_update_restart_button_text">Reiniciar (^1)</string>
    <string name="system_update_update_available_download_message">Toca para descargar.</string>
    <string name="system_update_update_available_notification_title">Actualización del sistema disponible</string>
    <string name="system_update_update_download_failure_no_space_notification_message">Espacio insuficiente para descargar la actualización del sistema</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_install_message">Toca para instalar.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_notification_title">Descarga de actualización del sistema completa</string>
    <string name="system_update_verification_failed_text">Error de verificación</string>
    <string name="system_update_verified_status_text">Descargado y verificado</string>
    <string name="system_update_verifying_status_text">Verificando</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="text_obfuscation_toggle_caption">Ocultar contraseña</string>
    <string name="time_separator">:</string>
    <string name="try_again">Volver a intentar</string>
    <string name="unable_to_download">Error al descargar actualización</string>
    <string name="username">Nombre de usuario</string>
    <string name="verify_network">Verifica la configuración de la red y vuelve a intentarlo.</string>
    <string name="verifying">Verificando</string>
    <string name="verifying_description">Es importante mantener el dispositivo actualizado. Hay una nueva versión de software del sistema disponible que se está descargando y se instalará automáticamente cuando finalice la descarga.</string>
    <string name="wo_perm_desc">Permite que las aplicaciones escriban datos en el proveedor de contenido de Google Talk.</string>
    <string name="wo_perm_label">escribir mensajes instantáneos</string>
</resources>
