<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="conn_auth_error_button_cancel">Anuluj</string>
    <string name="conn_auth_error_button_retry">Ponów próbę</string>
    <string name="conn_auth_error_message">Nie można zalogować się do Google Talk. Jeśli używasz konta Google Apps, sprawdź, czy usługa czatu jest na nim włączona.</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_ticker">Nie można uwierzytelnić w Google Talk.</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_title">Nie można uwierzytelnić w Google Talk</string>
    <string name="conn_auth_error_title">Problem z uwierzytelnianiem</string>
    <string name="create">Utwórz</string>
    <string name="date_separator">.</string>
    <string name="default_decline_reason">Nie mam teraz czasu.</string>
    <string name="downloading_remaining_mb">Pozostało ^1 MB</string>
    <string name="downloading_update_description">Aktualizacje są bardzo ważne. Nowe oprogramowanie systemowe jest dostępne i już się pobiera. Zostanie zainstalowane automatycznie po zakończeniu pobierania</string>
    <string name="end_cause_network_problem_video">Czat wideo z %1$s został przerwany z powoduproblemu z siecią. Spróbuj ponownie.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_voice">Czat głosowy z %1$s został przerwany z powoduproblemu z siecią. Spróbuj ponownie.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_video">%1$s zakończył(a) czat wideo.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_voice">%1$s zakończył(a) czat głosowy.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_video">Czat wideo z użytkownikiem %1$s został przez Ciebie zakończony.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_voice">Czat głosowy z użytkownikiem %1$s został przez Ciebie zakończony.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_video">%1$s nie był(a) dostępny(-a) do czatu wideo.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_voice">%1$s nie był(a) dostępny(-a) do czatu głosowego.</string>
    <string name="error_limited_user_message">Właściciel telefonu wyłączył dostęp do sieci. Możesz sprawdzić warunki w Ustawieniach właściciela.</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_title">Informacje prawne Google</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_unsuccessful_message">Nie masz połączenia z usługą transmisji danych. Aby wyświetlić te informacje teraz, odwiedź stronę %s na dowolnym komputerze połączonym z internetem.</string>
    <string name="group_chat_invite_dialog_text">%s zaprasza Cię do czatu grupowego.</string>
    <string name="group_chat_invite_notify_text">%s zaprasza Cię do czatu grupowego.</string>
    <string name="gsf_label">Google Services Framework</string>
    <string name="location_allow_access_cancel">Nie teraz</string>
    <string name="location_allow_access_dialog_body">W poprzedniej wersji Androida wyłączyłeś dostęp do swojej lokalizacji wszystkim aplikacjom Google. Włączyć go z powrotem?</string>
    <string name="location_allow_access_turn_on">Tak</string>
    <string name="message_too_long">Nie można wysyłać wiadomości, których długość przekracza 2000 znaków.</string>
    <string name="missed_video_chat_message">%1$s próbował(a) rozpocząć z Tobą czat wideo.</string>
    <string name="missed_video_chat_message_no_wifi">%1$s próbował(a) rozpocząć z Tobą czat wideo, gdy nie było połączenia Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_video_chat_notification">Przegapiono zaproszenie do czatu wideo</string>
    <string name="missed_video_chat_notification_no_wifi">Nie odebrano zaproszenia do czatu wideo z powodu braku połączenia Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message">%1$s próbował(a) rozpocząć z Tobą czat głosowy.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message_no_wifi">%1$s próbował(a) rozpocząć z Tobą czat głosowy, gdy nie było połączenia Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification">Przegapiono zaproszenie do czatu głosowego</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification_no_wifi">Nie odebrano zaproszenia do czatu głosowego z powodu braku połączenia Wi-Fi.</string>
    <string name="multi_account_format" formatted="false">%s do %s</string>
    <string name="network_settings">Ustawienia sieci</string>
    <string name="new_software_description">Nowe oprogramowanie systemowe zostało pobrane. Urządzenie automatycznie uruchomi się ponownie, by zainstalować aktualizację.</string>
    <string name="notification_format" formatted="false">%s: %s</string>
    <string name="notify_groupchat_label">Zaproszenie do czatu grupowego</string>
    <string name="password">Hasło</string>
    <string name="percent_progress">^1%</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_desc">Pozwala przesyłać wiadomości z danymi pochodzące z internetu do aplikacji zarejestrowanych jako odbiorcy.</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_label">Przesyłanie wiadomości z danymi do aplikacji</string>
    <string name="perm_receive_data_message_desc">Zezwala aplikacjom na akceptowanie wiadomości z chmury wysyłanych przez odpowiednią usługę. Korzystanie z tej usługi wymaga użycia danych. Złośliwe aplikacje mogą pobierać nadmierną ilość danych.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_label">odbieranie danych z internetu</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_desc">Zezwala aplikacjom Google na wysyłanie i odbieranie komunikatów XMPP z serwerów Google.</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_label">wysyłanie i odbieranie komunikatów XMPP z serwerów Google</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_desc">Zezwala aplikacjom Google na wysyłanie i odbieranie komunikatów XMPP z serwerów Google.</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_label">wysyłanie i odbieranie komunikatów XMPP z serwerów Google</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_desc">Pozwala przesyłać komunikaty XMPP z serwerów Google do aplikacji zarejestrowanych jako odbiorcy.</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_label">Przesyłanie komunikatów XMPP do aplikacji</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_desc">Pozwala przesyłać komunikaty XMPP z serwerów Google do aplikacji.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_label">Przesyłanie komunikatów XMPP do aplikacji</string>
    <string name="permdesc_googleAuth">Zezwala aplikacjom na sprawdzanie nazw użytkownika (adresów e-mail) skonfigurowanych kont Google.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ALL">Zezwala aplikacjom na logowanie się do WSZYSTKICH usług Google przy użyciu kont zapisanych na tym urządzeniu z Androidem.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_OTHER">Zezwala aplikacjom na logowanie się do nieokreślonych usług Google przy użyciu kont zapisanych na tym urządzeniu z Androidem.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_YouTubeUser">Zezwala aplikacjom na sprawdzanie nazw użytkownika YouTube powiązanych z kontami Google zapisanymi na tym urządzeniu z Androidem.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adsense">Zezwala aplikacjom na logowanie się do Google AdSense przy użyciu kont zapisanych na tym urządzeniu z Androidem.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adwords">Zezwala aplikacjom na logowanie się do Google AdWords przy użyciu kont zapisanych na tym urządzeniu z Androidem.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ah">Zezwala aplikacjom na logowanie się do Google App Engine przy użyciu kont zapisanych na tym urządzeniu z Androidem.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_android">Zezwala aplikacjom na logowanie się do usług Androida przy użyciu kont zapisanych na tym urządzeniu z Androidem.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_blogger">Zezwala aplikacjom na logowanie się do Bloggera przy użyciu kont zapisanych na tym urządzeniu z Androidem.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cl">Zezwala aplikacjom na logowanie się do Kalendarza Google przy użyciu kont zapisanych na tym urządzeniu z Androidem.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cp">Zezwala aplikacjom na dostęp do kontaktów i profilu na kontach zapisanych na tym urządzeniu z Androidem.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_dodgeball">Zezwala aplikacjom na logowanie się do Dodgeball przy użyciu kont zapisanych na tym urządzeniu z Androidem.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_finance">Zezwala aplikacjom na logowanie się do Google Finance przy użyciu kont zapisanych na tym urządzeniu z Androidem.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_gbase">Zezwala aplikacjom na logowanie się do Google Base przy użyciu kont zapisanych na tym urządzeniu z Androidem.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_grandcentral">Zezwala aplikacjom na logowanie się do Google Voice przy użyciu kont zapisanych na tym urządzeniu z Androidem.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_groups2">Zezwala aplikacjom na logowanie się do Grup dyskusyjnych Google przy użyciu kont zapisanych na tym urządzeniu z Androidem.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_health">Zezwala aplikacjom na logowanie się do Google Health przy użyciu kont zapisanych na tym urządzeniu z Androidem.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ig">Zezwala aplikacjom na logowanie się do iGoogle przy użyciu kont zapisanych na tym urządzeniu z Androidem.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_jotspot">Zezwala aplikacjom na logowanie się do JotSpot przy użyciu kont zapisanych na tym urządzeniu z Androidem.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_knol">Zezwala aplikacjom na logowanie się do Knol przy użyciu kont zapisanych na tym urządzeniu z Androidem.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_lh2">Zezwala aplikacjom na logowanie się do Picasa Web Albums przy użyciu kont zapisanych na tym urządzeniu z Androidem.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_local">Zezwala aplikacjom na logowanie się do Map Google przy użyciu kont zapisanych na tym urządzeniu z Androidem.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mail">Zezwala aplikacjom na logowanie się do usług pocztowych Google przy użyciu kont zapisanych na tym urządzeniu z Androidem.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mobile">Zezwala aplikacjom na logowanie się do aplikacji Google na komórki przy użyciu kont zapisanych na tym urządzeniu z Androidem.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_news">Zezwala aplikacjom na logowanie się do Wiadomości Google przy użyciu kont zapisanych na tym urządzeniu z Androidem.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_notebook">Zezwala aplikacjom na logowanie się do Notatnika Google przy użyciu kont zapisanych na tym urządzeniu z Androidem.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_orkut">Zezwala aplikacjom na logowanie się do orkuta przy użyciu kont zapisanych na tym urządzeniu z Androidem.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_print">Zezwala aplikacjom na logowanie się do Google Book Search przy użyciu kont zapisanych na tym urządzeniu z Androidem.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierra">Zezwala aplikacjom na logowanie się do Google Checkout (i ewentualne dokonywanie zakupów) przy użyciu kont zapisanych na tym urządzeniu z Androidem.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierraqa">Zezwala aplikacjom na logowanie się do Google Checkout QA przy użyciu kont zapisanych na tym urządzeniu z Androidem.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierrasandbox">Zezwala aplikacjom na logowanie się do Google Checkout Sandbox przy użyciu kont zapisanych na tym urządzeniu z Androidem.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sitemaps">Zezwala aplikacjom na logowanie się do Google Search Console przy użyciu kont zapisanych na tym urządzeniu z Androidem.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speech">Zezwala aplikacjom na logowanie się do wyszukiwania głosowego Google przy użyciu kont zapisanych na tym urządzeniu z Androidem.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speechpersonalization">Zezwala aplikacjom na logowanie się do usługi spersonalizowanego rozpoznawania mowy przy użyciu kont zapisanych na tym urządzeniu z Androidem.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_talk">Zezwala aplikacjom na logowanie się do Google Talk przy użyciu kont zapisanych na tym urządzeniu z Androidem.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wifi">Zezwala aplikacjom na logowanie się w Google Wi-Fi przy użyciu kont zapisanych na tym urządzeniu z Androidem.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wise">Zezwala aplikacjom na logowanie się do Arkuszy kalkulacyjnych Google przy użyciu kont zapisanych na tym urządzeniu z Androidem.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_writely">Zezwala aplikacjom na logowanie się do Dokumentów Google przy użyciu kont zapisanych na tym urządzeniu z Androidem.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_youtube">Zezwala aplikacjom na logowanie się do YouTube przy użyciu kont zapisanych na tym urządzeniu z Androidem.</string>
    <string name="permdesc_heartbeat">Umożliwia wysyłanie pakietu podtrzymującego do serwera Google Talk, aby zapewnić poprawność połączenia.</string>
    <string name="permdesc_intentVendingOnly">Umożliwia wysyłanie komunikatów do Android Market z żądaniem zainstalowania lub usunięcia aplikacji.</string>
    <string name="permdesc_readGservices">Zezwala aplikacji na odczyt danych konfiguracyjnych usług Google.</string>
    <string name="permdesc_readGsettings">Zezwala aplikacji na odczyt ustawień Google.</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">Zezwala aplikacji na modyfikowanie danych konfiguracyjnych usług Google.</string>
    <string name="permdesc_writeGsettings">Zezwala aplikacji na modyfikowanie ustawień Google.</string>
    <string name="permlab_googleAuth">sprawdzanie skonfigurowanych kont</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ALL">dostęp do wszystkich usług Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_OTHER">dostęp do innych usług Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_YouTubeUser">Nazwy użytkownika YouTube</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adsense">AdSense</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adwords">AdWords</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ah">Google App Engine</string>
    <string name="permlab_googleAuth_android">Usługi systemu Android</string>
    <string name="permlab_googleAuth_blogger">Blogger</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cl">Kalendarz Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cp">dane kontaktów na kontach Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_dodgeball">Dodgeball</string>
    <string name="permlab_googleAuth_finance">Google Finance</string>
    <string name="permlab_googleAuth_gbase">Google Base</string>
    <string name="permlab_googleAuth_grandcentral">Google Voice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_groups2">Grupy dyskusyjne Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_health">Google Health</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ig">Konta iGoogle</string>
    <string name="permlab_googleAuth_jotspot">JotSpot</string>
    <string name="permlab_googleAuth_knol">Knol</string>
    <string name="permlab_googleAuth_lh2">Picasa Web Albums</string>
    <string name="permlab_googleAuth_local">Mapy Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mail">Google Mail</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mobile">Aplikacje Google na komórki</string>
    <string name="permlab_googleAuth_news">Wiadomości Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_notebook">Notatnik Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_orkut">Orkut</string>
    <string name="permlab_googleAuth_print">Google Book Search</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierra">Konta Google Checkout</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierraqa">Konta Google Checkout QA</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierrasandbox">Konta Google Checkout Sandbox</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sitemaps">Google Search Console</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speech">Wyszukiwanie głosowe Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speechpersonalization">Spersonalizowane rozpoznawanie mowy</string>
    <string name="permlab_googleAuth_talk">Google Talk</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wifi">Google Wi-Fi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wise">Arkusze Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_writely">Dokumenty Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_youtube">YouTube</string>
    <string name="permlab_heartbeat">Wysyłanie pakietu podtrzymującego do serwera Google Talk</string>
    <string name="permlab_intentVendingOnly">Wysyłanie komunikatów do witryny Android Market</string>
    <string name="permlab_readGservices">odczytywanie konfiguracji usług Google</string>
    <string name="permlab_readGsettings">Odczytywanie ustawień Google</string>
    <string name="permlab_writeGservices">Modyfikowanie konfiguracji usługi Google</string>
    <string name="permlab_writeGsettings">Modyfikowanie ustawień Google</string>
    <string name="probelem_downloading">Wystąpił problem z pobraniem aktualizacji oprogramowania. Aktualizacja jest bardzo ważna i musi zostać zainstalowana, zanim będzie można kontynuować.</string>
    <string name="provider_label">Subskrypcje w trybie push</string>
    <string name="restarting_format">Instalowanie aktualizacji rozpocznie się za ^1 s.</string>
    <string name="ro_perm_desc">Zezwala aplikacjom na odczyt danych od dostawcy treści w Google Talk.</string>
    <string name="ro_perm_label">odczytywanie wiadomości czatu</string>
    <string name="search_chats">"Szukaj hasła
„%1$s” w czatach"</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_desc">Służy do obsługi wiadomości z chmury serwerów oraz powiadomień o synchronizacji. Google Talk korzysta z tej usługi w celu wymiany wiadomości i synchronizowania stanu obecności. Złośliwe aplikacje mogą ją wykorzystać do przesyłania nadmiernej ilości danych.</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_label">Obsługa wiadomości i odbieranie powiadomień o synchronizacji z serwerów Google</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Wstecz</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Dalej</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Usługi Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Telefon może również otrzymywać i instalować aktualizacje i aplikacje od Google, Twojego operatora i producenta telefonu. Jeśli przejdziesz dalej, mogą zostać pobrane i zainstalowane niektóre aplikacje. Możesz je zawsze usunąć.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Utwórz kopie zapasowe aplikacji zainstalowanych na telefonie, ich danych, ustawień, osobistych słowników i haseł Wi-Fi</b>, korzystając ze swojego konta Google, aby w przyszłości móc łatwo je przywrócić. <annotation id="backup_details">Więcej informacji</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Utwórz kopie zapasowe aplikacji i ich danych, ustawień, osobistych słowników i haseł Wi-Fi</b>, korzystając ze swojego konta Google, aby w przyszłości móc łatwo je przywrócić.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Gdy włączysz automatyczne tworzenie kopii zapasowej, dane z urządzenia będą okresowo zapisywane na Twoim koncie Google. Kopie zapasowe mogą zawierać informacje z folderów danych aplikacji, takie jak ustawienia, wiadomości, zdjęcia i inne pliki.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Dane obejmują aplikacje, ustawienia aplikacji i systemu oraz hasła Wi‑Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Tworzenie i przywracanie kopii zapasowej</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Komunikacja</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Dzięki tym usługom Google pracuje dla Ciebie. Możesz je w każdej chwili włączyć lub wyłączyć. Dane będą używane zgodnie z <annotation id="google_privacy">Polityką prywatności</annotation> Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Usługa lokalizacji Google korzysta z Wi‑Fi i innych sygnałów do szybkiego i precyzyjnego ustalania lokalizacji, często zużywając przy tym mniej energii niż GPS. Niektóre dane mogą być zapisywane na urządzeniu. Dane mogą być zbierane, nawet gdy nie są uruchomione żadne aplikacje.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Lokalizacja</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Używaj usług lokalizacyjnych Google</b>", by ułatwić aplikacjom rozpoznawać  lokalizację Twojego urządzenia. Wiąże się to z przesyłaniem anonimowych danych o lokalizacji do Google, nawet gdy nie są uruchomione żadne aplikacje. "<annotation id="location_details">Więcej informacji</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Usługi lokalizacyjne Google używają źródeł takich jak sieci Wi‑Fi i komórkowe, by szybciej i dokładniej określać lokalizację Twojego urządzenia. Gdy je włączysz, urządzenie wejdzie w tryb, w którym używa sieci Wi‑Fi i komórkowych do podawania informacji o lokalizacji. Możesz wyłączyć tę funkcję w ustawieniach lokalizacji, wybierając tryb, który używa tylko łączności GPS (nazywany czasem trybem Tylko urządzenie).</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Pomagaj ulepszać usługi lokalizacyjne</b>, zezwalając aplikacjom i usługom na skanowanie w poszukiwaniu sieci, nawet przy wyłączonym Wi-Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Informuj mnie</b> o nowościach i ofertach z Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Pomagaj ulepszyć Androida</b>, automatycznie wysyłając do Google dane diagnostyczne i dotyczące użytkowania. Nie są one używane do identyfikacji użytkownika. Dane te pomagają zespołom pracować m.in. nad wydłużeniem czasu pracy na baterii, zwiększeniem wydajności aplikacji i nowymi funkcjami Google. <annotation id="usage_reporting_details">Więcej informacji</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Są to ogólne informacje o urządzeniu i sposobie jego użytkowania, takie jak poziom naładowania baterii, częstotliwość korzystania z aplikacji, jakość i czas trwania połączeń sieciowych (komórkowych, Wi-Fi i Bluetooth) oraz raporty o problemach. Posłużą one do ulepszania produktów i usług Google dla wszystkich użytkowników i nie będą powiązane z Twoim kontem Google. Niektóre zagregowane informacje pomogą również w ulepszaniu aplikacji i produktów naszym partnerom (np. programistom aplikacji na Androida).

W każdej chwili możesz wyłączyć lub włączyć tę funkcję w aplikacji Ustawienia Google. To ustawienie nie wpływa na możliwość wysyłania przez urządzenie informacji potrzebnych do używania podstawowych usług, takich jak aktualizacje systemu i zabezpieczenia."</string>
    <string name="setup_wizard_title">Kreator konfiguracji</string>
    <string name="sharedUserLabel">Usługi Google</string>
    <string name="software_update_ready">Aktualizacja oprogramowania jest gotowa</string>
    <string name="software_update_title">Aktualizacja oprogramowania</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="subscription_notify_text">%s chce mieć możliwość czatowania</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_charging_text">Poziom naładowania baterii jest za niski, by zainstalować aktualizację systemu. Poczekaj, aż bateria się naładuje.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_text">Poziom naładowania baterii jest za niski, aby zainstalować aktualizację systemu. Podłącz ładowarkę.</string>
    <string name="system_update_activity_name">Aktualizacje systemu</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text">Aktualizacji systemu nie można pobierać podczas roamingu.</string>
    <string name="system_update_activity_title">Aktualizacje systemu</string>
    <string name="system_update_check_now_button_text">Sprawdź teraz</string>
    <string name="system_update_complete_label">Aktualizacja systemu</string>
    <string name="system_update_complete_ok_button">OK</string>
    <string name="system_update_connection_lost_button_text">Połącz z Wi-Fi</string>
    <string name="system_update_connection_lost_text">Połączenie z internetem zostało utracone</string>
    <string name="system_update_countdown_cancel_button">Anuluj instalację</string>
    <string name="system_update_countdown_complete">Wyłączam…</string>
    <string name="system_update_download_button_text">Pobierz</string>
    <string name="system_update_download_failed_no_space_status_text">Za mało miejsca na pobranie danych</string>
    <string name="system_update_download_failed_status_text">Nie można pobrać.</string>
    <string name="system_update_download_retry_button_text">Ponów próbę pobrania</string>
    <string name="system_update_download_waiting_status_text">Oczekiwanie na pobieranie</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_text">"To może potrwać do ^1 min.

Po pobraniu aktualizacji telefon automatycznie uruchomi się ponownie."</string>
    <string name="system_update_downloading_required_update_title">Pobieram aktualizację…</string>
    <string name="system_update_downloading_status_text">Pobieram</string>
    <string name="system_update_downloading_wifi_status2_text">Przez Wi-Fi tylko do ^ 1</string>
    <string name="system_update_install_button_text">Wyłącz i zainstaluj</string>
    <string name="system_update_installing_update_text">"To może potrwać do 5 min.

Po zakończeniu możesz dokończyć konfigurowanie telefonu."</string>
    <string name="system_update_installing_update_title">Instaluję aktualizację…</string>
    <string name="system_update_last_checkin">Dostępność aktualizacji sprawdzono ^1.</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text">System jest aktualny.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_message">Nie udało się pobrać. Spróbuj ponownie.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_title">Nie można pobrać aktualizacji systemu</string>
    <string name="system_update_not_owner_text">Jest dostępna aktualizacja oprogramowania systemowego, ale tylko właściciel może ją zainstalować.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_text">Telefon uruchomi się teraz ponownie, by przeprowadzić aktualizację.</string>
    <string name="system_update_required_update_restart_title">Uruchamiam ponownie…</string>
    <string name="system_update_requires_restart_status_text">Wymagane ponowne uruchomienie</string>
    <string name="system_update_restart_button_text">Uruchom ponownie (^1)</string>
    <string name="system_update_update_available_download_message">Kliknij, by pobrać.</string>
    <string name="system_update_update_available_notification_title">Dostępna jest aktualizacja systemu</string>
    <string name="system_update_update_download_failure_no_space_notification_message">Nie ma dość miejsca, by pobrać aktualizację systemu.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_install_message">Kliknij, by zainstalować.</string>
    <string name="system_update_update_downloaded_notification_title">Pobrano aktualizację systemu</string>
    <string name="system_update_verification_failed_text">Weryfikacja nie powiodła się.</string>
    <string name="system_update_verified_status_text">Pobrano i zweryfikowano</string>
    <string name="system_update_verifying_status_text">Sprawdzam</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="text_obfuscation_toggle_caption">Ukryj hasło</string>
    <string name="time_separator">:</string>
    <string name="try_again">Spróbuj ponownie</string>
    <string name="unable_to_download">Nie można pobrać aktualizacji</string>
    <string name="username">Nazwa użytkownika</string>
    <string name="verify_network">Sprawdź ustawienia sieci i spróbuj ponownie.</string>
    <string name="verifying">Sprawdzam</string>
    <string name="verifying_description">Aktualizacje są bardzo ważne. Nowe oprogramowanie systemowe jest dostępne i już się pobiera. Zostanie zainstalowane automatycznie po zakończeniu pobierania.</string>
    <string name="wo_perm_desc">Zezwala aplikacjom na zapis danych do dostawcy treści w Google Talk.</string>
    <string name="wo_perm_label">zapisywanie wiadomości czatu</string>
</resources>
