<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="carrier_settings_label">Cài đặt nhà cung cấp dịch vụ</string>
    <string name="view_detail_label">Xem chi tiết</string>
    <string name="reset_default_label">Đặt lại mặc định</string>
    <string name="update_prl_label">Cập nhật PRL</string>
    <string name="device_config_label">Cập nhật cấu hình thiết bị</string>
    <string name="enter_msl_message">Nhập mã dịch vụ</string>
    <string name="incorrect_msl">Mã không chính xác</string>
    <string name="incorrect_msl_text">Mã dịch vụ đã nhập không chính xác. Vui lòng thử lại.</string>
    <string name="incorrect_msl_text_reboot">Đã nhập mã dịch vụ không chính xác nhiều lần. Tắt thiết bị.</string>
    <string name="reset_device">Đặt lại thiết bị</string>
    <string name="reset_device_text">Thao tác này sẽ đặt lại thiết bị của bạn. Tất cả dữ liệu sẽ bị xóa khỏi thiết bị.</string>
    <string name="reset_button">Đặt lại</string>
    <string name="cancel_button">Hủy</string>
    <string name="skip_button">Bỏ qua</string>
    <string name="emergency_call_button">Cuộc gọi khẩn cấp</string>
    <string name="emergency_action">Khẩn cấp</string>
    <string name="network_error_67">Thiết bị của bạn đã gặp phải lỗi khi cố gắng kết nối với mạng yêu cầu đặt lại. Bạn có muốn đặt lại thiết bị không? Thao tác này sẽ xóa tài khoản của bạn khỏi thiết bị này nhưng sẽ không xóa dữ liệu cá nhân của bạn.</string>
    <string name="cidc_nidc_alert">Mạng đang chuẩn bị các dịch vụ của bạn. Vui lòng chờ...</string>
    <string name="missing_provisioning_info">Không thể hoàn tất cập nhật hồ sơ. Vui lòng thử lại sau. Nếu sự cố vẫn tiếp diễn, có thể bạn cần phải liên hệ với bộ phận Dịch vụ khách hàng.</string>
    <string name="hfa_title">Kích hoạt rảnh tay</string>
    <string name="hfa_message">"Đang cấu hình thiết bị của bạn cho thoại và dữ liệu.
Vui lòng chờ…"</string>
    <string name="contacting_network">Đang kết nối mạng…</string>
    <string name="device_activated">Thiết bị đã được kích hoạt. Nhấn OK để tiếp tục.</string>
    <string name="waiting_for_retry">Đang chờ thử lại…</string>
    <string name="retry_n_of_5">Thử lại %1$d / 5.</string>
    <string name="update_prl_message">Đang kiểm tra cập nhật PRL…</string>
    <string name="prl_updated_message">PRL đã được cập nhật. Nhấn OK để tiếp tục.</string>
    <string name="no_prl_update_message">Không có bản cập nhật PRL nào.</string>
    <string name="checking_for_fumo_message">Đang kiểm tra cập nhật Chương trình cơ sở. Vui lòng chờ…</string>
    <string name="no_fumo_update_message">Không có bản cập nhật Chương trình cơ sở nào.</string>
    <string name="hfa_failure_message">Kích hoạt thiết không thành công. Nếu sự cố vẫn tiếp diễn, có thể bạn cần liên hệ với bộ phận Dịch vụ khách hàng.</string>
    <string name="scrtn_message">"Cảnh báo: SCRTN sẽ thực hiện hoạt động sau và khởi động lại điện thoại, bạn có chắc chắn muốn tiếp tục?
Đặt lại MDN về cài đặt mặc định ban đầu
Đặt lại MSID về cài đặt mặc định ban đầu
Đặt lại Slot 1 NAl về cài đặt mặc định ban đầu
Đặt lại mật khẩu Slot 1 NAl về cài đặt mặc định ban đầu"</string>
    <string name="notification_title">Định cấu hình mạng di động của bạn</string>
    <string name="notification_msg">Trong khi định cấu hình, dịch vụ di động của bạn có thể tạm thời không khả dụng. Quá trình này chỉ mất vài phút.</string>
    <string name="notification_channel_mobile_service_update">Bản cập nhật dịch vụ di động</string>
</resources>
